<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<properties>
<comment>/data/pun-netapp_rie_cpubuild_rbuild/rbuild/ars/ARS_9.1.00/201512160229/ars/src/unix/ars/server/common/serverj_components/common/target/classes/arcatalog_de.xml</comment>
<entry key="8749">Physische Stapelbeschränkung wird bald erreicht.</entry>
<entry key="8748">Zeitüberschreitung bei Semaphore-Vorgang.</entry>
<entry key="8747">Auf lokalen Thread-Speicherplatz kann nicht zugegriffen werden.</entry>
<entry key="8746">Lokaler Thread-Speicherplatz kann nicht zugewiesen werden.</entry>
<entry key="8745">Warteschlange zur Berechnung von RPC Requests kann nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="8744">Semaphore-Vorgang kann nicht durchgeführt werden.</entry>
<entry key="8743">Mutex kann nicht gesperrt werden.</entry>
<entry key="8742">Semaphore kann nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="8741">Mutex kann nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="8740">Server-Thread kann nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="9824">Lizenzprüf-Mutex konnte nicht initialisiert werden.</entry>
<entry key="9823">Beschädigte Lizenzprüfdatei.</entry>
<entry key="9822">Fehler beim Schreiben der Lizenzprüfdatei</entry>
<entry key="9821">Fehler beim Lesen der Lizenzprüfdatei</entry>
<entry key="9820">Fehler beim Öffnen der Lizenzprüfdatei</entry>
<entry key="8739">Name des Benachrichtigungsinhalts darf 255 Byte nicht überschreiten.</entry>
<entry key="8738">Name der Benachrichtigungsfußzeile darf 255 Byte nicht überschreiten.</entry>
<entry key="8737">Name der Benachrichtigungskopfzeile darf 255 Byte nicht überschreiten.</entry>
<entry key="8736">Bei der Dezimalberechnung ist ein arithmetischer Fehler aufgetreten.</entry>
<entry key="8735">Ungültiger Dezimalwert.</entry>
<entry key="8734">Invalid currency code string length</entry>
<entry key="8733">Ungekannte Währungsteil-Kennzeichnung</entry>
<entry key="8732">Client-Typ muss eine nicht negative Ganzzahl sein.</entry>
<entry key="8731">Eine Änderung des Typs in der Feldzuordnungsstruktur ist nicht zulässig</entry>
<entry key="8730">Eine Änderung der Feldzuordnung ist für Join-Felder nicht zulässig</entry>
<entry key="8729">Vendor-Forms sind in Join-Forms nicht zugelassen</entry>
<entry key="8728">Ungültige Definition der Vendor-Form.</entry>
<entry key="8727">Ungültiger externer Tabellenname in einer Händlerfeld-Zuordnungsdefinition.</entry>
<entry key="8726">Ein Leitfaden, der sich selbst aufruft, ist nicht zulässig.</entry>
<entry key="8725">Titel der Fortsetzungsschaltfläche ist leer oder zu lang.</entry>
<entry key="8724">Gehe zu-Aktionskennzeichnung muss ein Feld oder Wert sein.</entry>
<entry key="8723">Gehe zu-Active Link-Aktionsbezeichnung ist leer oder zu lang.</entry>
<entry key="8722">Name des Leitfadens fehlt.</entry>
<entry key="8721">ID für „Leitfaden starten“ ist leer.</entry>
<entry key="8720">Wert für Dialogfeld „Öffnen“ ist leer.</entry>
<entry key="4019">Diese Form enthält doppelte oder leere Feldbezeichnungen.  Diese Bezeichnungen wurden durch ihre Feld-IDs ersetzt (ARWARN 4019).</entry>
<entry key="4018">Diese Datei enthält doppelte oder leere Feldtitel.  Diese Titel wurden durch ihre Feld-IDs ersetzt (ARWARN 4018).</entry>
<entry key="4017">Diese Datei enthält doppelte oder leere Feldtitel.  An diese Titel wurde eine Nummer angehängt (ARWARN 4017).</entry>
<entry key="4016">Sie haben die im Fenster „Zuordnung speichern“ vorgenommenen Änderungen nicht gespeichert. Wenn Sie fortfahren, gehen Ihre Änderungen\nverloren.</entry>
<entry key="4015">Sie haben Ihre Änderungen an den aktuellen Alternativzuordnungen nicht gespeichert.\nWenn Sie fortfahren, werden diese Änderungen nicht für diesen Importvorgang verwendet (ARWARN 4015).</entry>
<entry key="4014">Sollen die nicht-verarbeiteten Importdatensätze in die Protokolldatei kopiert werden? (ARWARN 4014).</entry>
<entry key="4013">Es wurden keine passenden Felder gefunden, die als neue Zuordnungen hinzugefügt werden könnten (ARWARN 4013).</entry>
<entry key="4012">AR System Import beenden?</entry>
<entry key="4011">Name für Zuordnung ist doppelt vorhanden.\nBestehende Zuordnung überschreiben? (ARWARN 4011).</entry>
<entry key="4010">Zuordnung "{0}" nicht geladen (ARWARN 4010).</entry>
<entry key="9804">Eine für E-Mail erforderliche Form fehlt. Der Server versucht, die Form direkt zu importieren. Überprüfen Sie bitte, ob die Form importiert wird, oder importieren Sie sie manuell, damit die E-Mail-Engine einwandfrei funktioniert.</entry>
<entry key="9803">Mailbox kann nicht gefunden werden.</entry>
<entry key="9802">Die E-Mail-Anhang-Zuordnung ist ungültig.</entry>
<entry key="9801">E-Mail-Form nicht gefunden.</entry>
<entry key="9800">Die reservierten Felder sind bereits in dieser E-Mail-Form vorhanden.</entry>
<entry key="8718">Das Signal {0} ist nicht zulässig und wird ignoriert</entry>
<entry key="8717">Der Wert für das Anwendungs-Überprüfungsintervall liegt außerhalb des zulässigen Bereichs von 0 bis 3600 Sekunden.</entry>
<entry key="8716">Die RPC-Socket-Nummer für den Genehmigungs-Serverprozess ist ein unzulässiger Wert (390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694).</entry>
<entry key="8715">Ungültige Automatisierungszeichenfolge in der Active Link-Aktion für OLE-Automatisierung.</entry>
<entry key="8714">Ungültiger Active Link-Aktionsparameter für OLE-Automatisierung.</entry>
<entry key="8713">Leerer Active Link-Aktionsparameter für OLE-Automatisierung.</entry>
<entry key="8712">Leere Active Link-Aktionsparameterliste für OLE-Automatisierung.</entry>
<entry key="8711">Leere Active Link-Aktionsmethode für OLE-Automatisierung.</entry>
<entry key="8710">Ungültiger Active Link-Aktionsmethodenname für OLE-Automatisierung.</entry>
<entry key="4009">Importvorgang wirklich starten?</entry>
<entry key="4008">Datensatz {0} : Feld \"{1}\" verkürzt auf {2} Zeichen (ARWARN 4008).</entry>
<entry key="4007">Wollen Sie wirklich alle Zuordnungen löschen?</entry>
<entry key="4006">Sie haben Ihre Änderungen an der aktuellen Zuordnung nicht gespeichert.\nWenn Sie fortfahren, werden diese Änderungen nicht für diesen Importvorgang verwendet (ARWARN 4006).</entry>
<entry key="4005">Sie haben Ihre Änderungen an der aktuellen Zuordnung weder hinzugefügt noch gespeichert.\nWenn Sie fortfahren, gehen diese Änderungen verloren (ARWARN 4005).</entry>
<entry key="4004">Sie haben die Daten mit den aktuellen Zuordnungen weder gespeichert noch importiert. \nWenn Sie fortfahren, gehen die Zuordnungen verloren (ARWARN 4004).</entry>
<entry key="4003">Sie haben die Daten mit den aktuellen Zuordnungen weder gespeichert noch importiert. \nWenn Sie fortfahren, gehen die Zuordnungen verloren. (ARWARN 4003)</entry>
<entry key="4002">Die angegebene Importdatei enthält nur ein Feld. \nStellen Sie sicher, dass Sie die Importdatei korrekt angegeben haben. (ARWARN 4002)</entry>
<entry key="4001">Import von {0} gestartet (ARNOTE 4001).</entry>
<entry key="4000">Import erfolgreich abgeschlossen, {0} Datensätze importiert (ARNOTE 4000).</entry>
<entry key="8709">Ungültige Active Link-Aktionsmethode für OLE-Automatisierung.</entry>
<entry key="8708">Ungültige OLE-Klassen-ID, OLE-Methoden-ID oder Schnittstelle eines Active Link für OLE-Automatisierung.</entry>
<entry key="8707">Ungültiger OLE-Server- oder Parametername.</entry>
<entry key="8706">Ungültiger ARCOMValueStruct-Variablenwert.</entry>
<entry key="8705">Active Link-Aktionsmethodenliste für OLE-Automatisierung darf nicht leer sein.</entry>
<entry key="8704">Active Link-Aktion für OLE-Automatisierung darf nicht leer sein.</entry>
<entry key="8703">Ungültige Anlagengröße.</entry>
<entry key="8702">Anlagenfinder hat ungültigen Pufferzeiger.</entry>
<entry key="8701">Anlagenfinder hat ungültige Puffergröße.</entry>
<entry key="8700">Anlagenfindertypen können nur Dateinamen oder Puffer sein. Verwenden Sie nur diese Typen.</entry>
<entry key="199">Fehlender Name für einen Makroparameter in der Active Link-Aktion.</entry>
<entry key="198">Das Schlüsselwort $DEFAULT$ darf nicht als Standardwert oder in einer Qualifizierung verwendet werden.</entry>
<entry key="197">Unbekanntes Schlüsselwort.</entry>
<entry key="196">Makrozweig einer Active Link-Aktion muss sowohl einen Namen als auch Makrotext enthalten.</entry>
<entry key="195">"Set Fields"-Definition bei Filter/Active Link/Eskalation fehlt.</entry>
<entry key="194">Die ARAssignFieldStruct-Kennzeichnung für Filter/Active Link/Eskalation wurde nicht erkannt.</entry>
<entry key="193">In einem oder mehreren Feldern oder Zuordnungseinträgen in dem Feld oder der Zuordnungsliste ist ein Fehler aufgetreten.</entry>
<entry key="192">Eintrag in der Feld-/Zuordnungsliste ist leer.</entry>
<entry key="191">Unbekannter Zuweisungstyp.</entry>
<entry key="190">Unbekannter Aktionstyp für einen Active Link.</entry>
<entry key="189">Für einen Active Link wurde keine Aktion definiert.</entry>
<entry key="188">Für die Bedingung 'Bei Rückgabe' oder 'Bei Menüauswahl' wurde kein Feld angegeben.</entry>
<entry key="187">Der Parameter "Maske ausführen" liegt außerhalb des zulässigen Bereichs.</entry>
<entry key="186">Vom System unterstützten Core- oder reservierten Feldern dürfen keine Character-Menüs zugewiesen werden.</entry>
<entry key="185">Vom System unterstützten Core- oder reservierten Feldern darf (mit Ausnahme der Eintrags-ID) kein Standardwert zugewiesen werden.</entry>
<entry key="184">Anführungszeichen sind im Feld 'Eintrags-ID' nicht zulässig.</entry>
<entry key="183">In der Berechtigungsliste wurde eine Gruppen-ID zweifach angegeben.</entry>
<entry key="182">Für diese(n) Filter/Active Link/Eskalation wurden zu viele Aktionen angegeben.</entry>
<entry key="181">Die für dieses Feld angegebene ID liegt im reservierten Feldbereich.</entry>
<entry key="180">Die angegebene Länge eines Zeichentyps überschreitet die maximal zulässige Länge.</entry>
<entry key="2141">Folgende Feldnamen/-IDs in Ihrer Form haben leere Bezeichnungen.</entry>
<entry key="2140">Andere Forms hängen von der aktuellen Form ab. Durch Löschen dieser Form werden\nvon ihr abhängige Forms ebenfalls gelöscht. Trotzdem weiter?</entry>
<entry key="3227">Für Alert-API-Plug-Ins können Client-Port, Client-IP-Adresse und Server-IP-Addresse nicht NULL sein. Für andere Plug-Ins können Plug-In-Name und Plug-In-Werte nicht NULL sein.</entry>
<entry key="179">Das Muster in einem Zeichengrenzwert ist ungültig.</entry>
<entry key="3226">Ein Benutzer mit diesem Registrierungstyp und diesen erforderlichen Werten ist bereits registriert.</entry>
<entry key="178">Feld-ID darf nicht leer sein. Bitte geben Sie eine Feld-ID oder 0 ein, damit das System einen Wert zuweist.</entry>
<entry key="3225">Nur ein Admin darf dieses Formular löschen.</entry>
<entry key="177">Einer schreibgeschützten Gruppe kann keine Änderungsberechtigung erteilt werden.</entry>
<entry key="176">Doppelter Name in der Auswahlliste.</entry>
<entry key="175">Der Wert 'Zeilenzahl' des Anzeigeparameters liegt außerhalb des zulässigen Bereichs.</entry>
<entry key="174">Der angegebene Anzeigetyp ist für den Datentyp ungeeignet.</entry>
<entry key="173">Die im Steuerungsdatensatz angegebene Sprache ist unbekannt. Es wird die Standardsprache auf dem Server verwendet.</entry>
<entry key="172">Der erforderliche Service ist nicht verfügbar.</entry>
<entry key="171">Der angegebene Wert des Statusfelds liegt außerhalb des zulässigen Bereichs.</entry>
<entry key="2139">Wenn Sie fortfahren, werden die Änderungen in der aktuellen Ansicht gespeichert.</entry>
<entry key="170">Die Kennzeichnung für den Statusverlauf ist ungültig.</entry>
<entry key="2138">Sie versuchen gerade, ein(e) Serververbund-Form oder -Feld zu löschen.\nWeiter?</entry>
<entry key="2137">Wenn Sie fortfahren, gehen die Änderungen in der Zuordnungsfelder-Bildschirmanzeige verloren.</entry>
<entry key="2136">Die ausgewählten anstehenden Zuordnungen werden gelöscht.</entry>
<entry key="2135">Die ausgewählte verteilte Zuordnung wird gelöscht.</entry>
<entry key="2134">Um dieses Tool verwenden zu können, müssen Sie ein Mitglied der Administrator- oder Subadministrator-Gruppe sein und über eine Fixed-Lizenz verfügen.</entry>
<entry key="2133">FTS-Indexvorgänge werden heruntergefahren.</entry>
<entry key="2132">FTS-Indexvorgänge werden gestartet.</entry>
<entry key="2131">Inkompatible Datentypen in Qualifizierungszeile.</entry>
<entry key="2130">Sie sind als Subadministrator angemeldet.\nDer Zugriff auf einige Strukturen und Funktionen wurde deaktiviert.</entry>
<entry key="169">Der Wert der Ausführungsreihenfolge liegt außerhalb des Bereichs.</entry>
<entry key="168">Eine/s der Felder/Zuweisungen in der Definition von 'Set Filter/Active Link/Eskalation' ist ungültig.</entry>
<entry key="167">Der angegebene Grenzwert für das Feld stimmt nicht mit dem Datentyp des Felds überein.</entry>
<entry key="166">Der angegebene Datentyp stimmt nicht mit dem Datentyp des Felds überein.</entry>
<entry key="165">Der Wert 'numItems' für einen Parameter wurde nicht festgelegt.</entry>
<entry key="163">Die Kennzeichnung für die Benachrichtigungsfelder ist ungültig.</entry>
<entry key="162">Notify Text is empty or too long</entry>
<entry key="161">Die im Steuerungsdatensatz angegebene Sitzungskennung ist ungültig.</entry>
<entry key="2129">Ihre Eskalationsdefinition und alle zugehörigen Aktionen werden gelöscht.</entry>
<entry key="160">Die Dekomprimierung der Daten ist fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="2128">Ihre Eskalationsaktion wird gelöscht.</entry>
<entry key="2127">Dieser Vorgang (FTS-Neuindizierung) kann etwas länger dauern.</entry>
<entry key="2126">Sie haben gegenwärtig eine Eskalationszeit angegeben.</entry>
<entry key="2125">AR System Administrator beenden?</entry>
<entry key="2124">Der Name Ihrer Form-Ansicht ist nicht eindeutig.</entry>
<entry key="2123">Ihre Form-Ansicht wird gelöscht.</entry>
<entry key="2122">Ihre Active Link-Aktion wird gelöscht.</entry>
<entry key="2121">Ihre Filteraktion wird gelöscht.</entry>
<entry key="2120">Zusätzliche Fehler wurden abgeschnitten.</entry>
<entry key="4654">Das Prozessfeld wird in der Details-Form benötigt, ist aber nicht vorhanden.</entry>
<entry key="4653">Das Feld für den nächsten Genehmiger wird in der Sig Line-Form benötigt, ist aber nicht vorhanden.</entry>
<entry key="4652">Das Eintrags-ID-Feld wird in der Details-Form benötigt, ist aber nicht vorhanden.</entry>
<entry key="4651">Das Formfeld wird in der Details-Form benötigt, ist aber nicht vorhanden.</entry>
<entry key="4650">Das Fertigstellungsfeld wird in der Details-Form benötigt, ist aber nicht vorhanden.</entry>
<entry key="159">Es wurde kein Servername angegeben.</entry>
<entry key="158">Im Feld 'Eintrags-ID' dürfen nicht mehr als 10 Zeichen eingegeben werden.</entry>
<entry key="157">Feld-IDs unter 100 sind für Core-Felder reserviert.</entry>
<entry key="156">Der Puffer für den Eingabewert wurde nicht angegeben.</entry>
<entry key="3203">Fehler bei der Analyse der Feldpaare aus der Eigenschaft zur dynamischen Berechtigungsvererbung.</entry>
<entry key="155">Der Puffer für den Rückgabewert wurde nicht angegeben.</entry>
<entry key="3202">In der Eigenschaft zur dynamischen Berechtigungsvererbung definiertes Feld nicht gefunden.</entry>
<entry key="154">Beim Aufruf zur Speicherplatzzuweisung ist ein Fehler im System aufgetreten.</entry>
<entry key="3201">Das Objekt besitzt keine Eigenschaft zur dynamischen Berechtigungsvererbung.</entry>
<entry key="153">Das angegebene Sortierverfahren ist für einen der Einträge der Sortierliste ungültig.</entry>
<entry key="3200">Ungültiges Objekteigenschaftsformat für die dynamische Berechtigungsvererbung.</entry>
<entry key="152">Der für den Sortierlistenparameter angegebene Wert ist ungültig.</entry>
<entry key="151">Es fehlt ein erforderlicher Form-Parameter.</entry>
<entry key="2119">Die folgenden Felder (inklusive Daten) und/oder Active Links werden gelöscht.</entry>
<entry key="150">Im Steuerungsdatensatz muss ein Server-Name angegeben werden.</entry>
<entry key="2118">Administrations-Vorgänge erfordern die Verwendung des Standard-Sockets 390600.\nUmgebungsvariable wurde auf Standard-Socket zurückgesetzt.</entry>
<entry key="2117">Ihre Menüdefinition wird gelöscht.</entry>
<entry key="2115">Wenn Sie fortfahren, gehen die Änderungen in den folgenden Bildschirmanzeigen verloren.</entry>
<entry key="2114">Die folgenden Feldbezeichnungen liegen in Ihrer Form doppelt vor.</entry>
<entry key="2113">Die folgenden Felder (inklusive Daten) werden gelöscht.</entry>
<entry key="2112">Von der Umgebungsvariablen LANG definierte Sprache ist unbekannt. Es wird der Standardwert auf dem Server verwendet.</entry>
<entry key="2111">Farbpalette mit Benutzer- oder Standardfarben kann nicht geladen werden.</entry>
<entry key="2110">Farbpalette mit Benutzerfarben kann nicht geladen werden. Es werden die Standardfarben verwendet.</entry>
<entry key="149">Im Steuerungsdatensatz muss ein Benutzername angegeben werden.</entry>
<entry key="148">Die Kennzeichnung für den Typ des Felds, Werts oder arithmetischen Vorgangs ist ungültig.</entry>
<entry key="147">Der Wertanteil eines Felds, Werts oder arithmetischen Vorgangs ist leer.</entry>
<entry key="146">Die für den arithmetischen Vorgang angegebene Kennzeichnung ist ungültig.</entry>
<entry key="145">Der Wertanteil der Qualifizierungsstruktur eines arithmetischen Operators ist NULL.</entry>
<entry key="144">Die Kennzeichnung für den relationalen Vorgang ist ungültig.</entry>
<entry key="143">Der Wertanteil der Qualifizierungsstruktur eines relationalen Operators ist NULL.</entry>
<entry key="142">Die Kennzeichnung für einen der Knoten in der Qualifizierungsbedingungsstruktur ist ungültig.</entry>
<entry key="141">Die Option 'Keine qualifizieren' kann nur auf der obersten Ebene der Qualifizierung verwendet werden.</entry>
<entry key="2109">Ihre Active Link-Definition und alle zugehörigen Aktionen werden gelöscht.</entry>
<entry key="140">Das Statusfeld muss einen Standardwert haben.</entry>
<entry key="2108">Neuer Text ist zu lang, wird entsprechend abgeschnitten.</entry>
<entry key="2107">Ihre Form-Definition und alle zugehörigen Daten werden gelöscht.</entry>
<entry key="2106">KEINE LIZENZ</entry>
<entry key="2105">Ihre Administrator-Befehlsdefinition wird gelöscht.</entry>
<entry key="2104">Sie haben die Änderungen auf dieser Bildschirmanzeige nicht gespeichert.\nFalls Sie fortfahren, gehen die Änderungen verloren.</entry>
<entry key="2103">Fehlerhafte Parameterspezifikation - Schreibweise des Feldnamens überprüfen.</entry>
<entry key="2102">In der Importdatei sind keine Strukturen vorhanden.</entry>
<entry key="2101">Ihre Filterdefinition und alle zugehörigen Aktionen werden gelöscht.</entry>
<entry key="2100">Es wurde eine Feld-ID angegeben, die sich innerhalb des reservierten Bereichs befindet.</entry>
<entry key="1016">Der Server-Name in einem Parameter ist länger als maximal zulässig.</entry>
<entry key="1015">Die Option -x erfordert einen Server-Namen.</entry>
<entry key="1014">Ein Verzeichnis kann nur angegeben werden, wenn ein Makro angegeben wurde.</entry>
<entry key="1013">Der Verzeichnisname in einem Parameter ist länger als maximal zulässig.</entry>
<entry key="1012">Die Option -d erfordert einen Verzeichnisnamen.</entry>
<entry key="1011">Es wurden zwei Verzeichnisse für Startmakros angegeben.</entry>
<entry key="1010">Für das AR System wurden in der Verzeichnisdatei keine Server definiert.</entry>
<entry key="139">Die Option kann bei einem Core-Feld oder reservierten Feld mit fester Optionsdefinition nicht geändert werden.</entry>
<entry key="138">Meldungsnummer von Filter/Active Link/Eskalation muss größer sein als 10000.</entry>
<entry key="137">Ungültiger Meldungstyp.</entry>
<entry key="499">Dieses Feld ist bei Zuordnungen nicht zulässig.</entry>
<entry key="136">Der für den Benachrichtigungsmechanismus einer der Filteraktionen angegebene Code ist ungültig.</entry>
<entry key="498">Zuordnungen für Join- oder Archiv-Formulare sind nicht zulässig.</entry>
<entry key="135">Einer der Filter-Aktionscodes wurde nicht erkannt.</entry>
<entry key="497">Die Zuordnungserzwingung kann nicht null sein.</entry>
<entry key="134">Einer der in der Liste angegebenen Einträge ist ungültig.</entry>
<entry key="496">Die Kardinalität einer Zuordnung kann nicht null sein.</entry>
<entry key="133">Der Listenparameter ist eine ungültige Liste.</entry>
<entry key="495">Der Kennzeichnungsname darf nicht leer sein.</entry>
<entry key="132">Der Listenparameter ist eine leere Liste.</entry>
<entry key="494">Die Primär- und Fremdschlüsselzuordnung darf nicht leer sein.</entry>
<entry key="131">Eine der Kennzeichnungen des Character-Menütyps wurde nicht erkannt.</entry>
<entry key="493">Zuordnung ist nicht auf Server vorhanden.</entry>
<entry key="130">Einer der Einträge im Character-Menü ist ungültig.</entry>
<entry key="492">Dies ist ein Name einer Duplikatszuordnung.</entry>
<entry key="491">Sie haben keinen Zugriff auf die angegebene Zuordnung.</entry>
<entry key="490">Unzulässige Option für den Einstellungs-Server, außerhalb des Bereichs.</entry>
<entry key="1009">Es wurden zwei Startmakros angegeben.</entry>
<entry key="1008">Der Makroname in einem Parameter ist länger als maximal zulässig.</entry>
<entry key="1007">Keine Verbindung zum X-Server möglich.</entry>
<entry key="1006">Die Konfigurationsdatei kann nicht gelesen werden.\nARHOME-Umgebungsvariable wurde u.U. falsch eingestellt.</entry>
<entry key="1005">Parameter können nur angegeben werden, wenn ein Makro angegeben wurde.</entry>
<entry key="1004">Nicht erkannte Befehlszeilenoption</entry>
<entry key="1003">Das Format für die Option -p ist: -p Name = Wert.</entry>
<entry key="1002">Die Option -p erfordert einen Ersetzungsparameter und einen Wert.</entry>
<entry key="1001">Die Optionen -e und -i erfordern einen Makronamen.</entry>
<entry key="1000">Beim Start kann kein Speicher zugewiesen werden.</entry>
<entry key="4620">Es wurde kein Formular "Genehmigungs-Vorschauunterschriftszeile" gefunden.</entry>
<entry key="129">Feldgrenzwert-Definition ist ungültig.</entry>
<entry key="128">Eine der Berechtigungskennzeichnungen wurde nicht erkannt.</entry>
<entry key="127">Einer der Einträge in der Berechtigungsliste ist ungültig.</entry>
<entry key="489">Fehler in mindestens einem Feld in einem Mehrfachfeldvorgang</entry>
<entry key="126">Einer der statistischen Vorgangscodes wurde nicht erkannt.</entry>
<entry key="488">Fehler bei Felderstellung an angegebener Listenposition.</entry>
<entry key="125">Einer der in der statistischen Vorgangsliste angegebenen Einträge ist ungültig.</entry>
<entry key="487">Die Feldstatusliste kann nicht leer sein.</entry>
<entry key="124">Einer der in der Feld- oder Werteliste angegebenen Einträge enthält einen Fehler.</entry>
<entry key="486">Der Listenparameter hat nicht dieselbe Eintragsanzahl wie in der Feld-ID-Liste.</entry>
<entry key="123">Unrbekannte Server-Informationskennzeichnung</entry>
<entry key="485">Der Parameter 'reservedIdOKList' in der ARCreateMultipleFields()-API-Funktion hat keinen Wert. Dieser Parameter muss entweder auf 'Ja' oder 'Nein' bzw. auf '1' oder '0' eingestellt sein.</entry>
<entry key="122">Der Wert für die vom Server abzurufende Informationsliste ist leer.</entry>
<entry key="121">Ungültiger Eintrag in der Eintrags-ID-Liste.</entry>
<entry key="483">Starten Sie AR System Server neu, um die Änderungen zu übernehmen</entry>
<entry key="120">Auf diesem Client liegt ein nicht-unterstützter Datentyp vor.</entry>
<entry key="482">Diese Ansicht-Form enthält leere Anforderungs-IDs. Sorgen Sie dafür, dass das Schlüsselfeld auf ein eindeutiges Feld mit Wert eingestellt ist, damit keine Daten beschädigt werden.</entry>
<entry key="481">Angeforderte Datenbanktabelle nicht gefunden. Überprüfen Sie die Schreibweise (bei Tabellennamen wird nach Groß- und Kleinschreibung unterschieden)</entry>
<entry key="480">Statusverlaufsfeld wird auf Ansicht-Forms nicht unterstützt</entry>
<entry key="2447">Verteilte Felder können nicht zu einer Join-Form hinzugefügt werden.\nWählen Sie eine normale Form.</entry>
<entry key="2446">Auf keinem der Menüeinträge liegen Symbolleisten-Einträge vor.</entry>
<entry key="2445">&lt;nicht-entsprechende Datentypen&gt;</entry>
<entry key="4619">Doppelte Forms „Genehmigungs-Vorschauunterschriftszeile“ gefunden. Nur eine ist zulässig.</entry>
<entry key="4618">Doppelte Approval-Forms gefunden. Nur eine ist zulässig.</entry>
<entry key="4617">Doppelte Approval Notification-Forms gefunden. Nur eine ist zulässig.</entry>
<entry key="4616">Doppelte Approval Administration-Forms gefunden. Nur eine ist zulässig.</entry>
<entry key="4615">Es kann keine Join-Form der Detailsunterschriften-Form gefunden werden.</entry>
<entry key="4614">Die Feld-IDs für die in den Feldern zum Senden an andere, „Betreff“ und „Nachricht“ festgelegten Felder im Eintrag für AP:Benachrichtigung konnten festgestellt werden.</entry>
<entry key="4613">Der ausgegebene Befehl Update-Config hatte keine Kennzeichnung für den Konfigurationsparameter.</entry>
<entry key="4612">Zwischen der Approval Detail-Form und der Signature Line-Form wurde kein Join definiert</entry>
<entry key="4611">Zwischen der Form und der Approval Detail-Form wurde kein Join definiert</entry>
<entry key="4610">Mit dieser Form ist kein Vorgang verknüpft.</entry>
<entry key="119">Unbekannter Erstellungsmodus.</entry>
<entry key="118">Der Wert für die Feldoption ist unbekannt oder unzulässig.</entry>
<entry key="117">Die Befehlszeichenfolge ist leer oder überschreitet die maximal zulässige Länge.</entry>
<entry key="479">Die temporäre Spalte control.unicode63handled, die zum Aktualisieren der 6.3 Unicode-Datenbank auf 7.0 erstellt wurde, konnte nicht gelöscht werden.  Bitte löschen Sie diese Spalte manuell.</entry>
<entry key="116">Für den Filter wurde keine Aktion angegeben.</entry>
<entry key="478">Diese 6.3 Unicode-Datenbank ist noch nicht bereit für die Aktualisierung. Bitte erkundigen Sie sich beim Customer Service, wie Sie die Datenbank vorbereiten müssen, bevor Sie versuchen, auf 7.0 Unicode zu aktualisieren.</entry>
<entry key="115">Der Parameter "Vorgangsmaske" liegt außerhalb des Bereichs.</entry>
<entry key="477">Oracle 8.0 wird von diesem Upgrade nicht mehr unterstützt</entry>
<entry key="114">Ein oder mehrere Werte in der Namensliste sind ungültig.</entry>
<entry key="476">Zu viele Argumente für ein Upgrade-Programm angegeben.</entry>
<entry key="113">Der Parameter "Namenliste" ist leer.</entry>
<entry key="475">Nicht genügend Argumente für ein Upgrade-Programm angegeben.</entry>
<entry key="112">Ein oder mehrere Werte in der Namensliste sind ungültig.</entry>
<entry key="474">Die angegebene Datei enthält keine Lizenzen.</entry>
<entry key="111">Falscher Datentypwert für dieses Datentypfeld.</entry>
<entry key="110">Falscher Datentypwert für diesen Parameter.</entry>
<entry key="470">Benutzer-Cache-Dienstprogramme sind deaktiviert.</entry>
<entry key="4609">Der angegebene Vorgang kann nicht gefunden werden.</entry>
<entry key="4608">Befehl MoreInfo-xxx kann nur aus Form „Weitere Informationen“ ausgegeben werden.</entry>
<entry key="4607">Vorgang lässt nur einen nächsten Genehmiger zu, es wurden aber mindestens zwei angegeben</entry>
<entry key="4606">Es sind mehrere Genehmigungsprozesse mit dieser Anwendung verknüpft, aber keiner ist für die Verwendung dieses neuen Genehmigungsprozesses angegeben.</entry>
<entry key="4605">Der Befehl Sig-xxx erfordert, dass der Vorgang den Details entspricht, falls der Vorgang angegeben wurde</entry>
<entry key="4604">Der Befehl Sig-xxx erfordert, dass die Form eine Approval Signature Line-Form ist</entry>
<entry key="4603">Das für den ersten Genehmiger angegebene Feld ist nicht auf der Form definiert</entry>
<entry key="4602">AR System-Server unterstützt den Benutzer ""Remedy Application Service"" nicht</entry>
<entry key="4601">Es wurden mehrere nächste Genehmiger gefunden, aber die aktuellen Einstellungen lassen nur einen zu.</entry>
<entry key="4600">Der Genehmigungsprozess für die angegebene Eintrags-ID läuft bereits. Neuer Genehmigungsdetaileintrag kann nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="109">Dateiname ist länger als der maximal zulässige Dateiname.</entry>
<entry key="108">Die Feldanzeigedefinition ist fehlerhaft.</entry>
<entry key="107">Der Typ des statistischen Vorgangs wurde nicht angegeben.</entry>
<entry key="469">Warnung: Dieser Schlüssel ist für diesen Server ungültig.</entry>
<entry key="106">Für diesen statistischen Vorgang wurde kein Eintrag angegeben.</entry>
<entry key="468">Fehler beim Leser der Lizenz-Cache-Tabelle.</entry>
<entry key="105">NULL-Zeiger für Ergebnisliste.</entry>
<entry key="467">Die Lizenzimportoption für AR Server kann nur entweder 0 oder 1 sein.</entry>
<entry key="104">Der erforderliche Listeneintrag 'Feld/Wert' ist leer.</entry>
<entry key="466">Invalid or pre 6.0 AR Server license file.</entry>
<entry key="103">Der Parameter 'Name' (oder das Feld 'Name' in einem Parameter) überschreitet die maximal zulässige Länge.</entry>
<entry key="465">In einem AR Server mit Lite-Lizenz können die Kriterien für die Form-Zuordnung nicht geändert werden.</entry>
<entry key="102">Der erforderliche Parameter 'Name' (oder das Feld 'Name' in einem Parameter) ist leer.</entry>
<entry key="464">In einem AR Server mit Lite-Lizenz kann der Form-Name nicht geändert werden.</entry>
<entry key="101">Der Wert des Parameters 'Eintrags-ID' überschreitet die maximal zulässige Länge.</entry>
<entry key="463">In einem AR Server mit Lite-Lizenz kann keine Form erstellt werden.</entry>
<entry key="100">Die erforderliche Eintrags-ID ist leer.</entry>
<entry key="462">Die Form ist kein Mitglied einer Anwendung mit Lite-Lizenz.</entry>
<entry key="461">Die AR Server-Version entspricht nicht der in der lizenzierten Anwendung enthaltenen AR Server-Version mit Lite-Lizenz.</entry>
<entry key="460">Die Informationen über die Konfiguration der Prüfung wurden in der Datei 'ar.conf/ar.cfg nicht' gefunden.</entry>
<entry key="9150">Fehler beim Öffnen der armonitor-Sperrdatei.</entry>
<entry key="452">Optionale Lizenzkennzeichnungsdatei konnte nicht gefunden oder gelesen werden.</entry>
<entry key="451">Berichtsdefinitionsdatei konnte nicht in den Server geladen werden. Der Vorgang wird ohne diese Datei fortgesetzt.</entry>
<entry key="450">Die Berichtsdefinitionsdatei wurde nicht gefunden. Der Vorgang wird ohne Identifizierung der Datei fortgesetzt.</entry>
<entry key="9145">Das Systemformular konnte nicht aktualisiert werden, weil in der Definitionsdatei ein erwartetes Feld fehlt.</entry>
<entry key="9144">Das Systemformular konnte nicht aktualisiert werden, weil die Definitionsdatei nicht die benötigte Version aufweist.</entry>
<entry key="9143">DateTime-Zeichenfolge konnte nicht in einen Zeitstempel konvertiert werden.</entry>
<entry key="9142">Zeitwert konnte nicht in eine Zeichenfolge konvertiert werden.</entry>
<entry key="9141">Zeitstempel konnte nicht in eine Zeichenfolge konvertiert werden.</entry>
<entry key="448">Maximale Dateigröße überschritten.</entry>
<entry key="447">Die mit dieser Kennzeichnung verbundenen Serverinformationen haben einen ungültigen Wert.</entry>
<entry key="446">Das Ändern der Feldoption für das Feld ist nicht zulässig </entry>
<entry key="445">JNI-Methode konnte nicht gelöst werden</entry>
<entry key="444">JNI-Klasse konnte nicht gelöst werden</entry>
<entry key="442">Das erforderliche API-Eingabeargument ist leer.</entry>
<entry key="441">Ungültiger Array-Index; liegt außerhalb des Bereichs</entry>
<entry key="9135">Ungültiger URL</entry>
<entry key="9134">Ungültige Argumentanzahl</entry>
<entry key="9133">Web Service Registry Location cannot be empty</entry>
<entry key="9132">Der Standardausgabewert des Elements stimmt nicht mit dem Eingabewert überein.</entry>
<entry key="9131">XML-Ausgabezuweisung kann nicht leer sein.</entry>
<entry key="9130">Fehler beim Ausführen eines Web-Dienstes</entry>
<entry key="439">Fehler beim Ändern des Felds 'Spaltenlänge'. Stellen Sie vor dem Fortfahren sicher, dass die im Feld vorhandenen Daten die geforderte Länge nicht überschreiten.</entry>
<entry key="438">Fehler beim erneuten Laden des Cache.</entry>
<entry key="437">Die Form-Daten-Definition wurde in der angegebenen Datei nicht gefunden.</entry>
<entry key="436">Invalid format for server information setting</entry>
<entry key="435">Administrations-Vorgänge müssen aktiviert werden, bevor Sie diese Servereinstellung ändern können.</entry>
<entry key="434">An invalid or a corrupt lock block definition was skipped</entry>
<entry key="8042">Die Anfrage, Zuordnungen nicht zu erzwingen, wurde ignoriert, da der Benutzer kein Administrator ist.</entry>
<entry key="433">Not a lock block definition</entry>
<entry key="432">Currency field has too many functional currencies to allow indexing</entry>
<entry key="431">Ein Feld dieses Typs kann nicht in einem Index mit mehreren Spalten enthalten sein.</entry>
<entry key="430">Feld-ID überschreitet den maximal zulässigen Wert.</entry>
<entry key="1301">Es ist keine solche Form vorhanden. Wählen Sie eine aus der Liste aus.</entry>
<entry key="1300">Fehler während der Verarbeitung der ausgewählten Einträge.  Zusätzliche Fehler weiterhin verarbeiten und Fehler unterdrücken oder Vorgang abbrechen.</entry>
<entry key="8039">Die Oracle-Datenbank verwendet einen nicht unterstützten NLS_LENGTH_SEMANTICS-Wert.</entry>
<entry key="8038">Die Anfrage, den Filter-Workflow beim Zusammenführen auszulösen, wurde ignoriert, da der Benutzer kein Administrator ist.</entry>
<entry key="429">Die VUI-Definition wurde in der angegebenen Datei nicht gefunden.</entry>
<entry key="8037">Index länger als 255 Byte funktioniert möglicherweise nicht in allen Datenbanken.</entry>
<entry key="8036">Das System kann einige Zeichen nicht erkennen. Unbekannte Zeichen werden ignoriert.</entry>
<entry key="8035">Referenziertes Character-Menü kann nicht gefunden werden.</entry>
<entry key="8034">Änderungen der Zeitüberschreitung für die Volltext-Floating-Lizenz werden erst nach dem Neustart des Servers übernommen.</entry>
<entry key="8033">Änderungen der Zeitüberschreitung für die Floating-Lizenz werden erst nach dem Neustart des Servers übernommen.</entry>
<entry key="424">"Push Fields"-Aktionen, die sich auf Einträge in anderen Forms auswirken, betreffen nur Forms auf dem gleichen Server in einem Filter/einer Eskalation.</entry>
<entry key="8032">Ein Eigentums-Container kann keine Liste der Subadministrator-Gruppen haben. Die Liste wird ignoriert.</entry>
<entry key="423">Die Container-Definition wurde in der angegebenen Datei nicht gefunden.</entry>
<entry key="8031">Einige Felder und/oder Workflow in dieser Form werden von dieser Version des Clients nicht unterstützt</entry>
<entry key="422">Unbekannter Typ der Eskalationsaktion.</entry>
<entry key="421">Unvollständige Definition der Feldzuordnung.</entry>
<entry key="420">Ungültiger Feldtyp.</entry>
<entry key="9110">Server verfügt über keine gültige Host-ID. Beheben Sie diesen Fehler, um die Lizenzierung für diesen Server zu aktivieren</entry>
<entry key="8029">Einer oder mehrere Einträge haben die Filterbedingungen erfüllt – Ihre aktuellen Einstellungen haben alle Übereinstimmungen als Fehler eingestuft.</entry>
<entry key="419">Unvollständige Definition der Ansicht-Form.</entry>
<entry key="418">Unvollständige Definition der Join-Form.</entry>
<entry key="417">Der Gruppenname ist keine definierte Gruppe.</entry>
<entry key="416">Die Definition für eine verteilte Zuordnung wurde in der angegebenen Datei nicht gefunden.</entry>
<entry key="415">Die Eskalationsdefinition wurde in der angegebenen Datei nicht gefunden.</entry>
<entry key="414">Die Character-Menü-Definition wurde in der angegebenen Datei nicht gefunden.</entry>
<entry key="413">Die Active Link-Definition wurde in der angegebenen Datei nicht gefunden.</entry>
<entry key="412">Die Importdatei hat ein falsches Format.</entry>
<entry key="411">Die Befehlsdefinition wurde in der angegebenen Datei nicht gefunden.</entry>
<entry key="410">Die Filterdefinition wurde in der angegebenen Datei nicht gefunden.</entry>
<entry key="8380">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer die Zuordnung reserviert hat.</entry>
<entry key="9102">Ungültiger Befehl „Direct SQL“ oder „Run Process“.</entry>
<entry key="9101">Die Befehle „Direct SQL“ und „Run Process“ sind nur als serverseitige, nicht als clientseitige Prozesse gültig.</entry>
<entry key="9100">Der Befehl wird auf dem lokalen Server nicht ausgeführt</entry>
<entry key="409">Die Datei enthält keine Definition.</entry>
<entry key="408">Der Datentyp 'Selection' erfordert eine Auswahldefinition.</entry>
<entry key="407">Feld-/VUI-ID ist in der Form-Definition doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="406">In der Dateidefinition der Form fehlt eines der Core-Felder.</entry>
<entry key="405">Fehlerhafte Core-Definition in der Definitionsdatei.</entry>
<entry key="404">Die Feld-ID befindet sich im Core-Feldbereich, ist aber kein definiertes Core-Feld.</entry>
<entry key="403">Anzahl der Formulardefinitionsdatei-Felder/-VUIs entspricht nicht der Anzahl an Feldern/VUIs in der Datei.</entry>
<entry key="8011">Verletzung der Fremdschlüsselbeschränkung.</entry>
<entry key="402">Falsches Format in der Definitionsdatei</entry>
<entry key="8373">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das verknüpfte Anwendungsobjekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="8010">Verletzung der Primärschlüsselbeschränkung.</entry>
<entry key="401">Form-Definition in Quell-Datei ist ungültig.</entry>
<entry key="8372">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das verknüpfte Containerobjekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="400">Die für eine Form angegebene Datei enthält keine Form-Definition.</entry>
<entry key="8371">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das verknüpfte Eskalationsobjekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="8370">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das verknüpfte Active Link-Objekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="8369">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das verknüpfte Filterobjekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="8368">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das abhängige Join-Formularobjekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="8005">Der Kontext für den aufgerufenen Filter fehlt.</entry>
<entry key="8367">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das Bildobjekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="8004">Ein Fehler-Handle kann sich nicht selbst als sein eigener Fehler-Handle verwenden.</entry>
<entry key="8366">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das Anwendungsobjekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="8003">Fehler-Handler konnte nicht in Schema-Workflow-Liste gefunden werden</entry>
<entry key="8365">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das Containerobjekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="8002">Filterfehler-Handles haben die maximale Anzahl von Ebenen überschritten.</entry>
<entry key="8364">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das Eskalationsobjekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="8001">Der Fehler-Handle-Name darf 254 Zeichen nicht überschreiten.</entry>
<entry key="8363">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das Zeichenmenüobjekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="8000">Der Fehler-Handle konnte auf diesem Server nicht gefunden werden.</entry>
<entry key="8362">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das Active Link-Objekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="8361">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das Filterobjekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="8360">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, weil das Formularobjekt bereits reserviert ist.</entry>
<entry key="1628">Bei der Erstellung eines Berichts auf einem externen Berichtsgenerator muss ein Dateiname angegeben werden.</entry>
<entry key="1627">Der angegebene Typ des extern erstellten Berichts ist unbekannt.</entry>
<entry key="1626">Bei der Verwendung eines externen Berichtsgenerators kann der erstellte Bericht nicht an eine Datei oder Anwendung ausgegeben werden.</entry>
<entry key="1625">Die Berichtausgabe an einen externen Berichtsgenerator wird nur auf der Windows-Plattform unterstützt.</entry>
<entry key="1624">Beim Zugriff auf die Fehlerbehebungsdatei des Active Links ist ein Fehler aufgetreten.</entry>
<entry key="1623">Ansicht kann nicht exportiert werden.</entry>
<entry key="1622">Bei der Aktualisierung des Servers trat ein Fehler auf.\nDie Ansicht wurde nicht gespeichert.</entry>
<entry key="8359">Der Vorgang war erfolgreich, aber es wurden keine oder nur einige der entsprechenden beschrifteten Objekteinträge zum Formular 'AR System Version Control: Beschriftete Objekte' hinzugefügt.</entry>
<entry key="8358">Der Vorgang war erfolgreich, aber die Beschriftung im Formular 'AR System Version Control: Beschriftung' wurde nicht erstellt. </entry>
<entry key="8357">Die Objektfelder mit Serverversion-Kontrollbezeichnung können nur in einer Form vorhanden sein.</entry>
<entry key="8356">Die Serverversion-Kontrollbezeichnungsfelder können nur in einer Form vorhanden sein.</entry>
<entry key="8355">Die Option für Definitionsdateien auf der Registerkarte für Versionskontrolle muss entweder 0 für Speicherung und 10 für keine Speicherung betragen.</entry>
<entry key="8354">Der Vorgang war erfolgreich, aber keine oder nur einige entsprechende Protokolleinträge wurden nicht zum Formular AR System Version Control: Objektänderungsprotokoll hinzugefügt</entry>
<entry key="8353">Die Serverversion-Kontrollobjekt-Änderungsprotokoll-Felder können nur in einer Form vorhanden sein.</entry>
<entry key="8352">Die Serverversion-Kontrollaufgaben-Felder können nur in einer Form vorhanden sein.</entry>
<entry key="8351">Versionskontrollobjekt-Änderungsprotokollmodus muss entweder 0 für den deaktivierten Modus oder 10 für den aktivierten Modus betragen.</entry>
<entry key="1611">Mehrere Einträge erfüllen die Bedingungen des Active Links.\nDieser Vorgang wurde so definiert, dass mehrere Entsprechungen einen Fehler erzeugen.</entry>
<entry key="1610">Die Umgebungsvariable ARHELP muss so eingestellt werden, dass sie auf das Hilfeverzeichnis zeigt.\nDies ist normalerweise das Verzeichnis mit dem Namen "Hilfe" (Help) im AR System-Installationsverzeichnis.</entry>
<entry key="1609">Der statistische Vorgang ist zu komplex.\nEr verweist auf über 50 verschiedene Felder.</entry>
<entry key="1608">Der Wert überschritt die maximale Berichtslänge.</entry>
<entry key="1607">Es sind keine Admininistrator-Befehle definiert.</entry>
<entry key="1606">Es sind keine Benutzerbefehle definiert.</entry>
<entry key="1605">Active Link versucht, ein nicht vorhandenes Feld zu setzen.</entry>
<entry key="1604">Active Link versucht, ein nicht vorhandenes Menü zu setzen. Rücksetzung auf das Standardmenü.</entry>
<entry key="1603">Von Active Link für "Set Fields"-Vorgang ausgeführter Prozess fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="1602">Kein Eintrag erfüllt die Bedingungen des Active Links. Dieser Vorgang wurde so definiert, dass keine Entsprechung einen Fehler erzeugt.</entry>
<entry key="1601">Überlauf beim Erweitern des Makroparameters des Active Links (ein erweiterter Parameter umfasst maximal 4096 Byte).</entry>
<entry key="9782">Ungültiges Rollenformat: {0}</entry>
<entry key="1600">Überlauf beim Erweitern des Active Link-Prozesses (ein erweiterter Befehl umfasst maximal 4096 Byte).</entry>
<entry key="9781">Rollenname nicht gefunden.  Überprüfen Sie, ob der Rollenname gültig ist</entry>
<entry key="9761">Nicht erkannte interne Workflow-API-Funktion</entry>
<entry key="9760">Workflow-API-Funktion aus falscher Filterphase aufgerufen</entry>
<entry key="8318">Das Objekt kann nicht reserviert werden, da es nicht auf dem dem Server existiert. Sie müssen ein Objekt auf dem Server speichern, bevor Sie es reservieren können.</entry>
<entry key="8317">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer die verknüpfte Anwendung reserviert hat</entry>
<entry key="8316">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer den verknüpften Container reserviert hat</entry>
<entry key="8315">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer die verknüpfte Eskalation reserviert hat</entry>
<entry key="8314">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer den verknüpften Active Link reserviert hat</entry>
<entry key="8313">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer den verknüpften Filter reserviert hat</entry>
<entry key="8312">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer das Character-Menü reserviert hat</entry>
<entry key="8311">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer das Bild reserviert hat</entry>
<entry key="8310">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer die Anwendung reserviert hat</entry>
<entry key="9759">Erweiterungsbibliothek ohne Filterkontext aufgerufen</entry>
<entry key="9758">Ein ungültiger Filterverarbeitungsaufruf ist außerhalb des Filterkontexts erfolgt. </entry>
<entry key="9757">En ungültiger Aufruf ist vom Filterkontext aus erfolgt. </entry>
<entry key="9755">Fehler beim Initialisieren der gemeinsam genutzten Bibliothek (Initialisierungsroutine)</entry>
<entry key="9754">Die gemeinsam genutzte Bibliothek hat eine ungültige RPC-Programmnummer.</entry>
<entry key="9753">Die gemeinsam genutzte Bibliothek wurde nicht geladen, da eine der Voraussetzungen verletzt wird.</entry>
<entry key="9752">Die gemeinsam genutzte Bibliothek liefert keine Implementierung der Erkennungsroutine</entry>
<entry key="9751">Die Erkennung für die gemeinsam genutzte Bibliothek ist ungültig oder liegt doppelt vor</entry>
<entry key="9750">Fehler beim Laden der gemeinsam genutzten Bibliothek</entry>
<entry key="8309">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer den Container reserviert hat</entry>
<entry key="8308">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer die Eskalierung reserviert hat</entry>
<entry key="8307">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer das Character-Menü reserviert hat</entry>
<entry key="8306">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer den Active Link reserviert hat</entry>
<entry key="8305">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer den Filter reserviert hat</entry>
<entry key="8304">Der Vorgang ist fehlgeschlagen, da ein anderer Benutzer das Formular reserviert hat</entry>
<entry key="8303">Das angeforderte Objekt ist von einem anderen Benutzer reserviert.</entry>
<entry key="8302">Die eingegebenen Daten sind ungültig. Der Serverversion-Kontrollreservierungs-Modus kann nur 0 für den deaktivierten Modus und 10 für den aktivierten Modus betragen.</entry>
<entry key="8301">Die Serverversion-Kontrollreservierungs-Felder können nur in einer Form vorhanden sein.</entry>
<entry key="9735">Ungültige Volltext-Scan-Informationen in Formularobjekt-Eigenschaften.</entry>
<entry key="9730">Das Aktualisieren von Metadaten über die Metadaten-Ansichtsformulare ist nicht gestattet</entry>
<entry key="9722">Das Bereinigen von Objektbeziehungen wurde für dieses Servergruppenmitglied übersprungen, da der Server für den Administrationsvorgang nicht an erster Stelle steht.</entry>
<entry key="9721">Die Erstellung von Objektbeziehungen wurde für dieses Servergruppenmitglied übersprungen, da der Server für den Administrationsvorgang nicht an erster Stelle steht.</entry>
<entry key="9720">Das Aktualisieren von Objektbeziehungsdaten durch AR-System-Objektbeziehungsformular ist nicht gestattet.</entry>
<entry key="8999">Die Archivierungs- oder Prüfungs-Form ist ungültig. Die Archivierungs- oder Prüfungs-Form muss als Quellen-Form vom richtigen Typ sein und die erforderlichen Berechtigungen haben. \nIm Handbuch finden Sie die Anforderungen für eine gültige Archivierungs- oder Prüfungs-Form.</entry>
<entry key="8998">Einträge in einer Archivierungs- oder Prüfungs-Form können nicht erstellt oder geändert werden.</entry>
<entry key="8997">Deaktivieren Sie die Archivierungs- oder Prüfungsfunktion für diese Form, um sie zu löschen.</entry>
<entry key="8996">Archive not possible on Dialog or Archive forms. For Vendor forms, \nonly 'Copy to Archive' option is available.</entry>
<entry key="8995">Archive Type does not match the remaining archive information passed in.</entry>
<entry key="8994">Sowohl die Quellen- als auch die Archivierungs- bzw. Prüfungs-Form müssen zur selben Anwendung gehören.</entry>
<entry key="8993">Wenn eine Kopieroption ausgewählt ist, muss der Form-Name vorhanden sein.</entry>
<entry key="8992">Aufgrund von mangelndem Speicherplatz oder eines Datenbankfehlers kann keine Archivierungs- oder Prüfungs-Form für eine Quellen-Form erstellt werden. Archivierung oder Prüfung wurden für diese Form deaktiviert.</entry>
<entry key="8991">Dieses Feld konnte nicht im Archiv- oder Prüfformular erstellt werden. Wenn dies ein Hauptformular ist, dass existiert\nein Feld mit dieser ID im Archiv-/Prüfformular und das Archiv bzw. die Prüfung wird deaktiviert. Wenn es ein \nArchiv-/Prüfformular ist, können keine Felder dieses Typs erstellt werden.</entry>
<entry key="8990">Die Begrenzungsinformationen oder die Berechtigung für ein Datenfeld in einer Archiv- oder Prüfungsform kann nicht geändert werden. Diese Werte werden vor der Einstellung auf NULL gesetzt.</entry>
<entry key="9719">Mehrere Einträge erfüllen die Bedingungskriterien.\nDieser Vorgang wurde so definiert, dass mehrere Entsprechungen einen Fehler erzeugen.</entry>
<entry key="3199">Nicht erkanntes Befehlszeilenargument.</entry>
<entry key="3198">Ein Wert für eines der Argumente für die Befehlszeilenoption fehlt.</entry>
<entry key="3197">Die Option -x {Server} muss angegeben werden.</entry>
<entry key="9713">Die versuchte Masseneingabetransaktion ist aufgrund eines Fehlers während eines einzelnen Vorgangs fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="3196">Die Option -s {Form} muss angegeben werden.</entry>
<entry key="9712">Ungültiger Aktionstyp für Ende der Masseneingabetransaktion</entry>
<entry key="3195">Die Option -e {Eintrags-ID} muss angegeben werden.</entry>
<entry key="9711">Zurzeit läuft keine Masseneingabetransaktion.</entry>
<entry key="3194">Für Option -m wurde ein unzulässiger Wert angegeben.\nZulässige Werte sind 0 (nicht Hauptkennzeichen) und 1 (Hauptkennzeichen).</entry>
<entry key="9710">Masseneingabetransaktion läuft bereits.</entry>
<entry key="8989">Datenfelder können nicht aus Archivierungs- oder Prüfungs-Form gelöscht werden.</entry>
<entry key="8988">Archivierungs- oder Prüfinformationen konnten für diese Form nicht festgelegt werden.</entry>
<entry key="8987">Aktion „Feld ändern“ kann nur folgende Werte haben: 1 zur Angabe eines Feldes und 0 zur Angabe eines Werts.</entry>
<entry key="8986">Der Aliasname für dieses Objekt ist nicht eindeutig und wird auf eine leere Zeichenfolge eingestellt.</entry>
<entry key="8985">Die Rollenberechtigungen wurden vom Objekt entfernt, weil sich das Objekt in einer einsetzbaren Applikation befindet.</entry>
<entry key="8984">Die Gruppenberechtigungen wurden vom Objekt entfernt, weil sich das Objekt in einer einsetzbaren Applikation befindet.</entry>
<entry key="8983">Eine Änderung des Datentyps des Feldes ist nicht zulässig</entry>
<entry key="8982">Eine andere Anwendung ist bereits Besitzer des Objekts</entry>
<entry key="8981">Das Festlegen des Anwendungsbesitzers ist nicht zulässig</entry>
<entry key="8980">Öffnen einer System-Form-Definitionsdatei fehlgeschlagen: fileName.</entry>
<entry key="9701">Die Währungs-Form enthält nicht die korrekte Anzahl von erforderlichen Währungsfeldern.</entry>
<entry key="8979">Die Postfachnameninformationen der E-Mail-Benachrichtigungsmeldung dürfen 255 Byte nicht überschreiten.</entry>
<entry key="8978">Die Organisationsliste der E-Mail-Benachrichtigungsmeldung darf 255 Byte nicht überschreiten.</entry>
<entry key="8977">Die BCC-Liste der E-Mail-Benachrichtigungsmeldung darf 255 Byte nicht überschreiten.</entry>
<entry key="8976">Die CC-Liste der E-Mail-Benachrichtigungsmeldung darf 255 Byte nicht überschreiten.</entry>
<entry key="8975">Die Beantwortungsinformationen der E-Mail-Benachrichtigungsmeldung dürfen 255 Byte nicht überschreiten.</entry>
<entry key="8974">Die Absenderinformationen der E-Mail-Benachrichtigungsmeldung dürfen 255 Byte nicht überschreiten.</entry>
<entry key="8973">Das Feld für reservierte zentralisierte Dateieinstellungen darf nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate.</entry>
<entry key="8610">Stellen Sie sicher, dass die Overlay-spezifischen Gruppen für den Benutzer korrekt sind.</entry>
<entry key="8972">Das Feld für reservierte zentralisierte Administratoreinstellungen darf nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate.</entry>
<entry key="8971">Das Feld für reservierte zentralisierte Benutzereinstellungen darf nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate.</entry>
<entry key="8970">Der Schlüssel für diesen Eintrag muss im XML-Eingabedokument eindeutig sein.</entry>
<entry key="8609">Der Feldwert „Data Replication Status (Datenreplikationsstatus)“ kann nicht aktualisiert werden.</entry>
<entry key="8608">Fehler bei der Datenreplikation.</entry>
<entry key="8607">Der Vorgang „Entry (Eintrag)“ ist für diese Partei nicht gültig.</entry>
<entry key="8969">Es fehlt ein erforderliches Attribut im XML-Eingabedokument.</entry>
<entry key="8606">Zugriff auf die angegebene Partei verweigert.</entry>
<entry key="8968">Ungültige Prozessdefinition.</entry>
<entry key="8605">Die angegebene Partei ist ungültig.</entry>
<entry key="8967">Erforderliches XML-Attribut fehlt in XML-Zuordnung</entry>
<entry key="8604">Die Overlay-Gruppe „Übergeordnet“ muss 0 sein.</entry>
<entry key="8966">Erforderliches XML-Element fehlt in XML-Zuordnung</entry>
<entry key="8603">Der Feldwert „Overlay Group ID (Overlay-Gruppen-ID)“ kann nicht aktualisiert werden.</entry>
<entry key="8965">Standard-Mailbox für Benachrichtigung ist nicht angegeben</entry>
<entry key="8602">Der Feldwert „Tenant ID (Parteien-ID)“ kann nicht aktualisiert werden.</entry>
<entry key="8964">Anzahl der Einträge ist geringer als der minOccurs-Wert des XML-Elements</entry>
<entry key="8601">Nur der SAAS-Administrator kann Vorgänge an diesem Objekt ausführen.</entry>
<entry key="8963">Anzahl der Einträge ist höher als der maxOccurs-Wert des XML-Elements</entry>
<entry key="8600">Löschen der Partei ist nicht zulässig.</entry>
<entry key="8962">Nicht erwartetes Element im Eingabe-XML-Dokument</entry>
<entry key="8961">Es fehlt ein erforderliches Element im XML-Eingabedokument.</entry>
<entry key="8960">Server-Informationsdaten liegen in falschem Format vor</entry>
<entry key="8959">Der aktuell konvertierte XML-Datentyp wird nicht von AR System unterstützt.</entry>
<entry key="8958">Der Datumswert ist ungültig</entry>
<entry key="8957">Das Datumsformat ist ungültig</entry>
<entry key="8956">Dieser Vorgang unterstützt nicht den angegebenen Datumsteil</entry>
<entry key="8955">XML import and export is not supported</entry>
<entry key="8954">Beim Öffnen der Datei ist ein Fehler aufgetreten.</entry>
<entry key="8953">arxmlutil-Bibliothek kann nicht geladen werden</entry>
<entry key="8952">Es wurde ein ungültiger XML-Dokumenttyp angegeben.</entry>
<entry key="8951">Für das Statusfeld kann kein Aufzählungswert im Suchstil angegeben werden</entry>
<entry key="8950">Aufzählungswert mit benutzerdefiniertem Stil muss für jede Auswahl eindeutig sein. Der angegebene Wert ist ein Duplikat.</entry>
<entry key="8949">Ungültiger Stil für Aufzählungswerte.</entry>
<entry key="8948">Ungültige Option zur Sitzungskonfiguration.</entry>
<entry key="8947">Ungültiger Lizenzschlüssel. Geben Sie einen gültigen Lizenzschlüssel ein</entry>
<entry key="8946">EXTERNAL-Qualifizierung enthält eine Referenz auf sich selbst</entry>
<entry key="8945">Kein derartiges Objekt in analysierter XML-Objektliste</entry>
<entry key="8944">Fehler bei XML-Analyse. Ungültige Zeichendaten</entry>
<entry key="8943">Fehler bei XML-Analyse. Ungültiger Aufzählungswert.</entry>
<entry key="8942">Fehler bei XML-Analyse. Ungültige Attributkennzeichnung.</entry>
<entry key="8941">Fehler bei XML-Analyse. Ungültige Elementkennzeichnung</entry>
<entry key="8940">Fehler bei Analyse von XML-Definition.</entry>
<entry key="4599">Es wurde keine Approval Role-Form gefunden</entry>
<entry key="4598">Doppelte Approval Role-Form gefunden.</entry>
<entry key="4597">Es wurde keine Approval Process Administrator-Form gefunden</entry>
<entry key="4596">Doppelte Approval Process Administrator-Form gefunden.</entry>
<entry key="4595">Es wurde keine Approval More Information-Form gefunden</entry>
<entry key="4594">Doppelte Approval More Information-Form gefunden.</entry>
<entry key="4593">Es wurde keine Approval Alternate-Form gefunden</entry>
<entry key="4592">Doppelte Approval Alternate-Form gefunden.</entry>
<entry key="4591">Es wurde keine Approval Rule Definition-Form gefunden</entry>
<entry key="4590">Doppelte Approval Rule Definition-Form gefunden.</entry>
<entry key="8939">Der AR System-Plug-In-Server antwortet nicht. Zu diesem Zeitpunkt ist keine Verbindung mit dem System möglich. Wenden Sie sich an den AR System-Administrator.</entry>
<entry key="8938">Fehler bei der Initialisierung von Xerces-c.</entry>
<entry key="8937">Sie haben keine Berechtigung zum Client-Vorgang: operationName.</entry>
<entry key="8936">Dateikomprimierung fehlgeschlagen</entry>
<entry key="8935">Aktualisierung der internen Server-Forms fehlgeschlagen. Nur eine gültige interne Form-Definition kann aktualisiert werden.</entry>
<entry key="8934">Der Proxy-Aufspaltungsprozess konnte keine Informationen in seine Protokolldatei schreiben.</entry>
<entry key="8933">Es wurden keine Ansichten importiert.</entry>
<entry key="8932">Sie verfügen über keine Write-Lizenz.</entry>
<entry key="8931">Fehler im Namen der Semaphore</entry>
<entry key="8930">Die Form wurde nicht im Cache gefunden</entry>
<entry key="4227">Die Standard-Importprotokolldatei kann nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="4589">Dieser Befehl erfordert die Angabe von Form und Eintrags-ID</entry>
<entry key="4226">Datensatz {0} : Ein Feld ist größer als maximal zulässig (ARERR 4226).</entry>
<entry key="4588">Es wurde keine Approval Process Definition-Form gefunden</entry>
<entry key="4587">Doppelte Approval Process Definition-Form gefunden.</entry>
<entry key="4224">Das Empfangsfenster konnte die gesendete Nachricht nicht verarbeiten.</entry>
<entry key="4586">Es wurde keine Approval Signature Line-Form gefunden</entry>
<entry key="4585">Doppelte Approval Signature Line-Form gefunden.</entry>
<entry key="4222">Es sind keine Zuordnungen definiert (ARERR 4222).</entry>
<entry key="4584">Doppelte Approval Detail-Form gefunden.</entry>
<entry key="4583">Die Approval Server-Sperrdatei konnte nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="4220">Die Zuordnungsdatei konnte nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="4582">Es wird bereits eine andere Instanz des Approval Server ausgeführt oder der Applikations-Dispatcher wird verwendet.</entry>
<entry key="4581">Speicherzuweisung auf dem Approval Server fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="4580">Der Approval Server befindet sich im eingeschränkten Lizenzmodus und diese Form verfügt nicht über die entsprechende eingeschränkte Lizenzkennzeichnung.</entry>
<entry key="3134">Logischer Name {0} in logischem Zuordnungsformular nicht gefunden</entry>
<entry key="3133">Auf dem Server konnte keine Formular für die verteilte logische Zuordnung gefunden werden.</entry>
<entry key="3132">Zwei Formulare enthalten alle reservierten Felder für die verteilte logische Zuordnung. Löschen Sie zum Fortfahren eines davon.</entry>
<entry key="3131">Die reservierten verteilten Felder mit ausstehenden Fehlern können nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate, um fortzufahren.</entry>
<entry key="3130">Auf dem Server konnte kein Formular mit ausstehenden Fehlern gefunden werden</entry>
<entry key="8929">Fehler beim Öffnen der Verletzungsdatei der Applikation (&lt;ar&gt;/db/appl.vio).</entry>
<entry key="8928">Fehler beim Öffnen der Prüfdatei der Applikation (&lt;ar&gt;/db/appl.aud).</entry>
<entry key="8927">Der angehängte Text ist eine Nachricht des externen Authentifizierungsservers: Fehler.</entry>
<entry key="8926">Der angehängte Text ist eine Nachricht des externen Authentifizierungsservers: Hinweis.</entry>
<entry key="8925">The legal value for the RPC socket number for the External Authentication process is 390695</entry>
<entry key="8924">Die Form-Namen von zwei oder mehr Forms in der Workflow-Form-Liste sind doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="8923">Unbekannte oder fehlerhaft verwendete Kennzeichnung für Workflow-Verbindungsstruktur</entry>
<entry key="8922">Der Echtheitsbestätigungsservice antwortet nicht. Verbindung mit dem System kann zurzeit nicht hergestellt werden. Bitten Sie den AR System-Administrator um Unterstützung.  </entry>
<entry key="8921">Die Form-Liste für den Workflow enthält keine Forms.</entry>
<entry key="8920">Es muss eine Form für den Workflow angegeben werden, um einen Active Link, Filter oder eine Eskalation zu erstellen.</entry>
<entry key="4218">In der Befehlszeile ist nur ein -d-Argument erlaubt.</entry>
<entry key="4579">Der Approval Server befindet sich im eingeschränkten Lizenzmodus und es wurde keine mit dieser eingeschränkten Lizenzkennzeichnung verknüpfte Form gefunden.</entry>
<entry key="4216">Import mit folgenden Fehlern abgeschlossen:\n{0} Datensätze wurden importiert; {1} Datensätze wurden nicht importiert; {2} Datensätze wurden abgeschnitten (ARERR 4216).</entry>
<entry key="4578">Es gibt zwei Formulare mit derselben Lizenzkennzeichnung</entry>
<entry key="4577">Keine Lizenz für Approval Server - Genehmigungs-Engine kann nicht ausgeführt werden</entry>
<entry key="4214">\nKeine weiteren Datensätze für {0}.\n\n</entry>
<entry key="4212">Import erfolgreich abgeschlossen:\n{0} Datensätze importiert; {1} Datensätze wurden abgeschnitten (ARERR 4212).</entry>
<entry key="4210">Datensatz {0} : Nicht genügend Felder; gefunden wurden {1}, erwartet wurden {2} (ARERR 4210).</entry>
<entry key="3129">Auf dem Server wurde keine Distributed Pool-Form gefunden.</entry>
<entry key="3128">Die reservierten Felder des verteilten Pools können nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate, um fortzufahren.</entry>
<entry key="3127">Für Transfer mit Besitz ist ein Hauptkennzeichen-Feld in der Quellen-Form erforderlich.</entry>
<entry key="3126">Transfer mit Besitz erfordert, dass die Ziel-Form ein Feld „Von Server“ enthält.</entry>
<entry key="99">Es wurden zwei Server mit der gleichen AR System Server-ID gefunden. Keiner von beiden ist\nzugänglich, bis einer von beiden heruntergefahren und die Tools neu gestartet wurde(n).</entry>
<entry key="3125">Transfer mit Besitz erfordert, dass die Ziel-Form ein Feld „Von Form“ enthält.</entry>
<entry key="98">Die Funktion "Administrator-Befehle" wird nicht mehr unterstützt.</entry>
<entry key="3124">Transfer mit Besitz erfordert, dass die Ziel-Form ein Hauptkennzeichen-Feld enthält.</entry>
<entry key="97">In einer Sitzung kann jeweils nur eine Verbindung zu einem nicht-lizenzierten Server hergestellt werden. Die Verbindung mit dem zweiten Server wird verweigert.</entry>
<entry key="3123">Das Eintrags-ID-Feld muss dem Zieleintrags-ID-Feld zugeordnet werden, oder das Eintrags-ID-Feld "Von" muss in der Ziel-Form vorhanden sein.</entry>
<entry key="96">Diese Funktion wird von diesem AR System-Client nicht unterstützt.</entry>
<entry key="3122">Der Zieldatensatz für einen verteilten Prozess (Distributed-Transfer - Verteilte Übertragung, Distributed-Update - Verteilte Aktualisierung, Distributed-Return - Verteilte Rückgabe) ist nicht mehr vorhanden.</entry>
<entry key="95">Fehler bei der RPC- und Sockets-Initialisierung.</entry>
<entry key="3121">Während des Transfers für die angegebene Aktion „Neues erstellen“ wurden doppelte Eintrags-IDs festgestellt - In der Ziel-Form fehlt das erforderliche Feld - Von Anforderungs-ID</entry>
<entry key="94">Zeitüberschreitungsfehler während der Datenbankabfrage. Setzen Sie mehr Suchkriterien ein, um die Ergebnisse einzugrenzen, und wiederholen Sie den Vorgang.</entry>
<entry key="3120">Der verteilte Vorgang ist fehlgeschlagen, da die zusätzlichen Informationen zu dem zu löschenden Element fehlen.</entry>
<entry key="93">Zeitüberschreitungsfehler während des Datenabrufs: Server ist ausgelastet. Versuchen Sie den Vorgang erneut.</entry>
<entry key="8919">Nächste verfügbare VUI-ID konnte nicht abgerufen werden.</entry>
<entry key="92">Zeitüberschreitungsfehler während der Aktualisierung der Datenbank. Der Vorgang wurde vom Server akzeptiert und sollte erfolgreich abgeschlossen werden.</entry>
<entry key="8918">Nächste verfügbare VUI-ID konnte nicht aktualisiert werden.\nDie nächste Feld-ID-Spalte in der Datenbank für eine neue VUI in einer Form konnte nicht aktualisiert werden.</entry>
<entry key="91">Der RPC-Aufruf ist misslungen.</entry>
<entry key="8917">Nächste verfügbare Feld-ID konnte nicht abgerufen werden.</entry>
<entry key="90">Zum AR System-Server kann keine Netzverbindung hergestellt werden</entry>
<entry key="8916">Nächste verfügbare Feld-ID konnte nicht aktualisiert werden.</entry>
<entry key="8915">Nicht genügend Speicherplatz für Protokollierung der angeforderten Datei. Geben Sie Speicherplatz frei, bevor Sie fortfahren.</entry>
<entry key="8914">Workflowprotokollierung aktiviert.</entry>
<entry key="8913">Server konnte Semaphore nicht abfragen oder sperren. Stellen Sie sicher, dass Ihr Computer ordnungsgemäß für gemeinsam verwendeten Speicher und Semaphores konfiguriert ist. Wenn dies der Fall ist, führen Sie erst „arsystem stop“ und dann „arsystem start“ aus.</entry>
<entry key="8912">Der Aufruf „ARGetListEntryWithFields“ wird von AR System-Servern vor Version 4.0 nicht unterstützt.</entry>
<entry key="8911">Einige der Felder in der Ergebnisliste wurden gekürzt, da die Gesamtlänge der Felder und Trennzeichen den maximal zulässigen Wert übersteigt.</entry>
<entry key="8910">Feld, auf das im Qualifizierer eines Tabellenfeldes verwiesen wird, kann nicht gelöscht werden.</entry>
<entry key="4208">Datensatz {0} : Zu viele Felder; gefunden wurden {1}, erwartet wurden {2} (ARERR 4208).</entry>
<entry key="4206">Datensatz {0} : \"{1}\" ist kein gültiger Wert für Feld "{2}" (ARERR 4206).</entry>
<entry key="4568">Die für den Befehl genannte Start- oder Endzeit ist unzulässig.</entry>
<entry key="4567">Für den Befehl sind zulässige Parameter erforderlich.</entry>
<entry key="4204">Die angegebene Importdatei enthält einen falsch formatierten Datensatz.</entry>
<entry key="4566">Auf dem Server konnte keine Genehmigungsdetailsunterschriften-Join-Form gefunden werden.</entry>
<entry key="4565">Auf dem Server konnte keine Genehmigungsunterschriften-Form gefunden werden.</entry>
<entry key="4202">Form-Feld mit gespeichertem Index kann nicht gefunden werden (ARERR 4202).</entry>
<entry key="4564">Die für den Befehl eingegebene Eintrags-ID ist ungültig.</entry>
<entry key="4563">Dieser Befehl erfordert die Angabe einer Eintrags-ID.</entry>
<entry key="4200">Importdatei {0} hat einen unbekannten Typ (ARERR 4200).</entry>
<entry key="4562">Der für den Befehl eingegebene Feldname ist ungültig.</entry>
<entry key="4561">Befehl erfordert die Angabe eines Feldnamens.</entry>
<entry key="3119">Transfer bzw. Aktualisierung kann nicht ausgeführt werden, da die Transfer-Zuordnung derzeit deaktiviert ist.</entry>
<entry key="4560">Auf dem Server konnte keine Genehmigungsdetails-Form gefunden werden.</entry>
<entry key="3118">Verteilter Befehl konnte nicht aufgezeichnet werden.</entry>
<entry key="3117">Aktualisierung misslungen. Feld „Von Form“ oder „Von Server“ enthält keinen Wert.</entry>
<entry key="3116">Es kann nur das Hauptexemplar eines Eintrags übertragen werden.</entry>
<entry key="89">Die Flatfile-Datenbank bietet keine Unterstützung für Datenaufrufe von Join-Forms.\nDie Definition der Join-Form wurde gespeichert, kann aber nicht verwendet werden.</entry>
<entry key="3115">Ausstehender Typ der Abfrage nicht erkannt.</entry>
<entry key="88">Die Flatfile-Datenbank bietet keine Unterstützung für direkte SQL-Befehle.</entry>
<entry key="3114">An'-Server in Zuordnungsdefinition muss der Zielserver in der versuchten Zuordnung sein.</entry>
<entry key="87">Der Flatfile-Server nähert sich der maximal zulässigen Dateigröße (nach Erreichen dieses Grenzwerts sind keine Eingaben mehr möglich).</entry>
<entry key="3113">An'-Form in Zuordnungsdefinition muss die Ziel-Form in der versuchten Zuordnung sein.</entry>
<entry key="86">Die Flatfile-Datenbank unterstützt keine Indizierung.\nDie Indexdefinition wird gespeichert, aber nicht ausgeführt.</entry>
<entry key="3112">Von'-Server in Zuordnungsdefinition muss der Quellenserver in der versuchten Zuordnung sein.</entry>
<entry key="85">Sie können keine Indizes in einer Join-Form erstellen. Um ein Feld in einen Index aufzunehmen, definieren Sie den Index in der Basis-Form.</entry>
<entry key="3111">Von'-Form in Zuordnungsdefinition muss die Quellen-Form in der versuchten Zuordnung sein.</entry>
<entry key="84">Ein Feld mit einer Länge von über 255 Byte kann nicht in einer Sortierliste enthalten sein. Um einen Fehler zu vermeiden, wurde das Feld aus der Sortierliste entfernt.</entry>
<entry key="3110">Zwei Forms enthalten alle reservierten verteilten anstehenden Felder. Zum Fortfahren eine löschen.</entry>
<entry key="83">Ein Feld mit einer Länge von über 255 Byte kann nicht in einer Ergebnisliste enthalten sein. </entry>
<entry key="8909">Dialog-Forms sind in Join-Forms nicht zulässig.</entry>
<entry key="82">Ein Feld mit einer Länge über 255 Byte kann nicht in einem Index enthalten sein.</entry>
<entry key="8908">Windows-Anmeldung schlägt fehl.</entry>
<entry key="81">Das Feld ist für den Serververbund reserviert und kann nur durch Serververbund-Prozesse aktualisiert werden.</entry>
<entry key="8907">Dialog-Form darf nur schreibgeschützte Felder haben.</entry>
<entry key="80">Löschen des Feldes fehlgeschlagen. Die Feldinhalte wurden auf NULL gesetzt und die Datei wurde umbenannt.</entry>
<entry key="8906">Dialog-Form darf keine Kernfelder haben.</entry>
<entry key="8905">Eskalationen sind in Dialog-Forms nicht zulässig.</entry>
<entry key="8904">Filter sind in der Dialog-Form nicht zulässig.</entry>
<entry key="8903">Der Sortierlisten-Vorgang kann in einer Dialog-Form nicht durchgeführt werden.</entry>
<entry key="8902">Der Sortierlisten-Vorgang kann in einer Dialog-Form nicht durchgeführt werden.</entry>
<entry key="8901">Der Vorgang „GetListFields“ kann in einer Dialog-Form nicht durchgeführt werden.</entry>
<entry key="8900">Der Vorgang „GetListFields“ kann in einer Dialog-Form nicht durchgeführt werden.</entry>
<entry key="4559">Fehler bei der Zuweisungszeile.</entry>
<entry key="4558">Fehler bei der Qualifizierungszeile.</entry>
<entry key="4557">Zur Analyse des "Set Fields"-Befehls müssen zwei Forms angegeben werden.</entry>
<entry key="4556">Der für den Befehl angegebene Form-Name ist ungültig.</entry>
<entry key="4555">Dieser Befehl erfordert die Eingabe eines Form-Namens.</entry>
<entry key="4554">Ein Anwendungsbefehl ist fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="4553">Auf dem Server wurde keine Form "Anstehende Applikation" gefunden.</entry>
<entry key="4552">Die reservierten Felder „Anstehende Applikation“ können nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate, um fortzufahren.</entry>
<entry key="4551">Dieser Vorgang darf nur von Benutzern des Applikations-Servers durchgeführt werden.</entry>
<entry key="3109">Auf dem Server wurde keine verteilte anstehende Form gefunden.</entry>
<entry key="4550">Erstellen einer Anwendungs-Form fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="3108">Zwei Forms enthalten alle reservierten verteilten Zuordnungsfelder. Zum Fortfahren eine löschen.</entry>
<entry key="3107">Auf dem Server konnte keine verteilte Zuordnungs-Form gefunden werden.</entry>
<entry key="3106">Der Server, auf den zugegriffen wird, ist nicht für die Distributed Server Option lizenziert.</entry>
<entry key="79">Anfrage nach einer eindeutigen Einstellung im Datenbank-Index wurde für Felder dieses Typs ignoriert.</entry>
<entry key="78">Ein Token für Full Text Search wurde verfügbar und Ihnen zugewiesen.\nDer Zugriff wurde auf Full Text Search erweitert.</entry>
<entry key="77">Es sind keine Floating-Lizenz-Token für die Full Text Search verfügbar.\nGegenwärtig erfolgt der Zugriff auf das System ohne Full Text Search-Funktionalität.\nDie Lizenz wird erweitert, sobald ein Token verfügbar wird.</entry>
<entry key="3103">Speicherzuweisung für DSO-Prozess fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="76">Ein Write-Token wurde verfügbar und Ihnen zugewiesen.\nDer Zugriff wurde auf Schreibzugriff erweitert.</entry>
<entry key="3102">Eine Instanz des Serververbunds wird bereits ausgeführt.</entry>
<entry key="75">Es sind keine Floating-Lizenz-Token für Schreibvorgänge verfügbar.\nDer Zugriff auf das System erfolgt gegenwärtig im schreibgeschützten Modus.\nDie Lizenz wird erweitert, sobald ein Token verfügbar wird.</entry>
<entry key="3101">Sperrdatei 'ar.lck.390601' des Serververbunds konnte nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="74">Ein Index wurde doppelt angegeben. Das Duplikat wurde weggelassen.</entry>
<entry key="3100">Dieses AR System ist nicht für die Distributed Server Option lizenziert.</entry>
<entry key="73">Änderungen an der Einstellung 'Submitter-Modus' werden erst nach einem Neustart von AR System übernommen. </entry>
<entry key="72">Die Suche ergab mehr Einträge als die vom Server zugelassene Anzahl.</entry>
<entry key="71">Nur der Administrator hat Zugriff auf diesen Active Link.</entry>
<entry key="70">Das Character-Menü, auf das eine oder mehrere Felder in dieser Form verweisen, ist nicht vorhanden.</entry>
<entry key="4549">Das angegebene Passwort ist ungültig für den Benutzer, der den Vorgang ausführt.</entry>
<entry key="69">Fehler bei Erstellung einer der SQL-Ansichten für die Form innerhalb der SQL-Datenbank. Die Form wurde erfolgreich erstellt, aber die SQL-Ansicht ist nicht vorhanden.</entry>
<entry key="68">RPC-Umgebungsvariable liegt außerhalb des zulässigen Bereichs\n(390600, 390603, 390619-390669, 390680-390694).\nHINWEIS: Der Wert 390603 und der Bereich 390619-390669 sind Spezial-Server\nund haben u.U. einen begrenzten Funktionsumfang.</entry>
<entry key="67">Menü konnte nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="66">Die Suche ergab mehr als die angegebene Höchstzahl von Einträgen für die Datenabfrage.</entry>
<entry key="65">Mehrfache Form-Verknüpfungen werden von der Syntax der neuen Filterdefinition nicht unterstützt. Nur der erste Link wurde geladen.</entry>
<entry key="64">Die Filter-/Eskalationsaktion kann nicht in die angegebene Protokolldatei schreiben. Die Aktion wurde erstellt, aber nicht in der Protokolldatei protokolliert.</entry>
<entry key="63">Eine oder mehrere Werte des statistischen Vorgangs können aufgrund von Zugriffsbeschränkungen nicht abgerufen werden.\nDiese Werte werden aus der Statistikberechnung ausgeschlossen.</entry>
<entry key="62">Sie haben keinen Zugriff auf den angeforderten Datensatz.</entry>
<entry key="2009">In der Befehlszeile oder in der AR System-Verzeichnisdatei wurden keine Server angegeben.</entry>
<entry key="61">Sie haben keinen Lesezugriff auf dieses Feld dieses Datensatzes.</entry>
<entry key="2008">Ungültige Befehlszeilenoptionen.</entry>
<entry key="60">Sie haben keinen Lesezugriff auf das Feld.</entry>
<entry key="2007">Datendatei kann nicht gelesen werden.</entry>
<entry key="2006">Fehler beim Abrufen von Einträgen aus der Server-Verzeichnisdatei.</entry>
<entry key="2005">Gegenwärtig sind keine Server verfügbar.</entry>
<entry key="2004">AR System kann nicht initialisiert werden.</entry>
<entry key="2003">Keine Verbindung zum X-Server möglich.</entry>
<entry key="2002">Die Konfigurationsdatei kann nicht gelesen werden.\nARHOME-Umgebungsvariable wurde u.U. falsch eingestellt.</entry>
<entry key="2001">Speicher kann nicht zugewiesen werden.</entry>
<entry key="9098">Server-Lizenzfelder dürfen nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie das Duplikat formName.</entry>
<entry key="9097">Server-Lizenzformular konnte nicht gefunden werden</entry>
<entry key="9096">Der für den Modus "Authentication Chaining" festgelegte Wert liegt außerhalb des zulässigen Bereichs von 0 - 4.</entry>
<entry key="9095">Die Berechtigungen für die Subadministrator-Rolle wurden aus dem Objekt entfernt, da sich das Objekt nicht in einer einsetzbaren Applikation befindet.</entry>
<entry key="9094">Die Berechtigungen für die Subadministrator-Gruppe wurden aus dem Objekt entfernt, da sich das Objekt in einer einsetzbaren Applikation befindet.</entry>
<entry key="9093">User is currently connected from another machine.</entry>
<entry key="9092">Die anstehende Datei ist beschädigt.</entry>
<entry key="9091">Die Benutzerdaten sind fehlerhaft. Die Lizenz wurde gelöscht.</entry>
<entry key="9090">Der Lizenztyp eines Benutzers kann nicht zu "Fixed more than 3 times in 1 week" geändert werden.</entry>
<entry key="59">Ihre Anmeldung ist fehlgeschlagen, aber Sie wurden als Gastbenutzer angemeldet.</entry>
<entry key="399">Error in definition for an active link</entry>
<entry key="57">Wenigstens ein Feld im statistischen Vorgang hatte den Wert NULL.\nDiese Werte werden aus der Statistikberechnung ausgeschlossen.</entry>
<entry key="398">Speicher für Cache konnte nicht abgerufen werden.</entry>
<entry key="56">Der Eintrag ist in der Form nicht enthalten.</entry>
<entry key="397">Reserviertes Feld 'Gruppenliste' überschreitet die Zeichenbegrenzung von 4000.</entry>
<entry key="55">Der folgende Eintrag wurde nicht importiert</entry>
<entry key="396">Die Zusatzdatei für das angegebene Objekt wurde nicht gefunden.</entry>
<entry key="54">Es wurden keine Änderungen am Aktualisierungsvorgang angegeben.</entry>
<entry key="395">Zeitüberschreitungsfehler beim Warten auf einen Prozess, der einen Wert zurückliefern sollte.</entry>
<entry key="53">Zum Abrufen von Berechtigungsinformationen sind Administratorrechte erforderlich.</entry>
<entry key="394">AR System ist derzeit im Nur-Administrator-Modus. Führen Sie den Vorgang zu einem späteren Zeitpunkt erneut aus.</entry>
<entry key="52">Das Feld ist ein Core-Systemfeld und kann nicht verändert werden.</entry>
<entry key="393">Statusverlauf kann nicht als Bezeichnungsfeld oder Wertefeld im Suchmenü verwendet werden.</entry>
<entry key="51">Die angegebene Feld-ID ist in dieser Form nicht enthalten.</entry>
<entry key="392">Feld-/VUI-Name für die Form muss eindeutig sein. Ein Feld oder VUI mit diesem Namen existiert bereits.</entry>
<entry key="50">Sie haben keine Berechtigung für dieses Feld.</entry>
<entry key="391">Erstellung von VUI fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="390">Standard-VUI für eine Form kann nicht gelöscht werden. Alle Forms erfordern mindestens ein VUI.</entry>
<entry key="2358">Einstellen gescheitert.</entry>
<entry key="2357">Abrufen gescheitert.</entry>
<entry key="2356">Sie haben in ein "Real"-Feld einen Wert eingegeben,\nder außerhalb des zulässigen Bereichs für reelle Zahlen liegt.</entry>
<entry key="2355">In dieser Form gibt es bereits einen Active Link mit diesem Namen:</entry>
<entry key="2354">Sie haben in keines Ihrer Felder Daten eingegeben.\nGeben Sie mindestens in ein Feld Daten ein, bevor Sie die Schaltfläche "Speichern" drücken.</entry>
<entry key="2353">Sie sind nicht berechtigt, Serververbund-Vorgänge durchzuführen.</entry>
<entry key="2352">Einer der Zuordnungs-Server ist nicht verfügbar oder nicht vorhanden.</entry>
<entry key="2351">Ungültige Zuordnungsdefinition. Definieren Sie Ihre benutzerdefinierte Zuordnung neu.</entry>
<entry key="2350">Zuordnungsname ist doppelt vorhanden. Benennen Sie Ihre verteilte Zuordnung um.</entry>
<entry key="9089">Die Benutzerdaten sind fehlerhaft.</entry>
<entry key="9088">Die Importdatei enthält keine Anwendungsdefinition.</entry>
<entry key="9085">Host-IP-Adresse nicht gefunden</entry>
<entry key="9084">Der Benutzer ist zurzeit von einem anderen Rechner aus verbunden.</entry>
<entry key="9083">Configuration Application Statistics-Form nicht gefunden</entry>
<entry key="9082">Application Statistics-Felder dürfen nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate.</entry>
<entry key="9081">Application Statistics-Form nicht gefunden</entry>
<entry key="9080">Application Statistics-Felder dürfen nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate.</entry>
<entry key="49">Interner Fehler: Die Anforderungs-ID ist ungültig.</entry>
<entry key="48">Unzureichender Speicherplatz für die Rückgabe der Antwort (mindestens 4096 Byte).</entry>
<entry key="389">VUI für die Form ist doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="47">Zeitlimit für E-Mail-Benachrichtigungsvorgang vor Abschluss abgelaufen.</entry>
<entry key="388">VUI für die angegebene Form ist nicht vorhanden.</entry>
<entry key="46">Meldungs- und Protokollaktion in "Else"-Zweig werden für Eskalationen nicht unterstützt.</entry>
<entry key="387">Die Aktualisierung dieses Eintrags verstößt gegen die Join-Bedingung.</entry>
<entry key="386">Ausnahmefehler bei der Verarbeitung der vorherigen Ausnahme.</entry>
<entry key="44">Sie haben die maximale Anzahl zugelassener Forms für die aktuelle Server-Lizenz überschritten.</entry>
<entry key="385">Dieselbe ID wurde mehrmals in einem mehrfachen Vorgangs-API-Aufruf verwendet. Jede\nfür diesen Aufruf angegebene ID muss eindeutig sein.</entry>
<entry key="43">Menü des Zeichenfelds 'Feldname' konnte nicht abgerufen werden.</entry>
<entry key="384">Der angegebene Name enthält ein ungültiges Zeichen.  Nur druckbare Zeichen sind zugelassen.</entry>
<entry key="42">Der Server ist nicht für die Ausführung mit mehreren RPC-Sockets lizenziert.\nDie Einstellung wird ignoriert, und der Vorgang wird fortgesetzt.</entry>
<entry key="383">Das Dateimenü enthält zu viele Einträge auf einer Ebene (max. 1000).</entry>
<entry key="41">Unbekanntes Befehlszeilenargument. Die Befehlszeile wird ignoriert, und der Vorgang wird fortgesetzt.</entry>
<entry key="382">Einer oder mehrere Werte für diesen Eintrag verletzen den besonderen Index, der eigens für diese Form definiert wurde.</entry>
<entry key="381">Mehrere Einträge erfüllen die Filterbedingungen. Dieser Vorgang wurde so definiert, dass 'Mehrere Entsprechungen' einen Fehler erzeugt.</entry>
<entry key="2349">In das "Integer"-Feld wurde ein Wert eingegeben,\nder außerhalb des zulässigen Bereichs für ganze Zahlen liegt.</entry>
<entry key="380">Keiner der Einträge erfüllt die Filterbedingungen. Dieser Vorgang wurde so definiert, dass 'Keine Entsprechung'\neinen Fehler erzeugt.</entry>
<entry key="2348">Feld- und Zuweisungs-Datentyp sind nicht kompatibel.</entry>
<entry key="2347">Fehlende Schaltflächendaten.</entry>
<entry key="2346">Suchmenü nicht erweitert.</entry>
<entry key="2345">Menü {0} für Feld {1} kann nicht erweitert werden.</entry>
<entry key="2344">Exportfehler.</entry>
<entry key="2343">Auswahlwerte müssen eindeutig sein.</entry>
<entry key="2342">Makrodefinitionsdatei hat ungültiges Format.</entry>
<entry key="2341">Ungültige Parameterspezifikation in der DDE-Zuweisungszeile.</entry>
<entry key="2340">Zu viele Ebenen in verschachteltem Makro.</entry>
<entry key="9079">Server Statistics-Felder dürfen nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate.</entry>
<entry key="9078">Server Statistics-Form nicht gefunden</entry>
<entry key="9077">Server Events-Felder dürfen nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate.</entry>
<entry key="9076">Server Events-Form nicht gefunden</entry>
<entry key="9075">Problem bei Erstellung eines der Serversystemformulare</entry>
<entry key="4513">Es wurde keine Approval Form-Form gefunden</entry>
<entry key="4512">Es wurde keine Approval Notification-Form gefunden</entry>
<entry key="9072">Only one form can contain the Role form fields</entry>
<entry key="4511">Es wurde keine Approval Administration-Form gefunden</entry>
<entry key="9071">Only one form can contain the Group form fields</entry>
<entry key="4510">Zwei oder mehr Rollen haben denselben Namen</entry>
<entry key="9070">Only one form can contain the User form fields</entry>
<entry key="39">Zeitüberschreitung des Filter-/Eskalationsprozesses 'Feld einstellen', bevor der Prozess abgeschlossen war </entry>
<entry key="38">Filter-/Eskalationsprozess 'Set Fields' hat einen Fehler ausgegeben. Die aktuelle Transaktion wurde abgelehnt. Die Datenbank wurde nicht aktualisiert.</entry>
<entry key="379">Fehler während der Erstellung einer der verteilten Forms.</entry>
<entry key="37">Fehler beim Zugriff auf eine der Trace-Dateien für die Fehlerbehebung. Der Verfolgungsmodus zur Fehlerbehebung ist deaktiviert.</entry>
<entry key="378">Dieser Vorgang kann nur von einem Serververbund durchgeführt werden.</entry>
<entry key="36">Die Datenbank entspricht nicht der erwarteten Version (sie muss u.U. aktualisiert werden).</entry>
<entry key="377">Der im Filter "Prozess ausführen" angegebene verteilte oder Anwendungsvorgang enthält nicht zusammenpassende Anführungszeichen.</entry>
<entry key="35">Eine andere Kopie des Servers läuft bereits auf demselben RPC-Socket</entry>
<entry key="376">Dieser Eintrag kann nicht aktualisiert werden. Der verteilte Eintrag entspricht nicht der Hauptkopie.</entry>
<entry key="34">Fehler beim Öffnen der Sperrdatei des AR System-Servers</entry>
<entry key="375">Name der verteilten Zuordnung ist doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="33">Starten eines Prozesses durch AR System fehlgeschlagen. Vergewissern Sie sich, dass Ihr System genug Ressourcen hat.</entry>
<entry key="374">Verteilte Zuordnung auf dem Server nicht vorhanden.</entry>
<entry key="32">AR System-Server normal beendet</entry>
<entry key="373">Nur Administratoren haben Zugriff auf die verteilte Zuordnung.</entry>
<entry key="31">Für den neuen Benutzer wurde eine Fixed-Lizenz des folgenden Typs ausgestellt</entry>
<entry key="372">Warnmeldungsereignis konnte nicht erstellt werden</entry>
<entry key="30">Sie haben bereits den Grenzwert zulässiger Fixed-Benutzerlizenzen des folgenden Typs erreicht</entry>
<entry key="371">Der Wert des Felds "Submitter" kann nicht geändert werden.\nDer "Submitter-Modus" des Systems ist so konfiguriert, dass er gesperrt werden kann.</entry>
<entry key="2339">Löschvorgang gescheitert.</entry>
<entry key="370">Für die Form liegt keine Form-ID vor.</entry>
<entry key="2338">Der Typ einer vorhandenen Aktion kann nicht geändert werden.</entry>
<entry key="2337">Die Feld-ID ist zu groß.</entry>
<entry key="2336">Es sind keine "If"-Aktionen definiert.  Bitte erstellen Sie wenigstens eine "If"-Aktion.</entry>
<entry key="2335">Die Gesamtbreite Ihrer Felder überschreitet den maximal zulässigen Wert.</entry>
<entry key="2334">Es muss eine Form ausgewählt werden.</entry>
<entry key="2333">Ungültiges Dateiformat.</entry>
<entry key="2332">Einer der Feldnamen ist ungültig.</entry>
<entry key="2331">Bei der Formatierung des Journal-Texts ist ein Fehler aufgetreten.</entry>
<entry key="2330">In der Konfigurationsdatei wurde kein Benutzer angegeben.\nVerwenden Sie im Menü "Datei" die Option "Anmelden", um sich als Administrator anzumelden.</entry>
<entry key="4503">AR System-Applikations-Server wird neu gestartet</entry>
<entry key="9063">Server akzeptiert nur Unicode-Clients (mit Ausnahme der Administrator- und Alert-Tools).</entry>
<entry key="4502">Vorgang wurde aufgrund eines Fehlers abgebrochen</entry>
<entry key="1243">Name für Ansicht ist doppelt vorhanden.\nBestehende Ansicht überschreiben?</entry>
<entry key="9062">Konvertieren von Unicode-Format in Zeichendaten fehlgeschlagen. </entry>
<entry key="4501">AR System-Applikations-Server wurde beendet - Schwerwiegender Fehler ist aufgetreten.</entry>
<entry key="1242">Sie können mit veralteten Dateien für die Benutzer-Ansicht fortfahren oder die Dateien erneut vom Server herunterladen.  Form erneut vom Server laden?  Durch Klicken auf "Weiter" geht Ihre Benutzer-Ansicht verloren.</entry>
<entry key="9061">Konvertieren der Zeichendaten ins Unicode-Format fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="4500">AR System-Applikations-Server wurde beendet, als ein Signal/eine Ausnahme vom Server empfangen wurde.</entry>
<entry key="1241">Der Administrator hat diese Form auf einem AR System 2.1-Server aktualisiert.  Ihre Benutzer-Ansicht kann nicht mit diesem Tool aktualisiert werden.  Fahren Sie fort, können Probleme auftreten.  Weiter?</entry>
<entry key="9060">Ein Systemfehler hat das Öffnen der Unicode-Konvertierung verhindert.</entry>
<entry key="1240">Die Benutzer-Ansicht für diese Form wurde auf das Format von AR System 4.0 aufgerüstet.  Aufgrund von Versions-Übersetzungsbeschränkungen müssen einige Schaltflächen u.U. neu angeordnet werden. Verwenden Sie dazu die Form "Ansicht anpassen".</entry>
<entry key="29">Die AR Server-Lizenz ist eine befristete Demo-Lizenz</entry>
<entry key="28">Die Demo-Lizenz für diesen AR Server ist abgelaufen. Informationen zu Lizenzen erhalten Sie bei einem unserer Vertriebsmitarbeiter oder Händler.</entry>
<entry key="369">Der Zugriff auf die Eskalation ist auf den Administrator beschränkt.</entry>
<entry key="27">Für diese Version von Action Request System(R) ist kein Autorisierungsschlüssel festgelegt, es ist aber bereit zur Verwendung oder zum Test. Setzen Sie sich mit einem unserer Vertriebsmitarbeiter oder Händler in Verbindung, um eine Vollversion zu erhalten.</entry>
<entry key="368">Fehler in der Definition einer Eskalation.</entry>
<entry key="26">Administratorvorgänge sind auf diesem Server deaktiviert</entry>
<entry key="367">Eskalationsname ist doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="25">Felder in Set Fields-Aktion sind in der Ziel-Form nicht vorhanden.</entry>
<entry key="366">Eskalation auf Server nicht vorhanden.</entry>
<entry key="24">Fehler beim Versuch, den Filter-/Eskalationsprozess auszuführen</entry>
<entry key="23">Öffnen von/Schreiben in Filter-/Eskalations-Protokolldatei erfolgreich wiederaufgenommen</entry>
<entry key="364">Ein Journal-Feld kann nicht auf einen NULL-Wert in einem Filter gesetzt werden.</entry>
<entry key="22">Fehler beim Öffnen von/Schreiben in Filter-/Eskalations-Protokolldatei, Protokollierung in die Protokolldatei wurde ausgesetzt.</entry>
<entry key="363">Einem erforderlichen Feld wurde $DEFAULT$ zugewiesen, es gibt aber keinen Standardwert für dieses Feld.</entry>
<entry key="21">AR System-Server beendet – schwerwiegender Fehler in ARSERVER aufgetreten</entry>
<entry key="362">Der Flatfile-Server hat die maximale Dateigröße erreicht.  Es können keine weiteren Einträge erstellt werden.</entry>
<entry key="20">AR System-Server wurde beendet, als ein Signal/eine Ausnahme vom Server empfangen wurde</entry>
<entry key="361">Es wurde eine unqualifizierte Suche durchgeführt, und der Server wurde so konfiguriert, dass er unqualifizierte Suchvorgänge nicht zulässt.\nSie müssen einige Suchkriterien definieren, um in dieser Form eine Suche durchzuführen.</entry>
<entry key="2329">Es sind keine Administrator-Makros definiert.</entry>
<entry key="360">Für die angeforderte Umrechnung ist kein Währungsumrechnungsfaktor vorhanden</entry>
<entry key="2328">In der Konfigurationsdatei wurde kein bekannter Server angegeben.\nDas Tool stellt sich standardmäßig auf den ersten Server ein, der in der Verzeichnisdatei angegeben wurde.</entry>
<entry key="2326">Sie haben eine Feld-ID angegeben, die bereits verwendet wird.</entry>
<entry key="2325">Feld-IDs unter 100 sind für Core-Felder reserviert.</entry>
<entry key="2324">Die interne Feldlänge darf nicht kleiner als Null sein.</entry>
<entry key="2323">Unbekannter arithmetischer Vorgang.</entry>
<entry key="2322">Sie haben ein nicht-numerisches Zeichen in ein numerisches Feld eingegeben</entry>
<entry key="2321">Sie haben einen falsch formatierten Wert für ein "Real"-Feld angegeben</entry>
<entry key="2320">Qualifizierungszeilen-Fehler bei Position</entry>
<entry key="9059">Die Join-Form enthält eine Referenz auf sich selbst.</entry>
<entry key="1239">Makroname ist doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="9058">Aktualisierung des lokalisierten Active Links oder Menüs fehlgeschlagen</entry>
<entry key="9057">Rekursion lokalisierter Suchvorgänge ist nicht zulässig</entry>
<entry key="9056">Der Server ist nicht lokalisiert</entry>
<entry key="4857">Zeilenobjekt-Index für diese Kaufanforderung außerhalb des zulässigen Bereichs</entry>
<entry key="1598">Diese Anwendung unterstützt keine benutzerdefinierte Anpassung der Ansichten von Forms vor der Version Action Request System(R) 3.0.  Allerdings können diese Ansichten weiterhin mit früheren Versionen dieser Anwendung benutzerdefiniert angepasst werden.</entry>
<entry key="9055">Die VUI-Importdatei hat das falsche Format</entry>
<entry key="4856">Purchase Requisition-Line Item-Form nicht gefunden</entry>
<entry key="1597">Importvorgang fehlgeschlagen (wird aber fortgesetzt) auf Datenzeile.</entry>
<entry key="9054">Das angegebene Feld ist in dieser Form nicht vorhanden</entry>
<entry key="4855">Dieser Befehl erfordert die Angabe von Form und Eintrags-ID</entry>
<entry key="1596">Importvorgang abgebrochen auf Datenzeile.</entry>
<entry key="9053">Die in der Form-Importdatei angegebene Standard-VUI wurde nicht gefunden. Als Standard-VUI wurde eine vorher vorhandene VUI der Form eingesetzt</entry>
<entry key="4854">Befehl erfordert Eingabe-ID, Kennzeichnung und anderes</entry>
<entry key="1595">Format des Inhalts der Importdatei stimmt nicht mit Formattyp überein.</entry>
<entry key="1233">Ihre Festplatte ist fast voll. Bitte löschen Sie nicht benötigte Dateien.</entry>
<entry key="9052">Die VUI ist für die Form nicht eindeutig. Eigenschaften für Bezeichnung, Gebietsschema und Plattform dieser VUI müssen für diese Form eindeutig sein</entry>
<entry key="4853">Befehl erfordert Eingabe-ID</entry>
<entry key="1594">Unbekannter Typ der Importdatei.</entry>
<entry key="1232">Die Makroaufzeichnung läuft. Änderungen werden am Eintrag vorgenommen,\naber nicht im Makro aufgezeichnet.</entry>
<entry key="9051">Es sind mehrere Meldungskataloge vorhanden. Es darf nur einen Meldungskatalog geben.</entry>
<entry key="4852">Aktualisieren eines Zeilenobjekts in Kaufanforderung fehlgeschlagen</entry>
<entry key="1593">Es muss ein Dateiname angegeben werden.</entry>
<entry key="9050">Die Lokalisierung wurde aktiviert, aber es ist kein Meldungskatalog vorhanden</entry>
<entry key="4851">Abspalten von Zeilenobjekten von Kaufanforderung fehlgeschlagen</entry>
<entry key="1592">Gruppenname im Feld "Gruppenliste" kann nicht übersetzt werden.</entry>
<entry key="1230">Die ausgewählte Benutzerbefehldefinition wird gelöscht.</entry>
<entry key="4850">Anstehende ID erforderlich, wenn im Befehlsmodus ausgeführt</entry>
<entry key="1590">Format des Zeitwerts ist unbekannt</entry>
<entry key="359">Einstellungs-/Erstellungs-/Löschvorgänge auf Definitionen werden nur auf RPC-Socket 390600 unterstützt.</entry>
<entry key="358">Fehler beim Zugriff auf eine Menüdatei auf dem Server.</entry>
<entry key="357">Character-Menü enthält zu viele Einträge auf einer Ebene (max. 99).</entry>
<entry key="356">Name des Character-Menüs ist doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="3403">Webservice für Authentifizierung konnte nicht beendet werden.</entry>
<entry key="355">Der Zugriff auf den Filter ist auf den Administrator beschränkt.</entry>
<entry key="3402">Webservice für Authentifizierung konnte nicht initialisiert werden.</entry>
<entry key="354">Sie haben keinen Zugriff auf den Administrator-Befehl.</entry>
<entry key="3401">Externer Ziel-URL für Echtheitsbestätigung nicht konfiguriert.</entry>
<entry key="353">Sie haben keinen Zugriff auf die Form.</entry>
<entry key="3400">Kein Zugriff auf die Konfigurationsdatei des Servers möglich</entry>
<entry key="352">Benachrichtigung eines speziellen Submitters oder Sachbearbeiters.\nReferenz zum Submitter oder zuständigen Sachbearbeiter im\nverknüpften Feld "Submitter" bzw. "Assignee" liegt vor.\n Benachrichtigung wird abgebrochen, um Endlosschleifen zu vermeiden.</entry>
<entry key="351">Qualifizierung kann nicht im Passwort-Feld angegeben werden.</entry>
<entry key="2319">Zuweisungszeilen-Fehler bei Position</entry>
<entry key="350">Versuch der Division durch 0 in einem arithmetischen Vorgang.</entry>
<entry key="2318">Fehler aufgetreten: "Set Fields"-Bildschirmanzeige kann nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="2317">Unbekannte Gruppe in Gruppenliste, oder Gruppenliste ist länger als maximal zulässig.</entry>
<entry key="2316">Es wurde ein arithmetischer Vorgang erwartet</entry>
<entry key="2315">Wählen Sie eine Ausführungsbedingung für den Active Link.</entry>
<entry key="2314">Wählen Sie ein Feld für Ihre "Ausführen"-Bedingung.</entry>
<entry key="2313">Geben Sie den Namen eines Active Links ein.</entry>
<entry key="2312">Es muss eine Form ausgewählt werden.</entry>
<entry key="2311">Sie haben die maximal zulässige Anzahl von Active Link-Aktionen erstellt.</entry>
<entry key="2310">Fehler beim Schreiben in Datei.</entry>
<entry key="1229">Die ausgewählte benutzerdefinierte Berichtdefinition wird gelöscht.</entry>
<entry key="4849">Kein Feld mit Kaufanforderungs-ID vorhanden, oder Feld enthält einen ungültigen Wert für Zeilenobjekt</entry>
<entry key="1228">Die ausgewählte Makrodefinition wird gelöscht.</entry>
<entry key="4848">Kein Feld mit Zeilennummer vorhanden, oder Feld enthält einen ungültigen Wert für Zeilenobjekt</entry>
<entry key="1589">Format für Statusverlaufsreferenz ist ungültig</entry>
<entry key="1227">Fehler beim Expandieren des Character-Menüs.</entry>
<entry key="4847">Befehl ""Line Item Mapback"" erfordert, dass die Form die Line Item-Form ist</entry>
<entry key="1588">Der für die Auswahl angegebene Wert entspricht keinem der für dieses Feld definierten Werte</entry>
<entry key="1226">AR System User beenden?</entry>
<entry key="4846">Für jede Zeile ist ein Wert für den Lieferanten erforderlich, damit Zeilenobjekte aufgeteilt werden können</entry>
<entry key="1587">In der Suchzeile wurde auf ein unbekanntes Feld verwiesen</entry>
<entry key="1225">Name für Benutzerbefehl ist doppelt vorhanden.\nBestehenden Benutzerbefehl überschreiben?</entry>
<entry key="1586">An dieser Stelle wurde eine schließende Klammer erwartet</entry>
<entry key="1224">Name für benutzerdefinierten Bericht ist doppelt vorhanden.\nBestehenden benutzerdefinierten Bericht überschreiben?</entry>
<entry key="4844">Befehl ""Line Item Map"" erfordert, dass die Form die Purchase Request-Form ist</entry>
<entry key="1585">Zu viele verschachtelte Klammerebenen in einem Befehl</entry>
<entry key="1223">Name für Makro ist doppelt vorhanden.\nBestehendes Makro überschreiben?</entry>
<entry key="4843">Zeilenzahl des Teils ist inkonsistent mit der Teiledefinition</entry>
<entry key="1584">An dieser Stelle wurde ein Feld oder ein Wert erwartet</entry>
<entry key="1222">Für das angegebene Feld kann kein Hilfetext gefunden werden.</entry>
<entry key="4842">Wert für Teiletyp nicht erkannt</entry>
<entry key="1583">An dieser Stelle wurde ein relationaler Vorgang erwartet</entry>
<entry key="1221">Die angegebene Datei existiert bereits.</entry>
<entry key="4841">Fehler beim Öffnen einer Teilekatalog-Datei</entry>
<entry key="1582">An dieser Stelle wurde ein logischer Vorgang erwartet</entry>
<entry key="1220">Die Änderungen in einem maximierten Hilfefenster wurden nicht gespeichert.\nSie werden im aktuellen Vorgang nicht berücksichtigt, falls Sie fortfahren.</entry>
<entry key="4840">Es wurde eine nicht vorhandene Kategorie angegeben</entry>
<entry key="1581">Unerwartetes Zeichen an dieser Stelle der Suchzeile</entry>
<entry key="1580">Fehlendes abschließendes Anführungszeichen bei einer Zeichenfolge/einem Namen.</entry>
<entry key="349">Ein Core-Feld kann nicht gelöscht werden.</entry>
<entry key="348">Gruppendefinition ist leer – kein Zugriff auf Datenbank möglich.</entry>
<entry key="347">Sie haben keinen Zugriff auf den Active Link.</entry>
<entry key="346">Active Link auf dem Server nicht vorhanden.</entry>
<entry key="345">Name des Active Links ist doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="344">Gruppentyp- oder Kategorie-Konflikt zwischen zwei Gruppen mit derselben Gruppen-ID.</entry>
<entry key="343">Ungültige Filterdefinition.</entry>
<entry key="342">Die AR System-Verzeichnisdatei konnte nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="341">Set Fields'-Prozess ist fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="2309">Der daraus resultierende Dateiname ist länger als maximal zulässig.</entry>
<entry key="340">Fehlerhaftes Format für das Feld "Statusverlauf".</entry>
<entry key="2308">Sie haben die maximal zulässige Anzahl von Filteraktionen erstellt.</entry>
<entry key="2307">Es können nur Felder kopiert werden, die auf dem Server vorhanden sind.</entry>
<entry key="2306">Fehler beim Löschen des Character-Menüs.</entry>
<entry key="2305">Auswahlfelder erfordern einen oder mehrere Werte.</entry>
<entry key="2304">Geben Sie Daten ein.</entry>
<entry key="2303">NOT USED</entry>
<entry key="2301">Geben Sie ein Verzeichnis und einen Dateinamen an.</entry>
<entry key="2300">Format des Zeitwerts ist unbekannt</entry>
<entry key="1219">Die Änderungen in einem maximierten Hilfefenster wurden nicht gespeichert.\nSie gehen verloren, falls Sie fortfahren.</entry>
<entry key="4839">Der Teildatensatz hat keine übergeordnete Kategorie</entry>
<entry key="1218">Es wurde eine "Set Fields"-Aktion versucht.\nSie befinden sich jedoch in einem Anzeigefenster, und es wurde keine Aktion durchgeführt.</entry>
<entry key="4838">Malloc in Kaufanforderungs-Server fehlgeschlagen</entry>
<entry key="1579">Auswahlwertename darf im Statusverlauf nicht verwendet werden,\nda Sie auf den Status keinen Zugriff haben.</entry>
<entry key="1217">Sie haben die Änderungen in einem Journal- oder Textbearbeitungs-Fenster nicht gespeichert.\nSie werden nicht übernommen, falls Sie fortfahren.</entry>
<entry key="4837">Katalogbefehl erfordert, dass die Form die Parts-Form ist</entry>
<entry key="1216">Durch diesen Vorgang werden {0} Einträge geändert.\n\nWeiter?</entry>
<entry key="4836">Für diesen Befehl muss eine Eintrags-ID (0 ist oberste Ebene) oder Kategoriekennzeichnung angegeben werden.</entry>
<entry key="1215">Der Server kann nicht auf das Client-Gebietsschema eingestellt werden. Ein auf dem Server ausgeführter, vom Gebietsschema abhängiger Vorgang erfüllt u.U. nicht die auf dem Client geltenden Gebietsschemakonventionen.</entry>
<entry key="1214">Die Makroaufzeichnung läuft.\nDer Vorgang wird aufgezeichnet, es wird aber kein Datenbankvorgang durchgeführt.</entry>
<entry key="1213">Mehrere Einträge erfüllen die Qualifizierungskriterien.\nDie Informationen werden dem ersten passenden Eintrag entnommen.</entry>
<entry key="1574">Dateiname ist länger als maximal zulässig.</entry>
<entry key="1212">Das Suchfenster ist jetzt mit einer anderen Form verbunden.\nWenn Sie fortfahren, wird die aktuelle Form geändert.</entry>
<entry key="1211">Sie haben die Änderungen in einem Journal- oder Textbearbeitungs-Fenster nicht gespeichert.\nDiese gehen verloren, falls Sie fortfahren.</entry>
<entry key="4831">Die Kennzeichnung ist mit keiner Form verknüpft.</entry>
<entry key="1572">Neuer Eintrag kann nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="1210">Sie haben die Änderungen in der Eigenschaften-Bildschirmanzeige nicht gespeichert.\nDiese gehen verloren, falls Sie fortfahren.</entry>
<entry key="4830">Die gleiche Kennzeichnung ist mit mehr als einer Form verknüpft. Dies ist nicht zulässig.</entry>
<entry key="339">Fehlerhaftes Format für ein Journal-Feld.</entry>
<entry key="338">Eine Eintrags-ID ist doppelt vorhanden und laut der aktuellen Einstellung soll keine neue erstellt werden.</entry>
<entry key="337">Sie haben die maximal zulässige Anzahl der Datenbankeinträge für diese Version des AR System(R) erreicht.\nSetzen Sie sich für eine Vollversion mit einem Vertriebsmitarbeiter in Verbindung.</entry>
<entry key="699">Full Text Search-Attribute können nicht für ein Systemformular für Suchvorgänge mit mehreren Formularen festgelegt werden.</entry>
<entry key="336">Benutzer kann nicht speziellen Submitter (3)-, Assignee (4)-, Assignee Group (7)-Gruppen oder dynamischen bzw. berechneten Gruppen zugewiesen werden</entry>
<entry key="698">Das Feld 'Volltext-MFS-Kategoriename' muss auf einem Formular eindeutig sein - ein anderes Feld nutzt diesen Namen bereits.</entry>
<entry key="335">Format für ein reserviertes Feld des AR Systems ist ungültig.</entry>
<entry key="697">Sie können nur die volltextindizierten Felder als gewichtete Relevanzfelder für eine Suche über mehrere Formulare auf einem Formular verwenden.</entry>
<entry key="334">Die von AR System reservierte Felddefinition kann nicht geändert werden.</entry>
<entry key="696">Nur Felder mit öffentlichen Berechtigungen können als Kategorie- oder Titelfelder für eine Volltextsuche über mehrere Formulare verwendet werden.</entry>
<entry key="333">Sie haben keinen Zugriff auf das Feld.</entry>
<entry key="695">Sie können die Eigenschaft 'Volltext-MFS-Kategoriename' nur in einem Zeichenfeld angeben.</entry>
<entry key="332">Sie haben erst Schreibzugriff auf das Feld, wenn der Datensatz gespeichert wurde.</entry>
<entry key="694">Das AR-System-Formular für die Suche über mehrere Formulare kann nicht für den angegebenen Vorgang verwendet werden.</entry>
<entry key="331">Sie haben keinen Schreibzugriff auf diesen Datensatz.</entry>
<entry key="693">Der Aktualisierungsvorgang ist für die AR System-Form für die Suche über mehrere Forms nicht zulässig.</entry>
<entry key="330">Sie haben keinen Schreibzugriff auf dieses Feld.</entry>
<entry key="692">Für die Suchfunktion über mehrere Forms ist eine Volltextlizenz erforderlich.</entry>
<entry key="691">Entweder enthält die Formularliste keine Einträge oder die Formulare besitzen keine FTS-Felder im AR-System-Formular für die Suche über mehrere Formulare.</entry>
<entry key="690">Im AR-System-Formular für die Suche über mehrere Formulare wurde kein Suchbegriff angegeben.</entry>
<entry key="1209">Sie haben die Änderungen auf dieser Bildschirmanzeige nicht gespeichert.\nFalls Sie fortfahren, gehen die Änderungen verloren.</entry>
<entry key="1208">Sie haben die Änderungen auf dieser Bildschirmanzeige nicht gespeichert.\nFalls Sie fortfahren, gehen die Änderungen verloren.</entry>
<entry key="1569">Leere Makrodefinition.</entry>
<entry key="1207">Es läuft gerade ein Aufzeichnungsvorgang.\nIhre aktuelle Aufzeichnung geht verloren, falls Sie fortfahren.</entry>
<entry key="1206">Wir laden Sie ein, das AR System(R) unverbindlich und ohne Erwerben oder Aktivieren von Lizenzen auszuprobieren. Zum Einholen einer Lizenz für Produktionszwecke wenden Sie sich bitte an Ihren AR System-Administrator. Der AR System-Server ohne Lizenz ist:</entry>
<entry key="1567">Unbekannter Vorgang beim Laden eines benutzerdefinierten Berichtsformats.</entry>
<entry key="1205">Neue Felder/Active Links wurden vom Administrator hinzugefügt bzw. verfügbar gemacht.\nSie werden als verborgene Felder zur lokalen Ansicht-Datei hinzugefügt.</entry>
<entry key="1566">Es sind keine benutzerdefinierten Berichtsformate definiert.</entry>
<entry key="1204">Teilauswahlen werden bei Wiedergabe zu Vollauswahlen.</entry>
<entry key="1565">Der zweite Teil des statistischen Vorgangs fehlt oder ist ungültig.</entry>
<entry key="1203">Dieser Datensatz wurde von einem anderen Benutzer aktualisiert, seit Sie ihn abgerufen hatten.</entry>
<entry key="1202">Es läuft gerade ein Aufzeichnungsvorgang.\nIhre aktuelle Aufzeichnung geht verloren, falls Sie die Anwendung beenden.</entry>
<entry key="9021">Bei der Verwaltung der archivierten Daten ist ein Fehler aufgetreten.</entry>
<entry key="1563">Geben Sie ein Verzeichnis zum Speichern des Befehls ein.</entry>
<entry key="1201">Neuer Text ist länger als maximal zulässig und wird entsprechend abgeschnitten.</entry>
<entry key="9020">Für den FIPS-Modus ist die Sicherheitsrichtlinie „Verschlüsselung erforderlich“ erforderlich.</entry>
<entry key="4821">TGP in Daten angegeben, aber keine Group-Form vorhanden</entry>
<entry key="1562">Der zweite Teil des Berichtsvorgangs fehlt oder ist ungültig.</entry>
<entry key="1200">Keine passenden Einträge (bzw. keine Berechtigung für die Einträge) für die Qualifizierungskriterien.</entry>
<entry key="4820">Nicht genügend Speicher für Einrichtungs- und Verschiebe-Server.</entry>
<entry key="329">Ungültiges Kennwort oder ungültige Authentifizierungszeichenfolge.</entry>
<entry key="328">Name des Befehls ist doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="327">Inkorrekter Datentyp für statistischen Vorgang.</entry>
<entry key="689">Bei mindestens einem der zu durchsuchenen Felder läuft die Indizierung, was sich auf die Suchergebnisse auswirken könnte</entry>
<entry key="326">Erforderliches Feld kann nicht leer sein.</entry>
<entry key="688">Nur ein Formular kann die Felder für Suchvorgänge mit mehreren Formularen enthalten.</entry>
<entry key="325">Filtername ist doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="687">Tabellenfeld kann nicht für Suchvorgänge mit mehreren Formularen indiziert werden, da die Bedingung einen externen Kennzeichner und/oder schreibgeschützte Felder enthält.</entry>
<entry key="324">Administrator-Befehl auf dem Server nicht verfügbar.</entry>
<entry key="686">Eine Reindizierung für jedes volltextindizierte Feld im Formular wird zu den angegebenen Zeiten statt Update-Scan ausgeführt, da das Formular das Feld 'Zuletzt geändert um' (Feld-ID 6) nicht enthält.</entry>
<entry key="323">Filter auf dem Server nicht vorhanden.</entry>
<entry key="685">FTS-Plugin nicht verfügbar. Verbindung wird erneut versucht.</entry>
<entry key="322">Ungültige Hierarchie in der Definition des Character-Menüs.</entry>
<entry key="684">Sie haben einen ungültigen Wert im Feld 'Document Boost' für Volltextindizierungszwecke angegeben.</entry>
<entry key="321">Zu viele Ebenen in der Definition des Character-Menüs.</entry>
<entry key="683">Die Volltextsuche ist deaktiviert, da die Funktion nicht ordnungsgemäß konfiguriert wurde. Eine Datenbanksuche wird durchgeführt.</entry>
<entry key="320">Menü ist nicht auf Server vorhanden.</entry>
<entry key="682">Volltextsuche nicht verfügbar; eine Datenbanksuche wurde durchgeführt</entry>
<entry key="681">Wegen der Änderung der Feldlänge wird der zugehörige Volltextindex neu erstellt.</entry>
<entry key="680">FTS-Benutzerlizenzen sind verfügbar, aber die FTS-Engine ist nicht oder inkorrekt installiert.</entry>
<entry key="9019">Client kann keine Verbindung zu diesem nicht FIPS-kompatiblen Server herstellen, weil der Client mit einem Server verbunden ist, der FIPS erzwingt. </entry>
<entry key="9018">Client kann keine Verbindung zu diesem FIPS-kompatiblen Server herstellen, weil der Client mit einem Server verbunden ist, der FIPS nicht erzwingt. </entry>
<entry key="9017">Fehler bei FIPS-Verschlüsselung</entry>
<entry key="1559">Problem bei Makro/benutzerdefiniertem Bericht.</entry>
<entry key="9016">Bei der Entschlüsselung ist ein Fehler aufgetreten, da das CRC ungültig ist.</entry>
<entry key="1558">Erstellen eines Benutzerbefehls fehlgeschlagen: Dateisystemproblem.</entry>
<entry key="9015">Das Ver-/Entschlüsseln einer Zeichenkette mit dem Wert Null ist nicht zulässig.</entry>
<entry key="1557">Geben Sie eine auszuführende Befehlszeichenfolge ein.</entry>
<entry key="9014">Die verschlüsselte Zeichenfolge überschreitet die zulässige Länge</entry>
<entry key="9013">Die Lizenz für die Verschlüsselung entspricht nicht der Verschlüsselungsbibliothek.</entry>
<entry key="1555">Geben Sie einen Befehlsnamen ein.</entry>
<entry key="9012">Die Verschlüsselung ist auf dem ARSystem-Server nicht lizenziert.</entry>
<entry key="9011">Laden der Verschlüsselungsbibliothek fehlgeschlagen</entry>
<entry key="1553">Ausgewählter Befehl wurde nicht gefunden.</entry>
<entry key="9010">Die Verschlüsselungsbibliothek wurde nicht gefunden und kann daher nicht geladen werden.</entry>
<entry key="4810">Doppelte Kategorienamen gefunden.</entry>
<entry key="1550">Es sind keine Makros definiert.</entry>
<entry key="319">Angegebene Feldlänge überschreitet die maximale Länge.</entry>
<entry key="318">Gruppe auf diesem Server nicht vorhanden.</entry>
<entry key="317">Form-Name ist doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="679">Form-basierte Suche ist ohne ""Full Text Search""-Lizenz oder bei deaktivierter Volltextsuche nicht zulässig.</entry>
<entry key="316">Temporäre Datei konnte nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="678">Volltextindizierung ist deaktiviert -\nAktivieren Sie die Volltextindizierung, und führen Sie den Vorgang erneut aus</entry>
<entry key="315">Zu löschende(s) Form/Feld enthält Daten, bitte bestätigen Sie die Löschung.</entry>
<entry key="677">Lizenztyp muss 0 (keine), 1 (Fixed), 2 (Floating) oder 3 (Restricted Read) sein.</entry>
<entry key="314">Das Feld ist in der aktuellen Form nicht enthalten.</entry>
<entry key="313">Inkompatible Datentypen für beabsichtigten relationalen Vorgang.</entry>
<entry key="675">Das FTS-Ausgangsverzeichnis kann nur durch das Installationsprogramm eingerichtet werden, nicht durch Verwendung des API-Aufrufs 'arsetfulltextinfo'.</entry>
<entry key="312">Inkompatible Datentypen für beabsichtigten arithmetischen Vorgang.</entry>
<entry key="674">Die Suchanfrage hat zu viele Treffer im FTS-Wörterbuch ergeben.</entry>
<entry key="311">Die angegebene Feld-ID wurde in dieser Form nicht gefunden.</entry>
<entry key="673">In der Suche werden zwei Felder verglichen, die Volltext-indizierte Felder enthalten.\nDie Full Text Search unterstützt keine Vergleiche zwischen zwei Feldern.\nDer Vergleich wird anhand der Funktionalität der Datenbank angestellt.</entry>
<entry key="310">Wert hat den falschen Datentyp für dieses Feld</entry>
<entry key="672">Das Feld 'Statusverlauf' kann nicht für die Volltextsuche indiziert werden.</entry>
<entry key="671">Der Indexer zum Ausführen der FTS-Indizierung wurde nicht gefunden.</entry>
<entry key="670">Der FTS-Index dieses Felds wird erstellt, die Fertigstellung kann aber einige Zeit dauern. Standardsuche wird verwendet.</entry>
<entry key="9009">"XDR xres"-Fehler bei der XDR-Codierung</entry>
<entry key="9008">Die Größe des in XDR (External Data Representation; externe Datenrepräsentation) verwendeten Speicherpuffers ist ungültig.</entry>
<entry key="9007">Der angegebene Datenschlüssel-Verschlüsselungsalgorithmus wird von der Verschlüsselungsbibliothek nicht unterstützt.</entry>
<entry key="1549">Der Vorgang "Alle ändern" scheiterte bei einem Vorgang auf dem Eintrag mit der ID</entry>
<entry key="9006">Der angegebene Verschlüsselungsalgorithmus mit öffentlichem Schlüssel wird von der Verschlüsselungsbibliothek nicht unterstützt.</entry>
<entry key="9005">In der Verschlüsselungsbibliothek ist ein Fehler aufgetreten.</entry>
<entry key="1547">In ein numerisches Feld wurde ein Wert eingegeben, der zu groß oder zu klein ist</entry>
<entry key="9004">Fehler bei der Datenverschlüsselung mit symmetrischem Schlüssel</entry>
<entry key="1546">Sie haben ein nicht-numerisches Zeichen in ein numerisches Feld eingegeben</entry>
<entry key="9003">Fehler bei der Datenverschlüsselung mit öffentlichem Schlüssel</entry>
<entry key="1545">Sie haben einen falsch formatierten Wert für ein "Real"-Feld angegeben</entry>
<entry key="9002">Austausch des Datenverschlüsselungsschlüssels fehlgeschlagen</entry>
<entry key="1544">Der für den Feldnamen angegebene Wert ist entweder nicht numerisch oder kein Feld.</entry>
<entry key="9001">Auf dem ARSystem-Server ist eine Verschlüsselung erforderlich</entry>
<entry key="1543">Für alle Vorgänge außer Zählungen ist ein Feldname erforderlich.</entry>
<entry key="9000">Auf dem ARSystem-Server ist keine Verschlüsselung zulässig</entry>
<entry key="1540">Fehler beim Erstellen eines Makros/benutzerdefinierten Berichts: Dateisystemprobleme.</entry>
<entry key="309">Der Eintrag, an dem Sie arbeiten, wurde von einem anderen Benutzer geändert, seitdem Sie ihn zum letzten Mal abgerufen haben.</entry>
<entry key="308">Ein Feld ist in der Feldliste doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="307">Erforderliches Feld kann nicht leer sein.</entry>
<entry key="669">Das Ziel-Volltextindexverzeichnis ist bereits vorhanden.</entry>
<entry key="306">Der Wert liegt außerhalb der für das Feld angegebenen Grenzwerte</entry>
<entry key="668">Ungültige FTS-Abfrage.</entry>
<entry key="305">Die Länge der nächsten verfügbaren ID übersteigt die Länge des Felds 'Eintrags-ID'. Wenden Sie sich an den\nAdministrator.</entry>
<entry key="667">FTS-Vorgänge sind aktiviert.\nDeaktivieren Sie die FTS-Vorgänge, und wiederholen Sie den Vorgang.</entry>
<entry key="304">Dieser Vorgang kann nur von Benutzern mit Administratorrechten ausgeführt werden.</entry>
<entry key="666">FTS-Vorgänge sind deaktiviert.\nAktivieren Sie die FTS-Vorgänge, und wiederholen Sie den Vorgang.</entry>
<entry key="303">Form auf Server nicht vorhanden</entry>
<entry key="665">Dieser Server hat keine FTS-Lizenz.</entry>
<entry key="302">Eintrag in der Datenbank nicht vorhanden.</entry>
<entry key="664">Die FTS-Funktion ist bei früheren Versionen der Flatfile-Datenbank nicht zulässig.</entry>
<entry key="301">Fehler beim Schreiben in eine Datei.</entry>
<entry key="663">Eine Volltextsuche (Full text search, FTS) ist nur bei Zeichen-, Journal- oder Anlagefeldern zulässig.</entry>
<entry key="300">Unzureichender Serverspeicher zum Ausführen dieses Vorgangs.</entry>
<entry key="662">Der angeforderte Vorgang ist zu umfangreich für einen einzelnen FTS-Suchbefehl.</entry>
<entry key="661">Das Volltextindexverzeichnis konnte nicht verlagert werden.</entry>
<entry key="660">Beim Aktualisieren der Datei der zu ignorierenden Wörter ist ein Fehler aufgetreten.</entry>
<entry key="1539">Zählvorgang mit Spaltengestaltung kann nicht angegeben werden, ohne einen Feldnamen anzugeben.</entry>
<entry key="1536">Geben Sie bitte einen Namen für Ihr Makro/Ihren benutzerdefinierten Bericht ein.</entry>
<entry key="1535">Problem beim Abfragen der Server.</entry>
<entry key="1534">Es muss ein Benutzername angegeben werden.</entry>
<entry key="1533">Problem bei der Formatierung eines Journal-Eintrags.</entry>
<entry key="1531">X- und/oder Y-Koordinaten befinden sich außerhalb des zulässigen Bereichs.</entry>
<entry key="1530">Aktualisierung des benutzerdefinierten Vorgangs fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="659">Beim Öffnen der Datei der zu ignorierenden Wörter ist ein Fehler aufgetreten.</entry>
<entry key="658">FTS-Dokumente konnten nicht gelesen werden.</entry>
<entry key="657">Die Volltextsuche konnte nicht abgeschlossen werden.</entry>
<entry key="656">Es konnte keine Verbindung zur Volltext-Datenbank hergestellt werden.</entry>
<entry key="655">Die Liste 'ARFullTextInfoRequestList' ist leer.</entry>
<entry key="654">Unbekannte Informationskennzeichnung für Full Text Search.</entry>
<entry key="653">Die Volltext-Informationsdaten für diese Kennzeichnung sind ungültig.</entry>
<entry key="652">Die Volltext-Informationsdaten für diese Kennzeichnung weisen einen inkompatiblen Datentyp auf oder der Wert liegt außerhalb des zulässigen Bereichs.</entry>
<entry key="651">ARFullTextInfoList-Liste ist leer.</entry>
<entry key="1529">Statusfeld nicht zugänglich. Statusverlauf kann nicht angezeigt werden.</entry>
<entry key="1528">Spaltentitel passen nicht in den zwischen dem oberen und unteren Rand definierten Raum. Die Gesamtzahl der Zeilen wurde auf den folgenden Wert erhöht.</entry>
<entry key="1527">Gesamtanzahl der Zeichen pro Zeile (einschließlich Ränder) größer als der Höchstwert 4096.</entry>
<entry key="1526">Gesamtanzahl der Zeichen pro Zeile (zwischen den Rändern) kleiner als der Mindestwert 40.</entry>
<entry key="1525">Gesamtanzahl der Zeilen (zwischen den Rändern) kleiner als der Mindestwert 5.</entry>
<entry key="1524">Unbekannter Auswahlwert</entry>
<entry key="1522">Definitionsdatei-Formatfehler: Definition des Active Links.</entry>
<entry key="1521">Definitionsdatei-Formatfehler: Active Link einleiten.</entry>
<entry key="1520">Definitionsdatei-Formatfehler: Ungültiges Ende der Form/des Active Links.</entry>
<entry key="649">Wiederholungsstartzeit muss vor Wiederholungsendzeit liegen.</entry>
<entry key="648">Zielsegmente der Stufe 1 müssen "Verfügbar" und Zielsegmente der Stufe 2 "Nicht verfügbar" sein.</entry>
<entry key="647">Es wurde keine Form für Geschäftszeitensegment-Einheit-Zuordnung auf dem Server gefunden.</entry>
<entry key="646">Die reservierten Felder für Segment-Einheit-Zuordnungen sind in mehreren Forms vorhanden. Sie dürfen nur in einer Form vorhanden sein.</entry>
<entry key="645">Die angegebene Ebene muss zwischen 1 und 1000 liegen.</entry>
<entry key="644">Das angegebene Zeitsegment ist in der Form 'Geschäftszeitensegment' nicht vorhanden.</entry>
<entry key="643">Es konnte keine Zeitsegment-Form auf dem Server gefunden werden.</entry>
<entry key="642">Die reservierten Zeitsegmentfelder sind in mehreren Forms vorhanden. Sie dürfen nur in einer Form vorhanden sein.</entry>
<entry key="641">Öffnungsstunden müssen in der Definition des Zeitplans für Arbeitstage enthalten sein.</entry>
<entry key="640">Für die angegebene Kennzeichnung liegt keine Arbeitstagsdefinition vor.</entry>
<entry key="1519">Definitionsdatei-Formatfehler: Character-Menüs.</entry>
<entry key="1518">Definitionsdatei-Formatfehler: Felddefinition.</entry>
<entry key="1517">Definitionsdatei-Formatfehler: Feldklausel.</entry>
<entry key="1516">Definitionsdatei-Formatfehler: Form-Name fehlt.</entry>
<entry key="1515">Definitionsdatei-Formatfehler: Ungültiger Form-Name.</entry>
<entry key="1513">Formatfehler in Ansicht-Datei: Definition des Active Links.</entry>
<entry key="1512">Formatfehler in Ansicht-Datei: Active Link einleiten.</entry>
<entry key="1511">Formatfehler in Ansicht-Datei: Ungültiges Ende der Form/des Active Links.</entry>
<entry key="1510">Formatfehler in Ansicht-Datei: Felddefinition.</entry>
<entry key="639">Auf dem Server konnte keine Arbeitstags-Form gefunden werden.</entry>
<entry key="638">Zwei Forms enthalten alle reservierten Arbeitstagsfelder. Zum Fortfahren eine löschen.</entry>
<entry key="999">Gemeinsame oder exklusive Sperre konnte nicht aufgehoben werden</entry>
<entry key="637">No holiday definition exists with the specified tag</entry>
<entry key="998">Gemeinsame oder exklusive Sperre der Benutzer-Cache-Hash-Liste konnte nicht aufgehoben werden.</entry>
<entry key="636">Auf dem Server konnte keine Feiertags-Form gefunden werden.</entry>
<entry key="635">Die reservierten Feiertagsfelder sind in mehreren Forms vorhanden. Sie dürfen nur in einer Form vorhanden sein.</entry>
<entry key="1509">Formatfehler in Ansicht-Datei: Feldklausel.</entry>
<entry key="1508">Formatfehler in Ansicht-Datei: Form-Name fehlt.</entry>
<entry key="1507">Formatfehler in Ansicht-Datei: Ungültiger Form-Name.</entry>
<entry key="1506">Probleme beim Erstellen eines neuen Felds.</entry>
<entry key="1505">Unbekannter Feldtyp (Standardeinstellung Text).</entry>
<entry key="1504">Mit exklusiven Auswahlfeldern können nur "Selection"-Datentypen angezeigt werden (Standardeinstellung Text).</entry>
<entry key="1503">Mit Kontrollkästchen können nur "Selection"-Datentypen angezeigt werden (Standardeinstellung Text).</entry>
<entry key="1502">Mit numerischem Text können nur "Integer"-Datentypen angezeigt werden (Standardeinstellung Text).</entry>
<entry key="1501">Vorgang kann nicht aufgezeichnet werden:</entry>
<entry key="1500">Speicherüberschreitung</entry>
<entry key="989">Das Währungsfeld kann nur erstellt oder geändert werden, wenn mindestens eine funktionale Währung angegeben wird</entry>
<entry key="988">Um das Währungsfeld in diesem Kontext verwenden zu können, muss der Währungsanteil angegeben werden</entry>
<entry key="626">Ungültige Uhrzeit in der Arbeitstagsdefinition.</entry>
<entry key="987">Währungsfelder können nicht zur Gruppierung verwendet werden.</entry>
<entry key="625">Ungültiges Datum in der Feiertagsliste.</entry>
<entry key="986">Währungswert enthält einen Währungscode, der für dieses Feld nicht zulässig ist.</entry>
<entry key="624">Das Benutzerkonto wurde aufgrund zu vieler ungültiger Kennworteingaben gesperrt.</entry>
<entry key="985">In der Währungscode-Form wurde kein aktiver Währungscode gefunden.</entry>
<entry key="623">Echtheitsbestätigung fehlgeschlagen</entry>
<entry key="984">Keine Währungscode-Form vorhanden</entry>
<entry key="622">Problem beim Einrichten von offener Schreib-Lizenzierung. Offene Schreib-Lizenzierung is möglicherweise unvollständig</entry>
<entry key="983">Es wurde keine gemeinsame funktionelle Währung beim Vergleich der Währungskonstanten mit funktionellen Währungsdaten gefunden.</entry>
<entry key="621">Problem bei der Verarbeitung der Lizenzkennzeichnungsdatei. Lizenzkennzeichnungsdatei wird ignoriert</entry>
<entry key="982">Falscher Währungswert</entry>
<entry key="620">Zwei Formulare enthalten die gleiche offene Lizenzkennzeichnung. Wird bei beiden Formularen ingnoriert</entry>
<entry key="981">Angeforderter Währungscode nicht angegeben</entry>
<entry key="980">Angeforderter Währungswert nicht angegeben</entry>
<entry key="619">Die Liste der berechneten Gruppen enthält ungültige Informationen</entry>
<entry key="618">Die Syntax der berechneten Gruppenqualifikation ist nicht korrekt.</entry>
<entry key="617">Berechnete Gruppe enthält eine Referenz auf sich selbst</entry>
<entry key="616">Die angegebene Gruppen-ID ist für diesen Gruppentyp ungültig.</entry>
<entry key="615">Dieser Benutzer existiert nicht.</entry>
<entry key="614">Lizenztyp kann nur 0 (keine), 1 (Fixed) oder 2 (Floating) sein.</entry>
<entry key="613">Gruppentyp kann nur 1 (anzeigen) oder 2 (ändern) sein.</entry>
<entry key="612">Benutzer ist nicht auf diesem Server registriert.</entry>
<entry key="973">Sie haben keine Berechtigung für die Daten in der Ergebnisliste.</entry>
<entry key="611">Dynamische Gruppe kann nicht Teil einer berechneten Gruppendefinition sein.</entry>
<entry key="972">Für Ihre Abfrage wurden keine passenden Einträge gefunden.</entry>
<entry key="610">Fehler beim Zugriff auf die Server-Cache-Datei (server.ar).</entry>
<entry key="971">Der Abfrage entsprachen mehr Übereinstimmungen als die konfigurierte Höchstanzahl: {0}.\nDie Höchstanzahl an zulässigen Übereinstimmungen wird zurückgegeben.</entry>
<entry key="970">Ihre Abfrageanforderung hat {0} Übereinstimmungen zurückgegeben.</entry>
<entry key="609">Ungültige Kennzeichnung für Gruppen- oder Benutzer-Vorgang.</entry>
<entry key="608">Es fehlt ein für die Befehlszeilenoption erforderlicher Wert.</entry>
<entry key="969">--- AR-Suchergebnis ---</entry>
<entry key="607">Es fehlt eine für den Vorgang erforderliche Option.</entry>
<entry key="968">Ungültige Empfängeradresse.</entry>
<entry key="606">Ungültiger Wert für zulässige Client-Typen: {0} \nGanzzahl mit Trennzeichen „;“ erwartet.</entry>
<entry key="967">armail' konnte sich nicht vom Mail-System abmelden.</entry>
<entry key="605">Wenigstens eine der Befehlszeilenoptionen ist nicht zulässig für den Vorgang.</entry>
<entry key="966">armail' konnte eine E-Mail-Nachricht des Mail-Systems nicht lesen.</entry>
<entry key="604">Durchzuführenden Vorgang angeben: -g oder -u.</entry>
<entry key="965">Die angegebene 'armail'-Adresse ist im Mail-System doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="603">Es muss wenigstens eine der Optionen -u und/oder -g angegeben werden.</entry>
<entry key="964">armail' ist beim Versuch der Anmeldung beim Mail-System fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="602">Die Optionen -g und -u können nicht zusammen und jeweils nicht mehr als einmal angegeben werden.</entry>
<entry key="963">Ihre Suchanfrage wurde vom AR System akzeptiert.</entry>
<entry key="601">Nicht erkannte Befehlszeilenoption</entry>
<entry key="962">AR System-Suchergebnis</entry>
<entry key="600">Fehler beim Öffnen/Lesen von AR System-Verzeichnisdatei.</entry>
<entry key="961">Ihre Eingabe wurde vom AR System akzeptiert.  Die ID für den neuen Eintrag ist</entry>
<entry key="960">Neuer Eintrag im AR System.</entry>
<entry key="959">Der für diese Nachricht angegebene Server ist kein bekannter Server.\nEs wurde versucht, auf ihn zuzugreifen, aber es wurde kein Server gefunden.</entry>
<entry key="958">Die übermittelte E-Mail-Nachricht gibt einen Server an, der nicht mit dem erforderlichen Server übereinstimmt.</entry>
<entry key="8205">Port ist ausgelastet --\nVerwenden Sie netstat, um anzuzeigen, welche Ports in Verwendung sind.</entry>
<entry key="957">Die übermittelte E-Mail-Nachricht gab eine Form an, die nicht mit der erforderlichen Form übereinstimmt.</entry>
<entry key="8204">RPC-Steuerung konnte keinen nicht blockierten E/A-Modus setzen. Blockierter E/A-Modus wird fortgesetzt.</entry>
<entry key="956">Fehler beim Zugriff auf die E-Mail-Konfigurationsdatei.</entry>
<entry key="8203">Die RPC-Version des Servers wird nicht unterstützt.</entry>
<entry key="955">Wert für den Befehlszeilenparameter fehlt.</entry>
<entry key="8202">Der angegebene RPC-Port gehört nicht zu den zulässigen Werten (0, 1 - 65535).</entry>
<entry key="954">Das richtige Format für diesen Befehl ist: armaild [-f Dateiname] [-n Intervallzahl] [-d].</entry>
<entry key="8201">Die angegebene RPC-Socket-Nummer gehört nicht zu den zulässigen Werten (0, 390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694).</entry>
<entry key="953">Die übermittelte E-Mail-Nachricht hatte ein unbekanntes Format.</entry>
<entry key="952">Die übermittelte E-Mail-Nachricht enthielt keinen Textteil mit Details für den neuen Eintrag.</entry>
<entry key="951">Die übermittelte E-Mail-Nachricht enthielt keinen Form-Namen.</entry>
<entry key="950">AR-Systemfehler</entry>
<entry key="8552">Der Configuration-Name fehlt in der Konfigurationszeile.</entry>
<entry key="942">Es kann nur vom Server in die Datei oder aus der Datei in den Server kopiert werden.</entry>
<entry key="941">Die Zeile DTYPES fehlt in der Datei.</entry>
<entry key="940">Die Zeile FLD_ID fehlt in der Datei.</entry>
<entry key="9999">Should be either an aggregate field function or in the groupBy list</entry>
<entry key="9998">Aggregate field function not allowed in groupBy</entry>
<entry key="9997">Join query source has to be the only source in the list of query sources</entry>
<entry key="9996">Field function not valid</entry>
<entry key="9995">Ungültige SQL-Klausel aufgenommen</entry>
<entry key="9994">Tagesplanfeld oder Feld mit langen Zeichen in Join-Kriterium nicht zulässig</entry>
<entry key="9993">Join-Qualifizierer nicht zulässig für die erste Abfragequelle in der Liste</entry>
<entry key="9992">Dialogformulare nicht zulässig in einer dynamischen Abfrage.</entry>
<entry key="9991">Ungültiger Join-Qualifizierer für diese Join-Form.</entry>
<entry key="9990">Die ValueSetQuery-Eigenschaft darf nur ein Feld haben.</entry>
<entry key="939">Die Zeile FIELDS fehlt in der Datei.</entry>
<entry key="938">Die Zeile FORM fehlt in der Datei.</entry>
<entry key="937">Form {0} ist auf dem Server {1} nicht vorhanden.</entry>
<entry key="936">Unbekannte Schaltereinstellung "{0}".</entry>
<entry key="935">Ungültige Schaltereinstellung "-ID {0}".</entry>
<entry key="934">Mehrere Einstellungen des Schalters {0}.</entry>
<entry key="933">ARMergeEntry gibt einen Fehler zurück.  Eintrags-ID {0}.</entry>
<entry key="932">Ungültiges Token "{0}" in der Eingabedatei.  Wird übergangen.</entry>
<entry key="931">Interner Pufferüberlauf bei Eintrag {0}, Feld {1}. Wird übergangen.</entry>
<entry key="930">Belegung: arcopy [Quelle [Ziel [Benutzer[Passwt]]]] [-id {neu | alt | fixup}]</entry>
<entry key="4198">Datensatz {0} : Unbekannte Kennzeichnung in AR-Exportdatei: {1}(ARERR 4198).</entry>
<entry key="4196">Die Zeichenfolge der Feld-ID für die AR Exportdatei enthält keine Nummer (ARERR 4196).</entry>
<entry key="4194">Importdatei kann nicht durchsucht werden (ARERR 4194): </entry>
<entry key="4192">Angegebene Importdatei kann nicht geöffnet werden (ARERR 4192).</entry>
<entry key="9989">Die Liste der Abfragefelder muss mindestens ein reguläres Feld enthalten, für das Sie Berechtigung besitzen.</entry>
<entry key="4190">Für das Feld-Trennzeichen muss eine Zeichenfolge angegeben werden(ARERR 4190).</entry>
<entry key="9988">Rekursive Abfrage kann nicht leer sein.</entry>
<entry key="9987">Felddefinition ungültig</entry>
<entry key="9986">Join-Qualifizierer ist angegeben, aber Join-Quelle ist ungültig</entry>
<entry key="9985">Die Liste der Abfragequellen kann nicht leer sein.</entry>
<entry key="9984">RegularQuery-Parameter kann nicht leer sein.</entry>
<entry key="9983">Mit dem Feld verknüpfter Schema-Alias ist ungültig</entry>
<entry key="9982">Falscher Abfragetyp angegeben für ein Element in der Abfrage-Form-Liste.</entry>
<entry key="9981">Falscher oder fehlender Join-Typ</entry>
<entry key="9980">Falsches rekursives Schema angegeben in der Rekursiven Abfrage</entry>
<entry key="8899">Overlay ist bereits vorhanden</entry>
<entry key="8898">Overlay kann nicht erstellt werden, da der Quell- und Zielobjekttyp nicht identisch sind.</entry>
<entry key="922">Form {0}:{1} enthält keine Einträge.  Wird übergangen.</entry>
<entry key="921">Ein Wert ist zu lang. Er wird abgeschnitten.</entry>
<entry key="8892">Die granulare Overlay-Inherit-Maske ist ungültig.</entry>
<entry key="920">Zeilenendemarke im Token erkannt.</entry>
<entry key="8891">Die granulare Overlay-Extend-Maske ist ungültig.</entry>
<entry key="8890">Die granulare Overlay-Maske enthält ungültige oder einen Konflikt verursachende Werte.</entry>
<entry key="4188">The import field separator string is longer than the maximum allowed length. (ARERR 4188)</entry>
<entry key="4186">Name der Importdatei ist länger als maximal zulässig (ARERR 4186).</entry>
<entry key="4184">Es muss ein Importdateiname angegeben werden (ARERR 4184).</entry>
<entry key="4182">Angegebene Importdatei enthält keine Daten (ARERR 4182): </entry>
<entry key="9979">Es können Felder aus nur einem Schema in die Felderliste der Rekursiven Abfrage eingegeben werden</entry>
<entry key="4180">Angegebene Importdatei ist leer (ARERR 4180): </entry>
<entry key="9977">Es kann nur eine Rekursive Abfrage angegeben werden </entry>
<entry key="9976">Falscher Schematyp angegeben für einen Abfrage-Form-Listeneintrag in der rekursiven Abfrage.</entry>
<entry key="9975">Kein Rekursionsqualifizierer in der Rekursiven Abfrage</entry>
<entry key="9974">Die Application_Interface-Felder können nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate.</entry>
<entry key="9973">Die Application_Properties-Felder können nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate.</entry>
<entry key="9972">Die Felder für die entsprechenden Systemprotokoll-Forms können nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate.</entry>
<entry key="9971">Entsprechendes Systemprotokollformular nicht gefunden</entry>
<entry key="9970">Die Application_Configuration_Registration-Felder können nur in einem Formular enthalten sein. Löschen Sie Duplikate.</entry>
<entry key="8888">Geänderte Feldliste in Overlay-VUI liegt nicht in dem erwarteten Format vor oder eines der Felder in der Liste ist ungültig.</entry>
<entry key="8887">Datenvorgänge sind im Vollmodus nicht zulässig.</entry>
<entry key="8886">Feldanzeigeinstanz kann nur geändert werden, wenn das Feld explizit zu Overlay-VUI hinzugefügt wird.</entry>
<entry key="8885">Für bereitstellbare Basis- und Overlay-Anwendungen müssen Exportqualifikationen bzw. Importoptionen oder Zusammenführungsfeldlisten für Datenformulare gleich sein.</entry>
<entry key="8884">Um einer Anwendung benutzerdefinierte Formulare hinzufügen zu können, muss es sich bei der Anwendung entweder um eine Overlay- oder eine benutzerdefinierte Anwendung handeln.</entry>
<entry key="8883">Overlay der bereitstellbaren Anwendung ist erforderlich, um ein Overlay- oder benutzerdefiniertes Formular prüfen bzw. archivieren zu können.</entry>
<entry key="8882">Nur benutzerdefinierte Objekte können zu bereitstellbaren benutzerdefinierten oder Overlay-Anwendungen hinzugefügt oder daraus entfernt werden.</entry>
<entry key="8881">Ein benutzerdefiniertes Feld mit der gleichen Feld-ID ist vorhanden. Konvertierung von benutzerdefiniert in Overlay ist nicht zulässig, da die Feld-ID außerhalb des reservierten Bereichs liegt.</entry>
<entry key="8880">Basisobjekt verweist auf benutzerdefiniertes oder Overlay-Objekt.</entry>
<entry key="4179">Der Status der Importdatei kann nicht abgefragt werden (ARERR 4179).</entry>
<entry key="4178">Angegebene Importdatei ist keine normale Textdatei (ARERR 4178): </entry>
<entry key="4177">Angegebene Importdatei ist ein Verzeichnis (ARERR 4177): </entry>
<entry key="4176">Syntaxfehler in der Zuordnungszeichenfolge (ARERR 4176).</entry>
<entry key="4175">Angegebene Importdatei ist nicht vorhanden (ARERR 4175).</entry>
<entry key="4174">Importfeldtitel in Importdatei können nicht analysiert werden (ARERR 4174).</entry>
<entry key="4172">Datensatz {0} : Datensatz in Importdatei kann nicht analysiert werden (ARERR 4172).</entry>
<entry key="4170">Bad Form Information UI Fields list. (ARERR 4170)</entry>
<entry key="9962">Die Partei-Formularfelder können nur in einem Formular enthalten sein.</entry>
<entry key="9960">Wiederholung des Typs 'Bestimmte Daten' enthält keine Daten.</entry>
<entry key="8879">Name von Basisobjekt und benutzerdefiniertem Objekt sind gleich. Konvertierung von benutzerdefiniertem Objekt in Overlay-Objekt ist nicht zulässig.</entry>
<entry key="8878">No permission to access object in overlay mode</entry>
<entry key="906">Es wurden {0} Einträge in {1} kopiert.</entry>
<entry key="8877">No permission to access object in base mode</entry>
<entry key="905">Fortsetzung...</entry>
<entry key="8876">Das Objekt ist entwederer benutzerdefiniert oder ein Overlay-Objekt und kann daher nicht in ein benutzerdefiniertes oder Overlay-Objekt in derselben Overlay-Gruppe konvertiert werden.</entry>
<entry key="904">Verarbeitung der Form {0}:{1}, die {2} Einträge enthält.</entry>
<entry key="8875">Prüf- oder Archivformular muss für das angegebene Overlay-Formular benutzerdefiniert sein.</entry>
<entry key="903">Verarbeitung der Form {0} aus der Datei {1}.</entry>
<entry key="8874">Konvertierung von benutzerdefiniertem Objekt in Basisobjekt ist fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="902">Verbindung zum Server {0}, Form.</entry>
<entry key="8873">Umbenennen von Overlay-Objekt ist nicht zulässig.</entry>
<entry key="901">Verbindung {0} mit {1} wurde erstellt.</entry>
<entry key="8872">Overlay-Objekt nicht gefunden</entry>
<entry key="900">Daten werden von {0} in {1} kopiert.</entry>
<entry key="8871">Feld muss in der angegebenen Form ein benutzerdefiniertes Feld sein.</entry>
<entry key="8870">Um ein benutzerdefiniertes Feld in ein Overlay zu konvertieren, muss der Name der benutzerdefinierten Form mit dem der Basis-Form übereinstimmen.</entry>
<entry key="4168">Fehlerhafte Alternativzuordnungsliste (ARERR 4168).</entry>
<entry key="4166">Fehlerhafte Zuordnungsliste (ARERR 4166).</entry>
<entry key="4164">Titelliste der Importfelder ist ungültig (ARERR 4164).</entry>
<entry key="4162">Fehlerhafte interne Liste (ARERR 4162).</entry>
<entry key="9959">Das Wiederholungsdatum ist für diesen Monat unzulässig. Es wird zur nächsten Wiederholung gesprungen. </entry>
<entry key="4160">Fehlerhafte Zuordnung oder Join-Zuordnung innerhalb der Join-Zuordnung ARERR 4160).</entry>
<entry key="9958">Das Datum liegt außerhalb des für das Betriebssystem zulässigen Bereichs von 1970-2038. </entry>
<entry key="9957">Der gewählte Wochentag ist unzulässig. </entry>
<entry key="9956">Die gewählte Tageszeit (Stunden) ist unzulässig. </entry>
<entry key="9955">Der gewählte Tag des Monats ist unzulässig.</entry>
<entry key="9954">Die gewählte Woche des Monats ist unzulässig.</entry>
<entry key="9953">Der gewählte Monat ist unzulässig.</entry>
<entry key="9952">Der geforderte Wiederholungstyp ist unzulässig. </entry>
<entry key="9951">Eingegebenes Datum ist ungültig oder hat falsches Format. Verwenden Sie das Datumsformat und das Trennzeichen des ARServer.</entry>
<entry key="9950">Die zur Berechnung der nächsten Wiederholung eingegebenen Werte sind unzulässig. </entry>
<entry key="8869">Um ein benutzerdefiniertes Feld in ein Overlay zu konvertieren, muss die Feld-ID der benutzerdefinierten Form mit der der Basis-Form übereinstimmen.</entry>
<entry key="8868">Overlay für Feld und das zugeordnete Overlay für Ansicht müssen in der gleichen Overlay-Gruppe sein.</entry>
<entry key="8867">Overlay für angegebenes Overlay-Objekt nicht gefunden</entry>
<entry key="8866">Form-Overlay für Prüfung bzw. Archivierung und das zugeordnete Basis-Form-Overlay müssen in der gleichen Overlay-Gruppe sein.</entry>
<entry key="8865">Overlay für Feld bzw. Ansicht und das zugeordnete Basis-Form-Overlay müssen in der gleichen Overlay-Gruppe sein.</entry>
<entry key="8864">Ungültiger Wert für Overlay-Eigenschaft</entry>
<entry key="8863">Vor dem Erstellen eines Overlays von einem Feld oder einer Form-Ansicht müssen Sie ein Overlay der dazugehörigen Form des Objekts erstellen.</entry>
<entry key="8862">Namen von benutzerdefinierten Objekten müssen mit dem Suffix __c enden und dürfen 80 Zeichen nicht überschreiten.</entry>
<entry key="8861">Basis- und Overlay-Objekt müssen dem gleichen Typ angehören.</entry>
<entry key="8860">Die Gruppen-ID für Overlay- und benutzerdefinierte Objekte kann nur 0 (gehört nicht zu einer Overlay-Gruppe) oder 1 (gehört zur Overlay-Gruppe) sein</entry>
<entry key="4158">Die Zuordnungsdatei enthält einen Syntaxfehler (ARERR 4158).</entry>
<entry key="4156">Der Import-Optionswert ist ungültig (ARERR 4156).</entry>
<entry key="4155">Zuordnungsdatei für angegebene Zuordnung kann nicht gelesen werden (ARERR 4153):</entry>
<entry key="4154">Angegebene Zuordnung kann nicht gefunden werden (ARERR 4153): </entry>
<entry key="4153">Zuordnungsdatei für angegebene Zuordnung kann nicht geöffnet werden (ARERR 4153):</entry>
<entry key="4152">No tokens for a Direct Mapping. (ARERR 4152)</entry>
<entry key="4150">Zuordnungslisteneintrag kann nicht eingestellt werden (ARERR 4150).</entry>
<entry key="9940">Zeitüberschreitung beim Aufrufen des Plugins: Die Anforderung wurde vom Plugin-Server akzeptiert, aber das Plugin hat noch nicht geantwortet.</entry>
<entry key="8859">Ungültiger Vorgang für Overlay oder Overlay-Objekt</entry>
<entry key="8858">__o ist ein vom System reserviertes Suffix und kann nicht manuell hinzugefügt werden.</entry>
<entry key="8857">Overlay-Erstellung wird für den angegebenen Objekttyp nicht unterstützt.</entry>
<entry key="8856">Ein Overlay und sein entsprechendes Overlay-Objekt können nicht zur gleichen Overlay-Gruppe gehören.</entry>
<entry key="8855">Safeguard-Fehler - Möglicherweise beschädigtes Bild</entry>
<entry key="8854">Untereinträge werden nicht verarbeitet</entry>
<entry key="8853">Ungültige Informationen zum Gebietsschema angegeben</entry>
<entry key="8852">Server-Einstellung liegt außerhalb des Bereichs</entry>
<entry key="8851">Festlegen von BSM-Kennzeichnung unzulässig</entry>
<entry key="8850">A lock block must be exported entirely in xml or entirely in def format</entry>
<entry key="4148">Wert kann nicht zur Zuordnungsliste hinzugefügt werden (ARERR 4148).</entry>
<entry key="4146">Ungültige globale Variablen.</entry>
<entry key="4144">Fehlerhafte Parameter (ARERR 4144).</entry>
<entry key="4142">Haupt-Importfenster kann nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="9939">Das Feld, auf das Sie zugreifen möchten, ist eingeschränkt. Überprüfen Sie, ob Sie die erforderlichen Berechtigungen haben.</entry>
<entry key="4140">Server-API kann nicht initialisiert werden (ARERR 4140).</entry>
<entry key="9938">Das Feld für die Altersbedingung ist nicht vorhanden oder ist kein gültiger Typ. Für die Altersbedingung sind nur Datum/Zeit-Felder zulässig.</entry>
<entry key="9937">Das Informationsfeld kann nicht bei der Archivrichtlinie festgelegt werden.</entry>
<entry key="9936">Die Prüfoption für schreibgeschützte Felder kann nur 'Keine' lauten. In 'Keine' ändern.</entry>
<entry key="9935">Felder im Bereich von 5000 bis 5999 sind für Prüfzwecke reserviert.</entry>
<entry key="9934">Sie können die Prüfung in diesem Formoral nicht aktivieren, bis Sie die Prüfung im Basisformular aktiviert haben</entry>
<entry key="9933">Sie können die Prüfung in diesem Formular nicht deaktivieren, bis Sie die Prüfung im abhängigen Formular deaktiviert haben.</entry>
<entry key="9932">Archiv- oder Prüfformular wurde nicht gefunden. Archiv oder Prüfung wird deaktiviert.</entry>
<entry key="9931">Qualifizierungen können keine EXTERNAL-Referenzen enthalten.</entry>
<entry key="9930">Es ist nicht möglich, nur die Prüfungsform zu importieren. Sie können nur entweder die Hauptform allein oder die Haupt- und die Prüfungsform zusammen importieren.</entry>
<entry key="8849">Setting object lock information is disallowed at this time</entry>
<entry key="8848">Field deletion not allowed on a locked form</entry>
<entry key="8847">Field creation not allowed on a locked form</entry>
<entry key="8846">Keine Safeguard-Übereinstimmung. Menü möglicherweise beschädigt</entry>
<entry key="8845">Keine Safeguard-Übereinstimmung. Eskalation möglicherweise beschädigt</entry>
<entry key="8844">Keine Safeguard-Übereinstimmung. Filter möglicherweise beschädigt</entry>
<entry key="8843">Keine Safeguard-Übereinstimmung. Active Link möglicherweise beschädigt</entry>
<entry key="8842">Keine Safeguard-Übereinstimmung. Container möglicherweise beschädigt</entry>
<entry key="8841">Safeguard-Nichtübereinstimmung - Form ist möglicherweise beschädigt</entry>
<entry key="8840">Attempt to modify a locked object - inappropriate changes are discarded</entry>
<entry key="4138">In Protokolldatei kann nicht geschrieben werden (ARERR 4138).</entry>
<entry key="4137">Protokolldatei {0} ist keine normale Textdatei (ARERR 4137).</entry>
<entry key="4499">Import vom Benutzer gestoppt, nachdem {0} Datensätze verarbeitet wurden, von denen {1} importiert wurden (ARWARN 4499).</entry>
<entry key="4136">Import-Protokolldateiname ist länger als maximal zulässig (ARERR 4136).</entry>
<entry key="4135">pathName von Protokolldatei ist kein gültiger Dateiname.</entry>
<entry key="4134">Es wird ein Protokolldateiname erfordert (ARERR 4134).</entry>
<entry key="4132">Der Status der Protokolldatei kann nicht abgefragt werden, oder sie kann nicht geöffnet werden (ARERR 4132): </entry>
<entry key="9929">In der Archivierungs- oder Prüfungsform fehlt ein Feld.</entry>
<entry key="4130">\"{0}\" ist kein(e) Importfeldname, ID oder Schlüsselwort (ARERR 4130).</entry>
<entry key="9928">Die Datentypen der Datenfelder in der Quellen-Form und der Archivierungs-/Prüfungs-Form stimmen nicht überein.</entry>
<entry key="9927">Die Anzahl der Datenfelder in der Haupt-Form muss kleiner oder gleich der Anzahl der Datenfelder in der Archivierungs- oder Prüfungs-Form sein.</entry>
<entry key="9926">Die Archivierungs- oder Prüfungs-Form wird bereits von einer anderen Form verwendet.</entry>
<entry key="9925">Die Archivierungs- oder Prüfungs-Form enthält nicht die richtige Anzahl reservierter Felder.</entry>
<entry key="9924">Ein Protokollschlüssel kann immer nur auf ein Feld in einem Schema angewendet werden.</entry>
<entry key="9923">Das Join-Formular "Prüfung" kann nicht aktiviert werden, wenn die Basisformulare nicht für die Prüfung aktiviert wurden.</entry>
<entry key="9922">Prüfung von Dialog- oder Prüfungs-Forms nicht möglich.</entry>
<entry key="9921">Das Exportieren von gesperrten Objektdefinitionen wird nicht mehr unterstützt.</entry>
<entry key="9920">Das Importieren von gesperrten Objektdefinitionen wird nicht mehr unterstützt.</entry>
<entry key="8839">Cannot delete a locked object - must override to delete</entry>
<entry key="8838">No information is returned for the hidden locked object</entry>
<entry key="8837">End of file reached</entry>
<entry key="8836">Specified lock block cannot be found</entry>
<entry key="8835">Unable to load object lock information into cache</entry>
<entry key="8834">Lock information mismatch</entry>
<entry key="8833">Lock key cannot be changed, so the existing key will be kept</entry>
<entry key="8832">Unknown object lock level specified</entry>
<entry key="8831">Locking level cannot be decreased</entry>
<entry key="8830">Object cannot be locked</entry>
<entry key="4128">\"{0}\" ist kein Form-Feld (ARERR 4128).</entry>
<entry key="4126">Ein Verzeichnis kann nur angegeben werden, wenn eine Zuordnung angegeben wurde (ARERR 4126).</entry>
<entry key="4124">Der Zuordnungsname ist länger als maximal zulässig (ARERR 4124).</entry>
<entry key="4122">Die Option -m erfordert einen Zuordnungsnamen (ARERR 4122).</entry>
<entry key="4120">In der Befehlszeile wurden zwei Zuordnungen angegeben. Nur eine Zuordnung ist zulässig.</entry>
<entry key="9913">Die Anzahl an Formulardefinitions-VUIs entspricht nicht der Anzahl an VUIs in der Datenbank.</entry>
<entry key="9912">Die Anzahl an Fomulardefinitionsfeldern entspricht nicht der Anzahl der Felder in der Datenbank.</entry>
<entry key="9911">Admin-Vorgänge sind ausgesetzt, weil die Anzahl der geöffneten Caches den konfigurierten Grenzwert erreicht hat.</entry>
<entry key="9910">Admin-Vorgänge sind ausgesetzt, weil die Anzahl der geöffneten Caches den konfigurierten Grenzwert erreicht hat.</entry>
<entry key="8821">Die berechnete Gruppe kann kein Overlay haben. Overlay-Gruppe auf null einstellen.</entry>
<entry key="8820">Das Erstellen eines Overlays wird für das Feld „Statusverlauf“ nicht unterstützt.</entry>
<entry key="4118">Auf keinem AR Server kann eine Anmeldung vorgenommen werden (ARERR 4118).</entry>
<entry key="4116">Untergeordnete Variablen können nicht abgefragt werden, oder bei der Variablen handelt es sich nicht um einen untergeordneten Wert (ARERR 4116).</entry>
<entry key="4114">Im Stapelverarbeitungs-Modus wurden keine gespeicherten Zuordnungen angegeben (ARERR 4114).</entry>
<entry key="4112">Es wurde keine Zuordnung zum Löschen ausgewählt (ARERR 4112).</entry>
<entry key="4110">Der mit dem angegebenen Ausgleich beginnende Datensatz kann nicht gelesen werden.</entry>
<entry key="9908">Unzulässiger Vorgang für Platzhalterschema.</entry>
<entry key="9907">Ungültiger Befehlszeilenparameter</entry>
<entry key="9906">Speicherzuweisung für Ergebnis überschreitet konfigurierte Maximalgröße auf dem Server</entry>
<entry key="9905">Fehler bei internem API-Aufruf</entry>
<entry key="9902">External Logging Not Handled</entry>
<entry key="9901">External Logging Error</entry>
<entry key="9900">External Logging Note</entry>
<entry key="8819">Anwendungsbesitzer stimmt nicht mit Definition in Schema für Schema überein.</entry>
<entry key="8818">Der Container wird vom Server nicht unterstützt.</entry>
<entry key="3380">Das Zeitlimit des DN-Eintrags für diese Anforderung ist abgelaufen. Geben Sie die Suchanforderung erneut ein.</entry>
<entry key="8817">Der Wert der externen Referenz hat ein ungültiges Format</entry>
<entry key="8816">Unzulässiger Referenzyp</entry>
<entry key="2299">Sie haben zu viele Parameter in einer Funktionszuweisung eingegeben.</entry>
<entry key="8815">Fehlende oder ungültige Container-Definitionsdatei</entry>
<entry key="2298">Der für die Auswahl angegebene Wert entspricht keinem der für dieses Feld definierten Werte</entry>
<entry key="8814">Für den Container wurde keine Container-ID angegeben</entry>
<entry key="2297">Unbekannte Feldreferenz.</entry>
<entry key="8813">Bei der Container-Datei (contain.ar) der Flatfile-Datenbank ist ein Fehler aufgetreten</entry>
<entry key="2296">An dieser Stelle wurde eine schließende Klammer erwartet</entry>
<entry key="8812">Container kann nicht Eigentum dieser Art von Objekt sein</entry>
<entry key="2295">Zu viele verschachtelte Klammerebenen in einem Befehl.</entry>
<entry key="8811">Für das zugehörige Objekt wurde kein Name angegeben</entry>
<entry key="2294">An dieser Stelle wurde ein Feld oder ein Wert erwartet</entry>
<entry key="8810">Der angegebene Container ist bereits vorhanden</entry>
<entry key="2293">An dieser Stelle wurde ein relationaler Vorgang erwartet</entry>
<entry key="2292">An dieser Stelle wurde ein bedingter Vorgang erwartet</entry>
<entry key="2291">Unerwartetes Zeichen.</entry>
<entry key="4108">Die Nachrichtenübertragung wurde angehalten.</entry>
<entry key="2290">Fehlendes abschließendes Anführungszeichen bei einer Zeichenfolge/einem Namen.</entry>
<entry key="4106">\n     Übrige Datensätze werden von {0} in die Protokolldatei kopiert.</entry>
<entry key="4105">Der Importvorgang wurde vom Benutzer abgebrochen.</entry>
<entry key="4104">Import mit folgenden Fehlern abgeschlossen:\n     {0} Datensätze wurden importiert; {1} Datensätze wurden nicht importiert (ARERR 4104).</entry>
<entry key="4102">Ungültige AR Export-Formatdatei:\n{0} (ARERR 4102).</entry>
<entry key="4100">{0}\nBelegung: {1} [-x Server] [-m Zuordnungsname] [-d Start-Verzeichnis] [-b]</entry>
<entry key="3379">Um Objekte zu erstellen, muss der unterschiedene Name einen Wert haben.</entry>
<entry key="3378">Zumindest ein Feld der Form muss auf das Attribut "Unterschiedener Name" verweisen</entry>
<entry key="3377">Der LSAP- Vorgang ist fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="3376">Der angegebene LDAP-URL ist nicht korrekt formatiert.</entry>
<entry key="3375">Keine Verbindung zum Verzeichnisdienst möglich.</entry>
<entry key="8809">Unzulässiger Container-Typ</entry>
<entry key="8808">Die angegebene Flatfile-Datenbankdatei ist keine gültige Container-Datei</entry>
<entry key="8807">Der angegebene Container kann nicht geöffnet werden</entry>
<entry key="8806">Der angegebene Container fehlt</entry>
<entry key="2289">Keine Daten vorhanden zum Einfügen.</entry>
<entry key="8805">Sie haben keinen Zugriff auf den angeforderten Container</entry>
<entry key="2288">Es muss mindestens ein Vorgang ausgewählt werden.</entry>
<entry key="8804">Der angegebene Container ist nicht vorhanden</entry>
<entry key="2287">Es muss eine Form ausgewählt werden.</entry>
<entry key="8803">Die Beschreibung der angegebenen Referenz ist leer</entry>
<entry key="2286">Die Meldungsnummer ist ungültig.</entry>
<entry key="8802">Die Bezeichnung der angegebenen Referenz ist leer</entry>
<entry key="2285">Geben Sie einen Filternamen ein.</entry>
<entry key="8801">Der Wert der angegebenen Referenz ist leer</entry>
<entry key="2284">In der vorherigen Menüebene wurden keine Daten eingegeben.</entry>
<entry key="8800">Der angegebene Container-Besitzername ist falsch</entry>
<entry key="2283">Vor dem Auswählen von "Einfügen" oder "Ändern" muss eine Bezeichnung eingegeben werden.</entry>
<entry key="2282">NOT USED</entry>
<entry key="2281">In der ausgewählten Menüebene wurden keine Daten eingegeben.</entry>
<entry key="2280">Es können nur Felder gelöscht werden, die seit dem letzten "Speichern"-Befehl erstellt worden sind.</entry>
<entry key="3005">AR System-Server ist jetzt verfügbar</entry>
<entry key="3004">AR System-Server ist zurzeit nicht verfügbar. Verbindung wird erneut versucht</entry>
<entry key="3003">Ausstehender verteilter Vorgang abgebrochen aufgrund von Fehler</entry>
<entry key="3002">Eintrag mit anstehendem Transfer bzw. Aktualisierung hat das angegebene Zeitlimit für erneute Versuche überschritten.</entry>
<entry key="3001">AR System-Serververbund wurde beendet - Schwerwiegender Fehler ist aufgetreten.</entry>
<entry key="3000">Bei Signal 15: 'AR System-Serververbund durch Benutzer oder versehentlich abgebrochen.'</entry>
<entry key="2279">Problem beim Löschen des ausgewählten Eintrags aus der Liste während eines Ausschneiden-Vorgangs.</entry>
<entry key="2278">NOT USED</entry>
<entry key="2277">NOT USED</entry>
<entry key="2276">Objekte, die gerade bearbeitet werden, können nicht gelöscht werden.</entry>
<entry key="2275">Liste der Benutzer-Ansichten kann nicht abgerufen werden.</entry>
<entry key="2274">Ausgewählter Eintrag in UIFieldStruct-Liste kann nicht gefunden werden.</entry>
<entry key="2273">Feldliste kann nicht in Schlüsseldaten gefunden werden.</entry>
<entry key="2272">Neuer Eintrag kann nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="2271">Alter Eintrag kann nicht gelöscht werden.</entry>
<entry key="2270">Ungültiger Standard.</entry>
<entry key="3357">Erforderliches Berichtfeld fehlt</entry>
<entry key="3356">Ungültige Berichtdefinition festgestellt</entry>
<entry key="3355">Unzulässiges Feld in Qualifizierer festgestellt</entry>
<entry key="3354">Unzulässiges Feld in Sortierliste festgestellt</entry>
<entry key="3353">Unzulässiges Feld in Feldliste festgestellt</entry>
<entry key="3352">Keine temporäre Datei für Berichtdefinitionsdatei erstellt</entry>
<entry key="3351">Kein temporärer Dateiname für Berichtdefinitionsdatei erhalten</entry>
<entry key="3350">Report-Form nicht gefunden</entry>
<entry key="2269">Wählen Sie einen Eintrag.</entry>
<entry key="2268">NOT USED</entry>
<entry key="2267">Fehler beim Aufspaltungsvorgang.</entry>
<entry key="2266">NOT USED</entry>
<entry key="2265">NOT USED</entry>
<entry key="2264">NOT USED</entry>
<entry key="2263">NOT USED</entry>
<entry key="2262">NOT USED</entry>
<entry key="2261">NOT USED</entry>
<entry key="2260">NOT USED</entry>
<entry key="299">Zu viele Ebenen bei der Filterverarbeitung.</entry>
<entry key="298">Während dieses Vorgangs wurden zu viele Filter verarbeitet.</entry>
<entry key="297">Der Admininistrator hat die Lizenz vor zu kurzer Zeit vergeben.</entry>
<entry key="296">Zusatzdatei hat ein ungültiges Format.</entry>
<entry key="295">Dateizeiger ist NULL oder ungültig.</entry>
<entry key="3342">In den arsignal-Daemon kann nicht geschrieben werden.</entry>
<entry key="294">Angeforderte Anzahl an Einträgen überschreitet maximal zulässige Anzahl.</entry>
<entry key="3341">Nicht genügend Speicher, um arsignald-Startinfo zu erstellen.</entry>
<entry key="293">Erwartete Spaltendaten fehlen in mehreren Einträgen</entry>
<entry key="3340">arsignald-Prozess konnte nicht gestartet werden.</entry>
<entry key="292">Ungültige Eintragsliste - Eintrag wird nicht akzeptiert.</entry>
<entry key="291">Meldungstext ist leer oder zu lang.</entry>
<entry key="2259">NOT USED</entry>
<entry key="290">Mit dieser Version des Clients kann nicht auf die Join-Form zugegriffen werden.</entry>
<entry key="2258">Erstellung eines Benutzerbefehls fehlgeschlagen - Doppelter Name?</entry>
<entry key="2257">Geben Sie eine auszuführende Befehlszeichenfolge ein.</entry>
<entry key="2256">Name für einen Benutzerbefehl ist doppelt vorhanden.</entry>
<entry key="2255">Geben Sie einen Befehlsnamen ein.</entry>
<entry key="2254">NOT USED</entry>
<entry key="2253">Ausgewählter Befehl kann nicht ausgeführt werden.</entry>
<entry key="2252">Ausgewählter Befehl wurde nicht gefunden.</entry>
<entry key="2251">Fehler beim Erstellen des Menüs für benutzerdefinierte Benutzerbefehle.</entry>
<entry key="2250">NOT USED</entry>
<entry key="3338">Einige Vorgänge des aktuellen Servers in der Servergruppe sind nicht für Failover auf einen anderen Server konfiguriert.</entry>
<entry key="3337">Server group management action postponed due to a Development cache mode write lock on the cache</entry>
<entry key="289">Verschachtelter äußerer Join wird nicht von Sybase/SQL-Datenbank unterstützt.</entry>
<entry key="3336">In der Ranking-Form wurde ein doppelter Wert für das Ranking der Servergruppen gefunden. Die Reihenfolge kann nicht garantiert werden.</entry>
<entry key="288">Der angeforderte Vorgang wird auf dem Server nicht unterstützt</entry>
<entry key="3335">Die Änderung der Überprüfungsintervalleinstellung wird erst nach dem Neustart aller Server in der Gruppe übernommen.</entry>
<entry key="287">Statusfelder müssen erstellt werden, bevor ein Statusverlaufsfeld erstellt werden kann.</entry>
<entry key="3334">Ungültiger oder fehlender Lizenzeintrag für Servergruppe. Wenden Sie sich an den AR System-Administrator.</entry>
<entry key="286">Schreibgeschützte Felder können nicht in eine Datenbankabfrage einbezogen werden.</entry>
<entry key="3333">Ungültige oder fehlende Definition für Servergruppenoperation. Wenden Sie sich an den AR System-Administrator.</entry>
<entry key="285">Ein Feld, auf das in der Qualifizierung verwiesen wird, ist kein Datenfeld.</entry>
<entry key="3332">Die Änderung dieser Einstellung wird erst nach dem Neustart des AR System-Servers übernommen.</entry>
<entry key="284">Für die Eskalation wurde keine Aktion angegeben.</entry>
<entry key="3331">Eine Floating-Lizenz mit einer anderen Servergruppenkennzeichnung kann nicht in dieser Servergruppe verwendet werden. Diese Floating-Lizenz wird ignoriert.</entry>
<entry key="283">Der angegebene Datentyp wird nicht unterstützt.</entry>
<entry key="3330">Eine Floating-Lizenz mit Servergruppenkennzeichnung kann nicht auf einem eigenständigen Server verwendet werden. Diese Floating-Lizenz wird ignoriert.</entry>
<entry key="282">Für diese Form ist bereits eine Standardansicht vorhanden.</entry>
<entry key="281">Es können nicht mehrere Links derselben Schaltfläche zugewiesen werden.</entry>
<entry key="2249">Menü für Benutzerbefehle kann nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="280">AR System-Eintragsaufrufe an Join-Forms werden von der Flatfile-Datenbank nicht unterstützt.</entry>
<entry key="2248">Das Form-Menü kann nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="2247">Das Server-Menü kann nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="2246">NOT USED</entry>
<entry key="2245">NOT USED</entry>
<entry key="2244">NOT USED</entry>
<entry key="2243">Angegebene Datei kann nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="2242">NOT USED</entry>
<entry key="2241">Es wurde keine Auswahl getroffen; es ist eine Auswahl erforderlich.</entry>
<entry key="2240">NOT USED</entry>
<entry key="3329">Eine Floating-Lizenz ohne Servergruppenkennzeichnung kann nicht in einer Servergruppe verwendet werden. Diese Floating-Lizenz wird ignoriert.</entry>
<entry key="3328">Es kann kein Agent-Prozess ausgeführt werden, um eine Kommunikation mit einem externen Programm aufzubauen.</entry>
<entry key="3327">Prüfintervall kann nicht weniger als 30 Sekunden betragen.  Es wird ein 30-Sekunden-Wert vom System festgelegt.</entry>
<entry key="279">Die ID des ausgewählten Wertes ist zu lang.</entry>
<entry key="3326">Unable to find a server group entry for this server</entry>
<entry key="278">Dieses Feld wird in einer Join-Form-Qualifizierung verwendet und ist als nicht zu löschendes Feld gekennzeichnet.</entry>
<entry key="3325">Mit Servergruppen verknüpftes Signal konnte nicht an einen anderen Server gesendet werden.</entry>
<entry key="277">Eine Join-Form verweist auf dieses Feld als nicht zu löschendes Basis-Feld.</entry>
<entry key="3324">This configuration setting is not allowed when the server is a member of a server group</entry>
<entry key="276">Diese Form kann nicht gelöscht werden, da eine Join-Form auf sie als nicht zu löschende Basis-Form verweist.</entry>
<entry key="3323">Erstellen der Ranking-Form für Servergruppenoperationen fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="275">Index in Join-Form nicht zulässig.</entry>
<entry key="3322">Unrecognized server group operation encountered in the ranking form</entry>
<entry key="274">Nach Erstellung einer Form (Basis, Join oder Ansicht) können Sie den Form-Typ nicht ändern.</entry>
<entry key="3321">No server group operation ranking form could be found on the server</entry>
<entry key="273">Ungültiger Feldzuordnungstyp.</entry>
<entry key="3320">Die reservierten Servergruppenfelder können nur in einer Form vorhanden sein. Löschen Sie Duplikate in anderen Forms, um fortzufahren.</entry>
<entry key="272">Der in der Definition der Ansicht-Form identifizierte Tabellenname existiert nicht.</entry>
<entry key="271">Ein Form-Feld ist mit einem ungültigen Index verknüpft.</entry>
<entry key="2239">NOT USED</entry>
<entry key="270">Feldzuordnung ist leer.</entry>
<entry key="2238">Nicht zutreffend</entry>
<entry key="2237">Nicht zutreffend für Menüleiste/Trennzeichen.</entry>
<entry key="2236">Problem beim Abfragen der Server.</entry>
<entry key="2235">Problem beim Lesen von Server-Verzeichnis.</entry>
<entry key="2234">Geben Sie einen Benutzernamen ein.</entry>
<entry key="2233">NOT USED</entry>
<entry key="2232">Geben Sie einen Form-Namen ein.</entry>
<entry key="2231">X- und/oder Y-Koordinaten befinden sich außerhalb des zulässigen Bereichs.</entry>
<entry key="2230">Aktualisierung des benutzerdefinierten Vorgangs fehlgeschlagen - Doppelter Name?</entry>
<entry key="3319">Verbindung mit Warnmeldungs-Client konnte nicht hergestellt werden.</entry>
<entry key="3318">Der Aufbau der Kommunikation mit dem Warnmeldungs-Client ist fehlgeschlagen, da der erforderliche Port von einem anderen Prozess verwendet wird.</entry>
<entry key="3317">Ungültiges Format der Warnmeldungsnachricht</entry>
<entry key="269">Ungültiger Form-Typ in Definition der Join- oder Ansicht-Form.</entry>
<entry key="3316">Die Eskalation der Warnmeldungslöschung konnte nicht geladen werden</entry>
<entry key="268">Ungültige Definition der Ansicht-Form.</entry>
<entry key="3315">Das Zeitlimit für den Aufbau der Kommunikation mit dem Warnmeldungs-Client ist abgelaufen.</entry>
<entry key="267">Ungültige Qualifizierung der Join-Form.</entry>
<entry key="3314">Verbindung mit Warnmeldungs-Client fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="266">Ungültiger Name der Join-Form.</entry>
<entry key="265">Join- oder Ansichtsformulardefinition ist leer.</entry>
<entry key="264">Server-Name für ein Character-Menü ist leer oder zu lang.</entry>
<entry key="263">Unbekannter Code zum Speichern der Anmeldung.</entry>
<entry key="262">Ein Feld mit einer Länge von über 255 Byte (einschließlich Journal-Feldern, Zeichenfeldern mit unbegrenzter Länge und Statusverlauf-Feld) können nicht als Gruppierfelder verwendet werden.</entry>
<entry key="261">SQL-Befehl ist leer.</entry>
<entry key="2229">NOT USED</entry>
<entry key="260">Multiple-Match-Aktion nicht erkannt.</entry>
<entry key="2228">Konfigurationsdatei kann nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="2227">Export für ausgewählten Bereich abgeschlossen.</entry>
<entry key="2226">Exportbereich</entry>
<entry key="2225">Exportfehler</entry>
<entry key="2224">Export abgeschlossen</entry>
<entry key="2223">Exportvorgang läuft... . .</entry>
<entry key="2222">NOT USED</entry>
<entry key="2221">NOT USED</entry>
<entry key="2220">Im Schaltflächenfeld fehlt eine Active Link-Zuweisung.</entry>
<entry key="259">No-Match-Aktion nicht erkannt.</entry>
<entry key="258">Die RPC-Socket-Nummer für den Serververbund-Prozess ist ein unzulässiger Wert (390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694).</entry>
<entry key="257">Eine Anzeigekennzeichnung zum Identifizieren dieser Ansicht ist nicht eindeutig.</entry>
<entry key="256">Unbekannte Server-Statistikkennzeichnung.</entry>
<entry key="3303">Dieser Vorgang kann nur vom Benutzer AR_NOTIFIER durchgeführt werden.</entry>
<entry key="255">Unbekannter Submitter-Modus.</entry>
<entry key="3302">Bei der Erstellung der Alert Events-Form ist ein Fehler aufgetreten</entry>
<entry key="254">Betreffszeile überschreitet die maximal zulässige Länge.</entry>
<entry key="3301">Die reservierten Warnmeldungsereignis-Felder sind in mehreren Forms vorhanden. Sie dürfen nur in einer Form vorhanden sein.</entry>
<entry key="253">Eine oder mehrere Gruppen in der Gruppenliste haben Subadminstratorzugriff auf eine Form gewährt, die nicht existiert.\n</entry>
<entry key="3300">Auf dem Server wurde keine Alert Events-Form gefunden.</entry>
<entry key="252">Eine oder mehrere Gruppen in der Gruppenliste für den Subadministrator ist keine in diesem System definierte Gruppe.\n</entry>
<entry key="251">Ungültiger Wert für Aktivierung/Deaktivierung eines/r Filters/Active Link/Eskalation.</entry>
<entry key="2219">Problem bei der Form-Definition: Ungültige Feldspezifikation.</entry>
<entry key="250">Ungültiges Minutenformat.</entry>
<entry key="2218">NOT USED</entry>
<entry key="2217">NOT USED</entry>
<entry key="2216">NOT USED</entry>
<entry key="2215">NOT USED</entry>
<entry key="2214">Exportdatei kann nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="2213">Für die Suchkriterien wurde kein Text ausgewählt.</entry>
<entry key="2212">NOT USED</entry>
<entry key="2211">NOT USED</entry>
<entry key="2210">NOT USED</entry>
<entry key="4740">Keine Tabelle mit alternativen Metadatennamen.</entry>
<entry key="249">Ungültiges Stundenformat.</entry>
<entry key="248">Ungültige Tagesauswahl</entry>
<entry key="247">Ungültige Intervallzeit</entry>
<entry key="246">Ungültiges Tagesformat</entry>
<entry key="244">Der Pfad zum Programmfeld der Aktion 'DDE-Active Link' fehlt oder ist zu groß.</entry>
<entry key="243">DDE-Definition ist leer.</entry>
<entry key="242">Der angegebene Typ des Felds, Werts oder arithmetischen Vorgangs wird außerhalb einer Filterqualifizierung nicht unterstützt.</entry>
<entry key="241">Felder mit einer Länge von über 255 Byte (einschließlich Journal-Feldern, Zeichenfeldern mit unbegrenzter Länge und Statusverlauf-Feld) können nicht als Felder in der von der Funktion zum Abrufen von Listen zurückgegebenen Liste gekennzeichnet werden. </entry>
<entry key="2209">NOT USED</entry>
<entry key="240">Felder mit einer Länge von über 255 Byte (einschließlich Journal-Feldern, Zeichenfeldern mit unbegrenzter Länge und Statusverlauf-Feld) können nicht als Sortierfelder gekennzeichnet werden.</entry>
<entry key="2208">NOT USED</entry>
<entry key="2207">NOT USED</entry>
<entry key="2206">NOT USED</entry>
<entry key="2205">Unbekannter Feldtyp</entry>
<entry key="2204">Auswahlfelder dürfen nur mit dem Datentyp "Selection" verwendet werden.</entry>
<entry key="2203">Optionsfelder dürfen nur mit dem Datentyp "Selection" verwendet werden.</entry>
<entry key="2202">Numerischer Texttyp darf nur mit dem Datentyp "Integer" verwendet werden.</entry>
<entry key="2201">NOT USED</entry>
<entry key="2200">Speicher kann nicht zugewiesen werden.</entry>
<entry key="4737">Fehler beim Umbenennen von Tabelle oder Spalte der ArChgId Restore-Tabelle.</entry>
<entry key="4736">Fehler beim Abrufen/Einfügen eines Eintrags der ArChgId Restore-Tabelle.</entry>
<entry key="4735">Fehler beim Erstellen oder Ablegen der ArChgId Restore-Tabelle in DB.</entry>
<entry key="4734">Warnung, nicht unterstützter Formulartyp.</entry>
<entry key="4733">Fehler beim Verarbeiten des Eintrags für das Formular mit alternativen Daten.</entry>
<entry key="4732">Fehler beim Wiederherstellen oder Rollback von Tabellen mit alternativen Daten in DB.</entry>
<entry key="4731">Fehler beim Erstellen von Tabellen mit alternativen Daten in DB.</entry>
<entry key="4730">Fehler beim Erstellen oder Löschen der Formulartabelle für alternative Daten in DB.</entry>
<entry key="239">Ungültige DDE-Aktion.</entry>
<entry key="238">Der Wert für den DDE-Eintrag überschreitet die maximal zulässige Länge.</entry>
<entry key="237">Der für den DDE-Service-Namen bzw. das DDE-Service-Thema angegebene Wert fehlt oder überschreitet die maximal zulässige Länge.</entry>
<entry key="236">Lizenz-Zeitüberschreitung kann nicht unter einer Stunde liegen.</entry>
<entry key="598">API- und SQL-Vorgang wurde nicht vor der Client-Zeitüberschreitung abgeschlossen</entry>
<entry key="235">Ungültiger Benutzerlistentyp.</entry>
<entry key="597">API-Vorgang wurde nicht vor der Client-Zeitüberschreitung abgeschlossen.</entry>
<entry key="234">Der für die Zeitüberschreitung des 'Set Fields'-Prozesses für Filter/Eskalationen angegebene Wert liegt außerhalb des zulässigen Bereichs von\n1 bis 60 Sekunden.</entry>
<entry key="596">Vergangene Zeit für API-Vorgang hat den konfigurierten Schwellenwert überschritten.</entry>
<entry key="233">Ungültige Parametereinstellung in Funktionsdefinition.</entry>
<entry key="595">Vergangene Zeit für SQL-Vorgang hat den konfigurierten Schwellenwert überschritten.</entry>
<entry key="232">Inkompatible Werttypen in einer Werteliste.</entry>
<entry key="231">Die Parameterliste für eine Funktion ist leer.</entry>
<entry key="230">Der angegebene Funktionscode ist ungültig.</entry>
<entry key="592">SQL-Datenbank jetzt verfügbar.</entry>
<entry key="591">SQL-Datenbank weiterhin nicht verfügbar. Erneuter Versuch, eine Verbindung aufzubauen.</entry>
<entry key="590">SQL-Datenbank nicht verfügbar. Verbindung wird erneut versucht.</entry>
<entry key="4726">Fehler beim Erstellen/Löschen eines Eintrags in der Tabelle für aufgeschobene Löschvorgänge.</entry>
<entry key="4725">Fehler beim Erstellen einer Tabelle für aufgeschobene Löschvorgänge.</entry>
<entry key="1102">Zusätzliche Fehler wurden abgeschnitten.</entry>
<entry key="1101">Fehler während der Ausführung des Active Links {0} - Aktion {1}.</entry>
<entry key="4721">Fehler beim Löschen der Metadatentabelle.</entry>
<entry key="1100">Der Eintrag wurde erfolgreich erstellt mit ID = {0}</entry>
<entry key="4720">Fehler beim Kopieren der Metadatentabelle.</entry>
<entry key="229">Auszuführende Funktion ist nicht definiert.</entry>
<entry key="228">Unbekannter Wert für die Eigenschaft "Zugriffsoption einstellen".</entry>
<entry key="227">Unbekannter Wert für die Eigenschaft "Eingabefokus einstellen".</entry>
<entry key="226">Der Typ des Felds, des Werts oder des arithmetischen Vorgangs wird bei dem Vorgang GetListEntry nicht unterstützt.</entry>
<entry key="225">Set Fields-Aktionen in einem Filter/einer Eskalation, die auf Einträge in anderen Forms verweisen, können nur auf Forms auf demselben Server verweisen.</entry>
<entry key="224">Journal-Felder, Felder mit unbegrenzter Länge oder Felder mit einer maximalen Länge über 255 Byte können nicht in den Index aufgenommen werden.</entry>
<entry key="223">Die Aktionskennzeichnung für mehrere Entsprechungen ist ungültig.</entry>
<entry key="222">Abfrage enthält einen Fehler.</entry>
<entry key="221">Suchkriterien sind leer.</entry>
<entry key="220">Die Nummer der lokalen Variablen liegt außerhalb des zulässigen Bereichs (muss 0 bis 10 sein).</entry>
<entry key="4711">Konflikt bei Importoptionen.</entry>
<entry key="4710">Dieses Formular ist während der Installation schreibgeschützt.</entry>
<entry key="1451">Fehler bei der Ausführung eines Prozesses zum Laden eines Feldwerts.</entry>
<entry key="1450">Fehler während des Aufspaltungsvorgangs.</entry>
<entry key="219">Der Datentyp der Serverinformationen ist nicht korrekt.</entry>
<entry key="218">Die mit dieser Kennzeichnung verknüpften Server-Informationen können nicht angezeigt werden.</entry>
<entry key="217">Die mit dieser Kennzeichnung verknüpften Server-Informationen können nicht aktualisiert werden.</entry>
<entry key="216">ARServerInfoList' ist leer.</entry>
<entry key="215">Die Gesamtlänge der Ergebnisliste überschreitet den zulässigen Höchstwert.</entry>
<entry key="214">Einer der Einträge in der Anzeigeliste der Felddefinitionen ist ungültig.</entry>
<entry key="213">Der Parameter 'Qualifizierer' ist leer. Er sollte ein Zeiger auf den Arbeitsspeicher sein.</entry>
<entry key="212">Die Anzeigeliste ist leer.</entry>
<entry key="211">In einem einzigen Index wurde eine inkorrekte Anzahl zulässiger Felder angegeben.</entry>
<entry key="210">Gesamtlänge aller Felder in einem Index überschreitet die zulässige Länge.</entry>
<entry key="570">Falsches Format in SQL-Befehl</entry>
<entry key="4709">Dieser Vorgang kann nur vom Installationshost durchgeführt werden.</entry>
<entry key="4708">Administratorvorgänge wegen Installationsprogramm oder besonderem Installationsbenutzer eingeschränkt.</entry>
<entry key="4707">Dieser Vorgang kann nur während Upgrade-Modus ausgeführt werden.</entry>
<entry key="4706">Administratorvorgänge wegen Installation eingeschränkt.</entry>
<entry key="4705">Muss im Produktions-Cache-Modus sein.</entry>
<entry key="4704">Nicht erkanntes Signal vom Installationsprogramm für keine Ausfallzeit</entry>
<entry key="4703">Rollback jetzt nicht möglich.</entry>
<entry key="4702">Kann von aktuellem nicht zu neuem Modus wechseln.</entry>
<entry key="4701">Ungültiger Upgrade-Admin-Status angefordert.</entry>
<entry key="4700">Ungültiger Upgrade-Modus angefordert.</entry>
<entry key="209">Dateiname für ein Character-Menü ist leer oder zu lang.</entry>
<entry key="208">Unbekannter Dateistandort für Character-Menü.</entry>
<entry key="207">Unbekannter Aktualisierungscode für Character-Menü.</entry>
<entry key="569">Die Anzahl der von einer SQL-Anweisung betroffenen Datenbankdatensätze wurde von der Datenbank nicht zur Verfügung gestellt.</entry>
<entry key="206">Unbekannter Character-Menütyp.</entry>
<entry key="567">Es konnte nach mehrmaligem Versuchen keine Verbindung zur Datenbank hergestellt werden</entry>
<entry key="204">Die Benachrichtigungspriorität liegt außerhalb des zulässigen Bereichs (1 bis 10).</entry>
<entry key="566">Der angeforderte Datensatz ist durch einen anderen Benutzer gesperrt. Bitte versuchen Sie es später erneut.</entry>
<entry key="203">Die Werteliste ist leer.</entry>
<entry key="565">Der angeforderte Wert ist größer als die Anzahl der zurückgegebenen Werte.</entry>
<entry key="202">Der für den zu benachrichtigenden Benutzer angegebene Name ist zu lang.</entry>
<entry key="564">Die SQL-Datenbank unterstützt keine Feldreferenzen auf der rechten Seite des LIKE-Vorgangs.</entry>
<entry key="201">Unbekannte oder fehlerhaft verwendete Kennzeichnung für Feld-/Wertedefinition.</entry>
<entry key="563">'%' kann nicht zur Suche nach Einträgen in der SQL-Datenbank verwendet werden.</entry>
<entry key="200">Die Zeichenfolge für den Makrowert überschreitet die maximal zulässige Länge.</entry>
<entry key="562">Hilfetext oder Definition zum Ändern des Journals fehlt.</entry>
<entry key="561">Die zugrunde liegende Datenbank unterstützt keine Qualifizierung für Felder mit einer Länge von über 4000 Byte für Oracle oder 255 Byte für alle anderen Datenbanken.</entry>
<entry key="560">Mehrere Aktionen haben denselben internen Index (vermutlich aufgrund beschädigter Daten).</entry>
<entry key="559">Zeichenfolge überschreitet die maximale Länge.</entry>
<entry key="558">Form- oder Felddefinition fehlt.</entry>
<entry key="557">In der Datenbank wurden mehr Daten als erwartet gefunden.</entry>
<entry key="556">Fehlende Daten in der SQL-Datenbank.</entry>
<entry key="555">Ein oder mehrere Auswahlwerte des Datenwörterbuchs in der Datenbank fehlen.</entry>
<entry key="554">Der Steuerungsdatensatz für das Datenwörterbuch in der Datenbank fehlt.</entry>
<entry key="553">Der angeforderte Vorgang ist zu umfangreich für einen einzelnen SQL-Befehl.</entry>
<entry key="552">Der SQL-Datenbank-Vorgang ist fehlgeschlagen.</entry>
<entry key="551">Es konnte keine Verbindung zur SQL-Datenbank hergestellt werden.</entry>
<entry key="550">Es konnte keine Verbindung zur SQL-Datenbank hergestellt werden. Bitte stellen Sie sicher, dass die SQL-Datenbank aktiv ist\noder wenden Sie sich an den Datenbankadministrator.</entry>
<entry key="1416">Es kann keine Sicherungs-Ansicht erstellt werden.</entry>
<entry key="1415">Vorherige Ansicht kann nicht wiederhergestellt werden.</entry>
<entry key="1414">Benutzer-Ansicht kann nicht zurückgesetzt werden.</entry>
<entry key="1413">In die Standarddatei kann nicht geschrieben werden.</entry>
<entry key="1412">In die Ansicht-Datei kann nicht geschrieben werden.</entry>
<entry key="1411">In die Definitionsdatei kann nicht geschrieben werden.</entry>
<entry key="899">Transaktion kann nicht gestartet werden, weil bereits eine andere Transaktion geöffnet ist.</entry>
<entry key="898">Angegebender Transakations-Handle ist ungültig.</entry>
<entry key="897">Maximale Anzahl von Client-Transaktionen bereits erreicht.</entry>
<entry key="896">Overlay-Zuordnungstyp kann nicht geändert werden.</entry>
<entry key="895">Das Sortierelement muss in der Auswahlliste vorhanden sein, wenn „distinct (eindeutig)“ angegeben ist.</entry>
<entry key="894">Die Liste WhenThen für den Case ist leer.</entry>
<entry key="893">Der auszuführende Case ist nicht definiert.</entry>
<entry key="892">Funktionen oder Case mit Bedingungen werden für diese API nicht unterstützt.</entry>
<entry key="891">ARGetListValueFromEntries wird für Formulare nicht unterstützt.</entry>
<entry key="890">ARGetListValueFromEntries wird für Anbieter und Join-Formulare mit Anbieterbasisformularen nicht unterstützt.</entry>
<entry key="1409">In die angegebene Datei kann nicht geschrieben werden.</entry>
<entry key="1408">Aus der angegebenen Datei kann nicht gelesen werden.</entry>
<entry key="1407">Temporärdatei kann nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="1406">Angegebene Datei kann nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="1405">Konfigurationsdatei kann nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="1404">Standarddatei kann nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="1402">Definitionsdatei kann nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="1401">Ansicht-Datei kann nicht geöffnet werden.</entry>
<entry key="526">Hochladen zulässig mit Warnung</entry>
<entry key="525">Datei darf nicht hochgeladen werden</entry>
<entry key="524">Bei diesem Vorgang ist ein Fehler aufgetreten und die Transaktion wurde rückgängig gemacht.</entry>
<entry key="885">Kein Bildtyp angegeben</entry>
<entry key="523">Fehler in der Zeitwarnmeldungsdatei (alerttim.ar) der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="884">Kein Bild angegeben</entry>
<entry key="522">Fehler in der Benutzerwarnmeldungsdatei (alertusr.ar) der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="883">Doppelter Bildname</entry>
<entry key="521">Fehler im Index der Anlagen-BLOB-Datei der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="882">Angegebenes Bild wurde nicht gefunden</entry>
<entry key="520">Fehler in der Anlagen-BLOB-Datei der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="881">Bilddefinition fehlt.</entry>
<entry key="518">Fehler in der Zusatz-Detaildatei der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="517">Fehler in der Zusatzdatei (supfile.ar) der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="878">Cannot delete a field designated as Weighted relevancy field</entry>
<entry key="516">Fehler in der Eskalationsdatei (escl.ar) der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="877">Weighted relevancy field must have public permission</entry>
<entry key="515">Fehler in der Character-Menüdatei (charmenu.ar) der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="876">Cannot un-index a field which is designated as a weighted relevancy field</entry>
<entry key="514">Inhalt des Feldes "Statusverlauf" in der Flatfile-Datenbank fehlt oder ist ungültig.</entry>
<entry key="875">FTS-Service konnte den angeforderten Vorgang nicht abschließen.</entry>
<entry key="513">Datensatzüberlauf in der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="874">Ein erforderlicher Parameter ist Null oder ungültig.</entry>
<entry key="512">Fehler in der Active Link-Datei (actlink.ar) der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="873">Die angegebene Fehlerbehebungsoption ist ungültig.</entry>
<entry key="511">Fehler in der Gruppen-Cache-Datei (group.ar) der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="872">Der angegebene Form-Name ist ungültig.</entry>
<entry key="510">Fehler in der Benutzer-Cache-Datei (user.ar) der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="871">Form-ID wurde bereits definiert.</entry>
<entry key="870">Form-Name wurde bereits definiert.</entry>
<entry key="509">Fehler in der Administrator-Befehlsdatei (adminext.ar) der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="508">Fehler in der Filterdatei (filter.ar) der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="869">Zu viele Argumente für das Wiederholungsargument angegeben.</entry>
<entry key="507">Fehler in der Datendatei (xxx.db) der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="868">Zu viele Argumente für das Optimierungsargument angegeben.</entry>
<entry key="506">Fehler in der Definitionsdatei (xxx.def) der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="867">Für diesen Vorgang ist eine Form-ID oder ein Form-Name, eine Feld-ID und eine Anforderungs-ID erforderlich. Einer oder mehrere dieser Werte fehlen.</entry>
<entry key="505">Fehler in der Form-Datei (schema.ar) der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="866">Eine weitere Instanz des FTS-Indizierungsprozesses läuft bereits.</entry>
<entry key="504">Fehlende oder ungültige Form-Definitionsdatei.</entry>
<entry key="865">FTS-Indizierungsprozess wurde vom Benutzer oder aufgrund eines Systemfehlers abgebrochen.</entry>
<entry key="503">Fehler beim Schreiben in Datendatei der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="864">Ungültige Aktion für den FTS-Indizierungsprozess.</entry>
<entry key="502">Falsches Format der Flatfile-Datenbank.</entry>
<entry key="863">Zu viele Argumente für den FTS-Indizierungsprozess.</entry>
<entry key="501">Die angegebene Datei der Flatfile-Datenbank ist keine gültige Datendatei.</entry>
<entry key="862">Nicht genügend Argumente für den FTS-Indizierungsprozess.</entry>
<entry key="500">Fehler beim Öffnen der Datendatei für die Flatfile-Datenbank (Einstellungen des Server-Verzeichnisses überprüfen).</entry>
<entry key="861">Bei der Neuindizierung der Liste anstehender Vorgänge konnten nicht benötigte Einträge nicht gelöscht werden.</entry>
<entry key="860">Anmerkung zum aktualisierten Feld konnte nicht hinzugefügt werden, weil die Datei mit der Liste anstehender Indizierungen nicht gekürzt werden konnte.</entry>
<entry key="859">Anmerkung zum aktualisierten Feld konnte nicht hinzugefügt werden, weil der mit dem aktualisierten Feld verknüpfte Datensatz nicht gefunden wurde.</entry>
<entry key="858">Anmerkung zum aktualisierten Feld konnte nicht hinzugefügt werden, weil in die Indizierungsdatei der Liste anstehender Vorgänge nicht geschrieben werden konnte.</entry>
<entry key="857">Anmerkung zum aktualisierten Feld konnte nicht hinzugefügt werden, weil die Indizierungsdatei der Liste anstehender Vorgänge nicht geöffnet werden konnte.</entry>
<entry key="856">Sperrdatei der Liste anstehender Vorgänge ist nicht vorhanden.</entry>
<entry key="855">arservftd-Prozess konnte nicht gesperrt werden. Er wird von einem anderen Prozess verwendet.</entry>
<entry key="851">Unable to read from the pipe</entry>
<entry key="850">Unable to open the pipe</entry>
<entry key="849">Unable to create the pipe</entry>
<entry key="848">Kein Server kann gestartet werden. TC-Server wird heruntergefahren</entry>
<entry key="847">Beim Warten auf eine Statusänderung ist ein Fehler aufgetreten.</entry>
<entry key="846">Ausnahmefehler bei der Verarbeitung der vorherigen Ausnahme.</entry>
<entry key="845">Server konnte nicht gestartet werden. Nach vier Versuchen innerhalb von 30 Sekunden werden keine weiteren Versuche unternommen.</entry>
<entry key="844">Untergeordneter Prozess konnte nicht gestartet werden.</entry>
<entry key="843">Untergeordneter Prozess konnte nicht gestartet werden.</entry>
<entry key="842">Es ist nicht genug Speicherplatz vorhanden, um den Aufruf des Clients zu verarbeiten.</entry>
<entry key="841">Eine andere Kopie des TC-Servers läuft bereits.</entry>
<entry key="840">Fehler beim Öffnen der Sperrdatei des TC-Servers des AR Systems.</entry>
<entry key="8798">Fehler beim Starten des AR Plugin-Servers - Ungültiger Plugin-Port</entry>
<entry key="8797">Fehler beim Codieren von Bytes in Zeichenkette</entry>
<entry key="8796">Instanzfehler bei, Löschen von Plug-In</entry>
<entry key="8795">Instanzfehler beim Erstellen von Plug-In</entry>
<entry key="8794">Fehler beim Beenden von Plug-In</entry>
<entry key="8793">Fehler beim Start von AR Plugin Server</entry>
<entry key="8792">Ausnahmefehler beim Laden der programmeigenen Plug-In-Host-Bibliothek</entry>
<entry key="8791">AR System Plugin Server Version 7.1.0. wurde gestartet.</entry>
<entry key="8790">Unbekannter Systemfehler</entry>
<entry key="9875">Diese Funktion wird nicht unterstützt.</entry>
<entry key="9874">Ungültige Bruchpunkt-ID.</entry>
<entry key="9873">Befehl dieses Mal ungültig.</entry>
<entry key="9872">Fehler in Feldwertliste (ungültige ID oder Datentyp)</entry>
<entry key="9871">Ausführung von Workflow-Debugger abgebrochen</entry>
<entry key="9870">Eskalierungen müssen deaktiviert sein</entry>
<entry key="8789">Fehler beim Codieren von Zeichenkette in Byte</entry>
<entry key="8788">Fehler beim Abrufen des öffentlichen Schlüssels.</entry>
<entry key="8787">Fehler beim Abrufen des privaten Schlüssels.</entry>
<entry key="8786">Fehler beim Festlegen von öffentlichem/privatem Schlüsselpaar.</entry>
<entry key="8785">Fehler bei Datenentschlüsselung</entry>
<entry key="8784">Fehler bei Datenverschlüsselung</entry>
<entry key="8783">Unbekannter Host. Verwendung: java ARPluginServerMain -x hostname -t portnum -i workingfolder</entry>
<entry key="8782">Ungültige Port-Nummer. Verwendung: java ARPluginServerMain -x hostname -t portnum -i workingfolder</entry>
<entry key="8781">Ungültige Befehlszeilenargumente. Verwendung: java ARPluginServerMain -x hostname -t portnum -i workingfolder</entry>
<entry key="8780">Doppelter Benutzer</entry>
<entry key="9864">Die Applikation oder Form kann nicht lizenzierbar gemacht werden. Nur einsetzbare Applikationen\n können lizenzierbar gemacht werden. Darüber hinaus müssen Forms zu einsetzbaren Applikationen gehören, \n um lizenzierbar gemacht werden zu können.</entry>
<entry key="9863">No license property can be set while creating a form.</entry>
<entry key="9862">Es sind keine Floating-Write-Lizenzen für Anwendungsbenutzer verfügbar. Der Zugriff auf die Anwendung erfolgt gegenwärtig im schreibgeschützten Modus. Die Lizenz wird aktualisiert, sobald eine verfügbar wird.</entry>
<entry key="9861">In der Form fehlen Informationen zur Anwendungslizenzierung</entry>
<entry key="9860">Das Format der Anwendungslizenz ist ungültig</entry>
<entry key="804">Der TC-Server des AR Systems wird neu gestartet.</entry>
<entry key="803">Der AR System-Server wurde unerwartet beendet - Neustart.</entry>
<entry key="802">Der AR System-Server wurde unerwartet beendet - Neustart.</entry>
<entry key="801">Der TC-Server des AR Systems wurde beendet - Schwerwiegender Fehler ist aufgetreten.</entry>
<entry key="800">Der TC-Server von AR System wurde vom Server beendet.</entry>
<entry key="8771">Doppelter Name für Plug-In erkannt. Duplizierter Eintrag wird übersprungen</entry>
<entry key="8770">Die RPC-Socket-Nummer für Plug-In-Rückschleife gehört nicht zu den zulässigen Werten (390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694).</entry>
<entry key="9859">Die für diese Form angegebenen Lizenzinformationen stimmen nicht mit denen der besitzenden Anwendung überein</entry>
<entry key="9858">Die Applikation ist nicht lizenziert.</entry>
<entry key="9857">Die Applikation oder Form ist bereits lizenzierbar. Die Lizenzierung der Applikation oder Form kann nicht geändert oder aufgehoben werden.</entry>
<entry key="9856">Im System ist keine solche Fixed-Lizenz für den Anwendungsbenutzer vorhanden: </entry>
<entry key="9855">Das folgende Write-Token für die Anwendung wurde verfügbar und Ihnen zugewiesen.\nDer Zugriff wurde auf Schreibzugriff erweitert</entry>
<entry key="9854">Die folgenden Fixed-Lizenzen für die Anwendung wurden erteilt:</entry>
<entry key="9853">Die folgenden Fixed-Lizenzen für die Anwendung wurden an das System zurückgegeben:</entry>
<entry key="9852">Eine Fixed-Lizenz dieses Typs für die Applikation wurde mehr Benutzern zugewiesen als der Anzahl vorhandener gültiger Lizenzen:</entry>
<entry key="9851">Es ist keine zusätzliche Fixed-Lizenz für die Anwendung für diesen Lizenztyp verfügbar: licenseType.</entry>
<entry key="9850">Sie verfügen über keine Write-Lizenz für die Anwendung</entry>
<entry key="8409">Datentyp von bestehendem und neuem Feld stimmen nicht überein</entry>
<entry key="8408">Join- und Basisfeld müssen übereinstimmen</entry>
<entry key="8407">Die Berechtigung wurde verweigert, da der Benutzer nicht Besitzer der Aufgabe ist.</entry>
<entry key="8769">Ungültige Konfiguration für ein Plug-In. Ein erforderlicher Wert wurde nicht angegeben.</entry>
<entry key="8406">Offene Aufgabe kann nicht gelöscht werden.</entry>
<entry key="8768">Plug-In-Serverkonfigurationsdatei konnte nicht geladen/gespeichert werden</entry>
<entry key="1">Meldung nicht im Katalog - Meldungsnummer =</entry>
<entry key="8405">Prüfpunkt konnte nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="8767">Fehler beim Laden des Java-Wrapper für programmeigene Plug-Ins</entry>
<entry key="8404">Aufgabe konnte nicht erstellt werden.</entry>
<entry key="8766">Fehler beim Aufrufen eines programmeigenen Plug-In-Host-Aufrufs:  </entry>
<entry key="8403">Doppelter Prüfpunkt</entry>
<entry key="8765">Fehler beim Initialisieren des JNI-Typenmanagers für programmeigene Plug-Ins</entry>
<entry key="8402">Prüfpunkt nicht gefunden.</entry>
<entry key="8764">Fehler beim Laden der programmeigenen Hosting-Bibliothek arpluginjni</entry>
<entry key="8401">Doppelte Aufgabe</entry>
<entry key="8763">Das angegebene Plug-In konnte keine Eigenschaften festlegen</entry>
<entry key="8400">Aufgabe nicht gefunden.</entry>
<entry key="8762">Das angegebene Plug-In konnte nicht korrekt initialisiert werden. Wenden Sie sich an Ihren AR System-Administrator.</entry>
<entry key="8761">Für den Zugriff auf den Plug-In-Server wurde ein ungültiges Passwort verwendet. Wenden Sie sich an den AR-System-Administrator.</entry>
<entry key="8760">Zum AR System-Plug-In-Server kann keine Netzverbindung hergestellt werden</entry>
<entry key="8759">Das Plug-In implementiert ARPluginIdentify() nicht. Das Plug-In wird nicht geladen.</entry>
<entry key="8758">Der Name des Plug-Ins ist leer, enthält ungültige Zeichen oder ist ein reservierter Name. Das Plug-In wird nicht geladen.</entry>
<entry key="8756">Beim Laden eines Plug-Ins ist ein Fehler aufgetreten.</entry>
<entry key="8755">Das angegebene Plug-In ist nicht vorhanden.</entry>
<entry key="8754">Für diese Form wird das Abrufen von Anlagendaten nicht unterstützt</entry>
<entry key="8753">Fehler im Plug-In</entry>
<entry key="8752">Für diese Form werden keine Vorgänge zum Löschen von Einträgen unterstützt</entry>
<entry key="8751">Für diese Form werden keine Vorgänge zur Festlegung von Einträgen unterstützt</entry>
<entry key="8750">Für diese Form werden keine Vorgänge zur Erstellung von Einträgen unterstützt</entry>
</properties>
