<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<properties>
<comment>/data/pun-netapp_rie_cpubuild_rbuild/rbuild/ars/ARS_9.1.00/201512160229/ars/src/unix/ars/server/common/serverj_components/common/target/classes/arcatalog_fr.xml</comment>
<entry key="8749">En approche de la limite de pile physique.</entry>
<entry key="8748">Expiration du délai de l'opération de sémaphore.</entry>
<entry key="8747">Impossible d'accéder à la zone de stockage de thread locale.</entry>
<entry key="8746">Impossible de repérer la zone de stockage de thread locale.</entry>
<entry key="8745">Impossible de créer une file d'attente de traitement des demandes RPC.</entry>
<entry key="8744">Impossible d'effectuer l'opération de sémaphore.</entry>
<entry key="8743">Impossible de verrouiller un mutex.</entry>
<entry key="8742">Impossible de créer un sémaphore.</entry>
<entry key="8741">Impossible de créer un mutex.</entry>
<entry key="8740">Impossible de créer un thread de serveur.</entry>
<entry key="9824">Impossible d'initialiser le mutex d'audit de licence.</entry>
<entry key="9823">Fichier d'audit de licence endommagé.</entry>
<entry key="9822">Erreur d'écriture du fichier d'audit de licence.</entry>
<entry key="9821">Erreur de lecture du fichier d'audit de licence.</entry>
<entry key="9820">Erreur d'ouverture du fichier d'audit de licence.</entry>
<entry key="8739">Le nom de contenu de notification ne peut pas dépasser 255 octets.</entry>
<entry key="8738">Le nom de pied de page de notification ne peut pas dépasser 255 octets.</entry>
<entry key="8737">Le nom d'en-tête de notification ne peut pas dépasser 255 octets.</entry>
<entry key="8736">Erreur arithmétique détectée dans un calcul décimal</entry>
<entry key="8735">Valeur décimale incorrecte</entry>
<entry key="8734">Invalid currency code string length</entry>
<entry key="8733">Unrecognized currency part tag</entry>
<entry key="8732">Le type de client doit être un nombre entier non négatif.</entry>
<entry key="8731">La modification du type dans la structure d'association des champs n'est pas autorisée</entry>
<entry key="8730">La modification de l'association des champs n'est pas autorisée pour les champs de jointure</entry>
<entry key="8729">Les formulaires de fournisseur (Vendor) ne sont pas autorisés dans les formulaires de jointure.</entry>
<entry key="8728">Définition de formulaire de fournisseur (Vendor) non valide</entry>
<entry key="8727">Le nom de table externe n'est pas valide dans une définition d'association de champs de fournisseur.</entry>
<entry key="8726">Un guide n'est pas autorisé à s'appeler lui-même.</entry>
<entry key="8725">Titre du bouton de continuation vide ou trop long</entry>
<entry key="8724">Le libellé d'action Goto doit être un champ ou une valeur.</entry>
<entry key="8723">Le libellé d'action de lien actif Goto est vide ou trop long.</entry>
<entry key="8722">Nom de guide manquant</entry>
<entry key="8721">L'ID d'appel de guide est vide.</entry>
<entry key="8720">La valeur de la boîte de dialogue d'ouverture est vide.</entry>
<entry key="4019">Ce fichier contient des libellés de champ vides ou en double.  Ils ont été remplacés par l'ID de champ correspondant. (ARWARN 4019)</entry>
<entry key="4018">Ce fichier contient des titres de champ vides ou en double.  Ils ont été remplacés par l'ID de champ correspondant. (ARWARN 4018)</entry>
<entry key="4017">Ce fichier contient des titres de champ vides ou en double.  Un numéro leur a été ajouté. (ARWARN 4017)</entry>
<entry key="4016">Vous avez apporté des modifications à la fenêtre Enregistrer l'association, mais ne les avez pas enregistrées. Si vous continuez, vos modifications\nseront perdues.</entry>
<entry key="4015">Vous n'avez pas enregistré les modifications apportées aux associations de secours actuelles.\nSi vous continuez, ces modifications ne seront pas utilisées pour cette importation. (ARWARN 4015)</entry>
<entry key="4014">Copier les enregistrements d'importation non traités vers le fichier journal ? (ARWARN 4014)</entry>
<entry key="4013">Aucun champ correspondant à ajouter en tant que nouvelle association n'a été trouvé. (ARWARN 4013)</entry>
<entry key="4012">Quitter l'outil d'importation ?</entry>
<entry key="4011">Nom d'association en double.\nVoulez-vous écraser l'association existante ? (ARWARN 4011)</entry>
<entry key="4010">L'association "{0}" n'a pas été chargée. (ARWARN 4010)</entry>
<entry key="9804">Il manque un formulaire requis pour la messagerie. Le serveur va tenter d'importer le formulaire en place. Vérifiez l'importation du formulaire ou importez-le manuellement pour permettre au moteur de messagerie de fonctionner correctement.</entry>
<entry key="9803">Boîte aux lettres introuvable</entry>
<entry key="9802">L'association des pièces jointes de messagerie n'est pas valide.</entry>
<entry key="9801">Le formulaire Email est introuvable</entry>
<entry key="9800">Les champs partagés existent déjà sur ce formulaire de messagerie.</entry>
<entry key="8718">Le signal {0} n'est pas valide et est ignoré.</entry>
<entry key="8717">La valeur de l'intervalle de vérification de l'application n'appartient pas à la plage valide (0 à 3 600 secondes).</entry>
<entry key="8716">Le numéro de socket RPC du processus Approval Server ne fait pas partie des valeurs admises  (390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694).</entry>
<entry key="8715">La chaîne d'automatisation dans l'action de lien actif d'automatisation OLE est incorrecte.</entry>
<entry key="8714">Le paramètre d'action de lien actif d'automatisation OLE est incorrect.</entry>
<entry key="8713">Le paramètre d'action de lien actif d'automatisation OLE est vide.</entry>
<entry key="8712">La liste de paramètres d'action de lien actif d'automatisation OLE est vide.</entry>
<entry key="8711">La Méthode d'action de lien actif d'automatisation OLE est vide.</entry>
<entry key="8710">Le nom de la méthode d'action de lien actif d'automatisation OLE est incorrect.</entry>
<entry key="4009">Voulez-vous vraiment commencer à importer ?</entry>
<entry key="4008">Enregistrement {0} : Champ "{1}" tronqué à {2} caractères (ARWARN 4008)</entry>
<entry key="4007">Voulez-vous vraiment supprimer toutes les associations ?</entry>
<entry key="4006">Vous n'avez pas enregistré les modifications apportées à l'association actuelle.\nSi vous continuez, ces modifications ne seront pas utilisées pour cette importation. (ARWARN 4006)</entry>
<entry key="4005">Les modifications apportées à l'association actuelle n'ont pas été ajoutées ni enregistrées.\nVous les perdrez si vous continuez. (ARWARN 4005)</entry>
<entry key="4004">Vous n'avez pas enregistré ni importé de données avec les associations actuelles.\nVous perdrez ces associations si vous continuez. (ARWARN 4004)</entry>
<entry key="4003">Vous n'avez pas enregistré ni importé de données avec les associations actuelles.\nVous perdrez ces associations si vous continuez. (ARWARN 4003)</entry>
<entry key="4002">Le fichier d'importation spécifié ne contient qu'un seul champ.\nAssurez-vous d'avoir défini correctement le fichier d'importation. (ARWARN 4002)</entry>
<entry key="4001">Importation de {0} commencée (ARNOTE 4001)</entry>
<entry key="4000">Importation effectuée sans erreur. {0} enregistrements importés (ARNOTE 4000)</entry>
<entry key="8709">La Méthode d'action de lien actif d'automatisation OLE est incorrecte.</entry>
<entry key="8708">L'ID de classe OLE, l'ID de méthode ou l'interface d'un lien actif d'automatisation OLE est incorrect.</entry>
<entry key="8707">Le nom du paramètre ou du serveur OLE est incorrect.</entry>
<entry key="8706">La valeur de la variable ARCOMValueStruct est incorrecte.</entry>
<entry key="8705">La liste Méthode d'action de lien actif d'automatisation OLE ne peut pas être vide.</entry>
<entry key="8704">L'action de lien actif d'automatisation OLE ne peut pas être vide.</entry>
<entry key="8703">Taille de pièce jointe incorrecte</entry>
<entry key="8702">Pointeur de tampon de repère de pièce jointe incorrect</entry>
<entry key="8701">Taille de tampon de repère de pièce jointe incorrecte</entry>
<entry key="8700">Les types de repère de pièce jointe ne peuvent être que le nom de fichier ou le tampon. Utilisez uniquement ces types.</entry>
<entry key="199">Nom de paramètre de macro manquant dans l'action de lien actif.</entry>
<entry key="198">Impossible d'utiliser le mot-clé $DEFAULT$ comme valeur par défaut ou dans une qualification</entry>
<entry key="197">Mot-clé non reconnu</entry>
<entry key="196">La branche macro de l'action de lien actif doit comprendre à la fois le nom et le texte de la macro.</entry>
<entry key="195">Il manque la définition 'Définir un champ' du filtre/du lien actif/de l'escalade.</entry>
<entry key="194">Le marqueur ARAssignFieldStruct du filtre/du lien actif/de l'escalade n'est pas reconnu.</entry>
<entry key="193">Une erreur s'est produite dans un champ (ou un élément d'affectation ou une liste d'affectation).</entry>
<entry key="192">Cet élément de la liste de champs/d'attributions est vide.</entry>
<entry key="191">Type d'attribution non reconnu</entry>
<entry key="190">Type d'action de lien actif non reconnu</entry>
<entry key="189">Aucune action n'est définie pour ce lien actif.</entry>
<entry key="188">Aucun champ n'est spécifié pour la condition Lors d'un retour ou Lors de la sélection de menu.</entry>
<entry key="187">Paramètre de masque d'exécution hors limites</entry>
<entry key="186">Impossible d'attribuer un menu caractère à des champs de base ou réservés du système.</entry>
<entry key="185">Impossible d'attribuer une valeur par défaut à des champs de base ou réservés du système (à l'exception du champ ID d'entrée)</entry>
<entry key="184">Le champ ID d'entrée ne peut pas contenir un point d'interrogation.</entry>
<entry key="183">ID de groupe en double indiqué dans la liste de permissions</entry>
<entry key="182">Vous avez défini trop d'actions pour ce filtre/ce lien actif/cette escalade.</entry>
<entry key="181">L'ID indiqué pour ce champ fait partie des ID de champs réservés.</entry>
<entry key="180">La longueur spécifiée d'un type de caractère dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="2141">Les noms/ID de champ suivants n'ont pas de libellé dans votre formulaire :</entry>
<entry key="2140">D'autres formulaires dépendent du formulaire actuel. Sa suppression risque de provoquer\ncelle des formulaires qui en dépendent. Voulez-vous vraiment continuer ?</entry>
<entry key="3227">Pour les plug-ins Alerte API, le port client, l'adresse IP du client et l'adresse IP du serveur ne peuvent pas être NULS. Pour les autres plug-ins, le nom et les valeurs du plug-in ne peuvent pas être NULS.</entry>
<entry key="179">Motif non valide dans une limite de caractère</entry>
<entry key="3226">Un utilisateur avec ces type d'inscription et valeurs requises est déjà inscrit.</entry>
<entry key="178">L'ID de champ ne peut pas rester vide. Spécifiez un ID de champ ou entrez 0 pour que le système affecte une valeur.</entry>
<entry key="3225">Le formulaire n'autorise les utilisateurs non-administrateurs à supprimer.</entry>
<entry key="177">La permission de modification ne peut pas être accordée à un groupe en lecture seule.</entry>
<entry key="176">Un nom en double figure dans la liste de sélection.</entry>
<entry key="175">La valeur Nombre de lignes du paramètre d'affichage se trouve en dehors de la plage.</entry>
<entry key="174">Le type d'affichage indiqué n'est pas compatible avec le type de données.</entry>
<entry key="173">La langue indiquée dans l'enregistrement de contrôle n'est pas reconnue. Utilisation de la langue par défaut du serveur</entry>
<entry key="172">Le service requis n'est pas disponible.</entry>
<entry key="171">La valeur spécifiée du champ d'état se trouve en dehors de la plage.</entry>
<entry key="2139">Les modifications apportées à l'affichage actuel seront enregistrées si vous continuez.</entry>
<entry key="170">Le marqueur d'historique des états n'est pas valide.</entry>
<entry key="2138">Vous tentez de supprimer un formulaire ou un champ Serveur réparti (Distributed Server).{0}-vous continuer ?</entry>
<entry key="2137">Les modifications apportées à l'écran d'association des champs seront perdues si vous continuez.</entry>
<entry key="2136">Les associations en suspens sélectionnées vont être supprimées.</entry>
<entry key="2135">L'association distribuée sélectionnée va être supprimée.</entry>
<entry key="2134">Vous devez faire partie des groupes Administrateur ou Sous-administrateur, et disposer d'une licence fixe pour utiliser cet outil.</entry>
<entry key="2133">Les opérations d'indexation sur texte intégral vont être arrêtées.</entry>
<entry key="2132">Les opérations d'indexation sur texte intégral vont être lancées.</entry>
<entry key="2131">Types de données incompatibles dans la ligne de qualification</entry>
<entry key="2130">Vous êtes connecté en tant que sous-administrateur.\nL'accès à certaines structures et fonctions a été désactivé </entry>
<entry key="169">Valeur d'ordre d'exécution hors limites</entry>
<entry key="168">Un champ (ou une attribution) de la définition de filtre/lien actif/escalade n'est pas valide.</entry>
<entry key="167">La limite de champ spécifiée ne correspond pas au type de données du champ.</entry>
<entry key="166">Le type de données spécifié ne correspond pas à celui du champ.</entry>
<entry key="165">La valeur NbreElem d'un paramètre n'a pas été définie.</entry>
<entry key="163">Le marqueur des champs de notification n'est pas valide.</entry>
<entry key="162">Notify Text is empty or too long</entry>
<entry key="161">L'ID de session dans l'enregistrement de contrôle n'est pas valide.</entry>
<entry key="2129">Votre définition d'escalade et toutes les actions associées vont être supprimées.</entry>
<entry key="160">La décompression des données a échoué.</entry>
<entry key="2128">Votre action d'escalade va être supprimée.</entry>
<entry key="2127">Cette opération (réindexation FTS) peut être relativement longue.</entry>
<entry key="2126">Une heure d'escalade est actuellement configurée.</entry>
<entry key="2125">Quitter l'outil Administrator ?</entry>
<entry key="2124">Le nom de votre formulaire n'est pas unique.</entry>
<entry key="2123">Votre formulaire va être supprimé.</entry>
<entry key="2122">Votre action de lien actif va être supprimée.</entry>
<entry key="2121">Votre action de filtre va être supprimée.</entry>
<entry key="2120">Les erreurs supplémentaires ont été tronquées.</entry>
<entry key="4654">Le champ Process (Processus) est obligatoire sur le formulaire Detail, mais ne s'y trouve pas.</entry>
<entry key="4653">Le champ Next Approver (Approbateur suivant) est obligatoire sur le formulaire Sig Line, mais ne s'y trouve pas.</entry>
<entry key="4652">Le champ Entry ID (ID d'entrée) est obligatoire sur le formulaire Detail, mais ne s'y trouve pas.</entry>
<entry key="4651">Le champ Form (Formulaire) est obligatoire sur le formulaire Detail, mais ne s'y trouve pas.</entry>
<entry key="4650">Le champ Completion (Fin) est obligatoire sur le formulaire Detail, mais ne s'y trouve pas.</entry>
<entry key="159">Aucun nom de serveur n'a été spécifié.</entry>
<entry key="158">Le champ d'ID d'entrée ne peut pas dépasser 10 caractères.</entry>
<entry key="157">Les ID de champ inférieurs à 100 sont réservés aux champs de base.</entry>
<entry key="156">Le tampon de rétention de la valeur de saisie n'est pas spécifié.</entry>
<entry key="3203">Erreur lors de l'analyse des paires de champs depuis la propriété d'héritage de permission dynamique.</entry>
<entry key="155">Le tampon de rétention de la valeur de retour n'est pas spécifié.</entry>
<entry key="3202">Le champ défini dans la propriété d'héritage de permission dynamique est introuvable.</entry>
<entry key="154">Une erreur système s'est produite lors de l'appel d'allocation d'espace de mémoire.</entry>
<entry key="3201">L'objet ne possède pas de propriété d'héritage de permission dynamique.</entry>
<entry key="153">La méthode de tri spécifiée n'est pas valide dans une entrée de la liste de tri.</entry>
<entry key="3200">Format non valide de propriété d'objet d'héritage de permission dynamique.</entry>
<entry key="152">La valeur spécifiée pour le paramètre de liste de tri n'est pas valide.</entry>
<entry key="151">Il manque un paramètre de formulaire requis.</entry>
<entry key="2119">Les champs (et leurs données) et/ou les liens actifs suivants vont être supprimés :</entry>
<entry key="150">Vous devez entrer un nom de serveur dans l'enregistrement de contrôle.</entry>
<entry key="2118">Les opérations d'administration exigent l'utilisation du socket par défaut (numéro 390600).\nLa variable d'environnement a été redéfinie en fonction de ce socket.</entry>
<entry key="2117">Votre définition de menu va être supprimée.</entry>
<entry key="2115">Les modifications apportées aux écrans suivants seront perdues si vous continuez :</entry>
<entry key="2114">Les libellés de champ suivants apparaissent en double dans votre formulaire :</entry>
<entry key="2113">Les champs suivants (données comprises) vont être supprimés.</entry>
<entry key="2112">La langue définie par la variable d'environnement LANG n'est pas reconnue.\nUtilisation de la langue par défaut du serveur.</entry>
<entry key="2111">Impossible de charger une palette contenant les couleurs utilisateur ou les couleurs par défaut</entry>
<entry key="2110">Impossible de charger une palette contenant les couleurs utilisateur. Application de la palette par défaut.</entry>
<entry key="149">Vous devez entrer un nom utilisateur dans l'enregistrement de contrôle.</entry>
<entry key="148">Le marqueur pour le type d'opération arithmétique, de champ ou de valeur est incorrect.</entry>
<entry key="147">La zone de valeur d'une opération arithmétique, de champ ou de valeur est vide.</entry>
<entry key="146">Le marqueur spécifié pour l'opération arithmétique n'est pas valide.</entry>
<entry key="145">La zone de valeur d'une structure de qualification d'opérateur arithmétique est nulle.</entry>
<entry key="144">Le marqueur de l'opération relationnelle n'est pas valide.</entry>
<entry key="143">La zone de valeur d'une structure de qualification d'opérateur relationnel est nulle.</entry>
<entry key="142">Le marqueur d'un nœud dans la structure des conditions de qualification n'est pas valide.</entry>
<entry key="141">L'option Aucune qualification ne peut être utilisée qu'au niveau supérieur d'une qualification.</entry>
<entry key="2109">Votre définition de lien actif et toutes les actions associées vont être supprimées.</entry>
<entry key="140">Le champ Etat doit avoir une valeur par défaut.</entry>
<entry key="2108">Le nouveau texte est trop long. Il va être tronqué.</entry>
<entry key="2107">Votre définition de formulaire et toutes les données associées vont être supprimées.</entry>
<entry key="2106">AUCUNE LICENCE</entry>
<entry key="2105">Votre définition de commande administrateur va être supprimée.</entry>
<entry key="2104">Vous n'avez pas enregistré les modifications apportées à cet écran.\nElles seront perdues si vous continuez.</entry>
<entry key="2103">Spécification de paramètre incorrecte. Vérifiez l'orthographe du nom du champ.</entry>
<entry key="2102">Le fichier d'importation ne contient aucune structure.</entry>
<entry key="2101">Votre définition de filtre et toutes les actions associées vont être supprimées.</entry>
<entry key="2100">Vous avez indiqué un ID de champ appartenant à la plage d'ID réservés.</entry>
<entry key="1016">Le nom de serveur indiqué dans un paramètre dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="1015">L'option -x requiert un nom de serveur.</entry>
<entry key="1014">Vous ne pouvez indiquer un répertoire que si vous indiquez une macro.</entry>
<entry key="1013">Le nom de répertoire indiqué dans un paramètre dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="1012">L'option -d requiert un nom de répertoire.</entry>
<entry key="1011">Vous avez indiqué deux répertoires de macros de démarrage.</entry>
<entry key="1010">Aucun serveur n'a été défini pour AR System dans le fichier de répertoire.</entry>
<entry key="139">Impossible de modifier cette option pour les champs de base ou les champs réservés dotés d'une définition d'options fixe.</entry>
<entry key="138">Le numéro de message de filtre/lien actif/escalade doit être supérieur à 10 000.</entry>
<entry key="137">Type de message non valide.</entry>
<entry key="499">Ce champ ne peut pas être utilisé dans une association.</entry>
<entry key="136">Le code spécifié pour le mécanisme de notification dans une action de filtre n'est pas valide.</entry>
<entry key="498">L'association n'est pas autorisée dans le formulaire de jointure ou d'archive.</entry>
<entry key="135">Un code d'action de filtre n'a pas été reconnu.</entry>
<entry key="497">La mise en œuvre de l'association ne peut pas être nulle.</entry>
<entry key="134">Un élément spécifié dans la liste n'est pas valide.</entry>
<entry key="496">La cardinalité d'une association ne peut pas être nulle.</entry>
<entry key="133">Le paramètre de liste est une liste non valide.</entry>
<entry key="495">Le nom d'identifiant ne peut pas être vide.</entry>
<entry key="132">Le paramètre de liste est une liste vide.</entry>
<entry key="494">L'association clé principale/clé étrangère ne peut pas être vide.</entry>
<entry key="131">Un marqueur de type de menu caractère n'est pas reconnu.</entry>
<entry key="493">L'association n'existe pas sur le serveur.</entry>
<entry key="130">Une entrée du menu caractère est incorrecte.</entry>
<entry key="492">Ce nom d'association est un doublon.</entry>
<entry key="491">Vous n'avez pas accès à l'association spécifiée.</entry>
<entry key="490">Option de serveur de préférence non valide, hors de la plage.</entry>
<entry key="1009">Vous avez indiqué deux macros de démarrage.</entry>
<entry key="1008">Un nom de macro indiqué dans un paramètre dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="1007">Impossible de se connecter au serveur X</entry>
<entry key="1006">Impossible de lire le fichier de configuration.\nLa variable d'environnement ARHOME n'est peut-être pas définie correctement.</entry>
<entry key="1005">Vous ne pouvez définir des paramètres que si vous indiquez une macro.</entry>
<entry key="1004">Option de ligne de commande non reconnue</entry>
<entry key="1003">Le format de l'option -p est le suivant : -p nom = valeur</entry>
<entry key="1002">L'option -p requiert un paramètre de substitution et une valeur.</entry>
<entry key="1001">Les options -e et -i requièrent un nom de macro.</entry>
<entry key="1000">Impossible d'allouer de la mémoire au démarrage</entry>
<entry key="4620">Aucun formulaire de ligne de signature d'aperçu d'approbation n'a été trouvé</entry>
<entry key="129">Définition de limite de champ non valide</entry>
<entry key="128">Un marqueur d'autorisation n'est pas reconnu.</entry>
<entry key="127">Un élément de la liste de permissions est incorrect.</entry>
<entry key="489">Echec de la définition d'au moins un champ au cours d'une opération multi-champs.</entry>
<entry key="126">Un code d'opération statistique n'est pas reconnu.</entry>
<entry key="488">Une erreur de création de champ est survenue à la position de liste indiquée.</entry>
<entry key="125">Une entrée spécifiée dans la liste des opérations statistiques est incorrecte.</entry>
<entry key="487">La liste des états de définition de champ ne peut pas être vide.</entry>
<entry key="124">Un élément spécifié dans la liste des valeurs ou des champs contient une erreur.</entry>
<entry key="486">Le nombre d'éléments dans le paramètre de liste ne correspond pas au nombre d'éléments de la liste d'ID de champ.</entry>
<entry key="123">Unrecognized server information tag</entry>
<entry key="485">Le paramètre reservedIdOKList dans la fonction API ARCreateMultipleFields() est vide. Il doit être défini sur Oui, Non, 1 ou 0.</entry>
<entry key="122">La valeur de la liste des informations à récupérer du serveur est vide.</entry>
<entry key="121">Entrée incorrecte dans la liste des ID d'entrée.</entry>
<entry key="483">Veuillez redémarrer le serveur AR System afin que les modifications soient prises en compte.</entry>
<entry key="120">Type de donnée non pris en charge par ce client</entry>
<entry key="482">Ce formulaire d'affichage contient des ID de demande vides. Pour éviter l'altération des données, assurez-vous que le champ-clé est défini sur un champ unique non vide.</entry>
<entry key="481">La table de base de données demandée est introuvable. Vérifiez son nom et veillez à respecter les majuscules et minuscules.</entry>
<entry key="480">Les formulaires d'affichage ne supportent pas le champ Historique des états</entry>
<entry key="2447">Vous ne pouvez pas ajouter de champs distribués à un formulaire de jointure.\nSélectionnez un formulaire Normal.</entry>
<entry key="2446">Il n'existe aucune option Barre d'outils dans les options de menu.</entry>
<entry key="2445">&lt;non-correspondance des types de données&gt;</entry>
<entry key="4619">Des formulaires Approval Preview Signature Line en double ont été détectés. Un seul est autorisé.</entry>
<entry key="4618">Des formulaires Approval Forms en double ont été détectés. Un seul est autorisé.</entry>
<entry key="4617">Des formulaires Approval Notification en double ont été détectés. Un seul est autorisé.</entry>
<entry key="4616">Des formulaires Approval Administration en double ont été détectés. Un seul est autorisé.</entry>
<entry key="4615">Un formulaire de jointure du formulaire Detail-Signature est introuvable.</entry>
<entry key="4614">Les ID pour les champs spécifiés dans les champs d'objet, de message et d'envoi à d'autres dans l'entrée AP:Notification n'ont pas pu être identifiés.</entry>
<entry key="4613">La commande Update-config émise n'avait pas un marqueur pour le paramètre de configuration.</entry>
<entry key="4612">Aucune jointure n'est définie entre le formulaire Approval Detail et le formulaire Approval Signature Line</entry>
<entry key="4611">Aucune jointure n'est définie entre ce formulaire et le formulaire Approval Detail</entry>
<entry key="4610">Aucun processus n'est associé à ce formulaire.</entry>
<entry key="119">Mode de création non reconnu</entry>
<entry key="118">Valeur non reconnue ou inappropriée pour l'option de champ</entry>
<entry key="117">La chaîne de commande est vide ou dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="479">La colonne temporaire control.unicode63handled, créée pour la mise à niveau de la base de données Unicode 6.3 vers la version 7.0 n'a pas pu être supprimée.  Veuillez supprimer cette colonne manuellement.</entry>
<entry key="116">Aucune action n'est définie pour le filtre.</entry>
<entry key="478">La base de données Unicode 6.3 n'est pas encore prête pour la mise à niveau. Veuillez contacter le service client pour plus d'informations sur la préparation d'une base de données avant de tenter la mise à niveau d'une base de données Unicode vers la version 7.0.</entry>
<entry key="115">Paramètre de masque d'opération hors limites</entry>
<entry key="477">Oracle 8.0 n'est plus pris en charge par la mise à niveau du logiciel</entry>
<entry key="114">Une ou plusieurs valeurs dans la liste des noms sont incorrectes.</entry>
<entry key="476">Trop d'arguments définis pour le programme de mise à niveau</entry>
<entry key="113">Le paramètre de liste de noms est vide.</entry>
<entry key="475">Nombre insuffisant d'arguments définis pour le programme de mise à niveau</entry>
<entry key="112">Une ou plusieurs valeurs dans la liste des noms sont incorrectes.</entry>
<entry key="474">Le fichier fourni ne contient aucune licence.</entry>
<entry key="111">Type de données incorrect pour ce champ de type de données.</entry>
<entry key="110">Type de données incorrect pour ce paramètre.</entry>
<entry key="470">Les utilitaires de cache pour l'utilisateur sont désactivés.</entry>
<entry key="4609">Le processus spécifié est introuvable.</entry>
<entry key="4608">La commande MoreInfo-xxx doit être émise à partir du formulaire Infos complémentaires.</entry>
<entry key="4607">Le processus n'autorise qu'un seul 'responsable suivant' ('next approver'), mais deux ou plus ont été indiqués</entry>
<entry key="4606">Plusieurs processus d'approbation sont associés à cette application. Toutefois, aucun n'est spécifié pour le nouveau processus d'approbation à utiliser.</entry>
<entry key="4605">La commande Sig-xxx exige que le processus corresponde aux détails si celui-ci a été indiqué</entry>
<entry key="4604">La commande Sig-xxx exige un formulaire Approval Signature Line</entry>
<entry key="4603">Le champ indiqué pour le premier responsable (approver) n'est pas défini sur le formulaire</entry>
<entry key="4602">Le serveur AR System ne prend pas en charge l'utilisateur Remedy Application Service</entry>
<entry key="4601">Plusieurs approbateurs suivants ont été trouvés alors que le paramètre actuel n'en autorise qu'un.</entry>
<entry key="4600">Le processus d'approbation pour l'ID d'entrée indiqué est déjà en cours. Impossible de créer une nouvelle entrée d'informations d'approbation.</entry>
<entry key="109">Le nom du fichier dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="108">Définition d'affichage du champ incorrecte</entry>
<entry key="107">Le type d'opération statistique n'a pas été spécifié.</entry>
<entry key="469">Attention, cette clé n'est pas valide pour ce serveur.</entry>
<entry key="106">Aucune entrée n'a été indiquée pour l'opération statistique.</entry>
<entry key="468">Erreur de lecture de la table cache de licence.</entry>
<entry key="105">Pointeur NULL pour la liste de résultats</entry>
<entry key="467">L'option d'importation de licence du serveur AR ne peut être définie que sur 0 ou 1.</entry>
<entry key="104">Cet élément requis de la liste de champs/de valeurs est vide.</entry>
<entry key="466">Invalid or pre 6.0 AR Server license file.</entry>
<entry key="103">La longueur du paramètre de nom (ou le champ de nom d'un paramètre) dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="465">Impossible de modifier le critère d'association du formulaire sur un serveur AR sous licence Lite.</entry>
<entry key="102">Le paramètre de nom requis (ou le champ de nom d'un paramètre) est vide.</entry>
<entry key="464">Impossible de modifier le nom d'un formulaire sur un serveur AR sous licence Lite.</entry>
<entry key="101">La longueur du paramètre d'ID d'entrée dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="463">Impossible de créer un formulaire sur un serveur AR sous licence Lite.</entry>
<entry key="100">L'ID d'entrée requis est vide.</entry>
<entry key="462">Le formulaire n'est pas un membre d'une application sous licence Lite.</entry>
<entry key="461">La version du serveur AR ne correspond pas à celle de la licence Lite incluse dans l'application sous licence.</entry>
<entry key="460">Les informations de configuration d'audit sont introuvables dans le fichier ar.conf/ar.cfg.</entry>
<entry key="9150">Erreur survenue lors de l'ouverture du fichier de verrouillage armonitor.</entry>
<entry key="452">Impossible de trouver ou de lire le fichier d'identifiants de licence facultatif.</entry>
<entry key="451">Échec du chargement du fichier de définition du rapport sur le serveur. L'opération se poursuivra sans ce fichier.</entry>
<entry key="450">Le fichier de définition du rapport est introuvable. L'opération se poursuivra sans le fichier identifié.</entry>
<entry key="9145">Echec de la mise à jour du formulaire système : un champ nécessaire est manquant dans le fichier de définition</entry>
<entry key="9144">Echec de la mise à jour du formulaire système : la version du fichier de définition n'est pas celle attendue</entry>
<entry key="9143">Echec de la conversion d'une chaîne date-heure en horodatage</entry>
<entry key="9142">Echec de la conversion d'une valeur de temps en chaîne</entry>
<entry key="9141">Echec de la conversion d'un horodatage en chaîne</entry>
<entry key="448">Limite de taille de fichier dépassée</entry>
<entry key="447">Des informations de serveur associées à ce marqueur ont une valeur incorrecte.</entry>
<entry key="446">Vous ne pouvez pas changer l'option de champ de ce champ. </entry>
<entry key="445">Impossible de résoudre la méthode JNI</entry>
<entry key="444">Impossible de résoudre la classe JNI</entry>
<entry key="442">L'argument d'entrée de l'API requise est vide.</entry>
<entry key="441">Index de tableau incorrect et en dehors des limites.</entry>
<entry key="9135">URL non valide</entry>
<entry key="9134">Nombre non valide d'arguments</entry>
<entry key="9133">Web Service Registry Location cannot be empty</entry>
<entry key="9132">La valeur par défaut de sortie de l'élément ne correspond pas à la valeur de saisie.</entry>
<entry key="9131">La valeur de l'association de sortie XML ne peut pas être vide.</entry>
<entry key="9130">Une erreur est survenue lors de l'exécution d'un service Web</entry>
<entry key="439">Erreur lors de la modification de la longueur de colonne de champ ; vérifiez qu'aucune donnée dans le champ ne dépasse la longueur souhaitée avant de réessayer</entry>
<entry key="438">Échec du rechargement du cache.</entry>
<entry key="437">La définition de données de formulaire est introuvable dans le fichier spécifié.</entry>
<entry key="436">Format non valide pour le paramètre des informations serveur.</entry>
<entry key="435">Les opérations d'administration doivent être activées avant de modifier ce paramètre de serveur.</entry>
<entry key="434">Une définition de bloc de verrouillage non valide ou endommagée a été ignorée.</entry>
<entry key="8042">La demande de non-exécution des associations a été ignorée car l'utilisateur n'est pas un administrateur.</entry>
<entry key="433">N'est pas une définition de bloc de verrouillage.</entry>
<entry key="432">Currency field has too many functional currencies to allow indexing</entry>
<entry key="431">Ce type de champ ne peut pas être inclus dans un index de plusieurs colonnes.</entry>
<entry key="430">L'ID de champ dépasse la valeur maximale autorisée.</entry>
<entry key="1301">Ce formulaire n'existe pas. Sélectionnez-en un dans la liste.</entry>
<entry key="1300">Erreur lors du traitement des entrées sélectionnées.  Continuez le traitement en supprimant les autres erreurs ou annulez l'opération.</entry>
<entry key="8039">La base de données Oracle utilise une valeur NLS_LENGTH_SEMANTICS qui n'est pas prise en charge</entry>
<entry key="8038">La demande de non-exécution du workflow de filtre lors de la fusion a été ignorée car l'utilisateur n'est pas un administrateur.</entry>
<entry key="429">La définition de VUI est introuvable dans le fichier spécifié.</entry>
<entry key="8037">Les longueurs d'index supérieures à 255 octets peuvent ne pas fonctionner sur toutes les bases de données.</entry>
<entry key="8036">Le système ne parvient pas à reconnaître certains caractères. Les caractères non reconnus sont ignorés.</entry>
<entry key="8035">Le menu caractère référencé est introuvable.</entry>
<entry key="8034">La modification du délai de licence de texte intégral flottante entrera en vigueur au redémarrage du serveur.</entry>
<entry key="8033">La modification du délai de licence flottante entrera en vigueur au redémarrage du serveur.</entry>
<entry key="424">Les actions de répercussion de champ qui affectent des entrées d'autres formulaires ne peuvent concerner, dans un filtre ou une escalade, que des formulaires stockés sur le même serveur.</entry>
<entry key="8032">Un conteneur propriété d'un objet ne peut pas avoir une liste de groupes de sous-administrateurs. La liste est ignorée.</entry>
<entry key="423">La définition de conteneur est introuvable dans le fichier spécifié.</entry>
<entry key="8031">Certains des champs et/ou une partie du workflow de ce formulaire ne sont pas pris en charge par cette version du client.</entry>
<entry key="422">Type d'action d'escalade non reconnu</entry>
<entry key="421">Définition d'association de champs incomplète</entry>
<entry key="420">Type de champ non valide</entry>
<entry key="9110">Le serveur n'a pas d'ID hôte valide. Veuillez corriger cette erreur pour activer l'application de la licence pour ce serveur.</entry>
<entry key="8029">Une ou plusieurs entrées correspondaient aux conditions du filtre. Votre paramètre actuel considérait toute correspondance comme une erreur.</entry>
<entry key="419">Définition de formulaire d'affichage incomplète</entry>
<entry key="418">Définition de formulaire de jointure incomplète</entry>
<entry key="417">Le nom de groupe n'est pas un groupe défini.</entry>
<entry key="416">La définition d'association distribuée est introuvable dans le fichier spécifié.</entry>
<entry key="415">La définition d'escalade est introuvable dans le fichier spécifié.</entry>
<entry key="414">La définition de menu caractère est introuvable dans le fichier spécifié.</entry>
<entry key="413">La définition de lien actif est introuvable dans le fichier spécifié.</entry>
<entry key="412">Le format du fichier d'importation est incorrect.</entry>
<entry key="411">La définition de commande est introuvable dans le fichier spécifié.</entry>
<entry key="410">La définition de filtre est introuvable dans le fichier spécifié.</entry>
<entry key="8380">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé l'association.</entry>
<entry key="9102">Commande Run Process ou Direct SQL non valides.</entry>
<entry key="9101">Les commandes Direct SQL et Run Process ne sont valides qu'en tant que processus côté serveur, et non côté client.</entry>
<entry key="9100">La commande ne se trouve pas sur le serveur local.</entry>
<entry key="409">Le fichier ne contient aucune définition.</entry>
<entry key="408">Le type de données de sélection requiert une définition de sélection.</entry>
<entry key="407">ID de champ ou de VUI en double dans la définition de formulaire.</entry>
<entry key="406">Il manque l'un des champs de base dans la définition du fichier de formulaire.</entry>
<entry key="405">Une définition de champ de base est incorrecte dans le fichier de définition.</entry>
<entry key="404">L'ID de champ appartient à la plage des ID de champ de base, mais n'est pas défini comme tel.</entry>
<entry key="403">Le nombre de champs/VUI du fichier de définition du formulaire ne correspond pas au nombre de champs/VUI du fichier.</entry>
<entry key="8011">Violation de la contrainte Clé étrangère.</entry>
<entry key="402">Format incorrect dans le fichier de définition</entry>
<entry key="8373">L'opération a échoué car l'objet application associé est déjà réservé</entry>
<entry key="8010">Violation de la contrainte Clé principale.</entry>
<entry key="401">La définition de formulaire figurant dans le fichier source n'est pas valide.</entry>
<entry key="8372">L'opération a échoué car l'objet conteneur associé est déjà réservé</entry>
<entry key="400">Le fichier de formulaire indiqué ne contient pas de définition de formulaire.</entry>
<entry key="8371">L'opération a échoué car l'objet escalade associé est déjà réservé</entry>
<entry key="8370">L'opération a échoué car l'objet lien actif associé est déjà réservé</entry>
<entry key="8369">L'opération a échoué car l'objet filtre associé est déjà réservé</entry>
<entry key="8368">L'opération a échoué car l'objet formulaire de jointure dépendant est déjà réservé</entry>
<entry key="8005">Le contexte du filtre appelé est manquant.</entry>
<entry key="8367">L'opération a échoué car l'objet image est déjà réservé</entry>
<entry key="8004">Un gestionnaire d'erreurs ne peut pas être son propre gestionnaire d'erreurs.</entry>
<entry key="8366">L'opération a échoué car l'objet application est déjà réservé</entry>
<entry key="8003">Impossible de rechercher le gestionnaire d'erreurs dans la liste de schémas de workflow.</entry>
<entry key="8365">L'opération a échoué car l'objet conteneur est déjà réservé</entry>
<entry key="8002">Les gestionnaires d'erreurs de filtre dépassent le nombre de niveaux maximal.</entry>
<entry key="8364">L'opération a échoué car l'objet escalade est déjà réservé</entry>
<entry key="8001">Le nom du gestionnaire d'erreurs ne peut pas dépasser 254 caractères.</entry>
<entry key="8363">L'opération a échoué car l'objet menu de caractère est déjà réservé</entry>
<entry key="8000">Le gestionnaire d'erreurs est introuvable sur ce serveur.</entry>
<entry key="8362">L'opération a échoué car l'objet lien actif est déjà réservé</entry>
<entry key="8361">L'opération a échoué car l'objet filtre est déjà réservé</entry>
<entry key="8360">L'opération a échoué car l'objet formulaire est déjà réservé</entry>
<entry key="1628">Vous devez indiquer un nom de fichier lorsque vous utilisez un générateur de rapports externe.</entry>
<entry key="1627">Le type de rapport externe indiqué n'est pas reconnu.</entry>
<entry key="1626">Impossible de générer un rapport dans un fichier ou dans une application lorsque vous utilisez un générateur de rapports externe</entry>
<entry key="1625">Seule la plateforme Windows permet d'envoyer des rapports vers un générateur de rapports externe.</entry>
<entry key="1624">Un problème a été détecté lors de l'accès au fichier de débogage du lien actif.</entry>
<entry key="1623">Impossible d'exporter l'affichage</entry>
<entry key="1622">Une erreur s'est produite lors de la mise à jour du serveur.\nL'affichage n'a pas été enregistré.</entry>
<entry key="8359">Opération réussie, mais tout ou partie des entrées d'objets intitulés correspondantes n'ont pas été ajoutées au formulaire Objets intitulés relatif au contrôle de la version AR System.</entry>
<entry key="8358">Opération réussie, mais l'intitulé n'a pas été créé dans le formulaire Intitulé relatif au contrôle de la version AR System.</entry>
<entry key="8357">Les champs d'objet intitulé de contrôle de la version du serveur ne peuvent exister que sur un seul formulaire.</entry>
<entry key="8356">Les champs d'intitulé de contrôle de la version du serveur ne peuvent exister que sur un seul formulaire.</entry>
<entry key="8355">Les options de fichiers de définition sur l'onglet de contrôle de la version doivent être définies sur 0 (enregistrement) ou 10 (sans enregistrement).</entry>
<entry key="8354">Opération réussie, mais toutes les entrées de journal ou certaines d'entre elles n'ont pas été ajoutées au formulaire du journal de modification d'objet relatif au contrôle de la version AR System.</entry>
<entry key="8353">Les champs du journal de modification de l'objet de contrôle de la version du serveur ne peuvent exister que sur un seul formulaire.</entry>
<entry key="8352">Les champs de tâche de contrôle de la version du serveur ne peuvent exister que sur un seul formulaire.</entry>
<entry key="8351">Le mode de journal de modification de l'objet de contrôle de la version doit être 0 (mode activé) ou 10 (mode désactivé).</entry>
<entry key="1611">Plusieurs entrées correspondent aux conditions du lien actif.\nCette opération a été définie pour que l'existence de plusieurs correspondances génère une erreur.</entry>
<entry key="1610">Vous devez définir la variable d'environnement ARHELP pour qu'elle pointe vers le répertoire d'aide.\nIl s'agit généralement du répertoire intitulé 'help', dans le répertoire d'installation d'AR System.</entry>
<entry key="1609">Opération statistique trop complexe :\nelle fait référence à plus de 50 champs distincts.</entry>
<entry key="1608">La valeur dépasse la longueur de rapport maximale.</entry>
<entry key="1607">Aucune commande administrateur n'a été définie.</entry>
<entry key="1606">Aucune commande utilisateur n'a été définie.</entry>
<entry key="1605">Le lien actif tente de définir un champ inexistant.</entry>
<entry key="1604">Le lien actif tente de définir un menu inexistant. Utilisation du menu par défaut.</entry>
<entry key="1603">Echec de la mise à jour de champs par l'exécution d'un processus externe dans le lien actif</entry>
<entry key="1602">Aucun élément ne correspond aux conditions du lien actif et cette opération a été définie pour qu'une absence de correspondance génère une erreur.</entry>
<entry key="1601">Débordement lors du développement du paramètre de macro de lien actif (taille de paramètre maximale après développement = 4 096 octets) </entry>
<entry key="9782">Format du rôle non valide : {0}</entry>
<entry key="1600">Débordement lors du développement du processus de lien actif (taille de commande maximale après développement = 4 096 octets) </entry>
<entry key="9781">Nom de rôle introuvable.  Assurez-vous qu'il est correct</entry>
<entry key="9761">Fonction API de workflow interne non reconnue</entry>
<entry key="9760">Fonction API de workflow appelée à partir d'une phase de filtre inappropriée</entry>
<entry key="8318">L'objet ne peut pas être réservé car il n'existe pas sur le serveur. Vous devez enregistrer un objet sur le serveur afin de pouvoir le réserver.</entry>
<entry key="8317">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé l'application associée</entry>
<entry key="8316">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé le conteneur associé</entry>
<entry key="8315">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé l'escalade associée</entry>
<entry key="8314">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé le lien actif associé</entry>
<entry key="8313">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé le filtre associé</entry>
<entry key="8312">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé le formulaire de jointure dépendant</entry>
<entry key="8311">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé l'image</entry>
<entry key="8310">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé l'application</entry>
<entry key="9759">Bibliothèque d'extension appelée sans contexte de filtre.</entry>
<entry key="9758">Appel de traitement de filtre incorrect effectué en dehors du contexte de filtre. </entry>
<entry key="9757">Appel incorrect effectué dans un contexte de filtre. </entry>
<entry key="9755">Erreur lors de l'initialisation (routine d'initialisation) de la bibliothèque partagée</entry>
<entry key="9754">Le numéro de programme RPC de la bibliothèque partagée est incorrect.</entry>
<entry key="9753">La bibliothèque partagée n'est pas chargée, car elle ne respecte pas l'une des conditions requises.</entry>
<entry key="9752">La bibliothèque partagée ne fournit pas de mise en oeuvre de routine d'identification.</entry>
<entry key="9751">L'identification de bibliothèque partagée n'est pas valide ou est dupliquée</entry>
<entry key="9750">Erreur lors du chargement de la bibliothèque partagée.</entry>
<entry key="8309">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé le conteneur</entry>
<entry key="8308">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé l'escalade</entry>
<entry key="8307">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé le menu de caractères</entry>
<entry key="8306">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé le lien actif</entry>
<entry key="8305">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé le filtre</entry>
<entry key="8304">L'opération a échoué car un autre utilisateur a réservé le formulaire</entry>
<entry key="8303">L'objet requis est réservé par un autre utilisateur.</entry>
<entry key="8302">Les données saisies ne sont pas valides. Le mode de réservation de contrôle de la version du serveur ne peut être défini que sur 0 (mode désactivé) ou 10 (mode activé).</entry>
<entry key="8301">Les champs de réservation de contrôle de la version du serveur ne peuvent exister que sur un seul formulaire.</entry>
<entry key="9735">Informations d'analyse sur texte intégral non valides dans les propriétés d'objet de formulaire</entry>
<entry key="9730">La mise à jour des métadonnées via les formulaires d'affichage Métadonnées n'est pas autorisée</entry>
<entry key="9722">Le nettoyage des relations d'objets a été ignoré pour ce membre du groupe de serveurs car ce serveur n'est pas bien classé pour cette opération d'administration</entry>
<entry key="9721">La génération de relations d'objets a été ignorée pour ce membre du groupe de serveurs car ce serveur n'est pas bien classé pour cette opération d'administration</entry>
<entry key="9720">La mise à jour des données de relation d'objet par le biais du formulaire des relations d'objets du système AR n'est pas autorisée</entry>
<entry key="8999">Le formulaire d'archivage ou d'audit n'est pas valide. Le formulaire d'archivage ou d'audit doit posséder le type et les permissions requis comme le formulaire source. \nConsultez le manuel concernant la validité des formulaires d'archivage et d'audit.</entry>
<entry key="8998">Impossible de modifier ou de créer des entrées dans un formulaire d'archivage ou d'audit.</entry>
<entry key="8997">Désactivez l'archivage ou l'audit sur ce formulaire pour pouvoir supprimer le formulaire.</entry>
<entry key="8996">Archive not possible on Dialog or Archive forms. For Vendor forms, \nonly 'Copy to Archive' option is available.</entry>
<entry key="8995">Archive Type does not match the remaining archive information passed in.</entry>
<entry key="8994">Le formulaire source et le formulaire d'archivage ou d'audit doivent appartenir à la même application.</entry>
<entry key="8993">Si vous choisissez une option de copie, le nom du formulaire doit être spécifié.</entry>
<entry key="8992">Un formulaire d'archive ou d'audit ne peut pas être créé pour un formulaire source ; une erreur s'est produite dans la base de données ou la mémoire est insuffisante. L'archive/audit pour ce formulaire a été désactivé(e).</entry>
<entry key="8991">Impossible de créer ce champ dans le formulaire d'archivage ou d'audit. S'il s'agit d'un formulaire principal, le formulaire d'archivage ou d'audit contient un champ \navec cet ID et l'archivage ou l'audit va être désactivé. S'il s'agit d'un formulaire \nd'archivage ou d'audit, la création de ce type de champ est impossible.</entry>
<entry key="8990">Impossible de modifier les informations de limites ou les permissions pour un champ de données dans un formulaire d'audit ou d'archivage. Ces valeurs seront NULL avant définition.</entry>
<entry key="9719">Plusieurs entrées correspondent aux critères de qualification.\nCette opération a été définie pour que l'existence de plusieurs correspondances génère une erreur.</entry>
<entry key="3199">Argument de ligne de commande non reconnu.</entry>
<entry key="3198">Il manque une valeur pour un des arguments de l'option de ligne de commande.</entry>
<entry key="3197">Vous devez indiquer l'option -x {serveur}</entry>
<entry key="9713">La tentative de transaction d'entrée en volume a échoué en raison d'une erreur intervenue lors d'une des opérations.</entry>
<entry key="3196">Vous devez indiquer l'option -s {formulaire}</entry>
<entry key="9712">Type d'action incorrect pour la fin de la transaction d'entrée en volume</entry>
<entry key="3195">Vous devez indiquer l'option -e {ID_entrée}</entry>
<entry key="9711">Aucune transaction d'entrée en volume en cours</entry>
<entry key="3194">Valeur non admise indiquée pour l'option -m.\nLes valeurs admises sont 0 (non-maître) et 1 (maître)</entry>
<entry key="9710">Transaction d'entrée en volume déjà en cours</entry>
<entry key="8989">Impossible de supprimer les champs de données du formulaire d'archivage ou d'audit.</entry>
<entry key="8988">Impossible de définir les informations d'archivage et d'audit pour ce formulaire.</entry>
<entry key="8987">L'action de modification de champ ne peut être définie que sur : 1 pour indiquer un champ ou sur 0 pour indiquer une valeur.</entry>
<entry key="8986">L'alias de cet objet n'est pas unique. Il sera paramétré sur une chaîne vide.</entry>
<entry key="8985">Les permissions de rôles ont été supprimées de l'objet car il ne se trouve pas dans une application déployable.</entry>
<entry key="8984">Les permissions de groupe ont été supprimées de l'objet car il se trouve dans une application déployable.</entry>
<entry key="8983">La modification du type de données de ce champ n'est pas autorisée.</entry>
<entry key="8982">Une autre application est déjà propriétaire de l'objet.</entry>
<entry key="8981">La définition du propriétaire de l'application n'est pas autorisée.</entry>
<entry key="8980">Echec de l'ouverture d'un fichier de définition de formulaire système : Nom_fichier.</entry>
<entry key="9701">Le formulaire de devise ne contient pas le nombre correct de champs de devises requis.</entry>
<entry key="8979">Les informations de nom de boîtes aux lettres des messages de notification électroniques ne peuvent pas dépasser 255 octets.</entry>
<entry key="8978">La liste d'organisation des messages de notification électroniques ne peut pas dépasser 255 octets.</entry>
<entry key="8977">La liste Cci des messages de notification électroniques ne peut pas dépasser 255 octets.</entry>
<entry key="8976">La liste Cc des messages de notification électroniques ne peut pas dépasser 255 octets.</entry>
<entry key="8975">Les informations de réponse des messages de notification électroniques ne peuvent pas dépasser 255 octets.</entry>
<entry key="8974">Les informations sur l'expéditeur des messages de notification électroniques ne peuvent pas dépasser 255 octets.</entry>
<entry key="8973">Le champ de préférences fichier centralisées réservé ne peut exister que sur un formulaire. Supprimez le doublon.</entry>
<entry key="8610">Vérifiez que les groupes de masques de l'utilisateur sont corrects.</entry>
<entry key="8972">Le champ de préférences administrateur centralisées réservé ne peut exister que sur un formulaire. Supprimez le doublon.</entry>
<entry key="8971">Le champ de préférences utilisateur centralisées réservé ne peut exister que sur un formulaire. Supprimez le doublon.</entry>
<entry key="8970">La clé de cette entrée doit être unique dans le document d'entrée XML.</entry>
<entry key="8609">Le champ du statut de réplication de données ne peut pas être mis à jour.</entry>
<entry key="8608">Erreur lors de l'activité de réplication de données.</entry>
<entry key="8607">L'opération d'entrée n'est pas valide pour ce locataire.</entry>
<entry key="8969">Il manque un attribut requis dans le document d'entrée XML.</entry>
<entry key="8606">Accès au locataire spécifié refusé.</entry>
<entry key="8968">Définition de processus non valide.</entry>
<entry key="8605">Le locataire spécifié n'est pas valide.</entry>
<entry key="8967">L'attribut XML requis n'apparaît pas dans le fichier d'association XML</entry>
<entry key="8604">La valeur du groupe de masques parent doit être 0.</entry>
<entry key="8966">L'élément XML requis n'apparaît pas dans le fichier d'association XML</entry>
<entry key="8603">Le champ d'ID de groupe de masques ne peut pas être mis à jour.</entry>
<entry key="8965">La boîte aux lettres de notification par défaut n'est pas spécifiée</entry>
<entry key="8602">Le champ d'ID de locataire ne peut pas être mis à jour.</entry>
<entry key="8964">Le nombre d'entrées est plus petit que la valeur minOccurs de l'élément XML</entry>
<entry key="8601">Seul l'administrateur SAAS peut exécuter ces opérations sur cet objet.</entry>
<entry key="8963">Le nombre d'entrées excède la valeur maxOccurs de l'élément XML</entry>
<entry key="8600">La suppression du locataire n'est pas autorisée.</entry>
<entry key="8962">Un élément inattendu du document d'entrée XML a été détecté</entry>
<entry key="8961">Il manque un élément requis dans le document d'entrée XML.</entry>
<entry key="8960">Le format des données d'information serveur est incorrect</entry>
<entry key="8959">Le type de données XML converti n'est pas pris en charge par AR System.</entry>
<entry key="8958">La valeur de date n'est pas valide</entry>
<entry key="8957">Le format de date n'est pas valide</entry>
<entry key="8956">Cette opération ne prend pas en charge la partie de la date demandée</entry>
<entry key="8955">XML import and export is not supported</entry>
<entry key="8954">Impossible d'ouvrir le fichier.</entry>
<entry key="8953">Impossible de charger la bibliothèque arxmlutil.</entry>
<entry key="8952">Un type de document XML non valide a été spécifié.</entry>
<entry key="8951">Le champ d'état ne peut pas être une valeur énumérée de style de requête.</entry>
<entry key="8950">La valeur énumérée de style personnalisé doit être unique pour chaque choix. La valeur spécifiée est un doublon.</entry>
<entry key="8949">Style de valeur énumérée non valide.</entry>
<entry key="8948">Option de configuration de session non valide.</entry>
<entry key="8947">Clé de licence non valide. Fournissez une clé valide</entry>
<entry key="8946">La qualification EXTERNE contient une référence circulaire</entry>
<entry key="8945">Cet objet ne figure pas dans la liste d'objets XML analysée.</entry>
<entry key="8944">Erreur d'analyse XML. Données de caractères non valides.</entry>
<entry key="8943">Erreur d'analyse XML. Valeur d'énumération non valide.</entry>
<entry key="8942">Erreur d'analyse XML. Marqueur d'attribut non valide.</entry>
<entry key="8941">Erreur d'analyse XML. Marqueur d'élément non valide </entry>
<entry key="8940">Erreur lors de l'analyse de la définition XML.</entry>
<entry key="4599">Aucun formulaire Approval Role n'a été trouvé</entry>
<entry key="4598">Un formulaire Approval Role en double a été détecté.</entry>
<entry key="4597">Aucun formulaire Approval Process Administrator n'a été trouvé</entry>
<entry key="4596">Un formulaire Approval Process Administrator en double a été détecté.</entry>
<entry key="4595">Aucun formulaire Approval More Information n'a été trouvé</entry>
<entry key="4594">Un formulaire Approval More Information en double a été détecté.</entry>
<entry key="4593">Aucun formulaire Approval Alternate n'a été trouvé</entry>
<entry key="4592">Un formulaire Approval Alternate en double a été détecté.</entry>
<entry key="4591">Aucun formulaire Approval Rule Definition n'a été trouvé</entry>
<entry key="4590">Un formulaire Approval Rule Definition en double a été détecté.</entry>
<entry key="8939">Le serveur AR System Plug-In ne répond pas. Impossible de se connecter au système pour le moment. Adressez-vous à l'administrateur AR System pour assistance.</entry>
<entry key="8938">Erreur lors de l'initialisation de Xerces-c</entry>
<entry key="8937">Vous ne disposez d'aucune autorisation sur l'opération client : Nom_opération.</entry>
<entry key="8936">Echec de la compression du fichier</entry>
<entry key="8935">La mise à niveau des formulaires internes du serveur a échoué. Seule une définition de formulaire interne valide peut être mise à niveau.</entry>
<entry key="8934">Le processus de duplication de proxy n'a pas pu écrire des informations sur son fichier journal.</entry>
<entry key="8933">Aucun affichage n'a été importé.</entry>
<entry key="8932">L'utilisateur ne dispose pas de licence en écriture.</entry>
<entry key="8931">Erreur dans le nom du sémaphore</entry>
<entry key="8930">Formulaire introuvable dans le cache</entry>
<entry key="4227">Impossible d'ouvrir le fichier journal d'importation par défaut.</entry>
<entry key="4589">Cette commande exige la saisie du nom du formulaire et d'un ID d'entrée</entry>
<entry key="4226">Enregistrement {0} : Un champ dépasse la longueur maximale autorisée. (ARERR 4226)</entry>
<entry key="4588">Aucun formulaire Approval Process Definition n'a été trouvé</entry>
<entry key="4587">Un formulaire Approval Process Definition en double a été détecté.</entry>
<entry key="4224">La fenêtre de réception n'a pas pu gérer le message diffusé.</entry>
<entry key="4586">Aucun formulaire Approval Signature Line n'a été trouvé</entry>
<entry key="4585">Un formulaire Approval Signature Line en double a été détecté.</entry>
<entry key="4222">Aucune association n'est définie. (ARERR 4222)</entry>
<entry key="4584">Un formulaire Approval Detail en double a été détecté.</entry>
<entry key="4583">Impossible d'ouvrir le fichier de verrouillage du serveur d'approbation.</entry>
<entry key="4220">Impossible de créer le fichier d'association.</entry>
<entry key="4582">Une autre instance du serveur d'approbation est déjà en cours d'exécution ou le répartiteur d'applications est en service.</entry>
<entry key="4581">Échec de l'allocation de mémoire sur le serveur d'approbation.</entry>
<entry key="4580">Le serveur d'approbation est en mode Licence à durée limitée et ce formulaire ne possède pas le marqueur de licence limitée correct.</entry>
<entry key="3134">Le nom logique {0} est introuvable dans le formulaire de mappage logique</entry>
<entry key="3133">Aucun formulaire de mappage logique distribué n'a été trouvé sur le serveur.</entry>
<entry key="3132">Deux formulaires contiennent tous les champs réservés de mappage logique distribué. Supprimez-en un pour continuer.</entry>
<entry key="3131">Les champs d'erreurs en attente réparties réservés ne peuvent exister que sur un seul formulaire. Supprimez le doublon pour continuer.</entry>
<entry key="3130">Aucun formulaire d'erreurs en attente n'a été trouvé sur le serveur</entry>
<entry key="8929">Erreur d'ouverture du fichier de violation de l'application (&lt;ar&gt;/db/appl.vio).</entry>
<entry key="8928">Erreur d'ouverture du fichier d'analyse de l'application (&lt;ar&gt;/db/appl.aud).</entry>
<entry key="8927">Le texte ajouté est un message du serveur d'authentification externe : erreur.</entry>
<entry key="8926">Le texte ajouté est un message du serveur d'authentification externe : remarque.</entry>
<entry key="8925">The legal value for the RPC socket number for the External Authentication process is 390695</entry>
<entry key="8924">Deux formulaires ou plus dans la liste de formulaires du workflow ont un nom en double.</entry>
<entry key="8923">Unrecognized or misused tag for workflow connection structure</entry>
<entry key="8922">Le service d'authentification ne répond pas.  Connexion au système temporairement impossible.  Contactez l'administrateur AR System pour obtenir de l'aide.</entry>
<entry key="8921">La liste de formulaires du workflow ne contient aucun formulaire.</entry>
<entry key="8920">Vous devez spécifier un formulaire pour que le workflow crée un lien actif, un filtre ou une escalade.</entry>
<entry key="4218">La ligne de commande n'admet qu'un seul argument -d.</entry>
<entry key="4579">Le serveur d'approbation est en mode Licence à durée limitée et aucun formulaire associé à ce marqueur de licence limitée n'a été détecté.</entry>
<entry key="4216">Importation terminée malgré les erreurs :\n{0} enregistrements importés, {1} non importés, {2} tronqués (ARERR 4216)</entry>
<entry key="4578">Deux formulaires présentent le même marqueur de licence</entry>
<entry key="4577">Aucune licence Approval Server n'a été trouvée: impossible d'exécuter le moteur d'approbation</entry>
<entry key="4214">\nFin des enregistrements de {0}\n\n</entry>
<entry key="4212">Importation effectuée sans erreur :\n{0} enregistrements importés, {1} tronqués (ARERR 4212) </entry>
<entry key="4210">Enregistrement {0} : Nombre insuffisant de champs : {1} ont été détectés alors que {2} étaient attendus. (ARERR 4210)</entry>
<entry key="3129">Aucun formulaire Distributed Pool n'a été trouvé sur le serveur.</entry>
<entry key="3128">Les champs de groupement réparti réservés ne peuvent exister que sur un seul formulaire. Supprimez le doublon pour continuer.</entry>
<entry key="3127">Le champ Indicateur maître est requis sur le formulaire source pour le transfert avec droits de propriété.</entry>
<entry key="3126">Le transfert avec droits de propriété exige que le formulaire cible contienne le champ Serveur source.</entry>
<entry key="99">Un ID de serveur AR System a été détecté sur deux serveurs distincts. Leur accès vous sera refusé\ntant que l'un d'eux ne sera pas fermé et les outils ne seront pas redémarrés.</entry>
<entry key="3125">Le transfert avec droits de propriété exige que le formulaire cible contienne le champ Formulaire source.</entry>
<entry key="98">La fonctionnalité de commandes Administrateur n'est plus prise en charge.</entry>
<entry key="3124">Le transfert avec droits de propriété exige que le formulaire cible contienne le champ Indicateur maître.</entry>
<entry key="97">Vous ne pouvez vous connecter qu'à un seul serveur sans licence au cours d'une session ; la connexion au second serveur a été refusée.</entry>
<entry key="3123">Vous devez associer le champ d'ID d'entrée au champ d'ID d'entrée cible ou insérer le champ d'ID d'entrée source dans le formulaire cible.</entry>
<entry key="96">Fonctionnalité non prise en charge par ce client AR System</entry>
<entry key="3122">L'enregistrement cible pour un processus distribué (transfert réparti, mise à jour répartie, renvoi réparti) n'existe plus.</entry>
<entry key="95">Echec de l'initialisation de RPC et des sockets</entry>
<entry key="3121">Des ID d'entrée en double ont été détectés lors du transfert pour l'action spécifiée "Créer". Le formulaire cible ne contient pas le champ d'ID de demande source requis.</entry>
<entry key="94">Expiration du délai lors d'une requête de base de données. Utilisez des critères de recherche plus précis pour réduire le nombre de résultats obtenus, puis réessayez.</entry>
<entry key="3120">L'opération répartie a échoué, car les informations supplémentaires concernant l'élément à supprimer sont manquantes.</entry>
<entry key="93">Expiration du délai lors de la récupération des données car le serveur est occupé. Réessayez.</entry>
<entry key="8919">Impossible d'obtenir l'ID de VUI disponible suivant.</entry>
<entry key="92">Expiration du délai lors de la mise à jour de la base de données. L'opération a été acceptée par le serveur et devrait se terminer sans erreur.</entry>
<entry key="8918">Impossible de mettre à jour l'ID de VUI disponible suivant.\nVous n'avez pas pu mettre à jour la colonne d'ID de champ suivant dans la base de données pour une nouvelle VUI dans un formulaire.</entry>
<entry key="91">Echec de l'appel RPC</entry>
<entry key="8917">Impossible d'obtenir l'ID de champ disponible suivant.</entry>
<entry key="90">Impossible d'établir une connexion réseau avec le serveur AR System</entry>
<entry key="8916">Impossible de mettre à jour l'ID de champ disponible suivant.</entry>
<entry key="8915">L'espace disque est insuffisant pour la consignation sur le fichier demandé. Libérez de l'espace disque avant de continuer.</entry>
<entry key="8914">La consignation du workflow est activée.</entry>
<entry key="8913">Un serveur n'a pas pu obtenir ou verrouiller un sémaphore. Assurez-vous que votre ordinateur est configuré correctement pour la mémoire partagée et les sémaphores. Si tel est le cas, exécutez arsystem stop, puis arsystem start.</entry>
<entry key="8912">L'appel ARGetListEntryWithFields n'est pas pris en charge par le serveur AR System d'une version antérieure à la version 4.0.</entry>
<entry key="8911">Certains des champs ont été tronqués dans la liste de résultats car la longueur cumulée totale des champs et de leurs séparateurs dépasse le maximum autorisé.</entry>
<entry key="8910">Le champ référencé dans le qualificateur d'un champ de table ne peut pas être supprimé.</entry>
<entry key="4208">Enregistrement {0} : Trop de champs : {1} ont été détectés alors que {2} étaient attendus. (ARERR 4208)</entry>
<entry key="4206">Enregistrement {0} : "{1}" n'est pas une valeur valide pour le champ "{2}'. (ARERR 4206)</entry>
<entry key="4568">L'heure de début ou de fin fournie pour la commande n'est pas valide</entry>
<entry key="4567">La commande exige des paramètres spécifiques</entry>
<entry key="4204">Le fichier d'importation spécifié contient un enregistrement formaté de manière incorrecte.</entry>
<entry key="4566">Aucun formulaire de jointure entre signature et détails d'approbation n'a été trouvé sur le serveur.</entry>
<entry key="4565">Aucun formulaire de signature d'approbation n'a été trouvé sur le serveur.</entry>
<entry key="4202">Impossible de trouver un champ de formulaire avec un index enregistré (ARERR 4202)</entry>
<entry key="4564">L'ID d'entrée indiqué dans la commande n'est pas valide.</entry>
<entry key="4563">Cette commande exige la saisie d'un ID d'entrée.</entry>
<entry key="4200">Le fichier d'importation {0} est d'un type inconnu. (ARERR 4200)</entry>
<entry key="4562">Le nom de champ indiqué dans la commande n'est pas valide.</entry>
<entry key="4561">Cette commande exige la saisie d'un nom de champ.</entry>
<entry key="3119">Le transfert ou la mise à jour n'ont pas pu être exécutés, car l'association de transfert n'est pas activée.</entry>
<entry key="4560">Aucun formulaire de détails d'approbation n'a été trouvé sur le serveur.</entry>
<entry key="3118">Échec de l'enregistrement d'une commande distribuée.</entry>
<entry key="3117">Échec de la mise à jour. Aucune valeur n'a été définie pour le formulaire ou le serveur source.</entry>
<entry key="3116">Vous ne pouvez transférer que la copie maîtresse d'une entrée.</entry>
<entry key="89">Les appels de données de formulaire de jointure ne sont pas pris en charge dans la base de tables à deux dimensions.\nLa définition du formulaire de jointure est stockée, mais n'est pas utilisable.</entry>
<entry key="3115">Type de requête en attente non reconnu.</entry>
<entry key="88">Les commandes SQL directes ne sont pas prises en charge dans la base de tables à deux dimensions.</entry>
<entry key="3114">Le serveur "cible" indiqué dans la définition de l'association doit être celui que vous utilisez pour tenter d'établir une association.</entry>
<entry key="87">Le serveur de tables à deux dimensions atteint presque la taille de fichier maximale autorisée. (Aucune créateur n'est autorisée si ce seuil est atteint.)</entry>
<entry key="3113">Le formulaire "cible" indiqué dans la définition de l'association doit être celui que vous utilisez pour tenter d'établir une association.</entry>
<entry key="86">L'indexation dans la base de tables à deux dimensions n'est pas prise en charge.\nLa définition d'index est stockée, mais pas mise en oeuvre.</entry>
<entry key="3112">Le serveur "source" indiqué dans la définition de l'association doit être celui que vous utilisez pour tenter d'établir une association.</entry>
<entry key="85">Il est impossible de créer des index dans un formulaire de jointure. Pour indexer un champ, définissez l'index dans le formulaire de base.</entry>
<entry key="3111">Le formulaire "source" indiqué dans la définition de l'association doit être celui que vous utilisez pour tenter d'établir une association.</entry>
<entry key="84">Un champ d'une longueur supérieure à 255 octets ne peut pas figurer dans une liste de tri. Pour empêcher une erreur, le champ a été supprimé de la liste de tri.</entry>
<entry key="3110">Deux formulaires contiennent tous les champs d'association en suspens réservés. Supprimez-en un pour continuer.</entry>
<entry key="83">Un champ d'une longueur supérieure à 255 octets ne peut pas figurer dans une liste de résultats. </entry>
<entry key="8909">Les formulaires de boîte de dialogue ne sont pas autorisés dans les formulaires de jointure.</entry>
<entry key="82">Un champ d'une longueur supérieure à 255 octets ne peut pas figurer dans un\nindex. </entry>
<entry key="8908">La connexion Windows a échoué.</entry>
<entry key="81">Ce champ est un champ réservé au serveur réparti, qui ne peut être mis à jour que par le processus correspondant.</entry>
<entry key="8907">Les formulaires de boîte de dialogue ne peuvent avoir que des champs en lecture seule.</entry>
<entry key="80">Échec de la suppression du champ ; le contenu du champ a été défini sur NULL et le champ a été renommé.</entry>
<entry key="8906">Les formulaires de boîte de dialogue ne peuvent pas avoir de champs de base.</entry>
<entry key="8905">Les escalades ne sont pas autorisées sur un formulaire de boîte de dialogue.</entry>
<entry key="8904">Les filtres ne sont pas autorisés sur un formulaire de boîte de dialogue.</entry>
<entry key="8903">L'opération de liste de tri ne peut pas être exécutée sur un formulaire de boîte de dialogue.</entry>
<entry key="8902">L'opération de liste de tri ne peut pas être exécutée sur un formulaire de boîte de dialogue.</entry>
<entry key="8901">L'opération GetListFields ne peut pas être exécutée sur un formulaire de boîte de dialogue.</entry>
<entry key="8900">L'opération GetListFields ne peut pas être exécutée sur un formulaire de boîte de dialogue.</entry>
<entry key="4559">Erreur de ligne d'attribution</entry>
<entry key="4558">Erreur de ligne de qualification</entry>
<entry key="4557">La commande d'analyse des champs définis exige la saisie du nom de deux formulaires.</entry>
<entry key="4556">Le nom de formulaire indiqué dans la commande n'est pas valide.</entry>
<entry key="4555">Cette commande exige la saisie d'un nom de formulaire.</entry>
<entry key="4554">Une commande d'application a échoué.</entry>
<entry key="4553">Aucun formulaire d'application en suspens n'a été trouvé sur le serveur.</entry>
<entry key="4552">Les champs d'application en suspens réservés ne peuvent exister que sur un seul formulaire. Supprimez les doublons pour continuer.</entry>
<entry key="4551">Vous devez disposer d'un serveur d'applications pour effectuer cette opération.</entry>
<entry key="3109">Aucun formulaire d'association en suspens n'a été trouvé sur le serveur.</entry>
<entry key="4550">Échec de la création d'un formulaire d'application.</entry>
<entry key="3108">Deux formulaires contiennent tous les champs d'association distribuée réservés. Supprimez-en un pour continuer.</entry>
<entry key="3107">Aucun formulaire d'association distribuée n'a été trouvé sur le serveur.</entry>
<entry key="3106">Le système auquel vous accédez ne dispose d'aucune licence permettant l'utilisation de l'option de serveur réparti (Distributed Server Option - DSO).</entry>
<entry key="79">La demande de paramètre unique sur l'index de la base de données a été ignorée pour les champs de ce type</entry>
<entry key="78">Un jeton de texte intégral était disponible et vous a été attribué.\nVos droits d'accès ont été mis à niveau pour autoriser la recherche sur texte intégral.</entry>
<entry key="77">Aucun jeton de licence de texte intégral flottante n'est disponible.\nVous accédez actuellement au système sans disposer de la fonctionnalité de recherche sur texte intégral.\nLa licence sera mise à niveau dès qu'un jeton deviendra disponible.</entry>
<entry key="3103">Échec de l'allocation de mémoire pour le processus DSO.</entry>
<entry key="76">Un jeton d'accès en écriture était disponible et vous a été attribué.\nVos droits d'accès sont désormais étendus au mode écriture.</entry>
<entry key="3102">Une instance du serveur réparti est déjà en cours d'exécution.</entry>
<entry key="75">Aucun jeton de licence en écriture flottante n'est disponible.\nVous accédez actuellement au système en lecture seule.\nLa licence sera mise à niveau dès qu'un jeton deviendra disponible.</entry>
<entry key="3101">Echec de l'ouverture du fichier de verrouillage du serveur réparti ar.lck.390601.</entry>
<entry key="74">Un index en double a été spécifié ; le doublon a été omis.</entry>
<entry key="3100">Cet AR System ne dispose d'aucune licence pour l'option de serveur réparti (Distributed Server Option, DSO).</entry>
<entry key="73">Pour qu'une modification du paramètre du mode de créateur prenne effet, AR System doit être redémarré. </entry>
<entry key="72">Le nombre de résultats de la requête dépasse le nombre maximal d'entrées défini par le serveur.</entry>
<entry key="71">L'administrateur est le seul à pouvoir accéder à ce lien actif.</entry>
<entry key="70">Le menu caractère référencé par un ou plusieurs champs de ce formulaire n'existe pas.</entry>
<entry key="4549">Le mot de passe fourni est incorrect pour l'utilisateur exécutant l'opération.</entry>
<entry key="69">Échec de la création d'un affichage SQL du formulaire dans la base de données SQL. Le formulaire a été créé, mais l'affichage SQL n'est pas mis en œuvre.</entry>
<entry key="68">Variable d'environnement RPC hors des limites \n(390600, 390603, 390619 à 390669, et 390680 à 390694).\nREMARQUE : la valeur 390603 et la plage 390619 à 390669 correspondent à des serveurs spécialisés\ndont les fonctionnalités peuvent être limitées.</entry>
<entry key="67">Ouverture du menu impossible.</entry>
<entry key="66">Le nombre de résultats de la requête dépasse le nombre maximal d'entrées à récupérer.</entry>
<entry key="65">La nouvelle syntaxe de définition de filtre ne prend pas en charge plusieurs liens vers des formulaires. Seul le premier lien est chargé.</entry>
<entry key="64">L'action de filtre ou d'escalade ne peut pas écrire dans le fichier journal indiqué. L'action a été créée, mais n'a pas été consignée dans le fichier journal.</entry>
<entry key="63">Une ou plusieurs valeurs de l'opération statistique ne peuvent pas être récupérées en raison de restrictions\nd'autorisation. Ces valeurs ne seront pas prises en compte pour le calcul des statistiques.</entry>
<entry key="62">Vous ne disposez pas du droit d'accès sur l'enregistrement demandé.</entry>
<entry key="2009">Aucun serveur n'a été indiqué sur la ligne de commande ou dans le fichier de répertoire AR System.</entry>
<entry key="61">Vous ne disposez pas du droit d'accès en lecture pour ce champ dans cet enregistrement.</entry>
<entry key="2008">Options de ligne de commande non valides</entry>
<entry key="60">Vous ne disposez d'aucun droit d'accès en lecture sur ce champ</entry>
<entry key="2007">Impossible de lire le fichier de données</entry>
<entry key="2006">Défaillance lors de la récupération d'entrées depuis le fichier de répertoire du serveur</entry>
<entry key="2005">Aucun serveur n'est accessible actuellement.</entry>
<entry key="2004">Impossible d'initialiser AR System</entry>
<entry key="2003">Impossible de se connecter au serveur X</entry>
<entry key="2002">Impossible de lire le fichier de configuration.\nLa variable d'environnement ARHOME n'est peut-être pas définie correctement.</entry>
<entry key="2001">Impossible d'allouer de la mémoire</entry>
<entry key="9098">Les champs de licence du serveur ne peuvent exister que sur un formulaire. Supprimez le formulaire en double Nom_formulaire.</entry>
<entry key="9097">Formulaire de licence du serveur introuvable.</entry>
<entry key="9096">La valeur spécifiée pour le mode de chaînage d'authentification n'est pas dans la plage valide de 0 - 4</entry>
<entry key="9095">Les permissions du rôle Subadministrator ont été supprimées de l'objet car celui-ci ne se trouve pas dans une application déployable.</entry>
<entry key="9094">Les permissions du groupe Subadministrator ont été supprimées de l'objet car celui-ci se trouve dans une application déployable.</entry>
<entry key="9093">User is currently connected from another machine.</entry>
<entry key="9092">Le fichier en suspens est endommagé.</entry>
<entry key="9091">Les données utilisateur sont endommagées. Licence supprimée.</entry>
<entry key="9090">Impossible de modifier le type de licence d'un utilisateur à Fixe plus de 3 fois en 1 semaine.</entry>
<entry key="59">Echec avec votre nom d'utilisateur, mais connexion en tant qu'utilisateur invité.</entry>
<entry key="399">Erreur dans la définition d'un lien actif</entry>
<entry key="57">Un ou plusieurs champs de l'opération statistique contenaient une valeur NULL.\nCes valeurs sont exclues des calculs statistiques.</entry>
<entry key="398">Impossible d'obtenir de la mémoire pour le cache.</entry>
<entry key="56">Cette entrée n'existe pas dans le formulaire.</entry>
<entry key="397">Le champ réservé Liste de groupes dépasse la limite des 4 000 caractères.</entry>
<entry key="55">L'élément suivant n'a pas été importé</entry>
<entry key="396">Le fichier de prise en charge pour l'objet indiqué est introuvable.</entry>
<entry key="54">Aucune modification n'a été indiquée pour l'opération de mise à jour.</entry>
<entry key="395">Expiration du délai système lors de l'attente d'une valeur de retour de la part d'un processus.</entry>
<entry key="53">Vous devez disposer de droits Administrateur pour obtenir des informations sur les permissions.</entry>
<entry key="394">AR System est en mode administrateur uniquement. Veuillez réitérer votre opération ultérieurement.</entry>
<entry key="52">Ce champ est un champ de base système et ne peut pas être modifié.</entry>
<entry key="393">Vous ne pouvez pas utiliser le champ Historique des états comme champ labelField ou valueField dans le menu de requête.</entry>
<entry key="51">L'ID de champ indiqué n'existe pas dans ce formulaire.</entry>
<entry key="392">Le nom du champ ou de la VUI doit être unique dans le formulaire. Il existe déjà un champ ou une VUI de ce nom.</entry>
<entry key="50">Vous ne disposez d'aucune autorisation sur ce champ.</entry>
<entry key="391">Echec de la création de la VUI</entry>
<entry key="390">Impossible de supprimer la VUI par défaut d'un formulaire. Tout formulaire doit en contenir au moins une.</entry>
<entry key="2358">Echec de la définition</entry>
<entry key="2357">Echec de la lecture</entry>
<entry key="2356">Vous avez entré dans un champ de nombre réel une valeur\nn'appartenant pas à la plage de réels valides </entry>
<entry key="2355">Il existe déjà dans ce formulaire un lien actif portant ce nom :</entry>
<entry key="2354">Vous n'avez entré aucune information dans vos champs.\nComplétez au moins un champ avant d'utiliser le bouton Appliquer.</entry>
<entry key="2353">Vous n'avez pas la permission d'effectuer des opérations Serveur réparti (Distributed Server).</entry>
<entry key="2352">L'un des serveurs d'association n'est pas disponible ou n'existe pas.</entry>
<entry key="2351">Définition d'association non valide. Redéfinissez votre association personnalisée.</entry>
<entry key="2350">Nom d'association en double. Renommez votre association distribuée.</entry>
<entry key="9089">Les données utilisateur sont endommagées.</entry>
<entry key="9088">Le fichier d'importation ne contient pas de définition d'application.</entry>
<entry key="9085">Adresse IP hôte introuvable.</entry>
<entry key="9084">L'utilisateur est actuellement connecté depuis un autre ordinateur.</entry>
<entry key="9083">Impossible de trouver le formulaire de configuration Statistiques de l'application.</entry>
<entry key="9082">Les champs de statistiques de l'application ne peuvent exister que sur un formulaire. Supprimez le doublon.</entry>
<entry key="9081">Formulaire Statistiques de l'application introuvable.</entry>
<entry key="9080">Les champs de statistiques de l'application ne peuvent exister que sur un formulaire. Supprimez le doublon.</entry>
<entry key="49">Erreur interne : l'ID de la demande est incorrect.</entry>
<entry key="48">Espace insuffisant pour le renvoi de la réponse (4 096 octets minimum).</entry>
<entry key="389">VUI en double pour le formulaire</entry>
<entry key="47">Délai de l'opération de notification par messagerie écoulé avant la fin du traitement</entry>
<entry key="388">Aucune VUI n'existe pour le formulaire indiqué.</entry>
<entry key="46">L'insertion d'actions Message et Journal dans une branche ELSE n'est pas prise en charge pour l'escalade.</entry>
<entry key="387">La mise à jour de cette entrée constituera une violation de la condition de jointure.</entry>
<entry key="386">Une exception s'est produite lors de la gestion de l'exception précédente.</entry>
<entry key="44">Le nombre maximal de formulaires autorisé aux termes de la licence serveur actuelle a été dépassé.</entry>
<entry key="385">Vous avez indiqué plusieurs fois le même ID dans un appel API d'opération "multiple". Chacun\ndes ID indiqués pour cet appel doit être unique.</entry>
<entry key="43">Impossible de récupérer le menu pour le champ de caractères Nom du champ.</entry>
<entry key="384">Le nom indiqué contient un caractère non valide.  Seuls les caractères imprimables sont admis.</entry>
<entry key="42">Le serveur ne dispose d'aucune licence lui permettant de fonctionner avec plusieurs sockets RPC.\nLe traitement continue en ignorant ce paramètre.</entry>
<entry key="383">Le menu Fichier contient trop d'options au même niveau (maximum admis : 1 000).</entry>
<entry key="41">Argument de ligne de commande non reconnu. Le traitement continue en ignorant la ligne de commande.</entry>
<entry key="382">La ou les valeurs de cette entrée provoquent une violation de l'index unique défini pour ce formulaire.</entry>
<entry key="381">Plusieurs entrées correspondent aux conditions du filtre. Cette opération a été définie pour que l'existence de plusieurs correspondances génère une erreur.</entry>
<entry key="2349">Vous avez entré dans un champ d'entier une valeur\nn'appartenant pas à la plage d'entiers valides.</entry>
<entry key="380">Aucun élément ne correspond aux conditions du filtre. Cette opération a été définie pour qu'une absence de correspondance génère\nune erreur.</entry>
<entry key="2348">Les types de données du champ et de l'attribution ne sont pas compatibles.</entry>
<entry key="2347">Données de bouton manquantes</entry>
<entry key="2346">Menu de requête non développé</entry>
<entry key="2345">Impossible de développer le menu {0} pour le champ {1}</entry>
<entry key="2344">Erreurs d'exportation</entry>
<entry key="2343">Les valeurs de sélection doivent être uniques.</entry>
<entry key="2342">Format de fichier de définition de macro non valide</entry>
<entry key="2341">Spécification de paramètre non valide dans la ligne d'attribution DDE</entry>
<entry key="2340">Trop de niveaux dans la macro imbriquée</entry>
<entry key="9079">Les champs de statistiques du serveur ne peuvent exister que sur un formulaire. Supprimez le doublon.</entry>
<entry key="9078">Le formulaire Server Statistics est introuvable.</entry>
<entry key="9077">Les champs d'événements du serveur ne peuvent exister que sur un formulaire. Supprimez le doublon.</entry>
<entry key="9076">Le formulaire Server Events est introuvable.</entry>
<entry key="9075">Problème détecté lors de la création de l'un des formulaires système du serveur.</entry>
<entry key="4513">Aucun formulaire Approval Form n'a été trouvé</entry>
<entry key="4512">Aucun formulaire Approval Notification n'a été trouvé</entry>
<entry key="9072">Only one form can contain the Role form fields</entry>
<entry key="4511">Aucun formulaire Approval Administration n'a été trouvé</entry>
<entry key="9071">Only one form can contain the Group form fields</entry>
<entry key="4510">Deux rôles ou plus ont le même nom</entry>
<entry key="9070">Only one form can contain the User form fields</entry>
<entry key="39">Le processus 'set field' de filtrage/d'escalade a dépassé le délai d'exécution imparti </entry>
<entry key="38">Le processus Définir un champ du filtre ou de l'escalade a renvoyé une erreur. La transaction actuelle est rejetée. La base de données n'a pas été mise à jour.</entry>
<entry key="379">Problème détecté lors de la création de l'un des formulaires distribués.</entry>
<entry key="37">Erreur d'accès à un fichier de suivi du débogage. Le suivi du débogage de ce fichier est désactivé.</entry>
<entry key="378">Vous devez disposer d'un serveur réparti pour effectuer cette opération.</entry>
<entry key="36">La version de la base de données n'est pas celle attendue (une mise à niveau est peut-être nécessaire).</entry>
<entry key="377">Il manque des guillemets dans l'opération distribuée ou dans l'opération d'application indiquée dans l'action 'Exécuter un processus' du filtre.</entry>
<entry key="35">Une autre copie du serveur est déjà en cours d'exécution sur le même socket RPC.</entry>
<entry key="376">Impossible de mettre à jour cette entrée. Il ne s'agit pas de la copie maîtresse de l'entrée distribuée.</entry>
<entry key="34">Erreur lors de l'ouverture du fichier de verrouillage du serveur AR System</entry>
<entry key="375">Nom d'association distribuée en double</entry>
<entry key="33">Le serveur AR System n'a pas pu démarrer un processus. Vérifiez que les ressources système ne sont pas saturées.</entry>
<entry key="374">Cette association distribuée n'existe pas sur le serveur.</entry>
<entry key="32">Le serveur AR System s'est arrêté normalement.</entry>
<entry key="373">Vous devez être administrateur pour pouvoir accéder à l'association distribuée.</entry>
<entry key="31">Le nouvel utilisateur a reçu une licence fixe de type </entry>
<entry key="372">Impossible de créer un événement d'alerte</entry>
<entry key="30">Vous utilisez déjà le nombre maximal de licences utilisateur fixes autorisé.</entry>
<entry key="371">Vous ne pouvez pas modifier la valeur du champ Créateur.\nLe paramètre de mode de créateur du système est configuré de manière à être verrouillé.</entry>
<entry key="2339">Echec de la suppression</entry>
<entry key="370">Aucun ID n'a été défini pour ce formulaire.</entry>
<entry key="2338">Impossible de modifier le type d'une action existante</entry>
<entry key="2337">ID de champ trop volumineux</entry>
<entry key="2336">Aucune action IF n'est définie.  Vous devez en créer au moins une.</entry>
<entry key="2335">La largeur totale de vos champs dépasse le maximum autorisé.</entry>
<entry key="2334">Vous devez sélectionner un formulaire.</entry>
<entry key="2333">Format de fichier non valide</entry>
<entry key="2332">L'un des noms de champ n'est pas valide.</entry>
<entry key="2331">Une erreur s'est produite au cours du formatage du texte de votre journal.</entry>
<entry key="2330">Aucun utilisateur n'est indiqué dans votre fichier de configuration.\nUtilisez l'option Connexion du menu Fichier pour vous connecter en tant qu'administrateur.</entry>
<entry key="4503">Redémarrage du serveur d'applications AR System</entry>
<entry key="9063">Le serveur accepte uniquement les clients Unicode (sauf les outils Administrateur et Alerte).</entry>
<entry key="4502">Opération annulée en raison d'une erreur</entry>
<entry key="1243">Nom d'affichage en double.\nVoulez-vous écraser l'affichage existant ?</entry>
<entry key="9062">Échec de la conversion du format Unicode en données de caractères. </entry>
<entry key="4501">Arrêt du serveur d'applications AR System. Erreur fatale détectée</entry>
<entry key="1242">Vous pouvez continuer à utiliser les anciens fichiers d'affichage personnalisé ou charger leur nouvelle version depuis le serveur. Voulez-vous à nouveau charger le formulaire ? Si vous choisissez Continuer, l'affichage personnalisé est perdu.</entry>
<entry key="9061">Échec de la conversion des données de caractères au format Unicode.</entry>
<entry key="4500">Le serveur d'applications AR System a été arrêté à la réception d'un signal/d'une exception.</entry>
<entry key="1241">L'administrateur a mis à jour ce formulaire sur le serveur AR System 2.1.  Vous ne pouvez pas mettre à jour votre affichage personnalisé à l'aide de cet outil.  Certains problèmes peuvent survenir si vous continuez.  Voulez-vous continuer ?</entry>
<entry key="9060">Une erreur système a empêché l'ouverture du convertisseur Unicode.</entry>
<entry key="1240">L'affichage personnalisé de ce formulaire a été mis à jour au format AR System 4.0.  Du fait des limites du changement de version, il peut s'avérer nécessaire de repositionner des boutons à l'aide de l'option Personnaliser l'affichage.</entry>
<entry key="29">La licence du serveur AR est une licence de démonstration dotée d'une date d'expiration.</entry>
<entry key="28">La licence de démonstration de ce serveur AR a expiré. Pour plus d'informations sur les licences, contactez votre distributeur.</entry>
<entry key="369">Vous devez être administrateur pour pouvoir accéder à l'escalade.</entry>
<entry key="27">Cette COPIE d'Action Request System(R) ne possède pas de code d'autorisation, mais peut être utilisée ou faire l'objet d'une évaluation. Pour bénéficier de fonctionnalités illimitées, contactez votre fournisseur.</entry>
<entry key="368">Erreur dans la définition d'une escalade</entry>
<entry key="26">Les opérations administrateur sont désactivées sur ce serveur.</entry>
<entry key="367">Nom d'escalade en double</entry>
<entry key="25">Des champs dans l'action de définition des champs n'existent pas dans le formulaire cible.</entry>
<entry key="366">Cette escalade n'existe pas sur le serveur.</entry>
<entry key="24">Défaillance lors de la tentative d'exécution du processus de filtre/d'escalade</entry>
<entry key="23">Reprise sans erreur de l'ouverture du fichier de filtre/d'escalade ou de l'écriture dans ce fichier</entry>
<entry key="364">Impossible de paramétrer un champ de journal sur une valeur NULL dans un filtre ou une escalade</entry>
<entry key="22">Échec lors de l'ouverture du fichier journal de filtre/d'escalade ou de l'écriture dans ce fichier. La consignation dans le fichier journal est interrompue.</entry>
<entry key="363">La valeur $DEFAULT$ est attribuée à un champ requis mais aucune valeur par défaut n'a été définie pour ce champ.</entry>
<entry key="21">Arrêt du serveur AR System. Une erreur fatale s'est produite sur ARSERVER.</entry>
<entry key="362">Le serveur de tables à deux dimensions a atteint la taille de fichier maximale.  Vous ne pouvez plus créer d'entrée.</entry>
<entry key="20">Le serveur AR System a été arrêté à la réception d'un signal/d'une exception.</entry>
<entry key="361">Vous avez émis une commande de recherche sans critère alors que le serveur a été configuré pour les refuser.\nVous devez définir des critères pour pouvoir lancer une recherche sur ce formulaire.</entry>
<entry key="2329">Aucune macro administrateur n'est définie.</entry>
<entry key="360">Aucun taux de conversion de devise n'existe pour la conversion demandée.</entry>
<entry key="2328">Aucun serveur connu n'est indiqué dans votre fichier de configuration.\nL'outil va utiliser par défaut le premier serveur de la liste figurant dans votre fichier de répertoire.</entry>
<entry key="2326">Vous avez indiqué un ID de champ déjà en cours d'utilisation.</entry>
<entry key="2325">Les ID de champ inférieurs à 100 sont réservés aux champs de base.</entry>
<entry key="2324">La longueur interne du champ ne peut pas être inférieure à zéro.</entry>
<entry key="2323">Opération arithmétique non reconnue</entry>
<entry key="2322">Vous avez entré dans un champ numérique un caractère autre qu'un chiffre</entry>
<entry key="2321">Vous avez entré une valeur dans un format incorrect pour un champ réel</entry>
<entry key="2320">Erreur de ligne de qualification à la position suivante :</entry>
<entry key="9059">Le formulaire de jointure contient une référence circulaire.</entry>
<entry key="1239">Nom de macro déjà utilisé</entry>
<entry key="9058">La mise à jour du lien actif localisé ou du menu a échoué.</entry>
<entry key="9057">La récursion des requêtes localisées n'est pas autorisée.</entry>
<entry key="9056">Le serveur n'est pas localisé.</entry>
<entry key="4857">Index des articles hors limites pour ce formulaire Purchase Requisition</entry>
<entry key="1598">Cette application ne prend pas en charge la personnalisation des affichages des formulaires antérieurs à la version 3.0 d'Action Request System(R) .  Vous pouvez toujours personnaliser ces affichages à l'aide des versions précédentes de l'application.</entry>
<entry key="9055">Le format du fichier d'importation VUI est incorrect.</entry>
<entry key="4856">Impossible de trouver le formulaire Purchase Requisition-Line Item</entry>
<entry key="1597">Echec de l'opération d'importation sur une ligne de données, mais le traitement continue.</entry>
<entry key="9054">Le formulaire ne comporte pas le champ spécifié.</entry>
<entry key="4855">Cette commande exige la saisie du nom du formulaire et d'un ID d'entrée</entry>
<entry key="1596">Opération d'importation interrompue sur une ligne de données </entry>
<entry key="9053">La VUI par défaut spécifiée dans le fichier d'importation de schéma est introuvable.  La VUI par défaut a été redéfinie sur une VUI pré-existante du formulaire.</entry>
<entry key="4854">Cette commande exige un ID d'entrée, marqueur et autre</entry>
<entry key="1595">Le format du contenu du fichier d'importation ne correspond pas au type de format indiqué.</entry>
<entry key="1233">Votre lecteur de disque arrive à saturation. Supprimez les fichiers inutiles.</entry>
<entry key="9052">La VUI de ce formulaire n'est pas unique. Les propriétés du libellé, des paramètres régionaux et de la plate-forme de cette VUI doivent être propres à ce formulaire.</entry>
<entry key="4853">Cette commande exige un ID d'entrée</entry>
<entry key="1594">Type de fichier d'importation non reconnu </entry>
<entry key="1232">Création de macro en cours. Les modifications vont être appliquées à l'entrée,\nmais pas enregistrées dans la macro.</entry>
<entry key="9051">Il existe plusieurs catalogues de messages ; le système ne peut en gérer qu'un seul.</entry>
<entry key="4852">Echec de la mise à jour d'un article de la demande d'achat</entry>
<entry key="1593">Vous devez indiquer un nom de fichier.</entry>
<entry key="9050">La localisation a été activée, mais aucun catalogue de messages n'existe.</entry>
<entry key="4851">Problème pour scinder les articles de la demande d'achat</entry>
<entry key="1592">Impossible de convertir le nom du groupe dans le champ de liste des groupes </entry>
<entry key="1230">La définition de commande utilisateur sélectionnée va être supprimée.</entry>
<entry key="4850">Un ID en suspens (Pending ID) est obligatoire en cas d'exécution en mode commande</entry>
<entry key="1590">Format d'heure non reconnu</entry>
<entry key="359">Les opérations de configuration, de création et de suppression de définition ne sont prises en charge que par le socket RPC 390600.</entry>
<entry key="358">Erreur lors de l'accès à un fichier de menu sur le serveur</entry>
<entry key="357">Le menu caractère contient trop d'options au même niveau (maximum admis : 99).</entry>
<entry key="356">Nom de menu caractère en double</entry>
<entry key="3403">Impossible de mettre fin au service Web pour l'authentification.</entry>
<entry key="355">Vous devez être administrateur pour pouvoir accéder au filtre.</entry>
<entry key="3402">Impossible d'initialiser le service Web pour l'authentification.</entry>
<entry key="354">Vous n'avez pas accès à la commande administrateur</entry>
<entry key="3401">L'URL cible d'authentification externe n'est pas configurée.</entry>
<entry key="353">Vous n'avez pas accès au formulaire</entry>
<entry key="3400">Impossible d'accéder au fichier de configuration du serveur</entry>
<entry key="352">Vous avez défini l'envoi d'une notification à un groupe spécial Créateur ou Attribué à.{0} référence à ce groupe existe dans le champ{1} créateur ou d'attribution référencé.{2} annulée pour éviter tout risque de boucle infinie.</entry>
<entry key="351">Impossible d'indiquer une qualification pour un champ de mot de passe</entry>
<entry key="2319">Erreur de ligne d'attribution à la position suivante :</entry>
<entry key="350">Tentative de division par zéro (0) dans une opération arithmétique</entry>
<entry key="2318">Erreur détectée. Impossible de créer l'écran Définir des champs.</entry>
<entry key="2317">La liste contient un groupe non reconnu ou dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="2316">Opération arithmétique attendue</entry>
<entry key="2315">Sélectionnez une condition d'exécution pour le lien actif.</entry>
<entry key="2314">Sélectionnez un champ pour la condition 'Exécuter'.</entry>
<entry key="2313">Entrez un nom de lien actif.</entry>
<entry key="2312">Vous devez sélectionner un formulaire.</entry>
<entry key="2311">Vous avez déjà créé le nombre maximal d'actions de lien actif.</entry>
<entry key="2310">Erreur d'écriture dans un fichier</entry>
<entry key="1229">La définition de rapport personnalisé sélectionnée va être supprimée.</entry>
<entry key="4849">Absence de champ d'ID de demande d'achat (Purchase Request ID) ou valeur erronée dans ce champ</entry>
<entry key="1228">La définition de macro sélectionnée va être supprimée.</entry>
<entry key="4848">Absence de champ de numéro de ligne ou valeur erronée dans ce champ</entry>
<entry key="1589">Le format de la référence à l'historique des états n'est pas valide </entry>
<entry key="1227">Echec de la tentative de développement du menu caractère</entry>
<entry key="4847">La commande Line Item Mapback exige le formulaire Line Item</entry>
<entry key="1588">La valeur indiquée pour la sélection ne fait pas partie des valeurs définies pour ce champ</entry>
<entry key="1226">Quitter l'outil User ?</entry>
<entry key="4846">Une valeur Supplier (Fournisseur) pour chaque ligne est obligatoire pour scinder les postes (line items)</entry>
<entry key="1587">Référence à un champ inconnu dans la ligne de requête </entry>
<entry key="1225">Nom de commande utilisateur en double.\nVoulez-vous écraser la commande existante ?</entry>
<entry key="1586">Une parenthèse fermante devrait figurer à cet endroit</entry>
<entry key="1224">Nom de rapport personnalisé en double.\nVoulez-vous écraser le rapport existant ?</entry>
<entry key="4844">La commande Line Item Map exige le formulaire Purchase Request</entry>
<entry key="1585">Trop de niveaux d'imbrication de parenthèses dans cette commande </entry>
<entry key="1223">Nom de macro déjà utilisé.\nVoulez-vous remplacer la macro existante ?</entry>
<entry key="4843">Le numéro de ligne de la pièce ne correspond pas à la définition de la pièce</entry>
<entry key="1584">Un champ ou une valeur devrait figurer à cet endroit</entry>
<entry key="1222">Impossible de trouver l'aide correspondant au champ indiqué.</entry>
<entry key="4842">Valeur non reconnue pour le type de pièce</entry>
<entry key="1583">Une opération relationnelle devrait figurer à cet endroit</entry>
<entry key="1221">Le fichier indiqué existe déjà.</entry>
<entry key="4841">Erreur à l'ouverture d'un fichier de catalogue de pièces</entry>
<entry key="1582">Une opération logique devrait figurer à cet endroit</entry>
<entry key="1220">Vous n'avez pas enregistré les modifications apportées à la fenêtre d'aide dissociée.\nElles ne feront pas partie de l'opération en cours si vous continuez.</entry>
<entry key="4840">La catégorie indiquée n'existe pas</entry>
<entry key="1581">Caractère inattendu à cet endroit de la ligne de requête </entry>
<entry key="1580">Il manque un guillemet fermant dans une chaîne de caractères ou un nom.</entry>
<entry key="349">Impossible de supprimer un champ de base</entry>
<entry key="348">La définition de groupe est vide. Impossible d'accéder à la base de données.</entry>
<entry key="347">Vous n'avez pas accès au lien actif</entry>
<entry key="346">Ce lien actif n'existe pas sur le serveur.</entry>
<entry key="345">Nom de lien actif en double</entry>
<entry key="344">Conflit de type ou de catégorie entre deux groupes portant le même ID.</entry>
<entry key="343">Définition de filtre non valide.</entry>
<entry key="342">Impossible d'ouvrir le fichier du répertoire AR System.</entry>
<entry key="341">Échec du processus Définir des champs.</entry>
<entry key="2309">Le nom du fichier résultant dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="340">Le format du champ d'historique des états est incorrect.</entry>
<entry key="2308">Vous avez déjà créé le nombre maximal d'actions de filtre autorisé.</entry>
<entry key="2307">Seuls les champs existant sur le serveur peuvent être copiés.</entry>
<entry key="2306">Erreur au cours de l'opération de suppression du menu caractère</entry>
<entry key="2305">Les champs de sélection requièrent une ou plusieurs valeurs.</entry>
<entry key="2304">Entrez des données.</entry>
<entry key="2303">NOT USED</entry>
<entry key="2301">Indiquez un répertoire et un nom de fichier.</entry>
<entry key="2300">Format d'heure non reconnu</entry>
<entry key="1219">Vous n'avez pas enregistré les modifications apportées à la fenêtre d'aide dissociée.\nElles seront perdues si vous continuez.</entry>
<entry key="4839">L'enregistrement de pièce ne possède pas de catégorie parent</entry>
<entry key="1218">Vous avez tenté une action Définir un champ.\nAucune opération n'a été effectuée car vous vous trouvez dans une fenêtre d'affichage.</entry>
<entry key="4838">Echec de la commande malloc sur le serveur Purchase Request</entry>
<entry key="1579">Impossible d'utiliser le nom de valeur de sélection dans l'historique des états.\nVous n'avez pas accès au champ Etat.</entry>
<entry key="1217">Vous n'avez pas enregistré les modifications apportées à une fenêtre de saisie ou de journal.\nElles ne seront pas appliquées si vous continuez.</entry>
<entry key="4837">La commande Catalog exige le formulaire Parts</entry>
<entry key="1216">Cette opération va modifier {0} entrées.\n\nVoulez-vous continuer ?</entry>
<entry key="4836">L'ID d'entrée (0 correspond au niveau supérieur) ou le marqueur de catégorie est obligatoire pour cette commande.</entry>
<entry key="1215">Le serveur ne parvient pas à localiser le client. L'opération propre au client effectuée sur le serveur risque de ne pas se conformer aux conventions du client.</entry>
<entry key="1214">Création de macro en cours.\nOpération crée mais non effectuée dans la base de données.</entry>
<entry key="1213">Plusieurs entrées correspondent aux critères.\nLes informations seront extraites de la première entrée.</entry>
<entry key="1574">Le nom du fichier dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="1212">Fenêtre de requête désormais connectée à un autre formulaire.\nVous changez de formulaire actif si vous continuez.</entry>
<entry key="1211">Vous n'avez pas enregistré les modifications apportées à une fenêtre de journal ou de saisie.\nElles seront perdues si vous continuez.</entry>
<entry key="4831">Le marqueur n'est associé à aucun formulaire.</entry>
<entry key="1572">Impossible de créer le nouvel élément</entry>
<entry key="1210">Vous n'avez pas enregistré les modifications apportées à ces propriétés.\nElles seront perdues si vous continuez.</entry>
<entry key="4830">Un même marqueur est associé à plusieurs formulaires. Cela n'est pas autorisé.</entry>
<entry key="339">Le format d'un champ de journal est incorrect.</entry>
<entry key="338">Un ID d'entrée en double a été trouvé et vous avez indiqué qu'aucun nouvel ID ne doit être créé.</entry>
<entry key="337">Vous avez atteint le nombre maximal d'entrées de base de données autorisé par cette version d'Action Request System(R).\nPour obtenir une version ne limitant pas le nombre d'entrées, contactez votre revendeur.</entry>
<entry key="699">Les attributs de recherche sur texte intégral ne peuvent pas être spécifiés pour le formulaire système de recherche dans plusieurs formulaires</entry>
<entry key="336">Impossible d'associer un utilisateur aux groupes spéciaux Créateur (3), Attribué à (4), Groupe d'attributions (7), Dynamique ou Calculé</entry>
<entry key="698">Le nom de la catégorie MFS en texte plein doit être unique dans un formulaire. Il existe déjà un champ sous ce nom.</entry>
<entry key="335">Le format d'un champ réservé AR System n'est pas valide.</entry>
<entry key="697">Vous ne pouvez utiliser les champs Full Text Indexed qu'en tant que champs à pertinence pondérée pour recherche multi-formulaire.</entry>
<entry key="334">Une définition de champ réservé AR System ne peut pas être modifiée.</entry>
<entry key="696">Le champ doit disposer de permissions publiques pour être un champ de titre ou catégorie de recherche multi-formulaire de texte intégral</entry>
<entry key="333">Vous ne disposez d'aucun droit d'accès sur ce champ</entry>
<entry key="695">La propriété Full Text MFS Category Name ne peut être spécifiée que pour un champ de caractères.</entry>
<entry key="332">Vous ne disposez d'aucun droit d'accès en écriture sur ce champ tant que l'enregistrement n'est pas sauvegardé.</entry>
<entry key="694">Le formulaire de recherche multi-formulaire d'AR System ne peut être utilisé pour l'opération spécifiée</entry>
<entry key="331">Vous ne disposez d'aucun droit d'accès en écriture sur cet enregistrement.</entry>
<entry key="693">La mise à jour n'est pas autorisée sur le formulaire de recherche multi-formulaire d'AR System.</entry>
<entry key="330">Vous ne disposez d'aucun droit d'accès en écriture sur ce champ.</entry>
<entry key="692">Une licence de texte intégral est requise pour la fonction de recherche multi-formulaire.</entry>
<entry key="691">La liste de formulaires est vide ou des formulaires ne contiennent pas de champs FTS dans le formulaire de recherche multi-formulaire d'AR System.</entry>
<entry key="690">Aucun terme de recherche spécifié dans le formulaire de recherche multi-formulaire d'AR System</entry>
<entry key="1209">Vous n'avez pas enregistré les modifications apportées à cet écran.\nElles seront perdues si vous continuez.</entry>
<entry key="1208">Vous n'avez pas enregistré les modifications apportées à cet écran.\nElles seront perdues si vous continuez.</entry>
<entry key="1569">Définition de macro vide</entry>
<entry key="1207">Une opération d'enregistrement est en cours.\nLes éléments déjà enregistrés seront perdus si vous continuez.</entry>
<entry key="1206">Vous pouvez tester Action Request System(R) sans avoir à vous procurer de licence ni à en activer. Pour obtenir une licence permettant la production, contactez l'administrateur AR System. Le serveur AR System sans licence est le suivant :</entry>
<entry key="1567">Opération non reconnue lors du chargement d'un format de rapport personnalisé</entry>
<entry key="1205">Nouveaux champs/liens actifs ajoutés ou mis à disposition par l'administrateur.\nIls ont été ajoutés sous forme de champs masqués dans le fichier d'affichage local.</entry>
<entry key="1566">Aucun format de rapport personnalisé n'est défini.</entry>
<entry key="1204">Lors de la lecture, les sélections partielles deviendront des sélections d'éléments entiers.</entry>
<entry key="1565">Seconde partie de l'opération statistique manquante ou non valide</entry>
<entry key="1203">Cet enregistrement a été mis à jour depuis que vous l'avez récupéré.</entry>
<entry key="1202">Une opération d'enregistrement est en cours.\nLes éléments déjà enregistrés seront perdus si vous quittez le programme.</entry>
<entry key="9021">Une erreur s'est produite lors de la gestion des données archivées.</entry>
<entry key="1563">Entrez le nom du répertoire où stocker la commande.</entry>
<entry key="1201">Le nouveau texte dépasse la longueur maximale autorisée. Il va être tronqué pour tenir dans le champ.</entry>
<entry key="9020">Le mode FIPS requiert que la politique de sécurité nécessite un chiffrement.</entry>
<entry key="4821">TGP est indiqué dans les données, mais il n'y a pas de formulaire de groupe</entry>
<entry key="1562">Seconde partie de l'opération de rapport manquante ou non valide</entry>
<entry key="1200">Aucune demande(ou aucune autorisation sur le demandes) ne correspond aux critères de recherche.</entry>
<entry key="4820">Mémoire insuffisante pour le serveur Set Up and Move.</entry>
<entry key="329">Mot de passe ou chaîne d'authentification non valide.</entry>
<entry key="328">Nom de commande en double.</entry>
<entry key="327">Type de données incorrect pour l'opération statistique.</entry>
<entry key="689">Au moins un des champs des formulaires dans lesquels la recherche est effectuée est en cours d'indexation, ce qui peut affecter les résultats de la recherche</entry>
<entry key="326">Un champ obligatoire ne peut pas rester vide.</entry>
<entry key="688">Un seul formulaire peut contenir les champs de recherche multi-formulaire</entry>
<entry key="325">Nom de filtre en double</entry>
<entry key="687">Le champ table ne peut pas être indexé pour une recherche multi-formulaire car la qualification contient un qualificateur externe et/ou des champs en lecture seule</entry>
<entry key="324">Cette commande administrateur n'existe pas sur le serveur.</entry>
<entry key="686">Une réindexation aura lieu pour chaque champ du formulaire indexé en texte plein au moment spécifié, au lieu d'un scan de mise à jour en raison de l'absence d'un champ de dernière modification (ID du champ 6) sur le formulaire.</entry>
<entry key="323">Ce filtre n'existe pas sur le serveur.</entry>
<entry key="685">Le Plug-in FTS n'est pas disponible. Le système va réessayer d'établir la connexion.</entry>
<entry key="322">Hiérarchie non valide dans la définition du menu caractère</entry>
<entry key="684">Vous avez fourni une valeur non valide dans le champ Document Boost destiné à l'indexation en texte plein.</entry>
<entry key="321">Trop de niveaux dans la définition du menu caractère</entry>
<entry key="683">FTS est désactivé car sa configuration est incorrecte ; une recherche de base de données va être effectuée</entry>
<entry key="320">Le menu n'existe pas sur le serveur.</entry>
<entry key="682">Le service de recherche sur texte intégral n'est pas disponible ; une recherche de base de données a été effectuée.</entry>
<entry key="681">La modification de la longueur de champ est à l'origine de la reconstruction actuelle de l'index de texte intégral.</entry>
<entry key="680">Des licences utilisateur Recherche sur texte intégral sont disponibles, mais le moteur de recherche de texte intégral n'est pas installé ou est installé de manière incorrecte.</entry>
<entry key="9019">Le client ne peut se connecter au serveur non-FIPS, car il est déjà connecté à un serveur qui n'applique pas FIPS. </entry>
<entry key="9018">Le client ne peut se connecter au serveur FIPS, car il est déjà connecté à un serveur qui n'applique pas FIPS. </entry>
<entry key="9017">Echec du chiffrement FIPS</entry>
<entry key="1559">Problème de la macro/du rapport personnalisé</entry>
<entry key="9016">Une erreur est survenue au cours du déchiffrement car le CRC est incorrect</entry>
<entry key="1558">Echec de la création de la commande utilisateur. Problème du système de fichiers.</entry>
<entry key="9015">Le chiffrement/déchiffrement d'une chaîne NULL n'est pas autorisé.</entry>
<entry key="1557">Entrez la chaîne de commande à exécuter.</entry>
<entry key="9014">La taille de la chaîne chiffrée est supérieure à la taille maximale autorisée.</entry>
<entry key="9013">La licence de chiffrement ne correspond pas à la bibliothèque de chiffrement.</entry>
<entry key="1555">Entrez un nom de commande.</entry>
<entry key="9012">Le chiffrement n'est pas cédé sous licence sur le serveur AR System.</entry>
<entry key="9011">Le chargement de la bibliothèque de chiffrement a échoué.</entry>
<entry key="1553">La commande sélectionnée est introuvable.</entry>
<entry key="9010">Impossible de trouver et de charger la bibliothèque de chiffrement.</entry>
<entry key="4810">Des noms de catégorie en double ont été détectés.</entry>
<entry key="1550">Aucune macro n'est définie.</entry>
<entry key="319">La longueur du champ spécifiée dépasse la limite maximale.</entry>
<entry key="318">Ce groupe n'existe pas sur le serveur.</entry>
<entry key="317">Nom de formulaire en double</entry>
<entry key="679">La recherche à base de formulaire n'est pas autorisée sans une licence FTS (Full Text Search - recherche sur texte intégral) ni lorsque la recherche sur texte intégral est désactivée</entry>
<entry key="316">Échec de la création du fichier temporaire.</entry>
<entry key="678">L'indexation de texte intégral est désactivée --\nActivez l'indexation et recommencez l'opération.</entry>
<entry key="315">Le formulaire/champ à supprimer contient des données. Confirmez la suppression.</entry>
<entry key="677">Le type de licence ne peut être que 0 (aucune), 1 (fixe), 2 (flottante) ou 3 (lecture restreinte).</entry>
<entry key="314">Ce champ n'existe pas dans le formulaire actuel.</entry>
<entry key="313">Ces types de données sont incompatibles avec l'opération relationnelle prévue.</entry>
<entry key="675">Le répertoire de travail FTS ne peut être défini que par le programme d'installation, et non par un appel API arsetfulltextinfo.</entry>
<entry key="312">Ces types de données sont incompatibles avec l'opération arithmétique prévue.</entry>
<entry key="674">La requête de recherche a trouvé trop de correspondances dans le dictionnaire FTS.</entry>
<entry key="311">L'ID de champ indiqué est introuvable dans ce formulaire.</entry>
<entry key="673">La requête compare deux champs comprenant des champs indexés sur texte intégral.\nLa fonction de recherche sur texte intégral ne gère pas la comparaison de deux champs.\nLa comparaison sera effectuée en utilisant la fonctionnalité de la base de données.</entry>
<entry key="310">Le type de donnée de cette valeur ne convient pas à ce champ</entry>
<entry key="672">Le champ Historique d'état ne peut pas être indexé pour la recherche de texte intégral.</entry>
<entry key="671">L'indexeur chargé de l'indexation de la recherche de texte intégral est introuvable.</entry>
<entry key="670">La création de l'index de recherche de texte intégral est en cours sur ce champ, mais risque de prendre du temps. La recherche par défaut est utilisée pour l'instant.</entry>
<entry key="9009">Erreur de XDR xres() lors du codage XDR.</entry>
<entry key="9008">La taille du tampon de mémoire utilisée dans la représentation de données externes (XDR, external data representation) n'est pas valide.</entry>
<entry key="9007">L'algorithme de chiffrement de clé de données n'est pas supporté par la bibliothèque de chiffrement.</entry>
<entry key="1549">Echec de l'opération Modifier tout au cours du traitement de l'entrée portant l'ID</entry>
<entry key="9006">L'algorithme de chiffrement de clé publique n'est pas supporté par la bibliothèque de chiffrement.</entry>
<entry key="9005">Une erreur s'est produite dans la bibliothèque de chiffrement.</entry>
<entry key="1547">Vous avez entré dans un champ numérique une valeur trop élevée ou trop faible</entry>
<entry key="9004">Erreur lors du déchiffrement des données de clé symétrique.</entry>
<entry key="1546">Vous avez entré dans un champ numérique un caractère autre qu'un chiffre</entry>
<entry key="9003">Erreur lors du déchiffrement des données de clé publique.</entry>
<entry key="1545">Vous avez entré une valeur dans un format incorrect pour un champ réel</entry>
<entry key="9002">Echec de l'échange des clés de chiffrement des données.</entry>
<entry key="1544">La valeur indiquée comme nom de champ n'est pas numérique ou ne correspond pas à un champ.</entry>
<entry key="9001">Le chiffrement est exigé sur le serveur AR System.</entry>
<entry key="1543">Un nom de champ est requis pour toutes les opérations, à l'exception du décompte.</entry>
<entry key="9000">Le chiffrement est interdit sur le serveur AR System.</entry>
<entry key="1540">Echec de la création de la macro/du rapport personnalisé. Problèmes du système de fichiers.</entry>
<entry key="309">L'entrée sur laquelle vous travaillez a été modifiée par un autre utilisateur depuis que vous l'avez récupérée.</entry>
<entry key="308">Un champ en double figure dans la liste des champs.</entry>
<entry key="307">Un champ obligatoire ne peut pas rester vide.</entry>
<entry key="669">Le répertoire d'index sur texte intégral cible existe déjà.</entry>
<entry key="306">Cette valeur n'appartient pas à la plage définie pour le champ</entry>
<entry key="668">Requête de recherche sur texte intégral non valide.</entry>
<entry key="305">La longueur d'ID disponible suivante dépasse la longueur du champ ID d'entrée. Contactez\nl'administrateur.</entry>
<entry key="667">Opérations sur texte intégral activées.\nDésactivez l'option appropriée, puis réessayez.</entry>
<entry key="304">Vous devez disposer de droits Administrateur pour effectuer cette opération.</entry>
<entry key="666">Opérations sur texte intégral désactivées.\nActivez l'option appropriée, puis réessayez.</entry>
<entry key="303">Ce formulaire n'existe pas sur le serveur</entry>
<entry key="665">Ce serveur ne dispose pas d'une licence Recherche sur texte intégral.</entry>
<entry key="302">Cette entrée n'existe pas dans la base de données.</entry>
<entry key="664">Texte intégral non autorisé avec une version plus ancienne de la base de tables à deux dimensions</entry>
<entry key="301">Erreur lors de l'écriture dans un fichier</entry>
<entry key="663">La recherche de texte intégral est impossible sur un champ ne correspondant pas à un caractère, un journal ou une pièce jointe.</entry>
<entry key="300">Le serveur ne dispose pas de suffisamment de mémoire pour exécuter ce processus.</entry>
<entry key="662">L'opération demandée est trop complexe pour une seule commande de recherche sur texte intégral.</entry>
<entry key="661">Impossible de modifier l'emplacement du répertoire de l'index de texte intégral.</entry>
<entry key="660">Une erreur s'est produite lors de la mise à jour du fichier des termes à ignorer.</entry>
<entry key="1539">Impossible de définir une opération de décompte avec mise en forme des colonnes sans préciser de nom de champ</entry>
<entry key="1536">Attribuez un nom à votre macro/rapport personnalisé.</entry>
<entry key="1535">Problème d'interrogation des serveurs</entry>
<entry key="1534">Vous devez indiquer un nom utilisateur.</entry>
<entry key="1533">Problème de formatage de l'entrée de journal</entry>
<entry key="1531">Les coordonnées X et/ou Y sont hors limites.</entry>
<entry key="1530">Echec de la mise à jour de l'opération personnalisée</entry>
<entry key="659">Une erreur s'est produite lors de l'ouverture du fichier des termes à ignorer.</entry>
<entry key="658">Impossible de lire les documents de texte intégral</entry>
<entry key="657">Impossible d'effectuer l'opération de recherche de texte intégral.</entry>
<entry key="656">Impossible d'établir une connexion à la base de données de texte intégral.</entry>
<entry key="655">La liste ARFullTextInfoRequestList est vide.</entry>
<entry key="654">Marqueur d'informations de texte intégral non reconnu</entry>
<entry key="653">Les données d'informations de texte intégral pour ce marqueur ne sont pas valides.</entry>
<entry key="652">Les données d'informations de texte intégral pour ce marqueur sont d'un type incompatible ou leur valeur est hors limites.</entry>
<entry key="651">La liste ARFullTextInfoList est vide.</entry>
<entry key="1529">Champ d'état inaccessible. Impossible d'afficher l'historique des états.</entry>
<entry key="1528">Les en-têtes de colonne sont trop volumineux pour tenir dans l'espace défini entre les marges supérieure et inférieure. Le nombre total de lignes va passer à la valeur suivante :</entry>
<entry key="1527">Nombre total de caractères par ligne, marges comprises, supérieur au maximum admis (4 096 caractères)</entry>
<entry key="1526">Nombre total de caractères par ligne, entre les marges, inférieur au minimum admis (40 caractères)</entry>
<entry key="1525">Nombre total de lignes, entre les marges, inférieur au minimum admis (5 lignes)</entry>
<entry key="1524">Valeur de sélection non reconnue</entry>
<entry key="1522">Problème de format du fichier de définition : définition de lien actif</entry>
<entry key="1521">Problème de format du fichier de définition : début de lien actif</entry>
<entry key="1520">Problème de format du fichier de définition : fin de formulaire/de lien actif non valide</entry>
<entry key="649">L'heure de début de la récurrence doit être antérieure à l'heure de fin.</entry>
<entry key="648">Les segments d'heure de valeur 1 doivent être définis comme Disponible et les segments d'heure de valeur 2 comme Indisponible.</entry>
<entry key="647">Il n'existe aucun formulaire d'association de segment d'heure d'activité professionnelle et d'entité sur le serveur.</entry>
<entry key="646">Les champs réservés d'association segment-entité existent sur plusieurs formulaires. Ils ne sont autorisés que sur un seul formulaire.</entry>
<entry key="645">Le niveau défini doit être compris entre 1 et 1 000</entry>
<entry key="644">Le segment de temps spécifié n'existe pas dans le formulaire des segments de jours ouvrables.</entry>
<entry key="643">Il n'existe aucun formulaire de segment de temps sur le serveur.</entry>
<entry key="642">Les champs de segment de temps réservés existent sur plusieurs formulaires. Ils ne peuvent exister que sur un seul formulaire.</entry>
<entry key="641">Les heures d'ouverture doivent figurer dans la définition du calendrier des jours ouvrés.</entry>
<entry key="640">Il n'existe aucune définition de jour ouvrable portant l'indicateur indiqué.</entry>
<entry key="1519">Problème de format du fichier de définition avec les menus caractère</entry>
<entry key="1518">Problème de format du fichier de définition : définition de champ</entry>
<entry key="1517">Problème de format du fichier de définition : clause de champ</entry>
<entry key="1516">Problème de format du fichier de définition : nom de formulaire manquant</entry>
<entry key="1515">Problème de format du fichier de définition : nom de formulaire non valide</entry>
<entry key="1513">Problème de format du fichier d'affichage : définition de lien actif</entry>
<entry key="1512">Problème de format du fichier d'affichage : début de lien actif</entry>
<entry key="1511">Problème de format du fichier d'affichage : fin de formulaire/de lien actif non valide</entry>
<entry key="1510">Problème de format du fichier d'affichage : définition de champ</entry>
<entry key="639">Aucun formulaire de jour ouvrable n'a été trouvé sur le serveur.</entry>
<entry key="638">Deux formulaires contiennent tous les champs de jour ouvrable réservés. Supprimez-en un pour continuer.</entry>
<entry key="999">Impossible de libérer un verrou partagé ou exclusif</entry>
<entry key="637">Il n'existe aucune définition de congé portant l'indicateur indiqué.</entry>
<entry key="998">Impossible de libérer un verrou partagé ou exclusif sur la liste de hachage du cache utilisateur</entry>
<entry key="636">Aucun formulaire de congé n'a été trouvé sur le serveur.</entry>
<entry key="635">Les champs de congés réservés existent sur plusieurs formulaires. Ils ne peuvent exister que sur un seul formulaire.</entry>
<entry key="1509">Problème de format du fichier d'affichage : clause de champ</entry>
<entry key="1508">Problème de format du fichier d'affichage : nom de formulaire manquant</entry>
<entry key="1507">Problème de format du fichier d'affichage : nom de formulaire non valide</entry>
<entry key="1506">Problèmes de création du nouveau champ</entry>
<entry key="1505">Type de champ non reconnu (utilisation du type par défaut : Texte)</entry>
<entry key="1504">Seules les données de type Sélection peuvent être affichées à l'aide de boutons radio (utilisation du type par défaut : Texte).</entry>
<entry key="1503">Seules les données de type Sélection peuvent être affichées à l'aide de cases à cocher (utilisation du type par défaut : Texte).</entry>
<entry key="1502">Seules les données de type Entier peuvent être affichées à l'aide de caractères numériques (utilisation du type par défaut : Texte).</entry>
<entry key="1501">Impossible d'enregistrer l'opération suivante :</entry>
<entry key="1500">Mémoire insuffisante</entry>
<entry key="989">Il n'est pas possible de créer ou de modifier un champ de devise sans spécifier au moins une devise fonctionnelle</entry>
<entry key="988">Le composant de devise doit être spécifié pour utiliser le champ de devise dans ce contexte.</entry>
<entry key="626">Heure non valide dans la définition de la journée de travail</entry>
<entry key="987">Les champs de devise ne peuvent pas être utilisés pour le groupement</entry>
<entry key="625">Date non valide dans la liste des congés</entry>
<entry key="986">La valeur de devise contient un code de devise non autorisé pour ce champ</entry>
<entry key="624">Le compte utilisateur est verrouillé en raison du trop grand nombre de mots de passe incorrects saisis.</entry>
<entry key="985">Aucun code de devise actif n'a été trouvé dans le formulaire Code de devise.</entry>
<entry key="623">Échec de l'authentification</entry>
<entry key="984">Aucun formulaire de code de devise n'existe.</entry>
<entry key="622">Problème de préparation à l'application de la licence en écriture ouverte. Cette licence peut être incomplète.</entry>
<entry key="983">Aucune devise fonctionnelle courante n'a été trouvée lors de la comparaison des constantes de devise avec les données de devises fonctionnelles.</entry>
<entry key="621">Problème de traitement du fichier de marqueur de licence. Ce fichier sera ignoré.</entry>
<entry key="982">Valeur de devise incorrecte</entry>
<entry key="620">Deux formulaires contiennent le même marqueur de licence ouverte. Il sera ignoré dans les deux formulaires.</entry>
<entry key="981">Code de devise obligatoire non rempli</entry>
<entry key="980">Valeur de devise obligatoire non remplie</entry>
<entry key="619">La liste de groupes calculés contient des informations non valides.</entry>
<entry key="618">La syntaxe de la qualification du groupe calculé est incorrecte.</entry>
<entry key="617">Le groupe calculé inclut une référence circulaire.</entry>
<entry key="616">L'ID de groupe spécifié n'est pas valide pour ce type de groupe.</entry>
<entry key="615">Cet utilisateur n'existe pas.</entry>
<entry key="614">Le type de licence ne peut être que 0 (aucune), 1 (fixe) ou 2 (flottante).</entry>
<entry key="613">Le type de groupe ne peut être que 1 (affichage) ou 2 (modification).</entry>
<entry key="612">Aucun utilisateur de ce nom n'est inscrit auprès de ce serveur.</entry>
<entry key="973">Vous ne disposez d'aucune autorisation concernant les données de la liste des résultats.</entry>
<entry key="611">Le groupe dynamique ne peut pas figurer dans une définition de groupe calculé.</entry>
<entry key="972">Votre requête n'a pas de correspondances.</entry>
<entry key="610">Erreur lors de l'accès au fichier de cache du serveur (server.ar)</entry>
<entry key="971">Le nombre de correspondances renvoyées par votre requête dépasse le nombre maximal configuré : {0}.\nLe nombre maximal de correspondances autorisées a été renvoyé.</entry>
<entry key="970">Votre requête a renvoyé {0} correspondances.</entry>
<entry key="609">Marqueur non valide pour les opérations de groupe ou d'utilisateur</entry>
<entry key="608">Il manque une valeur indispensable à l'option de ligne de commande.</entry>
<entry key="969">--- Réponse à la requête AR ---</entry>
<entry key="607">Il manque une option indispensable à l'opération.</entry>
<entry key="968">Adresse de destination non valide.</entry>
<entry key="606">Valeur de types de clients autorisés non valide : {0} \nValeurs entières avec le délimiteur ";" attendues.</entry>
<entry key="967">"armail" n'a pas pu se déconnecter du système de messagerie.</entry>
<entry key="605">Une ou plusieurs options de ligne de commande ne conviennent pas à l'opération.</entry>
<entry key="966">"armail" n'a pas pu lire un message électronique issu du système de messagerie.</entry>
<entry key="604">Vous devez indiquer l'opération à effectuer (-G ou -U).</entry>
<entry key="965">L'adresse "armail" spécifiée est un doublon dans le système de messagerie.</entry>
<entry key="603">Vous devez utiliser l'une des options -U et -G, ou les deux.</entry>
<entry key="964">"armail" a échoué lors de sa tentative de connexion au système de messagerie.</entry>
<entry key="602">Vous ne pouvez pas utiliser à la fois -G et -U, ni les utiliser plusieurs fois.</entry>
<entry key="963">Demande de requête acceptée par AR System.</entry>
<entry key="601">Option de ligne de commande non reconnue</entry>
<entry key="962">Réponse à la requête AR System</entry>
<entry key="600">Erreur d'ouverture/de lecture du fichier de répertoire AR System</entry>
<entry key="961">Commande de créateur acceptée par AR System.  L'ID de la nouvelle entrée est :</entry>
<entry key="960">Nouvelle entrée AR System</entry>
<entry key="959">Le serveur indiqué pour ce message n'est pas reconnu.\nUne tentative d'accès a eu lieu mais le serveur est introuvable.</entry>
<entry key="958">Le courrier soumis indiquait un serveur ne correspondant pas à celui requis.</entry>
<entry key="8205">Port occupé--\nutilisez netstat pour déterminer les ports en cours d'utilisation</entry>
<entry key="957">Le courrier soumis indiquait un formulaire ne correspondant pas à celui requis.</entry>
<entry key="8204">La commande RPC n'a pas réussi à configurer le mode E/S non-bloquant. Continue en mode E/S bloqué.</entry>
<entry key="956">Défaillance lors de l'accès au fichier de configuration de la messagerie</entry>
<entry key="8203">La version RPC du serveur n'est pas prise en charge.</entry>
<entry key="955">Il manque une valeur pour le paramètre de ligne de commande.</entry>
<entry key="8202">Le numéro de port RPC indiqué ne fait pas partie des valeurs admises (0 ou 1 à 65535).</entry>
<entry key="954">Le format valide pour cette commande est : armaild [-f nom_fichier [-n nombre_intervalles] [-d].</entry>
<entry key="8201">Le numéro de socket RPC indiqué ne fait pas partie des valeurs admises (0, 390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694) </entry>
<entry key="953">Le format du courrier soumis n'a pas été reconnu.</entry>
<entry key="952">Le corps du courrier soumis ne contenait aucun détail sur la nouvelle entrée.</entry>
<entry key="951">Le courrier soumis ne contenait aucun nom de formulaire.</entry>
<entry key="950">Erreur AR System</entry>
<entry key="8552">Le Configuration-Name est absent du fichier de configuration.</entry>
<entry key="942">Vous ne pouvez effectuer de copie que d'un serveur vers un fichier ou vice versa.</entry>
<entry key="941">Il manque la ligne DTYPES dans le fichier.</entry>
<entry key="940">Il manque la ligne FLD_ID dans le fichier.</entry>
<entry key="9999">Should be either an aggregate field function or in the groupBy list</entry>
<entry key="9998">Aggregate field function not allowed in groupBy</entry>
<entry key="9997">Join query source has to be the only source in the list of query sources</entry>
<entry key="9996">Field function not valid</entry>
<entry key="9995">Clause SQL non valide incluse</entry>
<entry key="9994">Champ d'agenda ou champ de caractère long non autorisés en critère de jointure</entry>
<entry key="9993">Qualificateur de jointure non autorisé pour la première source de requête de la liste</entry>
<entry key="9992">Formulaires de boîtes de dialogue non autorisés dans les requêtes dynamiques.</entry>
<entry key="9991">Le qualificateur de jointure n'est pas valide pour ce formulaire de jointure.</entry>
<entry key="9990">La propriété ValueSetQuery ne peut avoir qu'un champ.</entry>
<entry key="939">Il manque la ligne FIELDS dans le fichier.</entry>
<entry key="938">Il manque la ligne FORM dans le fichier.</entry>
<entry key="937">Le formulaire {0} n'existe pas sur le serveur {1}.</entry>
<entry key="936">Valeur de paramètre non reconnue : "{0}"</entry>
<entry key="935">Valeur de paramètre non valide : "-id {0}"</entry>
<entry key="934">Le paramètre {0} a plusieurs valeurs.</entry>
<entry key="933">ARMergeEntry renvoie une erreur.  ID d'entrée : {0}.</entry>
<entry key="932">Jeton "{0}" non valide détecté dans le fichier d'entrée.  Le système va l'ignorer.</entry>
<entry key="931">Débordement du tampon interne pour l'entrée {0}, champ {1}. Le système va l'ignorer.</entry>
<entry key="930">Syntaxe : arcopy [source [dest [utilisateur [mot_de_passe]]]] [-id {nouveau | ancien | correctif}]</entry>
<entry key="4198">Enregistrement {0} : Marqueur non reconnu dans le fichier d'exportation AR : {1} (ARERR 4198)</entry>
<entry key="4196">La chaîne d'ID de champ du fichier d'exportation AR ne contient pas de nombre. (ARERR 4196)</entry>
<entry key="4194">Impossible d'effectuer une recherche (seek) dans le fichier d'importation suivant (ARERR 4194) : </entry>
<entry key="4192">Impossible d'ouvrir le fichier d'importation indiqué (ARERR 4192)</entry>
<entry key="9989">La liste des champs de requête doit contenir au moins un champ normal pour lequel vous disposez de droits d'accès</entry>
<entry key="4190">Vous devez indiquer une chaîne de séparateur de champs. (ARERR 4190)</entry>
<entry key="9988">Une requête récursive ne peut pas être vide.</entry>
<entry key="9987">La définition du champ n'est pas valide.</entry>
<entry key="9986">Qualificateur de jointure est spécifié, mais la source de jointure n'est pas valide</entry>
<entry key="9985">La liste des sources de requêtes ne peut pas être vide.</entry>
<entry key="9984">Le paramètre RegularQuery ne peut pas être vide.</entry>
<entry key="9983">L'alias de schéma associé au champ n'est pas valide</entry>
<entry key="9982">Type de requête incorrect spécifié pour un élément dans la liste de formulaires de requête.</entry>
<entry key="9981">Type de jointure incorrect ou manquant</entry>
<entry key="9980">Type de jointure incorrect spécifié dans la requête récursive</entry>
<entry key="8899">Le masque existe déjà.</entry>
<entry key="8898">Impossible de créer un masque car l'objet source et l'objet cible ne sont pas du même type.</entry>
<entry key="922">Le formulaire {0}:{1} ne contient aucune entrée.  Le système va l'ignorer.</entry>
<entry key="921">Une valeur trop longue va être tronquée.</entry>
<entry key="8892">Le masque hérité détaillé n'est pas valide.</entry>
<entry key="920">Une nouvelle ligne est apparue dans le jeton entre guillemets.</entry>
<entry key="8891">Le masque d'extension détaillé n'est pas valide.</entry>
<entry key="8890">Les masques détaillés contiennent des valeurs non valides ou conflictuelles.</entry>
<entry key="4188">The import field separator string is longer than the maximum allowed length. (ARERR 4188)</entry>
<entry key="4186">Nom de fichier d'importation plus long que le maximum autorisé (ARERR 4186)</entry>
<entry key="4184">Vous devez indiquer un nom de fichier d'importation. (ARERR 4184)</entry>
<entry key="4182">Le fichier d'importation indiqué ne contient aucune donnée. (ARERR 4182) : </entry>
<entry key="9979">Spécification possible depuis un seul schéma de la liste des champs de la requête récursive</entry>
<entry key="4180">Le fichier d'importation indiqué est vide. (ARERR 4180) : </entry>
<entry key="9977">Impossible de spécifier plus d'une requête récursive</entry>
<entry key="9976">Type de schéma incorrect spécifié pour un élément de liste de formulaires de requête dans la requête récursive.</entry>
<entry key="9975">Aucun qualificateur de récursion spécifié dans la requête récursive</entry>
<entry key="9974">Les champs Application_Interface ne peuvent exister que sur un seul formulaire. Supprimez le doublon.</entry>
<entry key="9973">Les champs Application_Properties ne peuvent exister que sur un seul formulaire. Supprimez le doublon.</entry>
<entry key="9972">Les champs réservés aux formulaires de journaux système correspondants ne peuvent exister que sur un seul formulaire. Supprimez le doublon.</entry>
<entry key="9971">Impossible de trouver le formulaire du journal système.</entry>
<entry key="9970">Les champs Application_Configuration_Registration ne peuvent exister que sur un seul formulaire. Supprimez le doublon.</entry>
<entry key="8888">Le format de la liste de champs modifiés de la VUI de masque n'est pas approprié ou l'un des champs de la liste n'est pas valide.</entry>
<entry key="8887">Les opérations de données ne sont pas autorisées en mode complet.</entry>
<entry key="8886">L'instance d'affichage du champ peut être modifiée uniquement lorsque le champ est ajouté explicitement à la VUI de masque.</entry>
<entry key="8885">L'application de base ou de masque déployable ne peut pas avoir une qualification d'exportation, une option d'importation ou une liste de champs fusionnés différente pour le formulaire de données.</entry>
<entry key="8884">Pour ajouter un formulaire personnalisé à une application, celle-ci doit être une application de masque ou personnalisée.</entry>
<entry key="8883">Le masque de l'application déployable est requis pour l'activation de l'audit/archivage sur le formulaire personnalisé ou de masque.</entry>
<entry key="8882">Seuls les objets personnalisés peuvent être ajoutés/supprimés à partir d'une application personnalisée ou de masque déployable.</entry>
<entry key="8881">Un champ personnalisé avec le même ID de champ existe ; la conversion d'un objet personnalisé en objet de masque n'est pas autorisée car l'ID de champ se trouve en dehors de la plage réservée.</entry>
<entry key="8880">L'objet de base fait référence à un objet personnalisé ou un objet de masque.</entry>
<entry key="4179">Impossible de lire l'état du fichier d'importation (ARERR 4179)</entry>
<entry key="4178">Le fichier d'importation indiqué n'est pas un fichier texte standard. (ARERR 4178) : </entry>
<entry key="4177">Le fichier d'importation indiqué est un répertoire. (ARERR 4177) : </entry>
<entry key="4176">Erreur de syntaxe dans la chaîne d'association (ARERR 4176)</entry>
<entry key="4175">Le fichier d'importation indiqué n'existe pas. (ARERR 4175)</entry>
<entry key="4174">Impossible d'analyser les titres des champs d'importation dans le fichier d'importation (ARERR 4174)</entry>
<entry key="4172">Enregistrement {0} : Impossible d'analyser l'enregistrement dans le fichier d'importation (ARERR 4172)</entry>
<entry key="4170">Bad Form Information UI Fields list. (ARERR 4170)</entry>
<entry key="9962">Un seul formulaire peut contenir les champs du formulaire Locataire.</entry>
<entry key="9960">La récurrence de type Dates spécifiques ne dispose d'aucune date.</entry>
<entry key="8879">Les noms des objets de base et personnalisé sont identiques. La conversion de l'objet personnalisé en objet de masque n'est pas autorisée.</entry>
<entry key="8878">No permission to access object in overlay mode</entry>
<entry key="906">{0} entrées ont été copiées vers {1}.</entry>
<entry key="8877">No permission to access object in base mode</entry>
<entry key="905">Poursuite du traitement....</entry>
<entry key="8876">L'objet est un objet personnalisé ou de masque et sa conversion en objet personnalisé ou de masque dans le même groupe masque n'est pas autorisée.</entry>
<entry key="904">Traitement du formulaire {0}:{1}, qui contient {2} entrées</entry>
<entry key="8875">Le formulaire d'audit ou d'archivage doit être personnalisé pour le masque de formulaires spécifié.</entry>
<entry key="903">Traitement du formulaire {0} à partir du fichier {1}</entry>
<entry key="8874">Echec de la conversion de l'objet personnalisé en objet de base.</entry>
<entry key="902">Connexion au serveur {0}, formulaire</entry>
<entry key="8873">Vous ne pouvez pas renommer l'objet de masque</entry>
<entry key="901">Connexion {0} établie avec {1}</entry>
<entry key="8872">Impossible de trouver l'objet de masque</entry>
<entry key="900">Copie de données de {0} vers {1}</entry>
<entry key="8871">Le champ doit être du type personnalisé correspondant au formulaire.</entry>
<entry key="8870">Pour convertir un champ personnalisé en masque, les noms du formulaire personnalisé et du formulaire de base doivent être identiques.</entry>
<entry key="4168">Liste d'associations de secours incorrecte (ARERR 4168)</entry>
<entry key="4166">Liste d'associations incorrecte (ARERR 4166)</entry>
<entry key="4164">La liste de titres des champs importés n'est pas valide. (ARERR 4164)</entry>
<entry key="4162">Liste interne incorrecte (ARERR 4162)</entry>
<entry key="9959">La date de récurrence n'est pas valide pour ce mois. Passer à la récurrence suivante. </entry>
<entry key="4160">Association incorrecte ou composite au sein d'une association composite (ARERR 4160)</entry>
<entry key="9958">La date n'est pas dans la plage 1970 - 2038 autorisée par le système d'exploitation. </entry>
<entry key="9957">Le jour de la semaine sélectionné n'est pas valide. </entry>
<entry key="9956">Les heures du jour sélectionnées ne sont pas valides. </entry>
<entry key="9955">Le jour du mois sélectionné n'est pas valide.</entry>
<entry key="9954">La semaine du mois sélectionnée n'est pas valide.</entry>
<entry key="9953">Le mois de l'année sélectionné n'est pas valide.</entry>
<entry key="9952">Le type de récurrence demandé n'est pas valide. </entry>
<entry key="9951">La date spécifiée n'est pas valide ou son format est incorrect. Vérifiez que le format de la date est au format ARServer avec séparateur.</entry>
<entry key="9950">L'entrée fournie pour le calcul de la récurrence suivante est incorrecte. </entry>
<entry key="8869">Pour convertir un champ personnalisé en masque, l'ID de champ des formulaires personnalisé et de base doivent être identiques.</entry>
<entry key="8868">Le masque de champ et le masque de vue associé doivent figurer dans le même groupe masque.</entry>
<entry key="8867">Impossible de trouver le masque de l'objet superposé spécifié</entry>
<entry key="8866">Le masque de formulaires d'audit/archivage et le masque de formulaire de base associé doivent figurer dans le même groupe masque.</entry>
<entry key="8865">Le masque Champ/Vue et le masque de formulaire de base associé doivent figurer dans le même groupe masque.</entry>
<entry key="8864">Valeur non valide pour la propriété de masque</entry>
<entry key="8863">Avant de créer le masque d'un champ ou d'une vue de formulaire, vous devez créer le masque du formulaire associé de l'objet.</entry>
<entry key="8862">Les noms des objets personnalisés doivent se terminer par le suffixe __c et ne peuvent pas dépasser 80 caractères.</entry>
<entry key="8861">L'objet de base et l'objet de masque doivent être du même type.</entry>
<entry key="8860">L'ID de groupe de masque et les objets personnalisés ne peuvent être définis que sur 0 (non-appartenance à un groupe masque) ou sur 1 (appartenance à un groupe masque).</entry>
<entry key="4158">Erreur de syntaxe dans le fichier d'association (ARERR 4158)</entry>
<entry key="4156">Valeur d'option d'importation non valide (ARERR 4156)</entry>
<entry key="4155">Impossible de lire le fichier d'association correspondant à l'association indiquée (ARERR 4153):</entry>
<entry key="4154">L'association indiquée est introuvable. (ARERR 4153) : </entry>
<entry key="4153">Impossible d'ouvrir le fichier d'association correspondant à l'association indiquée (ARERR 4153):</entry>
<entry key="4152">No tokens for a Direct Mapping. (ARERR 4152)</entry>
<entry key="4150">Impossible de définir l'élément de liste des associations (ARERR 4150)</entry>
<entry key="9940">Temps écoulé lors de l'appel de plug-in : la demande a été acceptée par le serveur  plug-in, mais le plug-in n'a pas encore répondu</entry>
<entry key="8859">Opération non valide sur un objet remplacé ou substitué</entry>
<entry key="8858">__o est un suffixe réservé du système qui ne peut pas être ajouté manuellement.</entry>
<entry key="8857">La création de masque n'est pas prise en charge pour le type d'objet spécifié</entry>
<entry key="8856">Un masque et son objet de masque correspondant ne peuvent pas appartenir au même groupe masque.</entry>
<entry key="8855">Les contrôles de sécurité ne concordent pas. L'image peut être endommagée.</entry>
<entry key="8854">Les entrées enfant ne sont pas traitées.</entry>
<entry key="8853">Les paramètres régionaux fournis ne sont pas valides</entry>
<entry key="8852">Paramètre serveur hors plage</entry>
<entry key="8851">Définition du marqueur BSM interdite</entry>
<entry key="8850">A lock block must be exported entirely in xml or entirely in def format</entry>
<entry key="4148">Impossible d'ajouter des éléments à la liste d'associations (ARERR 4148)</entry>
<entry key="4146">Variables globales incorrectes.</entry>
<entry key="4144">Paramètres incorrects (ARERR 4144)</entry>
<entry key="4142">Impossible d'ouvrir la fenêtre d'importation principale.</entry>
<entry key="9939">Le champ auquel vous essayez d'accéder est restreint. Vérifiez que vous disposez des autorisations appropriées.</entry>
<entry key="4140">Impossible d'initialiser l'API serveur (ARERR 4140)</entry>
<entry key="9938">Le champ utilisé pour la qualification d'âge n'existe pas ou n'est pas un type valide. Seuls les champs Date/Heure sont autorisés dans la qualification d'âge.</entry>
<entry key="9937">Impossible de définir le champ d'information de la politique d'archive.</entry>
<entry key="9936">L'option d'audit pour les champs en lecture seule peut uniquement être Aucun. La définir sur Aucun.</entry>
<entry key="9935">Les champs de la plage 5000 à 5999 sont réservé aux audits.</entry>
<entry key="9934">Vous ne pouvez pas activer l'audit sur ce formulaire tant que vous n'avez pas activé l'audit sur les formulaires de base.</entry>
<entry key="9933">Vous ne pouvez pas désactiver l'audit sur ce formulaire tant que vous n'avez pas désactivé l'audit sur le formulaire dépendant.</entry>
<entry key="9932">Formulaire d'audit ou d'archivage introuvable. L'archivage ou l'audit va être désactivé.</entry>
<entry key="9931">La qualification ne peut contenir de références EXTERNES.</entry>
<entry key="9930">Impossible d'importer uniquement le formulaire d'audit. Le formulaire principal ou le formulaire d'audit avec le formulaire principal peuvent être importés.</entry>
<entry key="8849">La définition des informations de verrouillage de l'objet n'est temporairement pas autorisée</entry>
<entry key="8848">Suppression de champ non autorisée sur un formulaire verrouillé.</entry>
<entry key="8847">Création de fichier non autorisée sur un formulaire verrouillé</entry>
<entry key="8846">Les contrôles de sécurité ne concordent pas. Le menu peut être endommagé.</entry>
<entry key="8845">Les contrôles de sécurité ne concordent pas. L'escalade peut être endommagée.</entry>
<entry key="8844">Les contrôles de sécurité ne concordent pas. Le filtre peut être endommagé.</entry>
<entry key="8843">Les contrôles de sécurité ne concordent pas. Le lien actif peut être endommagé.</entry>
<entry key="8842">Les contrôles de sécurité ne concordent pas. Le conteneur peut être endommagé.</entry>
<entry key="8841">Erreur de correspondance de protection - altération possible du formulaire</entry>
<entry key="8840">Tentative de modification d'un objet verrouillé - les modifications inappropriées sont ignorées</entry>
<entry key="4138">Impossible d'écrire dans le fichier journal (ARERR 4138)</entry>
<entry key="4137">Le fichier journal {0} n'est pas un fichier texte standard. (ARERR 4137)</entry>
<entry key="4499">L'utilisateur a arrêté l'importation après le traitement de {0} enregistrements, dont {1} ont été importés. (ARWARN 4499)</entry>
<entry key="4136">Nom de fichier journal d'importation plus long que le maximum autorisé (ARERR 4136)</entry>
<entry key="4135">Le nom du chemin d'accès au fichier journal n'est pas un nom de fichier valide.</entry>
<entry key="4134">Vous devez indiquer un nom de fichier journal. (ARERR 4134)</entry>
<entry key="4132">Impossible d'ouvrir le fichier journal ou de lire son état (ARERR 4132) : </entry>
<entry key="9929">Le champ est absent du formulaire d'archivage ou d'audit.</entry>
<entry key="4130">"{0}" n'est pas un nom de champ d'importation, ni un ID, ni un mot-clé. (ARERR 4130)</entry>
<entry key="9928">Les types de données des champs de données dans le formulaire d'archivage ou d'audit et le formulaire source ne correspondent pas.</entry>
<entry key="9927">Le nombre de champs de données dans le formulaire principal doit être inférieur ou égal au nombre de champs de données dans le formulaire d'archivage ou d'audit.</entry>
<entry key="9926">Le formulaire d'archivage ou d'audit est actuellement utilisé par un autre formulaire.</entry>
<entry key="9925">Le nombre de champs réservés dans le formulaire d'archivage ou d'audit est incorrect.</entry>
<entry key="9924">Impossible d'appliquer la même clé de journal à plusieurs champs dans un schéma.</entry>
<entry key="9923">Impossible d'activer le formulaire de jointure Audit tant que les formulaires de base ne sont pas activés.</entry>
<entry key="9922">Audit impossible dans le formulaire de dialogue ou d'audit.</entry>
<entry key="9921">L'exportation des définitions d'objets verrouillées n'est plus prise en charge.</entry>
<entry key="9920">L'importation des définitions d'objets verrouillées n'est plus prise en charge.</entry>
<entry key="8839">Impossible de supprimer un objet verrouillé. Vous devez ignorer cette erreur pour le supprimer.</entry>
<entry key="8838">Aucune information n'est renvoyée pour l'objet verrouillé masqué.</entry>
<entry key="8837">Fin de fichier atteinte</entry>
<entry key="8836">Le bloc de verrouillage spécifié est introuvable.</entry>
<entry key="8835">Impossible de charger les informations de verrouillage de l'objet dans le cache</entry>
<entry key="8834">Informations de verrouillage contradictoires</entry>
<entry key="8833">La clé de verrouillage ne peut pas être modifiée. La clé existante sera conservée.</entry>
<entry key="8832">Niveau de verrouillage d'un objet inconnu spécifié</entry>
<entry key="8831">Le niveau de verrouillage ne peut pas être réduit.</entry>
<entry key="8830">L'objet ne peut pas être verrouillé.</entry>
<entry key="4128">"{0}" n'est pas un champ de formulaire. (ARERR 4128)</entry>
<entry key="4126">Vous ne pouvez indiquer un répertoire que si vous indiquez une association. (ARERR 4126)</entry>
<entry key="4124">Nom d'association plus long que le maximum autorisé (ARERR 4124)</entry>
<entry key="4122">L'option -m requiert un nom d'association. (ARERR 4122)</entry>
<entry key="4120">Vous avez indiqué deux associations sur la ligne de commande. Une seule association est autorisée.</entry>
<entry key="9913">Le nombre de VUI de définition du formulaire ne correspond pas au nombre de VUI de la base de données.</entry>
<entry key="9912">Le nombre de champs de définition du formulaire ne correspond pas au nombre de champs de la base de données.</entry>
<entry key="9911">Les opérations d'administration sont suspendues, car le nombre de caches ouverts a atteint la limite configurée.</entry>
<entry key="9910">Les opérations d'administration sont suspendues parce que le nombre de caches ouverts a atteint la limite configurée.</entry>
<entry key="8821">Le groupe calculé ne peut pas comporter un masque. Définition du groupe de masques sur NULL.</entry>
<entry key="8820">La création de masques n'est pas prise en charge pour le champ d'historique du statut.</entry>
<entry key="4118">Impossible de se connecter à un serveur AR Server (ARERR 4118)</entry>
<entry key="4116">Impossible de lire les objets enfant ou l'objet concerné n'est pas un enfant. (ARERR 4116)</entry>
<entry key="4114">Aucune association enregistrée indiquée en mode de traitement par lots (ARERR 4114)</entry>
<entry key="4112">Vous n'avez sélectionné aucune association à supprimer. (ARERR 4112)</entry>
<entry key="4110">Impossible de lire l'enregistrement qui démarre au décalage spécifié.</entry>
<entry key="9908">Opération illégale pour le formulaire de paramètre fictif</entry>
<entry key="9907">Paramètre de ligne de commande non autorisé.</entry>
<entry key="9906">La taille de la mémoire affectée au résultat a dépassé la limite définie sur le serveur.</entry>
<entry key="9905">Echec de l'appel de l'API interne.</entry>
<entry key="9902">External Logging Not Handled</entry>
<entry key="9901">External Logging Error</entry>
<entry key="9900">External Logging Note</entry>
<entry key="8819">Le propriétaire de l'application ne correspond pas à la définition dans le schéma pour le schéma.</entry>
<entry key="8818">Conteneur non pris en charge par le serveur</entry>
<entry key="3380">L'entrée DN pour cette demande a expiré. Saisissez à nouveau une demande de recherche</entry>
<entry key="8817">Le format de la valeur de la référence externe n'est pas valide.</entry>
<entry key="8816">Type de référence non autorisé</entry>
<entry key="2299">Vous avez entré trop de paramètres dans une attribution de fonction.</entry>
<entry key="8815">Fichier de définition de conteneur manquant ou non valide</entry>
<entry key="2298">La valeur indiquée pour la sélection ne fait pas partie des valeurs définies pour ce champ</entry>
<entry key="8814">Le conteneur ne possède pas d'ID.</entry>
<entry key="2297">Référence de champ inconnue</entry>
<entry key="8813">Erreur détectée dans le fichier de conteneur de la base de tables à deux dimensions (contain.ar)</entry>
<entry key="2296">Une parenthèse fermante devrait figurer à cet endroit</entry>
<entry key="8812">Ce type d'objet ne peut pas être propriétaire d'un conteneur.</entry>
<entry key="2295">Trop de niveaux d'imbrication de parenthèses dans cette commande</entry>
<entry key="8811">Vous n'avez attribué aucun nom à l'objet de propriété.</entry>
<entry key="2294">Un champ ou une valeur devrait figurer à cet endroit</entry>
<entry key="8810">Le conteneur indiqué existe déjà.</entry>
<entry key="2293">Une opération relationnelle devrait figurer à cet endroit</entry>
<entry key="2292">Une opération conditionnelle devrait figurer à cet endroit.</entry>
<entry key="2291">Caractère inattendu</entry>
<entry key="4108">La diffusion du message a été interrompue.</entry>
<entry key="2290">Il manque un guillemet fermant dans une chaîne de caractères ou un nom.</entry>
<entry key="4106">\n     Copie des enregistrements restants de {0} vers le fichier journal</entry>
<entry key="4105">L'utilisateur a mis fin à l'opération d'importation.</entry>
<entry key="4104">Importation terminée malgré les erreurs :\n     {0} enregistrements importés, {1} enregistrements non importés (ARERR 4104)</entry>
<entry key="4102">Fichier de format d'exportation AR non valide :\n{0} (ARERR 4102)</entry>
<entry key="4100">{0}\nSyntaxe : {1} [-x serveur] [-m nom_association] [-d répertoire_démarrage] [-b]</entry>
<entry key="3379">Pour créer des objets, le nom distinctif doit posséder une valeur.</entry>
<entry key="3378">Au moins un des champs du formulaire doit faire référence à l'attribut Nom distinctif (DN)</entry>
<entry key="3377">Echec de l'opération LDAP</entry>
<entry key="3376">L'URL LDAP spécifiée n'est pas formatée correctement.</entry>
<entry key="3375">Impossible de se connecter au service de répertoire</entry>
<entry key="8809">Type de conteneur non autorisé</entry>
<entry key="8808">Le fichier de base de tables à deux dimensions indiqué n'est pas un fichier de conteneur valide.</entry>
<entry key="8807">Impossible d'ouvrir le conteneur indiqué</entry>
<entry key="8806">Le conteneur indiqué est manquant.</entry>
<entry key="2289">Aucune donnée à coller</entry>
<entry key="8805">Vous n'avez pas accès au conteneur indiqué.</entry>
<entry key="2288">Vous devez sélectionner au moins une opération.</entry>
<entry key="8804">Le conteneur indiqué n'existe pas.</entry>
<entry key="2287">Vous devez sélectionner un formulaire.</entry>
<entry key="8803">La description de la référence indiquée est vide.</entry>
<entry key="2286">Numéro de message non valide</entry>
<entry key="8802">Le libellé de la référence indiquée est vide.</entry>
<entry key="2285">Entrez un nom de filtre.</entry>
<entry key="8801">La valeur de la référence indiquée est vide.</entry>
<entry key="2284">Vous n'avez entré aucune donnée au niveau de menu précédent.</entry>
<entry key="8800">Le nom du propriétaire du conteneur indiqué est incorrect.</entry>
<entry key="2283">Vous devez indiquer un libellé avant de sélectionner Insérer ou Modifier.</entry>
<entry key="2282">NOT USED</entry>
<entry key="2281">Vous n'avez entré aucune donnée au niveau de menu sélectionné.</entry>
<entry key="2280">Seuls les champs créés depuis la dernière utilisation du bouton Appliquer peuvent être supprimés.</entry>
<entry key="3005">Le serveur AR System est désormais disponible.</entry>
<entry key="3004">Le serveur AR System n'est pas disponible. Le système va réessayer de se connecter.</entry>
<entry key="3003">Opération répartie en attente annulée en raison d'une erreur</entry>
<entry key="3002">Entrée en attente de transfert ou de mise à jour depuis un laps de temps dépassant le délai de nouvelle tentative indiqué.</entry>
<entry key="3001">Arrêt du serveur réparti AR System. Erreur fatale détectée.</entry>
<entry key="3000">Si le signal est 15 : "Le serveur réparti AR System a été arrêté par l'utilisateur ou de manière accidentelle."</entry>
<entry key="2279">Problème de suppression de l'élément sélectionné dans la liste au cours de l'opération de coupe.</entry>
<entry key="2278">NOT USED</entry>
<entry key="2277">NOT USED</entry>
<entry key="2276">Vous ne pouvez pas supprimer un objet que vous êtes en train de modifier.</entry>
<entry key="2275">Impossible de lire la liste des affichages personnalisés</entry>
<entry key="2274">L'élément sélectionné est introuvable dans la liste UIFieldStruct.</entry>
<entry key="2273">La liste de champs est introuvable dans les données de clé.</entry>
<entry key="2272">Impossible de créer le nouvel élément</entry>
<entry key="2271">Impossible de supprimer l'ancien élément</entry>
<entry key="2270">Valeur par défaut incorrecte</entry>
<entry key="3357">Il manque un champ de rapport obligatoire</entry>
<entry key="3356">Une définition de rapport non valide a été trouvée</entry>
<entry key="3355">Un champ non autorisé a été trouvé dans le qualificateur</entry>
<entry key="3354">Un champ non autorisé a été trouvé dans la liste de tri</entry>
<entry key="3353">Un champ non autorisé a été trouvé dans la liste des champs</entry>
<entry key="3352">Impossible de créer un fichier temporaire pour le fichier de définition du rapport</entry>
<entry key="3351">Impossible de lire le nom de fichier temporaire pour le fichier de définition du rapport</entry>
<entry key="3350">Formulaire Report introuvable</entry>
<entry key="2269">Sélectionnez un élément</entry>
<entry key="2268">NOT USED</entry>
<entry key="2267">Echec de l'exécution du processus dupliqué</entry>
<entry key="2266">NOT USED</entry>
<entry key="2265">NOT USED</entry>
<entry key="2264">NOT USED</entry>
<entry key="2263">NOT USED</entry>
<entry key="2262">NOT USED</entry>
<entry key="2261">NOT USED</entry>
<entry key="2260">NOT USED</entry>
<entry key="299">Trop de niveaux de traitement des filtres</entry>
<entry key="298">Trop de filtres traités au cours de l'opération</entry>
<entry key="297">La libération de cette licence par l'administrateur est trop récente.</entry>
<entry key="296">Type de fichier de prise en charge non valide</entry>
<entry key="295">Le pointeur de fichier est nul ou non valide.</entry>
<entry key="3342">Impossible d'écrire sur le démon arsignal.</entry>
<entry key="294">Le nombre d'entrées demandé est supérieur au nombre maximal autorisé.</entry>
<entry key="3341">Mémoire insuffisante pour créer des informations de démarrage arsignald.</entry>
<entry key="293">Il manque des données de colonne requises pour plusieurs entrées.</entry>
<entry key="3340">Impossible de démarrer le processus arsignald.</entry>
<entry key="292">Liste d'éléments non valide pour la création d'une entrée</entry>
<entry key="291">Le texte du message est vide ou trop long.</entry>
<entry key="2259">NOT USED</entry>
<entry key="290">Impossible d'accéder au formulaire de jointure avec cette version du client</entry>
<entry key="2258">Echec de la création de la commande utilisateur. Présence d'un nom en double ?</entry>
<entry key="2257">Entrez la chaîne de commande à exécuter.</entry>
<entry key="2256">Nom de commande utilisateur en double</entry>
<entry key="2255">Entrez un nom de commande.</entry>
<entry key="2254">NOT USED</entry>
<entry key="2253">Impossible d'exécuter la commande sélectionnée</entry>
<entry key="2252">La commande sélectionnée est introuvable.</entry>
<entry key="2251">Erreur de création du menu de commande utilisateur personnalisé</entry>
<entry key="2250">NOT USED</entry>
<entry key="3338">Certaines opérations détenues par le serveur actuel dans le groupe de serveurs ne sont pas configurées pour basculer sur un autre serveur.</entry>
<entry key="3337">Server group management action postponed due to a Development cache mode write lock on the cache</entry>
<entry key="289">La jointure externe imbriquée n'est pas prise en charge par la base de données Sybase/SQL.</entry>
<entry key="3336">Une valeur de rang de serveur en double a été détectée dans le formulaire de classement. L'ordre ne peut être garanti</entry>
<entry key="288">L'opération demandée n'est pas prise en charge sur le serveur.</entry>
<entry key="3335">La modification du paramètre Intervalle de vérification ne prendra effet qu'après le redémarrage de tous les serveurs du groupe.</entry>
<entry key="287">Vous devez créer le champ d'état avant de pouvoir créer le champ d'historique des états.</entry>
<entry key="3334">Entrée de licence de groupes de serveurs non valide ou manquante. Contactez l'administrateur AR System.</entry>
<entry key="286">Vous ne pouvez pas inclure de champs en lecture seule dans une requête de base de données.</entry>
<entry key="3333">Définition d'opération de groupes de serveurs non valide ou manquante. Contactez l'administrateur AR System.</entry>
<entry key="285">L'un des champs auxquels la qualification fait référence n'est pas un champ de données.</entry>
<entry key="3332">La modification de ce paramètre ne prendra effet qu'après le redémarrage du serveur AR System.</entry>
<entry key="284">Aucune action n'est définie pour l'escalade.</entry>
<entry key="3331">Une licence flottante avec un marqueur de groupe de serveurs différent ne peut pas être utilisée sur ce groupe de serveurs. Cette licence flottante est ignorée.</entry>
<entry key="283">Le type de données spécifié n'est pas pris en charge.</entry>
<entry key="3330">Une licence flottante avec marqueur de groupe de serveurs ne peut pas être utilisée sur un serveur autonome. Cette licence flottante est ignorée.</entry>
<entry key="282">Une vue par défaut de ce formulaire existe déjà.</entry>
<entry key="281">Il est impossible d'associer plusieurs liens au même bouton.</entry>
<entry key="2249">Impossible de générer le menu de commande utilisateur</entry>
<entry key="280">Les appels à des formulaires de jointure depuis des entrées AR System ne sont pas pris en charge dans la base de tables à deux dimensions.</entry>
<entry key="2248">Impossible de générer le menu de formulaire</entry>
<entry key="2247">Impossible de générer le menu du serveur</entry>
<entry key="2246">NOT USED</entry>
<entry key="2245">NOT USED</entry>
<entry key="2244">NOT USED</entry>
<entry key="2243">Impossible d'ouvrir le fichier indiqué</entry>
<entry key="2242">NOT USED</entry>
<entry key="2241">Aucun élément sélectionné. Vous devez en sélectionner un.</entry>
<entry key="2240">NOT USED</entry>
<entry key="3329">Une licence flottante sans marqueur de groupe de serveurs ne peut pas être utilisée dans un groupe de serveurs. Cette licence flottante est ignorée.</entry>
<entry key="3328">Impossible de démarrer un processus d'agent dans le cadre de la communication avec un programme externe.</entry>
<entry key="3327">L'intervalle de vérification ne peut pas être inférieur à 30 secondes.  Le système définit la valeur de 30 secondes.</entry>
<entry key="279">ID de valeur de sélection trop élevée.</entry>
<entry key="3326">Impossible de trouver une entrée de groupe de serveurs pour ce serveur</entry>
<entry key="278">Ce champ est utilisé dans une qualification de formulaire de jointure avec l'identifiant d'interdiction de suppression défini.</entry>
<entry key="3325">Impossible d'envoyer à un autre serveur un signal lié à un groupe de serveurs.</entry>
<entry key="277">Ce champ est désigné en tant que champ de base dans un formulaire de jointure avec l'identifiant d'interdiction de suppression défini.</entry>
<entry key="3324">Ce paramètre de configuration n'est pas autorisé lorsque le serveur est un membre d'un groupe de serveurs.</entry>
<entry key="276">Ce formulaire ne peut pas être supprimé, car il est désigné en tant que formulaire de base dans un formulaire de jointure avec l'identifiant d'interdiction de suppression défini.</entry>
<entry key="3323">Echec de la création du formulaire de classement des opérations de groupe de serveurs.</entry>
<entry key="275">L'index n'est pas autorisé dans le formulaire de jointure.</entry>
<entry key="3322">Opération de groupe de serveurs non reconnue détectée dans le formulaire de classement.</entry>
<entry key="274">Une fois le formulaire (de base, de jointure ou d'affichage) créé, son type ne peut pas être modifié.</entry>
<entry key="3321">Aucun formulaire de classement des opérations de groupes de serveurs n'a été trouvé sur le serveur.</entry>
<entry key="273">Type d'association de champs non valide</entry>
<entry key="3320">Les champs de groupement réparti réservés ne peuvent exister que sur un seul formulaire. Supprimez les doublons sur les autres formulaires pour continuer.</entry>
<entry key="272">Le nom de la table identifié dans la définition de formulaire d'affichage n'existe pas.</entry>
<entry key="271">Un champ de formulaire est lié à un index non valide.</entry>
<entry key="2239">NOT USED</entry>
<entry key="270">L'association de champs est vide.</entry>
<entry key="2238">Non applicable</entry>
<entry key="2237">Non applicable à la barre de menus et au séparateur</entry>
<entry key="2236">Problème d'interrogation des serveurs</entry>
<entry key="2235">Problème de lecture du répertoire serveur</entry>
<entry key="2234">Entrez un nom utilisateur.</entry>
<entry key="2233">NOT USED</entry>
<entry key="2232">Entrez un nom de formulaire.</entry>
<entry key="2231">Les coordonnées X et/ou Y sont hors limites.</entry>
<entry key="2230">Echec de la mise à jour de l'opération personnalisée. Présence d'un nom en double ?</entry>
<entry key="3319">Impossible de se connecter au client d'alerte.</entry>
<entry key="3318">La tentative de communication avec le client d'alerte a échoué, car le port requis est utilisé par un autre processus.</entry>
<entry key="3317">Format non valide du message d'alerte</entry>
<entry key="269">Type de formulaire non valide dans la définition de formulaire d'affichage ou de jointure.</entry>
<entry key="3316">Echec du chargement de l'escalade d'élimination des alertes</entry>
<entry key="268">Définition de formulaire d'affichage non valide</entry>
<entry key="3315">Le délai imparti lors de la tentative de communication avec le client d'alerte a expiré.</entry>
<entry key="267">Qualification de formulaire de jointure non valide</entry>
<entry key="3314">Echec de la connexion avec le client d'alerte.</entry>
<entry key="266">Nom de formulaire membre d'une jointure non valide</entry>
<entry key="265">La définition du formulaire Joindre ou Afficher est vide.</entry>
<entry key="264">Le nom de serveur d'un menu caractère est vide ou trop long.</entry>
<entry key="263">Code d'enregistrement de connexion non reconnu</entry>
<entry key="262">Il est impossible de définir les champs d'une longueur supérieure à 255 octets (champs de journal, champs de caractères de longueur illimitée et champ Historique d'état) comme champs de groupement.</entry>
<entry key="261">La commande SQL est vide.</entry>
<entry key="2229">NOT USED</entry>
<entry key="260">Action de correspondances multiples non reconnue.</entry>
<entry key="2228">Impossible d'ouvrir le fichier de configuration</entry>
<entry key="2227">Exportation de la plage sélectionnée terminée</entry>
<entry key="2226">Plage d'exportation</entry>
<entry key="2225">Erreur d'exportation</entry>
<entry key="2224">Exportation terminée</entry>
<entry key="2223">Exportation en cours. . .</entry>
<entry key="2222">NOT USED</entry>
<entry key="2221">NOT USED</entry>
<entry key="2220">Il manque une attribution de lien actif pour le champ de bouton.</entry>
<entry key="259">Action de non-correspondance non reconnue.</entry>
<entry key="258">Le numéro de socket RPC du processus de serveur réparti ne fait pas partie des valeurs admises (390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694).</entry>
<entry key="257">Un marqueur d'affichage permettant d'identifier la vue n'est pas unique.</entry>
<entry key="256">Marqueur de statistiques serveur non reconnu</entry>
<entry key="3303">Vous devez être un utilisateur AR_NOTIFIER pour effectuer cette opération</entry>
<entry key="255">Mode de créateur non reconnu</entry>
<entry key="3302">Problème rencontré lors de la création du formulaire Alert Events</entry>
<entry key="254">La ligne d'objet dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="3301">Les champs d'événement d'alerte réservés existent sur plusieurs formulaires. Ils ne sont autorisés que sur un seul formulaire.</entry>
<entry key="253">Un ou plusieurs groupes dans la liste des groupes ont accordé un accès de sous-administrateur à un formulaire qui n'existe pas.\n</entry>
<entry key="3300">Aucun formulaire Alert Events n'a été trouvé sur le serveur.</entry>
<entry key="252">Un ou plusieurs groupes dans la liste des groupes du sous-administrateur n'ont pas été définis sur ce\nsystème.</entry>
<entry key="251">Valeur non valide pour activer ou désactiver un filtre/un lien actif/une escalade</entry>
<entry key="2219">Problème de définition du formulaire : spécification de champ non valide</entry>
<entry key="250">Format de minute non valide.</entry>
<entry key="2218">NOT USED</entry>
<entry key="2217">NOT USED</entry>
<entry key="2216">NOT USED</entry>
<entry key="2215">NOT USED</entry>
<entry key="2214">Impossible d'ouvrir le fichier d'exportation</entry>
<entry key="2213">Aucun texte n'a été sélectionné pour votre paramètre de requête.</entry>
<entry key="2212">NOT USED</entry>
<entry key="2211">NOT USED</entry>
<entry key="2210">NOT USED</entry>
<entry key="4740">Aucune table de noms de tables de métadonnées alternative.</entry>
<entry key="249">Format d'heure non valide.</entry>
<entry key="248">Sélection de jour non valide</entry>
<entry key="247">Durée d'intervalle non valide</entry>
<entry key="246">Format de jour non valide</entry>
<entry key="244">Le chemin d'accès au champ de programme de l'action de lien actif DDE fait défaut ou est trop long.\n</entry>
<entry key="243">La définition DDE est vide.</entry>
<entry key="242">Le type spécifié d'opération arithmétique, de champ ou de valeur n'est pris en charge que pour la qualification de filtre.</entry>
<entry key="241">Il est impossible de définir les champs d'une longueur supérieure à 255 octets (champs de journal, champs de caractères de longueur illimitée et champ Historique d'état) en tant que champs de la liste renvoyée par la fonction Get List. </entry>
<entry key="2209">NOT USED</entry>
<entry key="240">Il est impossible de définir les champs d'une longueur supérieure à 255 octets (champs de journal, champs de caractères de longueur illimitée et champ Historique d'état) en tant que champs de tri.</entry>
<entry key="2208">NOT USED</entry>
<entry key="2207">NOT USED</entry>
<entry key="2206">NOT USED</entry>
<entry key="2205">Type de champ non reconnu</entry>
<entry key="2204">Vous ne pouvez appliquer des cases à cocher qu'au type Sélection.</entry>
<entry key="2203">Vous ne pouvez appliquer des boutons radio qu'au type Sélection.</entry>
<entry key="2202">Vous ne pouvez appliquer des caractères numériques qu'au type Entier.</entry>
<entry key="2201">NOT USED</entry>
<entry key="2200">Impossible d'allouer de la mémoire</entry>
<entry key="4737">Erreur lors du changement de nom d'une table ou colonne dans la table de restauration ArChgId.</entry>
<entry key="4736">Erreur lors de la récupération/l'insertion d'une entrée dans la table de restauration ArChgId.</entry>
<entry key="4735">Erreur lors de la création ou de la suppression de la table de restauration ArChgId dans la base de données.</entry>
<entry key="4734">Avertissement : type de formulaire non pris en charge.</entry>
<entry key="4733">Erreur lors du traitement de l'entrée du formulaire de données alternative.</entry>
<entry key="4732">Erreur lors de la restauration des tables de données alternatives dans la base de données.</entry>
<entry key="4731">Erreur lors de la création de tables de données alternatives dans la base de données.</entry>
<entry key="4730">Erreur lors de la création ou de la suppression de la table du formulaire de données alternative dans la base de données.</entry>
<entry key="239">Action DDE non valide.</entry>
<entry key="238">La valeur de l'élément DDE dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="237">Il manque la valeur du nom de service DDE ou de la rubrique, ou celle indiquée dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="236">Le délai de licence ne peut pas être inférieur à 1 heure.</entry>
<entry key="598">L'opération API et SQL n'a pas abouti avant le délai d'attente de client.</entry>
<entry key="235">Type de liste d'utilisateurs non valide.</entry>
<entry key="597">L'opération API n'a pas abouti avant le délai d'attente de client.</entry>
<entry key="234">La valeur indiquée pour le délai du processus Définir des champs du filtre ou de l'escalade figure en dehors de la plage valide de\n1 à 60 secondes.</entry>
<entry key="596">Le temps écoulé de l'opération API a dépassé le seuil configuré.</entry>
<entry key="233">Une définition de fonction contient une configuration de paramètre non valide.</entry>
<entry key="595">Le temps écoulé de l'opération SQL a dépassé le seuil configuré.</entry>
<entry key="232">Une liste de valeurs contient des types de valeur incompatibles.</entry>
<entry key="231">La liste de paramètres d'une fonction est vide.</entry>
<entry key="230">Le code de fonction spécifié n'est pas valide.</entry>
<entry key="592">La base de données SQL est désormais disponible.</entry>
<entry key="591">La base de données SQL n'est toujours pas disponible. Les tentatives de connexion se poursuivent.</entry>
<entry key="590">La base de données SQL n'est pas disponible. Le système va réessayer d'établir la connexion.</entry>
<entry key="4726">Erreur lors de la création/suppression de l'entrée dans la table de suppression reportée.</entry>
<entry key="4725">Erreur lors de la création de la table de suppression reportée.</entry>
<entry key="1102">Les erreurs supplémentaires ont été tronquées.</entry>
<entry key="1101">Erreur détectée lors de l'exécution du lien actif {0} -- action {1}</entry>
<entry key="4721">Erreur lors de la suppression de la table de métadonnées.</entry>
<entry key="1100">Entrée créée sans erreur avec l'ID = {0}</entry>
<entry key="4720">Erreur lors de la copie de la table de métadonnées.</entry>
<entry key="229">La fonction à exécuter n'a pas été définie.</entry>
<entry key="228">Valeur non reconnue pour la caractéristique de définition d'options d'accès</entry>
<entry key="227">Valeur non reconnue pour la caractéristique de définition de priorité</entry>
<entry key="226">Type de champ, valeur ou opération arithmétique non pris en charge par l'opération GetListEntry</entry>
<entry key="225">Les actions Définir des champs dans un filtre/une escalade faisant référence à des entrées d'autres formulaires ne peuvent faire référence qu'à des formulaires stockés sur le même serveur.</entry>
<entry key="224">Impossible d'indexer un champ de journal, un champ de longueur illimitée ou un champ dont la longueur maximale dépasse 255 octets</entry>
<entry key="223">Le marqueur d'action pour plusieurs correspondances n'est pas valide.</entry>
<entry key="222">La requête contient une erreur.</entry>
<entry key="221">La valeur de requête est vide.</entry>
<entry key="220">Le nombre de variables locales est hors de la plage admise (0 à 10).</entry>
<entry key="4711">Conflit d'options d'importation.</entry>
<entry key="4710">Ce formulaire est en lecture seule au cours de l'installation.</entry>
<entry key="1451">Echec de la tentative d'exécution d'un processus pour charger une valeur de champ</entry>
<entry key="1450">Echec de l'opération de duplication (fork)</entry>
<entry key="219">Type de données d'informations serveur incorrect.</entry>
<entry key="218">Impossible d'afficher les informations serveur associées à ce marqueur.</entry>
<entry key="217">Les informations serveur de mise à jour associées à ce marqueur ne sont pas autorisées.</entry>
<entry key="216">ARServerInfoList est vide.</entry>
<entry key="215">La longueur totale de la liste des résultats dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="214">Un élément de la liste d'affichage des définitions de champ est incorrect.</entry>
<entry key="213">Le paramètre d'ID de qualification est vide. Vous devez utiliser un pointeur vers la mémoire.</entry>
<entry key="212">La liste d'affichage est vide.</entry>
<entry key="211">Un index contient un nombre incorrect de champs autorisés.</entry>
<entry key="210">La longueur totale de tous les champs d'un index dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="570">Format de commande SQL incorrect</entry>
<entry key="4709">Cette opération peut uniquement être effectuée par l'hôte d'installation.</entry>
<entry key="4708">Les opérations d'administration sont limitées à l'installateur ou l'utilisateur chargé de l'installation.</entry>
<entry key="4707">Cette opération peut être effectuée uniquement lorsque le processus de mise à niveau est en cours.</entry>
<entry key="4706">Les opérations d'administration sont limitées pendant l'installation.</entry>
<entry key="4705">Il doit être en mode cache de production.</entry>
<entry key="4704">Signal d'absence de temps d'arrêt pour l'installateur non reconnu.</entry>
<entry key="4703">Impossible d'exécuter la restauration pour le moment.</entry>
<entry key="4702">Impossible de définir le nouveau mode à partir du mode actuel.</entry>
<entry key="4701">Etat d'administration de la mise à niveau demandée non valide.</entry>
<entry key="4700">Mode de mise à niveau demandé non valide.</entry>
<entry key="209">Le nom de fichier d'un menu caractère est vide ou trop long.</entry>
<entry key="208">Emplacement de fichier de menu caractère non reconnu</entry>
<entry key="207">Code de rafraîchissement de menu caractère non reconnu</entry>
<entry key="569">Le nombre d'enregistrements affectés par une instruction SQL n'a pas été fourni par la base de données.</entry>
<entry key="206">Type de menu caractère non reconnu</entry>
<entry key="567">Echec de la connexion à la base de données après plusieurs tentatives</entry>
<entry key="204">Priorité de notification hors de la plage admise (1 à 10)</entry>
<entry key="566">L'enregistrement demandé est verrouillé par un autre utilisateur. Réessayez.</entry>
<entry key="203">La liste de valeurs est vide.</entry>
<entry key="565">La valeur requise dépasse le nombre de valeurs renvoyées.</entry>
<entry key="202">Le nom indiqué pour l'utilisateur à notifier est trop long.</entry>
<entry key="564">Les références de champ à droite de l'opération LIKE ne sont pas prises en charge par la base de données SQL.</entry>
<entry key="201">Marqueur non reconnu ou mal employé pour la définition du champ/de la valeur</entry>
<entry key="563">'%' ne peut pas être utilisé pour rechercher des entrées dans la base de données SQL.</entry>
<entry key="200">La chaîne de valeur de la macro dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="562">La définition du texte d'aide ou du journal de modifications est manquante.</entry>
<entry key="561">La base de données sous-jacente ne prend pas en charge les qualifications de champs d'une longueur supérieure à 4 000 octets pour Oracle ou 255 octets pour les autres bases de données.</entry>
<entry key="560">Plusieurs actions portent le même index interne (données probablement endommagées).</entry>
<entry key="559">La chaîne de caractères dépasse la longueur maximale autorisée.</entry>
<entry key="558">La définition de champ ou de formulaire est manquante.</entry>
<entry key="557">La base de données contient plus de données que prévu.</entry>
<entry key="556">Données manquantes dans la base de données SQL</entry>
<entry key="555">Une ou plusieurs valeurs de sélection sont manquantes dans le dictionnaire de données de la base de données.</entry>
<entry key="554">La base de données ne contient pas l'enregistrement de contrôle du dictionnaire de données.</entry>
<entry key="553">L'opération demandée est trop complexe pour une seule commande SQL.</entry>
<entry key="552">L'opération de la base de données SQL a échoué.</entry>
<entry key="551">Impossible d'établir une connexion à la base de données SQL.</entry>
<entry key="550">Impossible d'établir une connexion à la base de données SQL. Vérifiez que la base de données SQL est en cours d'exécution\nou contactez l'administrateur de base de données pour obtenir de l'aide.</entry>
<entry key="1416">Impossible de créer un affichage de sauvegarde</entry>
<entry key="1415">Impossible de restaurer l'affichage précédent</entry>
<entry key="1414">Impossible de réinitialiser l'affichage utilisateur</entry>
<entry key="1413">Impossible d'écrire dans le fichier par défaut</entry>
<entry key="1412">Impossible d'écrire dans le fichier d'affichage</entry>
<entry key="1411">Impossible d'écrire dans le fichier de définition</entry>
<entry key="899">Impossible de démarrer la trnsaction car elle est déja ouverte.</entry>
<entry key="898">Le gestionnaire de transaction fourni n'est pas valide.</entry>
<entry key="897">Nombre maximal de transactions client déjà en cours d'utilisation.</entry>
<entry key="896">Le type d'association de masques ne peut pas être modifié.</entry>
<entry key="895">Le champ d'élément de tri doit exister dans la liste de sélection si "distinct" est spécifié.</entry>
<entry key="894">La liste WhenThen de Case est vide</entry>
<entry key="893">Case à exécuter n'a pas été défini.</entry>
<entry key="892">Les fonctions ou les Case de qualification ne sont pas prises en charge pour cette API.</entry>
<entry key="891">ARGetListValueFromEntries n'est pas pris en charge pour les formulaires.</entry>
<entry key="890">ARGetListValueFromEntries n'est pas pris en charge pour les formulaires de fournisseur et de jointure avec des formulaires de base de fournisseur.</entry>
<entry key="1409">Impossible d'écrire dans le fichier indiqué</entry>
<entry key="1408">Impossible de lire le fichier indiqué</entry>
<entry key="1407">Impossible d'ouvrir un fichier temporaire</entry>
<entry key="1406">Impossible d'ouvrir le fichier indiqué</entry>
<entry key="1405">Impossible d'ouvrir le fichier de configuration</entry>
<entry key="1404">Impossible d'ouvrir le fichier par défaut</entry>
<entry key="1402">Impossible d'ouvrir le fichier de définition</entry>
<entry key="1401">Impossible d'ouvrir le fichier d'affichage</entry>
<entry key="526">Le chargement est autorisé avec un avertissement</entry>
<entry key="525">Le chargement du fichier n'est pas autorisé</entry>
<entry key="524">Cette opération a rencontré une erreur et la transaction a été annulée.</entry>
<entry key="885">Aucun type d'image spécifié.</entry>
<entry key="523">Erreur détectée dans le fichier temporel d'alerte de la base de tables à deux dimensions (alerttim.ar)</entry>
<entry key="884">Aucune image spécifiée.</entry>
<entry key="522">Erreur détectée dans le fichier d'alerte utilisateur de la base de tables à deux dimensions (alertusr.ar)</entry>
<entry key="883">Nom d'image dupliqué</entry>
<entry key="521">Erreur détectée dans l'index du fichier de BLOB de pièce jointe de la base de tables à deux dimensions</entry>
<entry key="882">L'image spécifiée est introuvable.</entry>
<entry key="520">Erreur détectée dans le fichier de BLOB de pièce jointe de la base de tables à deux dimensions</entry>
<entry key="881">Il manque la définition d'image.</entry>
<entry key="518">Erreur détectée dans le fichier de détails de prise en charge de la base de tables à deux dimensions</entry>
<entry key="517">Erreur détectée dans le fichier de prise en charge de la base de tables à deux dimensions (supfile.ar)</entry>
<entry key="878">Cannot delete a field designated as Weighted relevancy field</entry>
<entry key="516">Erreur détectée dans le fichier d'escalade de la base de tables à deux dimensions (escl.ar)</entry>
<entry key="877">Weighted relevancy field must have public permission</entry>
<entry key="515">Erreur détectée dans le fichier de menu caractère de la base de tables à deux dimensions (charmenu.ar)</entry>
<entry key="876">Cannot un-index a field which is designated as a weighted relevancy field</entry>
<entry key="514">Contenu manquant ou non valide du champ Historique des états dans la base de tables à deux dimensions</entry>
<entry key="875">Le service FTS n'est pas parvenu à terminer l'opération demandée.</entry>
<entry key="513">Débordement d'un enregistrement de données de la base de tables à deux dimensions</entry>
<entry key="874">Un paramètre requis est nul ou non valide</entry>
<entry key="512">Erreur détectée dans le fichier de lien actif de la base de tables à deux dimensions (actlink.ar)</entry>
<entry key="873">Vous avez indiqué une option de débogage non valide.</entry>
<entry key="511">Erreur détectée dans le fichier de cache groupe de la base de tables à deux dimensions (group.ar)</entry>
<entry key="872">Le nom de formulaire indiqué n'est pas valide.</entry>
<entry key="510">Erreur détectée dans le fichier de cache utilisateur de la base de tables à deux dimensions (user.ar)</entry>
<entry key="871">Vous avez déjà indiqué l'ID du formulaire.</entry>
<entry key="870">Vous avez déjà indiqué le nom du formulaire.</entry>
<entry key="509">Erreur détectée dans le fichier de commande administrateur de la base de tables à deux dimensions (adminext.ar)</entry>
<entry key="508">Erreur détectée dans le fichier de filtre de la base de tables à deux dimensions (filter.ar)</entry>
<entry key="869">Trop d'arguments sont définis pour la commande de nouvelle tentative d'un argument.</entry>
<entry key="507">Erreur détectée dans le fichier de données de la base de tables à deux dimensions (xxx.db)</entry>
<entry key="868">Trop d'arguments sont définis pour la commande d'optimisation des arguments.</entry>
<entry key="506">Erreur détectée dans le fichier de définition de la base de tables à deux dimensions (xxx.def)</entry>
<entry key="867">Un ID ou un nom de formulaire, un ID de champ et un ID de requête sont requis pour cette opération. Une ou plusieurs de ces valeurs sont manquantes.</entry>
<entry key="505">Erreur détectée dans le fichier de formulaire de la base de tables à deux dimensions (form.ar)</entry>
<entry key="866">Une autre instance du processus d'indexation sur texte intégral est déjà en cours d'exécution.</entry>
<entry key="504">Fichier de définition de formulaire manquant ou non valide</entry>
<entry key="865">Une erreur utilisateur ou système a mis fin au processus d'indexation sur texte intégral.</entry>
<entry key="503">Défaillance lors de l'écriture dans le fichier de données de la base de tables à deux dimensions</entry>
<entry key="864">Action non valide pour le processus d'indexation sur texte intégral</entry>
<entry key="502">Erreur de format de la base de tables à deux dimensions</entry>
<entry key="863">Trop d'arguments pour le processus d'indexation sur texte intégral</entry>
<entry key="501">Le fichier de base de tables à deux dimensions indiqué n'est pas un fichier de données valide.</entry>
<entry key="862">Nombre insuffisant d'arguments pour le processus d'indexation sur texte intégral</entry>
<entry key="500">Défaillance lors d'une tentative d'ouverture du fichier de données de la base de tables à deux dimensions (vérifiez le paramètre de répertoire du serveur)</entry>
<entry key="861">Impossible de supprimer les entrées inutiles lors de la réindexation de la liste d'éléments en suspens.</entry>
<entry key="860">Impossible d'ajouter une note à propos du champ mis à jour en raison de l'échec de la troncation du fichier retenant la liste d'éléments en suspens d'indexation.</entry>
<entry key="859">Impossible d'ajouter une note à propos du champ mis à jour en raison de l'échec de localisation de l'enregistrement associé au champ mis à jour.</entry>
<entry key="858">Impossible d'ajouter une note à propos du champ mis à jour en raison de l'échec d'écriture sur le fichier d'indexation de la liste d'éléments en suspens.</entry>
<entry key="857">Impossible d'ajouter une note à propos du champ mis à jour en raison de l'échec de l'ouverture du fichier d'indexation de la liste d'éléments en suspens.</entry>
<entry key="856">Le fichier de verrouillage de la liste d'éléments en suspens n'existe pas.</entry>
<entry key="855">Échec du verrouillage du processus arservftd, qui est retenu par un autre processus.</entry>
<entry key="851">Impossible de lire depuis le canal</entry>
<entry key="850">Impossible d'ouvrir le canal</entry>
<entry key="849">Impossible de créer le canal</entry>
<entry key="848">Impossible de démarrer un serveur. Le serveur TC va être arrêté.</entry>
<entry key="847">Une erreur s'est produite alors que le système tentait d'attendre que l'état soit modifié.</entry>
<entry key="846">Une exception s'est produite lors de la gestion de l'exception précédente.</entry>
<entry key="845">Impossible de démarrer ce serveur après 4 tentatives de lancement en moins de 30 secondes. Abandon de toute tentative.</entry>
<entry key="844">Impossible de lancer le processus enfant.</entry>
<entry key="843">Impossible de lancer le processus enfant.</entry>
<entry key="842">Mémoire insuffisante pour traiter l'appel du client.</entry>
<entry key="841">Une autre copie du serveur TC est déjà en cours d'exécution.</entry>
<entry key="840">Erreur lors de l'ouverture du fichier de verrouillage du serveur TC AR System</entry>
<entry key="8798">Erreur lors du démarrage du serveur de plug-in AR - Port de plug-in non valide</entry>
<entry key="8797">Erreur détectée lors du codage des octets en chaîne.</entry>
<entry key="8796">Erreur d'instance de suppression de plug-in.</entry>
<entry key="8795">Erreur d'instance de création de plug-in.</entry>
<entry key="8794">Erreur de désactivation de plug-in.</entry>
<entry key="8793">Erreur de démarrage du serveur des plug-ins AR.</entry>
<entry key="8792">Une exception est survenue lors du chargement de la bibliothèque hôte du plug-in natif.</entry>
<entry key="8791">Le serveur de plug-in AR System version 7.1.0. a été démarré.</entry>
<entry key="8790">Erreur système inconnue.</entry>
<entry key="9875">Cette fonction n'est pas prise en charge.</entry>
<entry key="9874">ID de point de rupture non valide.</entry>
<entry key="9873">Commande non valide à ce stade.</entry>
<entry key="9872">Erreur dans la liste de valeurs de champ (ID ou type de données incorrect)</entry>
<entry key="9871">Exécution terminée par le débogueur de workflow.</entry>
<entry key="9870">Les escalades doivent être désactivées.</entry>
<entry key="8789">Erreur détectée lors du codage de la chaîne en octets</entry>
<entry key="8788">Erreur lors de la récupération de la clé publique.</entry>
<entry key="8787">Erreur lors de la récupération de la clé privée.</entry>
<entry key="8786">Erreur lors de la configuration de la paire de clés publique/privée.</entry>
<entry key="8785">Erreur détectée lors du déchiffrement des données.</entry>
<entry key="8784">Erreur détectée lors du chiffrement des données.</entry>
<entry key="8783">Hôte inconnu. Syntaxe : serveur_plug-in_AR_principal java -nom_hôte x -num_port t -dossier_de_travail i</entry>
<entry key="8782">Numéro de port incorrect. Syntaxe : serveur_plug-in_AR_principal java -nom_hôte x -num_port t -dossier_de_travail i</entry>
<entry key="8781">Arguments de ligne de commande incorrects. Syntaxe : serveur_plug-in_AR_principal java -nom_hôte x -num_port t -dossier_de_travail i</entry>
<entry key="8780">Utilisateur en double</entry>
<entry key="9864">L'application ou le formulaire ne peut pas être mis sous licence. Seules les applications déployables\n peuvent être mises sous licence. Les formulaires doivent appartenir à des applications déployables afin d'être mis sous licence.</entry>
<entry key="9863">Aucune propriété de licence ne peut être définie lors de la création d'un formulaire.</entry>
<entry key="9862">Aucune licence en écriture flottante d'utilisateur de l'application n'est disponible. L'accès au formulaire d'application est en mode lecture seule. La licence sera mise à jour en fonction de la disponibilité.</entry>
<entry key="9861">Des informations de licence pour l'application sont requises dans ce formulaire.</entry>
<entry key="9860">Le format de la licence de l'application n'est pas valide.</entry>
<entry key="804">Redémarrage du serveur TC AR System</entry>
<entry key="803">Le serveur AR System s'est arrêté de manière inattendue. Redémarrage.</entry>
<entry key="802">Le serveur AR System s'est arrêté de manière inattendue. Redémarrage.</entry>
<entry key="801">Arrêt du serveur TC AR System. Erreur fatale détectée.</entry>
<entry key="800">Le serveur a arrêté le serveur TC AR System.</entry>
<entry key="8771">Nom de plug-in déjà utilisé. Doublon ignoré.</entry>
<entry key="8770">Le numéro de socket RPC indiqué pour le bouclage du plug-in ne figure pas parmi les valeurs admises (390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694).</entry>
<entry key="9859">Les informations de licence fournies pour ce formulaire ne correspondent pas à celles de l'application propriétaire.</entry>
<entry key="9858">L'application n'est pas sous licence.</entry>
<entry key="9857">L'application ou le formulaire peut déjà être sous licence. Impossible de modifier ou de supprimer la licence de l'application ou du formulaire.</entry>
<entry key="9856">Une licence fixe d'application pour utilisateur comme celle-ci n'existe pas dans le système :</entry>
<entry key="9855">Le jeton d'application en écriture suivant est devenu disponible et vous a été alloué.\nVos permissions ont été promues à un accès en écriture.</entry>
<entry key="9854">Les licences fixes d'application suivantes ont été accordées :</entry>
<entry key="9853">Les licences fixes d'application suivantes ont été renvoyées au système :</entry>
<entry key="9852">Une licence fixe d'application de ce type a été attribuée à plus d'utilisateurs que le nombre de licences valides en votre possession :</entry>
<entry key="9851">Aucune licence fixe d'application supplémentaire n'est disponible pour ce type de licence : Type_licence.</entry>
<entry key="9850">Vous n'avez pas de licence en écriture d'application.</entry>
<entry key="8409">Les types de données du champ existant et du nouveau champ sont différents.</entry>
<entry key="8408">Les types des champs de jointure et de base doivent être identiques.</entry>
<entry key="8407">Permission refusée car l'utilisateur n'est pas le propriétaire de la tâche</entry>
<entry key="8769">Configuration incorrecte d'un plug-in. L'une des valeurs requises n'a pas été spécifiée</entry>
<entry key="8406">Impossible de supprimer une tâche ouverte</entry>
<entry key="8768">Impossible de charger/sauvegarder le fichier de configuration du serveur de plug-in.</entry>
<entry key="1">Message absent du catalogue. Numéro de message = </entry>
<entry key="8405">Echec de la création du point de contrôle</entry>
<entry key="8767">Une erreur est survenue lors du chargement du wrapper java du plug-in natif.</entry>
<entry key="8404">Echec de la création de tâche</entry>
<entry key="8766">Erreur détectée lors de l'appel de l'hôte du plug-in natif :  </entry>
<entry key="8403">Doublon de point de contrôle</entry>
<entry key="8765">Une erreur est survenue lors de l'initialisation du gestionnaire de type JNI des plug-ins natifs.</entry>
<entry key="8402">Point de contrôle introuvable</entry>
<entry key="8764">Erreur lors du chargement de la bibliothèque hôte du plug-in natif arpluginjni.</entry>
<entry key="8401">Doublon de tâche</entry>
<entry key="8763">Echec de la configuration des propriétées par le plug-in spécifié</entry>
<entry key="8400">Tâche introuvable</entry>
<entry key="8762">L'initialisation du plug-in spécifié n'a pas abouti. Contactez l'administrateur d'AR System.</entry>
<entry key="8761">Un mot de passe non valide a été utilisé pour accéder au serveur Plug-in. Adressez-vous à l'administrateur AR System pour assistance.</entry>
<entry key="8760">Impossible d'établir une connexion réseau avec le serveur AR System Plug-In</entry>
<entry key="8759">Le plug-in ne permet pas l'implémentation d'ARPluginIdentify(). Le plug-in ne sera pas chargé.</entry>
<entry key="8758">Le champ destiné au nom de plug-in est vide, contient des caractères non valides ou un nom réservé. Le plug-in ne sera pas chargé.</entry>
<entry key="8756">Une erreur s'est produite lors du chargement d'un plug-in.</entry>
<entry key="8755">Le plug-in indiqué n'existe pas.</entry>
<entry key="8754">La récupération des données d'une pièce jointe n'est pas prise en charge pour ce formulaire.</entry>
<entry key="8753">Erreur de plug-in</entry>
<entry key="8752">Les opérations de suppression d'entrée ne sont pas prises en charge pour ce formulaire.</entry>
<entry key="8751">Les opérations de définition d'entrée ne sont pas prises en charge pour ce formulaire.</entry>
<entry key="8750">Les opérations de création d'entrée ne sont pas prises en charge pour ce formulaire.</entry>
</properties>
