<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<properties>
<comment>/data/pun-netapp_rie_cpubuild_rbuild/rbuild/ars/ARS_9.1.00/201512160229/ars/src/unix/ars/server/common/serverj_components/common/target/classes/arcatalog_it.xml</comment>
<entry key="8749">Limite di sovrapposizione fisica quasi raggiunto.</entry>
<entry key="8748">Tempo esaurito per l'operazione di semaforo.</entry>
<entry key="8747">Impossibile accedere alla memorizzazione locale del thread.</entry>
<entry key="8746">Impossibile allocare la memorizzazione locale del thread.</entry>
<entry key="8745">Impossibile creare una coda per elaborare le richieste RPC.</entry>
<entry key="8744">Impossibile eseguire un'operazione di semaforo.</entry>
<entry key="8743">Impossibile bloccare mutex.</entry>
<entry key="8742">Impossibile creare un semaforo.</entry>
<entry key="8741">Impossibile creare mutex.</entry>
<entry key="8740">Impossibile creare un thread del server.</entry>
<entry key="9824">Impossibile inizializzare mutex del controllo delle licenze.</entry>
<entry key="9823">Il file di controllo delle licenze è danneggiato.</entry>
<entry key="9822">Errore durante la scrittura del file di controllo delle licenze</entry>
<entry key="9821">Errore durante la lettura del file di controllo delle licenze</entry>
<entry key="9820">Errore durante l'apertura del file di controllo delle licenze</entry>
<entry key="8739">Il nome del contenuto di notifica non può superare i 255 byte.</entry>
<entry key="8738">Il nome del piè di pagina di notifica non può superare i 255 byte.</entry>
<entry key="8737">Il nome dell'intestazione di notifica non può superare i 255 byte.</entry>
<entry key="8736">È stato rilevato un errore aritmetico in un calcolo decimale</entry>
<entry key="8735">Valore decimale non valido</entry>
<entry key="8734">Invalid currency code string length</entry>
<entry key="8733">Unrecognized currency part tag</entry>
<entry key="8732">Il tipo di cliente deve essere un numero intero non negativo.</entry>
<entry key="8731">Non è possibile modificare il tipo nella struttura della mappatura dei campi</entry>
<entry key="8730">Non è possibile modificare la mappatura dei campi unione</entry>
<entry key="8729">Moduli Vendor (Fornitore) non consentiti in moduli join</entry>
<entry key="8728">Definizione modulo Vendor (Fornitore) non valida</entry>
<entry key="8727">Nome tabella esterna non valido in una definizione di mapping del campo del vendor.</entry>
<entry key="8726">Non è consentito richiamare la procedura stessa</entry>
<entry key="8725">Titolo del pulsante Continuazione vuoto o troppo lungo</entry>
<entry key="8724">Il tag dell'azione Vai a deve essere un campo o un valore.</entry>
<entry key="8723">L'etichetta dell'azione di collegamento attivo "Vai a" è vuota o troppo lunga.</entry>
<entry key="8722">Nome guida non presente</entry>
<entry key="8721">ID guida chiamata vuoto.</entry>
<entry key="8720">Il valore della finestra di dialogo Apri è vuoto.</entry>
<entry key="4019">Questo modulo contiene etichette di campo duplicate o vuote.  Tali etichette sono state sostituite dal relativo ID campo. (ARWARN 4019)</entry>
<entry key="4018">Questo file contiene titoli di campo duplicati o vuoti.  Questi titoli sono stati sostituiti dal relativo ID campo. (ARWARN 4018)</entry>
<entry key="4017">Questo file contiene titoli di campo duplicati o vuoti.  A questi titoli è stato aggiunto un numero. (ARWARN 4017)</entry>
<entry key="4016">Le modifiche apportate alla finestra di salvataggio del mapping non sono state salvate. Se si continua, le modifiche\nandranno perse.</entry>
<entry key="4015">Le modifiche apportate non sono state salvate nei mapping di recupero correnti.\nSe si continua, le modifiche non verranno utilizzate per questo import. (ARWARN 4015)</entry>
<entry key="4014">Copiare i record di import non elaborati nel file di registro? (ARWARN 4014)</entry>
<entry key="4013">Impossibile trovare campi corrispondenti da aggiungere come nuovi mapping (ARWARN 4013)</entry>
<entry key="4012">Uscire da Import Tool?</entry>
<entry key="4011">Nome duplicato per il mapping.\nSovrascrivere il mapping esistente? (ARWARN 4011)</entry>
<entry key="4010">Mapping "{0}" non caricato (ARWARN 4010)</entry>
<entry key="9804">Modulo obbligatorio di Email Engine mancante.  Il server tenterà di importare il modulo. Verificare che il modulo viene importato o importarlo manualmente per assicurare che Email Engine funzioni correttamente.</entry>
<entry key="9803">Impossibile individuare la casella di posta.</entry>
<entry key="9802">La struttura di mapping dell'allegato di posta elettronica non è valida.</entry>
<entry key="9801">Non riesco ad individuare il modulo Email.</entry>
<entry key="9800">I campi riservati sono già presenti nel modulo di posta elettronica.</entry>
<entry key="8718">Il segnale {0} non è valido e verrà ignorato</entry>
<entry key="8717">Valore dell'intervallo di controllo dell'applicazione non compreso nell'intervallo valido da 0 a 3600 secondi</entry>
<entry key="8716">Il numero di socket RPC per il processo di Approval Server non fa parte dei valori validi (390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694)</entry>
<entry key="8715">Stringa di automazione non valida nell'azione di collegamento attivo OLE Automation.</entry>
<entry key="8714">Parametro dell'azione di collegamento attivo OLE Automation non valido.</entry>
<entry key="8713">Parametro dell'azione di collegamento attivo OLE Automation vuoto.</entry>
<entry key="8712">Elenco parametri metodo dell'azione di collegamento attivo OLE Automation vuoto.</entry>
<entry key="8711">Metodo dell'azione di collegamento attivo OLE Automation vuoto.</entry>
<entry key="8710">Nome metodo dell'azione di collegamento attivo OLE Automation non valido.</entry>
<entry key="4009">Avviare l'import?</entry>
<entry key="4008">Record {0} : Campo "{1}" troncato a {2} caratteri (ARWARN 4008)</entry>
<entry key="4007">Eliminare tutti i mapping?</entry>
<entry key="4006">Le modifiche apportate non sono state salvate nel mapping corrente.\nSe si continua, tali modifiche non verranno utilizzate per questo import (ARWARN 4006)</entry>
<entry key="4005">Le modifiche apportate non sono state aggiunte né salvate nel mapping corrente.\nSe si continua, le modifiche andranno perse (ARWARN 4005)</entry>
<entry key="4004">I dati non sono stati salvati o importati con i mapping correnti --\nse si continua, i mapping andranno persi (ARWARN 4004)</entry>
<entry key="4003">I dati non sono stati salvati o importati con i mapping correnti --\n se si continua, i mapping andranno persi. (ARWARN 4003)</entry>
<entry key="4002">Il file di importazione specificato ha un solo campo --\nverificare di aver specificato il file di importazione corretto. (ARWARN 4002)</entry>
<entry key="4001">Import of {0} started (ARNOTE 4001)</entry>
<entry key="4000">Importazione completata -- {0} record importati (ARNOTE 4000)</entry>
<entry key="8709">Metodo dell'azione di collegamento attivo OLE Automation non valido.</entry>
<entry key="8708">ID classe, ID metodo OLE o interfaccia di un collegamento attivo OLE Automation non valido.</entry>
<entry key="8707">Nome parametro o server OLE non valido.</entry>
<entry key="8706">Valore della variabile ARCOMValueStruct non valido.</entry>
<entry key="8705">L'elenco dei metodi dell'azione di collegamento attivo OLE Automation non può essere vuoto.</entry>
<entry key="8704">L'azione di collegamento attivo OLE Automation non può essere vuota.</entry>
<entry key="8703">Dimensioni allegato non valide</entry>
<entry key="8702">Puntatore buffer localizzatore allegato non valido</entry>
<entry key="8701">Dimensioni buffer del localizzatore allegato non valide</entry>
<entry key="8700">I tipi di localizzatore degli allegati possono essere solo il nome file o il buffer. Utilizzare solo questi tipi.</entry>
<entry key="199">Nome mancante per un parametro macro nell'azione di collegamento attivo.</entry>
<entry key="198">Impossibile utilizzare la parola chiave $DEFAULT$ come valore predefinito o in una qualificazione</entry>
<entry key="197">Parola chiave sconosciuta</entry>
<entry key="196">Il settore macro dell'azione collegamento attivo deve includere un nome e un testo macro</entry>
<entry key="195">Definizione mancante per 'imposta campo' filtro/collegamento attivo/escalation</entry>
<entry key="194">Tag ARAssignFieldStruct per filtro/collegamento attivo/escalation non riconosciuto.</entry>
<entry key="193">Si è verificato un errore in uno o più campi o elementi di assegnazione nell'elenco di campi/assegnazioni.</entry>
<entry key="192">La voce campo/assegnazione dell'elenco è vuota</entry>
<entry key="191">Tipo di assegnazione sconosciuta</entry>
<entry key="190">Tipo di azione collegamento attivo sconosciuta</entry>
<entry key="189">Il collegamento attivo non dispone di un'azione definita</entry>
<entry key="188">Non è stato specificato un campo per la condizione di scelta dal menu o tramite il tasto Invio.</entry>
<entry key="187">Parametro maschera esecuzione fuori dai limiti</entry>
<entry key="186">Impossibile assegnare menu dei caratteri ai campi principali o riservati del sistema.</entry>
<entry key="185">Impossibile assegnare un valore predefinito ai campi principali o riservati del sistema (ad eccezione di ID voce).</entry>
<entry key="184">L'uso di virgolette nel campo ID voce non è consentito.</entry>
<entry key="183">E` stato specificato un ID di gruppo duplicato nell'elenco permessi</entry>
<entry key="182">Troppe azioni specificate per questo filtro/collegamento attivo/escalation</entry>
<entry key="181">L'ID specificato per questo campo si trova nell'intervallo dei campi riservati</entry>
<entry key="180">La lunghezza specificata per un tipo di carattere supera la lunghezza massima consentita.</entry>
<entry key="2141">I nomi/id dei seguenti campi presentano etichette vuote nel modulo</entry>
<entry key="2140">Gli altri moduli sono subordinati al modulo corrente . L'eliminazione di questo modulo determinerà\n l'eliminazione dei moduli ad esso subordinati. Continuare?</entry>
<entry key="3227">Per i plug-in 'API avviso', il valore di porta del client, indirizzo IP del client e indirizzo IP del server non può essere NULL. Per altri plug-in, il nome e i valori del plug-in non possono essere NULL.</entry>
<entry key="179">Criterio del limite di un carattere non valido</entry>
<entry key="3226">Un utente con questo tipo di registrazione e i valori richiesti risulta già registrato.</entry>
<entry key="178">L'ID del campo non può essere vuoto. Fornire un ID di campo o inserire 0 affinché venga assegnato un valore dal sistema.</entry>
<entry key="3225">Il modulo può essere eliminato solo dagli amministratori.</entry>
<entry key="177">Impossibile concedere autorizzazione di change a un gruppo di sola visualizzazione.</entry>
<entry key="176">Nome duplicato nell'elenco di selezione.</entry>
<entry key="175">Il valore del numero di righe del parametro di visualizzazione non è compreso nell'intervallo.</entry>
<entry key="174">Il tipo di visualizzazione specificato non è compatibile con il tipo di dati.</entry>
<entry key="173">La lingua specificata nel record di controllo non è stata riconosciuta. Utilizzare la lingua predefinita sul server</entry>
<entry key="172">Il servizio richiesto non è disponibile.</entry>
<entry key="171">Il valore del campo di stato specificato non è compreso nell'intervallo.</entry>
<entry key="2139">Se si continua, le modifiche apportate a Visualizzazione corrente verranno salvate</entry>
<entry key="170">Il tag della cronologia dello stato non è valido.</entry>
<entry key="2138">Si sta cercando di eliminare un modulo o un campo di Distributed Server.\nContinuare?</entry>
<entry key="2137">Se si continua, le modifiche apportate alle schermate campi mapping andranno perse</entry>
<entry key="2136">I mapping in sospeso selezionati verranno eliminati</entry>
<entry key="2135">Il mapping distribuito selezionato verrà eliminato</entry>
<entry key="2134">Per utilizzare questo strumento è necessario essere membri del gruppo Amministratore o Subamministratore con una licenza fissa</entry>
<entry key="2133">Le operazioni di indice testo completo verranno chiuse</entry>
<entry key="2132">Verranno avviate operazioni di indice testo completo</entry>
<entry key="2131">Tipo dati non compatibili nella riga di qualificazione</entry>
<entry key="2130">L'utente è stato registrato come subamministratore.\nL'accesso ad alcune strutture e funzioni è stato disabilitato</entry>
<entry key="169">Valore dell'ordine di esecuzione non compreso nell'intervallo consentito</entry>
<entry key="168">Un campo/un'assegnazione nella definizione di impostazione filtro/collegamento attivo/escalation non è valido.</entry>
<entry key="167">Il limite specificato per il campo non corrisponde al tipo di dati del campo.</entry>
<entry key="166">Il tipo di dati specificato non corrisponde al tipo di dati del campo.</entry>
<entry key="165">Il valore numItems di un parametro non è stato impostato.</entry>
<entry key="163">Il tag dei campi di notifica non è valido.</entry>
<entry key="162">Notify Text is empty or too long</entry>
<entry key="161">L'identificatore di sessione nel record di controllo non è valido.</entry>
<entry key="2129">La definizione di escalation e tutte le azioni associate verranno eliminate</entry>
<entry key="160">Decompressione dei dati non riuscita.</entry>
<entry key="2128">L'azione di escalation verrà eliminata</entry>
<entry key="2127">Questa operazione (reindicizzazione FTS) potrebbe richiedere del tempo</entry>
<entry key="2126">un tempo di escalation è già specificato</entry>
<entry key="2125">Uscire da Administrator Tool?</entry>
<entry key="2124">Il nome della visualizzazione del modulo non è unico</entry>
<entry key="2123">La visualizzazione del modulo verrà eliminata</entry>
<entry key="2122">L'azione collegamento attivo verrà eliminata</entry>
<entry key="2121">L'azione del filtro verrà eliminata</entry>
<entry key="2120">Ulteriori errori sono stati troncati</entry>
<entry key="4654">Nel modulo dei dettagli manca il campo obbligatorio Processo.</entry>
<entry key="4653">Nel modulo della riga di firma manca il campo obbligatorio Responsabile approvazione successivo.</entry>
<entry key="4652">Nel modulo dei dettagli manca il campo obbligatorio ID voce.</entry>
<entry key="4651">Nel modulo dei dettagli manca il campo obbligatorio Modulo.</entry>
<entry key="4650">Nel modulo dei dettagli manca il campo obbligatorio Completamento.</entry>
<entry key="159">Non è stato fornito un nome server.</entry>
<entry key="158">Il campo ID voce non può contenere più di 10 caratteri.</entry>
<entry key="157">Gli ID campo inferiori a 100 sono riservati ai campi principali</entry>
<entry key="156">Il buffer di trattenimento del valore di input non è specificato.</entry>
<entry key="3203">Errore durante l'analisi delle coppie di campi nella proprietà di eredità di autorizzazione dinamica.</entry>
<entry key="155">Il buffer di trattenimento del valore restituito non è specificato.</entry>
<entry key="3202">Impossibile trovare il campo definito nella proprietà di eredità di autorizzazione dinamica.</entry>
<entry key="154">Si è verificato un errore di sistema durante una chiamata di allocazione dello spazio della memoria.</entry>
<entry key="3201">L'oggetto non presenta una proprietà di eredità di autorizzazione dinamica.</entry>
<entry key="153">Il metodo di ordinamento specificato non è valido per una delle voci contenute nell'elenco di ordinamento.</entry>
<entry key="3200">Formato proprietà oggetto dell'eredità di autorizzazione dinamica non valido.</entry>
<entry key="152">Il valore specificato per il parametro dell'elenco di ordinamento non è valido.</entry>
<entry key="151">Manca un parametro obbligatorio del modulo</entry>
<entry key="2119">I campi seguenti (dati inclusi) e/o i collegamenti attivi verranno eliminati</entry>
<entry key="150">È necessario fornire un nome server nel record di controllo</entry>
<entry key="2118">Le operazioni di amministrazione richiedono l'utilizzo del socket predefinito 390600.\nLa variabile d'ambiente è stata reimpostata al socket predefinito</entry>
<entry key="2117">La definizione del menu verrà eliminata</entry>
<entry key="2115">Se si continua, le modifiche apportate alle seguenti schermate andranno perse</entry>
<entry key="2114">Le seguenti etichette campo sono duplicate nel modulo</entry>
<entry key="2113">I campi seguenti (dati inclusi) verranno eliminati</entry>
<entry key="2112">Lingua definita dalla variabile d'ambiente LANG non riconosciuta.\nUtilizzata la lingua predefinita sul server</entry>
<entry key="2111">Impossibile caricare i colori utente o predefiniti nella tavolozza dei colori</entry>
<entry key="2110">Impossibile caricare i colori utente nella tavolozza dei colori. Verranno utilizzati i colori predefiniti</entry>
<entry key="149">È necessario fornire un nome utente nel record di controllo</entry>
<entry key="148">Il tag del tipo del campo, del valore o dell'operazione aritmetica non è valido.</entry>
<entry key="147">La porzione relativa al valore di un campo, di un valore o di un'operazione aritmetica è vuota.</entry>
<entry key="146">Il tag specificato per l'operazione aritmetica non è valido.</entry>
<entry key="145">La porzione relativa al valore di una struttura di criterio di operatore aritmetico è NULL.</entry>
<entry key="144">Il tag dell'operazione relazionale non è valido.</entry>
<entry key="143">La porzione relativa al valore di una struttura di criterio di operatore relazionale è NULL.</entry>
<entry key="142">Il tag di uno dei nodi nella struttura del criterio di qualifica non è valido.</entry>
<entry key="141">L'opzione Nessuna qualifica può essere utilizzata solo al livello principale di un criterio.</entry>
<entry key="2109">La definizione del collegamento attivo e tutte le azioni associate verranno eliminate</entry>
<entry key="140">Il campo Stato deve presentare un valore predefinito.</entry>
<entry key="2108">Il nuovo testo è troppo lungo. Troncato alla lunghezza corretta</entry>
<entry key="2107">La definizione del modulo e tutti i dati associati verranno eliminati</entry>
<entry key="2106">NESSUNA LICENZA</entry>
<entry key="2105">La definizione del comando amministratore verrà eliminata</entry>
<entry key="2104">Le modifiche apportate a questa schermata non sono state salvate.\nSe si continua, andranno perse</entry>
<entry key="2103">Specifica parametro non corretta. Controllare lo spelling del nome campo</entry>
<entry key="2102">Nessuna struttura presente nel file import</entry>
<entry key="2101">La definizione del filtro e tutte le azioni associate verranno eliminate</entry>
<entry key="2100">È stato specificato un ID campo all'interno dell'intervallo riservato</entry>
<entry key="1016">Il nome server di un parametro è più lungo di quanto consentito</entry>
<entry key="1015">L'opzione -x richiede un nome di server</entry>
<entry key="1014">È possibile specificare una directory solo se si specifica una macro</entry>
<entry key="1013">Il nome di directory di un parametro è più lungo di quanto consentito</entry>
<entry key="1012">L'opzione -d richiede un nome di directory</entry>
<entry key="1011">Sono state specificate due directory per le macro di avvio</entry>
<entry key="1010">Nessun server definito per AR System nel file della directory</entry>
<entry key="139">Impossibile modificare l'opzione per i campi principali o riservati con una definizione delle opzioni prestabilita.</entry>
<entry key="138">Il numero messaggio filtro/collegamento attivo/escalation deve essere maggiore di 10000</entry>
<entry key="137">Tipo di messaggio non valido.</entry>
<entry key="499">Uso di questo campo in un’associazione non consentito.</entry>
<entry key="136">Il codice specificato per il meccanismo di notifica in una delle azioni filtro non è valido.</entry>
<entry key="498">Associazione non consentita nei moduli unione o archivio.</entry>
<entry key="135">Un codice di azione del filtro non è stato riconosciuto.</entry>
<entry key="497">L’implementazione dell’associazione non può essere NULL.</entry>
<entry key="134">Un elemento specificato nell'elenco non è valido.</entry>
<entry key="496">La cardinalità di un’associazione non può essere NULL.</entry>
<entry key="133">Il parametro dell'elenco corrisponde a un elenco non valido.</entry>
<entry key="495">Il nome del tag non può essere vuoto.</entry>
<entry key="132">Il parametro dell'elenco corrisponde a un elenco vuoto.</entry>
<entry key="494">Il mapping chiave principale/chiave esterna non può essere vuoto.</entry>
<entry key="131">Un tag del tipo di menu dei caratteri non è stato riconosciuto.</entry>
<entry key="493">Associazione non presente nel server.</entry>
<entry key="130">Una voce nel menu dei caratteri non è valida.</entry>
<entry key="492">Si tratta di un nome di associazione duplicato.</entry>
<entry key="491">Accesso all’associazione specificata non consentito.</entry>
<entry key="490">Opzione server preferenze non valida, fuori intervallo.</entry>
<entry key="1009">Sono state specificate due macro di avvio</entry>
<entry key="1008">Il nome macro di un parametro è più lungo di quanto consentito</entry>
<entry key="1007">Impossibile connettersi al server X</entry>
<entry key="1006">Impossibile leggere il file di configurazione.\nLa variabile d'ambiente ARHOME potrebbe essere stata impostata in modo non corretto</entry>
<entry key="1005">È possibile specificare i parametri solo se si specifica una macro</entry>
<entry key="1004">Opzione della riga di comando sconosciuta</entry>
<entry key="1003">Il formato dell'opzione -p è  -p nome = valore</entry>
<entry key="1002">L'opzione -p richiede un parametro sostituzione e un valore</entry>
<entry key="1001">Le opzioni -e e -i richiedono un nome macro</entry>
<entry key="1000">Impossibile allocare memoria all'avvio</entry>
<entry key="4620">Impossibile trovare un modulo Riga firma anteprima approvazione.</entry>
<entry key="129">La definizione del limite del campo non è valida</entry>
<entry key="128">Un tag di autorizzazione non è stato riconosciuto.</entry>
<entry key="127">Un elemento dell'elenco di autorizzazioni non è valido.</entry>
<entry key="489">Almeno un'azione di impostazione campi non riuscita in un'operazione per più campi</entry>
<entry key="126">Un codice di operazione statistica non è stato riconosciuto.</entry>
<entry key="488">Errore di creazione del campo nella posizione dell'elenco indicata.</entry>
<entry key="125">Un valore specificato nell'elenco di operazioni statistiche non è valido.</entry>
<entry key="487">L'elenco di impostazione dello stato del campo non può essere vuoto.</entry>
<entry key="124">Sono presenti errori in uno o più elementi specificati nell'elenco di campi o valori.</entry>
<entry key="486">Il parametro di elenco non presenta lo stesso numero di elementi dell'elenco dell'ID campo.</entry>
<entry key="123">Unrecognized server information tag</entry>
<entry key="485">Il parametro reservedIdOKList nella funzione API ARCreateMultipleFields() è vuoto. Il valore del parametro deve essere "Sì" o "No" oppure "1" o "0".</entry>
<entry key="122">Il valore dell'elenco di informazioni da recuperare dal server è vuoto.</entry>
<entry key="121">Voce non valida nell'elenco degli ID delle voci.</entry>
<entry key="483">Riavviare il server di AR System per rendere effettive le modifiche</entry>
<entry key="120">Tipo dati non supportato in questo client</entry>
<entry key="482">Il modulo di visualizzazione contiene ID richiesta vuoti. Per evitare il danneggiamento dei dati, verificare che il campo chiave presenti un valore non vuoto.</entry>
<entry key="481">Impossibile trovare la tabella del database richiesto. Eseguire un controllo ortografico (nel nome della tabella le lettere maiuscole sono differenziate da quelle minuscole)</entry>
<entry key="480">Il campo Cronologia stato non è supportato sui moduli visualizzazione</entry>
<entry key="2447">Impossibile aggiungere a un modulo join i campi distribuiti.\nSelezionare un modulo normale.</entry>
<entry key="2446">Nessuna voce di menu contiene elementi della barra degli strumenti</entry>
<entry key="2445">&lt;tipi di dati non corrispondenti&gt;</entry>
<entry key="4619">Sono stati rilevati moduli della riga di firma di anteprima approvazione duplicati. È consentito un solo modulo.</entry>
<entry key="4618">Sono stati rilevati moduli di approvazione duplicati. È consentito un solo modulo.</entry>
<entry key="4617">Sono stati rilevati moduli di notifica dell'approvazione duplicati. È consentito un solo modulo.</entry>
<entry key="4616">Sono stati rilevati moduli di amministrazione dell'approvazione duplicati. È consentito un solo modulo.</entry>
<entry key="4615">Impossibile trovare un modulo join del modulo Dettagli-Firma.</entry>
<entry key="4614">Impossibile identificare gli ID dei campi specificati in Invia a Altro, Oggetto e Messaggio nella voce AP:Notification.</entry>
<entry key="4613">Il comando Update-config non presenta un tag per il parametro di configurazione.</entry>
<entry key="4612">Nessuna unione definita tra il modulo Approval Detail (Dettagli dell'approvazione) e il modulo Signature Line (Riga di approvazione)</entry>
<entry key="4611">Nessuna unione definita tra il modulo e il modulo Approval Detail (Dettagli dell'approvazione)</entry>
<entry key="4610">Nessun processo associato a questo modulo.</entry>
<entry key="119">Modalità di creazione sconosciuta</entry>
<entry key="118">Valore non noto o non corretto per l'opzione campo</entry>
<entry key="117">La stringa di comando è vuota o più lunga di quanto consentito</entry>
<entry key="479">Impossibile eliminare la colonna temporanea control.unicode63handled, creata per aggiornare il database Unicode 6.3 alla versione 7.0. È necessario eliminare la colonna manualmente.</entry>
<entry key="116">Il filtro non dispone di un'azione definita</entry>
<entry key="478">Impossibile aggiornare il database Unicode 6.3. Per informazioni su come modificare il database per eseguire l'aggiornamento a un database Unicode 7.0, contattare l'assistenza clienti.</entry>
<entry key="115">Il parametro maschera operazione è fuori dai limiti</entry>
<entry key="477">Oracle 8.0 non è più supportato dall'aggiornamento</entry>
<entry key="114">Sono presenti uno o più valori non validi nell'elenco dei nomi.</entry>
<entry key="476">Troppi argomenti specificati per l'aggiornamento</entry>
<entry key="113">Il parametro elenco dei nomi è vuoto</entry>
<entry key="475">Pochi argomenti specificati per l'aggiornamento</entry>
<entry key="112">Sono presenti uno o più valori non validi nell'elenco dei nomi.</entry>
<entry key="474">Nessuna licenza nel file fornito.</entry>
<entry key="111">Valore del tipo di dati errato per questo campo di tipo di dati.</entry>
<entry key="110">Valore del tipo di dati errato per questo parametro.</entry>
<entry key="470">Utilità cache utente disattivate.</entry>
<entry key="4609">Impossibile trovare il processo specificato.</entry>
<entry key="4608">Il comando MoreInfo-xxx può essere emesso solo dal modulo Ulteriori informazioni.</entry>
<entry key="4607">Il processo permette solo un 'approvatore successivo' ma ne sono stati specificati due o più</entry>
<entry key="4606">Sono presenti più processi di approvazione associati a questa applicazione, ma non ne è stato specificato alcuno da utilizzare per il nuovo processo di approvazione.</entry>
<entry key="4605">Il comando Sig-xxx richiede che il processo corrisponda ai dettagli se il processo è specificato</entry>
<entry key="4604">Il comando Sig-xxx richiede che il modulo sia il modulo Approval Signature Line (Riga della firma di approvazione)</entry>
<entry key="4603">Il campo specificato per il primo approvatore non è definito sul modulo</entry>
<entry key="4602">Il server AR System non supporta l'utente del servizio Remedy Application</entry>
<entry key="4601">Sono stati rilevati più responsabili approvazione successivi mentre l'impostazione corrente ne consente uno solo.</entry>
<entry key="4600">Il processo di approvazione per l'ID voce indicato è già in corso. Impossibile creare una nuova voce di dettaglio approvazioni.</entry>
<entry key="109">La lunghezza del nome file è superiore alla lunghezza massima consentita</entry>
<entry key="108">La definizione della visualizzazione del campo non è corretta</entry>
<entry key="107">Tipo di operazione statistica non specificato.</entry>
<entry key="469">Avviso: la chiave non è valida per il server corrente.</entry>
<entry key="106">Nessuna voce specificata per l'operazione statistica.</entry>
<entry key="468">Errore durante la lettura della tabella della cache licenze.</entry>
<entry key="105">Puntatore NULL per la lista dei risultati</entry>
<entry key="467">L'opzione di importazione della licenza di AR Server può essere impostata solo su 0 o 1.</entry>
<entry key="104">La voce obbligatoria dell'elenco Campo/Valore è vuota.</entry>
<entry key="466">Invalid or pre 6.0 AR Server license file.</entry>
<entry key="103">La lunghezza del parametro del nome (o il campo del nome in un parametro) supera il limite massimo consentito.</entry>
<entry key="465">Impossibile modificare i criteri di mapping del modulo in un server AR con licenza Lite.</entry>
<entry key="102">Il parametro obbligatorio del nome (o il campo del nome in un parametro) è vuoto.</entry>
<entry key="464">Impossibile modificare il nome del modulo in un server AR con licenza Lite.</entry>
<entry key="101">La lunghezza del parametro ID della voce supera il limite massimo consentito.</entry>
<entry key="463">Impossibile creare un modulo in un server AR con licenza Lite.</entry>
<entry key="100">L'ID della voce obbligatorio è vuoto.</entry>
<entry key="462">Il modulo non fa parte dell'applicazione con licenza Lite.</entry>
<entry key="461">La versione di AR Server non corrisponde alla licenza Lite inclusa nell'applicazione concessa in licenza.</entry>
<entry key="460">Impossibile trovare le informazioni di configurazione dell'audit nel file ar.conf/ar.cfg.</entry>
<entry key="9150">Errore durante l'apertura del file di lock armonitor.</entry>
<entry key="452">Impossibile trovare o leggere il file dei tag di licenza opzionale.</entry>
<entry key="451">Impossibile caricare il file di definizione del report nel server. L'operazione continuerà senza tale file.</entry>
<entry key="450">Impossibile trovare il file di definizione del report. L'operazione continuerà senza il file identificato.</entry>
<entry key="9145">Aggiornamento del modulo di sistema non riuscito a causa della mancanza di un campo obbligatorio nel file delle definizioni</entry>
<entry key="9144">Aggiornamento del modulo di sistema non riuscito poiché la versione del file delle definizioni non è quella corretta</entry>
<entry key="9143">Conversione di una stringa di data e ora in timestamp non riuscita</entry>
<entry key="9142">Conversione del valore ora in stringa non riuscita</entry>
<entry key="9141">Conversione del timestamp in stringa non riuscita</entry>
<entry key="448">Limite massimo dimensioni file superato</entry>
<entry key="447">Valore non valido delle informazioni sul server associati al tag.</entry>
<entry key="446">Non è consentito modificare l'opzione campo per questo campo. </entry>
<entry key="445">Impossibile risolvere il metodo JNI</entry>
<entry key="444">Impossibile risolvere la classe JNI</entry>
<entry key="442">L'argomento di input API obbligatorio è vuoto.</entry>
<entry key="441">Indice della matrice non valido (non compreso nell'intervallo consentito)</entry>
<entry key="9135">URL non valido</entry>
<entry key="9134">Numero di argomenti non valido</entry>
<entry key="9133">Web Service Registry Location cannot be empty</entry>
<entry key="9132">Il valore di output predefinito dell'elemento non corrisponde al valore di input.</entry>
<entry key="9131">Il mapping di output XML non può essere vuoto.</entry>
<entry key="9130">Errore durante l'esecuzione di un servizio Web</entry>
<entry key="439">Errore durante la modifica della lunghezza delle colonne del campo. Prima di riprovare, verificare che nessun dato del campo esistente superi la lunghezza richiesta.</entry>
<entry key="438">Errore di ricaricamento nella cache.</entry>
<entry key="437">Impossibile trovare la definizione dei dati del modulo nel file specificato.</entry>
<entry key="436">Invalid format for server information setting</entry>
<entry key="435">È necessario attivare le operazioni amministrative prima di poter modificare l'impostazione del server.</entry>
<entry key="434">An invalid or a corrupt lock block definition was skipped</entry>
<entry key="8042">La richiesta di non implementare le associazioni è stata ignorata perché l’utente non è un amministratore.</entry>
<entry key="433">Not a lock block definition</entry>
<entry key="432">Currency field has too many functional currencies to allow indexing </entry>
<entry key="431">Non è possibile includere campi di questo tipo in un indice a più colonne.</entry>
<entry key="430">L'ID del campo supera il valore massimo consentito.</entry>
<entry key="1301">Modulo inesistente. Effettuare una selezione dall'elenco</entry>
<entry key="1300">Si è verificato un errore durante l'elaborazione delle voci selezionate.  Continuare con l'elaborazione, eliminare ulteriori errori o annullare l'operazione.</entry>
<entry key="8039">Il database Oracle usa un valore NLS_LENGTH_SEMANTICS non supportato</entry>
<entry key="8038">La richiesta di non attivare il flusso di lavoro dei filtri durante l'unione è stata ignorata perché l'utente non è un amministratore</entry>
<entry key="429">Impossibile trovare la definizione VUI nel file specificato.</entry>
<entry key="8037">Una lunghezza indice maggiore di 255 byte potrebbe non funzionare in tutti i database.</entry>
<entry key="8036">Il sistema non è in grado di riconoscere alcuni caratteri. I caratteri non riconosciuti vengono ignorati.</entry>
<entry key="8035">Impossibile trovare il menu dei caratteri a cui viene fatto riferimento.</entry>
<entry key="8034">La modifica del timeout della licenza mobile del testo completo verrà resa effettiva solo dopo il riavvio del server.</entry>
<entry key="8033">La modifica del timeout della licenza mobile verrà resa effettiva solo dopo il riavvio del server.</entry>
<entry key="424">Azioni campi push che influiscono sulle voci di altri moduli possono influire solo sui moduli dello stesso server in un filtro/escalation</entry>
<entry key="8032">Un contenitore posseduto non può presentare un elenco di gruppi di subamministratore. L'elenco non viene tenuto in considerazione.</entry>
<entry key="423">Impossibile trovare la definizione del contenitore nel file specificato.</entry>
<entry key="8031">Alcuni campi e/o flussi di lavoro di questo modulo non sono supportati in questa versione del client</entry>
<entry key="422">Tipo azione di escalation sconosciuta</entry>
<entry key="421">Definizione campo mapping incompleta</entry>
<entry key="420">Tipo campo non valido</entry>
<entry key="9110">Il server non dispone di un id host valido. Correggere l'errore per attivare la concessione di licenze per il server.</entry>
<entry key="8029">Una o più voci corrispondono alle condizioni del filtro. L'impostazione corrente considera le corrispondenze come errori.</entry>
<entry key="419">Definizione modulo visualizzazione incompleta</entry>
<entry key="418">Definizione modulo join incompleta</entry>
<entry key="417">Il nome del gruppo non è un gruppo definito.</entry>
<entry key="416">Impossibile trovare la definizione del mapping distribuito nel file specificato.</entry>
<entry key="415">Impossibile trovare la definizione dell'escalation nel file specificato.</entry>
<entry key="414">Impossibile trovare la definizione del menu dei caratteri nel file specificato.</entry>
<entry key="413">Impossibile trovare la definizione del collegamento attivo nel file specificato.</entry>
<entry key="412">Formato non corretto per il file import</entry>
<entry key="411">Impossibile trovare la definizione del comando nel file specificato.</entry>
<entry key="410">Impossibile trovare la definizione del filtro nel file specificato.</entry>
<entry key="8380">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato l’associazione.</entry>
<entry key="9102">Comando SQL diretto o Esecuzione processo non valido.</entry>
<entry key="9101">I comandi SQL diretto ed Esecuzione processo sono validi solo come processi sul lato server, ma non sul lato client.</entry>
<entry key="9100">Il comando non viene eseguito sul server locale.</entry>
<entry key="409">Il file non contiene alcuna definizione</entry>
<entry key="408">Il tipo di dati della selezione richiede una definizione della selezione.</entry>
<entry key="407">Campo/ID VUI duplicato nella definizione del modulo.</entry>
<entry key="406">Manca uno dei campi principali nella definizione del file del modulo</entry>
<entry key="405">Errore nella definizione principale del file di definizione</entry>
<entry key="404">L'ID campo si trova nell'intervallo del campo principale ma non è un campo principale definito.</entry>
<entry key="403">Il numero di VUI/campi dei file di definizione moduli non corrisponde al numero di VUI/campi nel file</entry>
<entry key="8011">Violazione della limitazione CHIAVE ESTERNA.</entry>
<entry key="402">Formato non corretto nel file di definizione</entry>
<entry key="8373">Operazione non riuscita. L'oggetto applicazione correlato è già stato riservato.</entry>
<entry key="8010">Violazione della limitazione CHIAVE PRINCIPALE.</entry>
<entry key="401">La definizione del modulo nel file di origine non è valida.</entry>
<entry key="8372">Operazione non riuscita. L'oggetto contenitore correlato è già stato riservato.</entry>
<entry key="400">Il file specificato per il modulo non contiene la definizione del modulo</entry>
<entry key="8371">Operazione non riuscita. L'oggetto escalation correlato è già stato riservato.</entry>
<entry key="8370">Operazione non riuscita. L'oggetto collegamento attivo correlato è già stato riservato.</entry>
<entry key="8369">Operazione non riuscita. L'oggetto filtro correlato è già stato riservato.</entry>
<entry key="8368">Operazione non riuscita. L'oggetto modulo join dipendente è già stato riservato.</entry>
<entry key="8005">Contesto del filtro richiamato mancante.</entry>
<entry key="8367">Operazione non riuscita. L'oggetto immagine è già stato riservato.</entry>
<entry key="8004">Un gestore degli errori non può utilizzare se stesso come gestore degli errori.</entry>
<entry key="8366">Operazione non riuscita. L'oggetto applicazione è già stato riservato.</entry>
<entry key="8003">Impossibile trovare gestore errori nell'elenco dei flussi di lavoro degli schemi</entry>
<entry key="8365">Operazione non riuscita. L'oggetto contenitore è già stato riservato.</entry>
<entry key="8002">I gestori degli errori del filtro superano il numero massimo di livelli consentito.</entry>
<entry key="8364">Operazione non riuscita. L'oggetto escalation è già stato riservato.</entry>
<entry key="8001">Il nome del gestore errori non può superare i 254 caratteri.</entry>
<entry key="8363">Operazione non riuscita. L'oggetto menu carattere è già stato riservato.</entry>
<entry key="8000">Impossibile trovare il gestore errori sul server.</entry>
<entry key="8362">Operazione non riuscita. L'oggetto del collegamento attivo è già stato riservato.</entry>
<entry key="8361">Operazione non riuscita. L'oggetto filtro è già stato riservato.</entry>
<entry key="8360">Operazione non riuscita. L'oggetto modulo è già stato riservato.</entry>
<entry key="1628">Quando si genera un report utilizzando la funzione di scrittura esterna, è necessario specificare un nome file</entry>
<entry key="1627">Il tipo di report esterno specificato non è riconosciuto</entry>
<entry key="1626">Impossibile generare un report in un file o in un'applicazione utilizzando la funzione di scrittura esterna dei report</entry>
<entry key="1625">La funzione di scrittura esterna dei report è supportata solo dalla piattaforma Windows</entry>
<entry key="1624">Si è verificato un errore durante l'accesso al file di debug del collegamento attivo</entry>
<entry key="1623">Impossibile esportare la visualizzazione</entry>
<entry key="1622">Si è verificato un errore durante l'aggiornamento del server.\nLa visualizzazione non è stata salvata.</entry>
<entry key="8359">L'operazione è riuscita, ma tutte o alcune delle corrispondenti voci di oggetti con etichetta non sono state aggiunte al controllo della versione AR System: modulo degli oggetti con etichetta</entry>
<entry key="8358">L'operazione è riuscita, ma non è stato possibile creare un'etichetta per il controllo della versione AR System: modulo delle etichette</entry>
<entry key="8357">I campi degli oggetti con etichetta di controllo della versione del server possono esistere in un solo modulo.</entry>
<entry key="8356">I campi delle etichette di controllo della versione del server possono esistere in un solo modulo.</entry>
<entry key="8355">L'opzione dei file di definizione nella scheda del controllo della versione può essere impostata su 0 per il salvataggio oppure su 10 per il non salvataggio.</entry>
<entry key="8354">L'operazione è riuscita, ma tutte o alcune delle corrispondenti voci del registro non sono state aggiunte al controllo della versione AR System: modulo del registro di modifica degli oggetti</entry>
<entry key="8353">I campi del registro di modifica degli oggetti di controllo della versione del server possono esistere in un solo modulo.</entry>
<entry key="8352">I campi delle attività di controllo della versione del server possono esistere in un solo modulo.</entry>
<entry key="8351">La modalità del registro di modifica degli oggetti di controllo della versione può avere il valore 0 (disattivata) o 10 (attivata).</entry>
<entry key="1611">Alle condizioni del collegamento attivo corrispondono più voci.\nQuesta operazione è stata definita in modo che più voci corrispondenti generino un errore</entry>
<entry key="1610">È necessario impostare la variabile d'ambiente ARHELP in modo che punti verso la directory della guida in linea.\nIn genere si tratta della directory denominata Help sotto la directory di installazione di AR System</entry>
<entry key="1609">L'operazione statistica è troppo complessa.\nSono presenti riferimenti a più di 50 campi diversi</entry>
<entry key="1608">Il valore ha oltrepassato la lunghezza massima consentita</entry>
<entry key="1607">Non è stato definito alcun comando amministratore</entry>
<entry key="1606">Non è stato definito alcun comando utente</entry>
<entry key="1605">Il collegamento attivo sta cercando di impostare un campo non esistente.</entry>
<entry key="1604">Il collegamento attivo sta cercando di impostare un menu non esistente. Ripristinare il menu predefinito</entry>
<entry key="1603">Si è verificato un errore in Imposta campi del collegamento attivo durante un processo</entry>
<entry key="1602">Nessun elemento corrisponde alle condizioni del collegamento attivo e questa operazione è stata definita in modo che la mancanza di corrispondenza generi un errore</entry>
<entry key="1601">Si è verificato un sovraccarico durante l'espansione del parametro macro del collegamento attivo (il comando di espansione massimo è 4096 byte)</entry>
<entry key="9782">Formato ruolo non valido: {0}</entry>
<entry key="1600">Si è verificato un sovraccarico durante l'espansione del processo del collegamento attivo (il comando di espansione massimo è 4096 byte)</entry>
<entry key="9781">Nome ruolo non trovato. Verificare che il nome ruolo sia valido.</entry>
<entry key="9761">Funzione API flusso di lavoro interna non riconosciuta</entry>
<entry key="9760">Funzione API flusso di lavoro richiamata da una fase del filtro non corretta</entry>
<entry key="8318">Impossibile riservare l'oggetto in quanto inesistente nel server. Per riservare un oggetto, è prima necessario salvarlo nel server.</entry>
<entry key="8317">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato l'applicazione correlata</entry>
<entry key="8316">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato il contenitore correlato</entry>
<entry key="8315">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato l'escalation correlata </entry>
<entry key="8314">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato il collegamento attivo correlato</entry>
<entry key="8313">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato il filtro correlato</entry>
<entry key="8312">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato il modulo join dipendente</entry>
<entry key="8311">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato l'immagine</entry>
<entry key="8310">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato l'applicazione</entry>
<entry key="9759">Libreria delle estensioni chiamata senza contesto filtro.</entry>
<entry key="9758">Chiamata elaborazione filtro non valida eseguita al di fuori del contesto filtro. </entry>
<entry key="9757">Chiamata non valida eseguita dal contesto filtro. </entry>
<entry key="9755">Si è verificato un errore durante l'inizializzazione (routine di inizializzazione) della libreria condivisa.</entry>
<entry key="9754">La libreria condivisa presenta un numero di programma RPC non valido.</entry>
<entry key="9753">La libreria condivisa non è stata caricata perché non soddisfa uno dei prerequisiti.</entry>
<entry key="9752">La libreria condivisa non prevede l'implementazione di una routine di identificazione.</entry>
<entry key="9751">L'identificazione della libreria condivisa non è valida o è duplicata.</entry>
<entry key="9750">Si è verificato un errore durante il caricamento della libreria condivisa.</entry>
<entry key="8309">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato il contenitore</entry>
<entry key="8308">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato l'escalation</entry>
<entry key="8307">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato il menu dei caratteri</entry>
<entry key="8306">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato il collegamento attivo</entry>
<entry key="8305">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato il filtro</entry>
<entry key="8304">Operazione non riuscita perché un altro utente ha riservato il modulo</entry>
<entry key="8303">L'oggetto richiesto è riservato da un altro utente.</entry>
<entry key="8302">I dati immessi non sono validi. La modalità di prenotazione del controllo della versione può essere solo 0 (disattivata) o 10 (attivata).</entry>
<entry key="8301">I campi di prenotazione del controllo della versione possono esistere in un solo modulo.</entry>
<entry key="9735">Informazioni di scansione del testo completo non valide nelle proprietà dell'oggetto modulo</entry>
<entry key="9730">L'aggiornamento dei metadati nei relativi moduli di visualizzazione non è consentito</entry>
<entry key="9722">La pulizia delle relazioni degli oggetti è stata ignorata per questo membro del gruppo di server poiché questo server non è tra i primi in classifica per le operazioni di amministrazione</entry>
<entry key="9721">La generazione di relazioni degli oggetti è stata ignorata per questo membro del gruppo di server poiché questo server non è tra i primi in classifica per le operazioni di amministrazione</entry>
<entry key="9720">Non è consentito l'aggiornamento dei dati della relazione degli oggetti tramite il modulo delle relazioni degli oggetti di AR System</entry>
<entry key="8999">Il modulo Archivio o Audit non è valido. Il modulo Archivio o Audit deve essere del tipo corretto e con i permessi giusti come il modulo origine. \nControllare il manuale per i requisiti relativi a un modulo Archivio o Audit valido.</entry>
<entry key="8998">Impossibile creare o modificare voci all'interno di un modulo Archivio o Audit.</entry>
<entry key="8997">Per poter eliminare questo modulo, è necessario disabilitare le funzioni di archivio o di audit.</entry>
<entry key="8996">Impossibile impostare informazioni di archivio nei moduli Dialog o Archive. Per i moduli Vendor, \nè possibile solo l'opzione 'Copia nell'archivio'.</entry>
<entry key="8995">Archive Type does not match the remaining archive information passed in.</entry>
<entry key="8994">Sia il modulo Origine sia i moduli Archivio o Audit devono appartenere alla stessa applicazione.</entry>
<entry key="8993">Se vengono selezionate opzioni di copia, è necessario fornire il nome del modulo.</entry>
<entry key="8992">Impossibile creare un modulo di archivio o audit per un modulo origine a causa di memoria insufficiente o di un errore del database. Archivio/Audit disattivato per questo modulo.</entry>
<entry key="8991">Impossibile creare questo campo nel modulo Archivio o Audit. Se il modulo in uso è uno dei moduli principali, nel modulo \nArchivio o Audit esiste già un campo con \nquesto ID e le informazioni di archivio o controllo vengono disabilitate. Se il modulo in uso è un modulo \nArchivio o Audit, non è consentita la creazione di campi di questo tipo.</entry>
<entry key="8990">Impossibile modificare le informazioni sui limiti o le autorizzazioni per un campo dati in un modulo Archivio o Audit. Tali elementi hanno un valore NULL prima dell'impostazione.</entry>
<entry key="9719">Ai criteri di selezione corrispondono più voci --\nL'operazione è stata definita in modo che più voci corrispondenti generino un errore.</entry>
<entry key="3199">Argomento della riga di comando non riconosciuto.</entry>
<entry key="3198">Manca un valore relativo a uno degli argomenti per l'opzione della riga di comando.</entry>
<entry key="3197">È necessario specificare l'opzione -x {server}</entry>
<entry key="9713">Tentativo di transazione di immissione multipla non riuscito a causa di un errore in una singola operazione.</entry>
<entry key="3196">È necessario specificare l'opzione -s {modulo}</entry>
<entry key="9712">Tipo di azione non valida per la fine della transazione di immissione di massa</entry>
<entry key="3195">È necessario specificare l'opzione -e {ID voce} </entry>
<entry key="9711">Nessuna transazione di immissione di massa in corso</entry>
<entry key="3194">Valore non valido specificato per l'opzione -m.\nI valori validi sono 0 (non master) e 1 (master)</entry>
<entry key="9710">Transazione di immissione di massa già in corso</entry>
<entry key="8989">Impossibile eliminare campi dati dai moduli Archivio e Audit.</entry>
<entry key="8988">Impossibile impostare le informazioni di archivio o audit per questo modulo.</entry>
<entry key="8987">L'azione di modifica del campo può essere solo 1 per indicare un campo o 0 per indicare un valore.</entry>
<entry key="8986">Lo pseudonimo per l'oggetto non è univoco. Verrà impostato come una stringa vuota.</entry>
<entry key="8985">I permessi dei ruoli sono stati cancellati dall'oggetto perché l'oggetto fa parte di un'applicazione distribuibile</entry>
<entry key="8984">I permessi di gruppo sono stati cancellati dall'oggetto perché l'oggetto fa parte di un'applicazione distribuibile</entry>
<entry key="8983">Non è consentito modificare il tipo di dati del campo</entry>
<entry key="8982">L'oggetto appartiene già a un'altra applicazione</entry>
<entry key="8981">L'impostazione del proprietario dell'applicazione non è consentita</entry>
<entry key="8980">Impossibile aprire un file di definizione dei moduli di sistema: fileName.</entry>
<entry key="9701">Il modulo Valuta non contiene il corretto numero di campi obbligatori della valuta.</entry>
<entry key="8979">Le informazioni sul nome della casella di posta nel messaggio di notifica tramite posta elettronica non possono superare i 255 byte.</entry>
<entry key="8978">L'elenco di organizzazioni del messaggio di notifica tramite posta elettronica non può superare i 255 byte.</entry>
<entry key="8977">L'elenco Ccn del messaggio di notifica tramite posta elettronica non può superare i 255 byte.</entry>
<entry key="8976">L'elenco Cc del messaggio di notifica tramite posta elettronica non può superare i 255 byte.</entry>
<entry key="8975">Le informazioni "risposta a" del messaggio di notifica tramite posta elettronica non possono superare i 255 byte.</entry>
<entry key="8974">Le "informazioni da" del messaggio di notifica tramite posta elettronica non possono superare i 255 byte.</entry>
<entry key="8973">Il campo centralizzato riservato delle preferenze file può esistere in un solo modulo. Eliminare l'elemento duplicato.</entry>
<entry key="8610">Verificare la correttezza dei gruppi specifici della sovrapposizione per l’utente.</entry>
<entry key="8972">Il campo centralizzato riservato delle preferenze amministratore può esistere in un solo modulo. Eliminare l'elemento duplicato.</entry>
<entry key="8971">Il campo centralizzato riservato delle preferenze utente può esistere in un solo modulo. Eliminare l'elemento duplicato.</entry>
<entry key="8970">La chiave di questa voce deve essere univoca nel documento di input XML.</entry>
<entry key="8609">Il valore nel campo Stato replica dei dati non può essere aggiornato.</entry>
<entry key="8608">Errore durante l’attività di replica dei dati.</entry>
<entry key="8607">Operazione voce non valida per questo tenant.</entry>
<entry key="8969">Nel documento di input XML manca un attributo obbligatorio.</entry>
<entry key="8606">Accesso negato al tenant specificato.</entry>
<entry key="8968">Definizione processo non valida.</entry>
<entry key="8605">Il tenant specificato non è valido.</entry>
<entry key="8967">L'attributo XML obbligatorio risulta mancante dal mapping XML</entry>
<entry key="8604">Il gruppo sovrapposizioni principale deve essere 0.</entry>
<entry key="8966">L'elemento XML obbligatorio risulta mancante dal mapping XML</entry>
<entry key="8603">Il valore nel campo ID gruppo sovrapposizioni non può essere aggiornato.</entry>
<entry key="8965">La casella postale di notifica predefinita non è specificata</entry>
<entry key="8602">Il valore nel campo ID tenant non può essere aggiornato.</entry>
<entry key="8964">Il numero delle voci è inferiore al valore dell'elemento XML minOccurs</entry>
<entry key="8601">Solo l’amministratore SAAS può eseguire operazioni sull’oggetto.</entry>
<entry key="8963">Il numero delle voci supera il valore dell'elemento XML maxOccurs</entry>
<entry key="8600">Eliminazione del tenant non consentita.</entry>
<entry key="8962">E' stato rilevato un elemento imprevisto nel documento XML in input</entry>
<entry key="8961">Nel documento di input XML manca un elemento obbligatorio.</entry>
<entry key="8960">Formato non corretto nei dati informazioni del server </entry>
<entry key="8959">Il tipo di dati XML in corso di conversione non è supportato in AR System.</entry>
<entry key="8958">Il valore della data non è valido</entry>
<entry key="8957">Il formato della data non è valido</entry>
<entry key="8956">L'operazione non supporta la componente data specificata</entry>
<entry key="8955">XML import and export is not supported</entry>
<entry key="8954">Si è verificato un errore durante l'apertura del file</entry>
<entry key="8953">Impossibile caricare la libreria arxmlutil</entry>
<entry key="8952">È stato specificato un tipo di documento XML non valido.</entry>
<entry key="8951">Il campo Stato non può essere un valore enumerato di tipo query</entry>
<entry key="8950">Il valore di enumerazione con stile personalizzato deve essere univoco per ciascuna scelta. Il valore specificato è duplicato.</entry>
<entry key="8949">Stile del valore di enumerazione non valido.</entry>
<entry key="8948">Opzione di configurazione sessione non valida.</entry>
<entry key="8947">Codice licenza non valido. Immetterne uno valido</entry>
<entry key="8946">La qualificazione EXTERNAL contiene un riferimento a sé stessa</entry>
<entry key="8945">Nessun oggetto di questo tipo nell'elenco degli oggetti XML analizzati.</entry>
<entry key="8944">Errore analisi XML. Dati carattere non validi.</entry>
<entry key="8943">Errore di analisi XML. Valore di enumerazione non valido.</entry>
<entry key="8942">Errore di analisi XML. Tag dell'attributo non valido.</entry>
<entry key="8941">Errore di analisi XML. Tag dell'elemento non valido</entry>
<entry key="8940">Errore durante l'analisi della definizione XML</entry>
<entry key="4599">Non è stato trovato alcun modulo Approval Role (Ruolo di approvazione)</entry>
<entry key="4598">È stato rilevato un modulo per il ruolo approvazione duplicato.</entry>
<entry key="4597">Non è stato trovato alcun modulo Approval Process Administrator (Amministratore del processo di approvazione)</entry>
<entry key="4596">È stato rilevato un modulo per l'amministratore del processo di approvazione duplicato.</entry>
<entry key="4595">Non è stato trovato alcun modulo Approval More Information (Ulteriori informazioni sull'approvazione)</entry>
<entry key="4594">È stato rilevato un modulo per ulteriori informazioni dell'approvazione duplicato.</entry>
<entry key="4593">Non è stato trovato alcun modulo Approval Alternate (Delegato di approvazione)</entry>
<entry key="4592">È stato rilevato un modulo per l'approvazione alternativa duplicato.</entry>
<entry key="4591">Non è stato trovato alcun modulo Approval Rule Definition (Definizione della regola di approvazione)</entry>
<entry key="4590">È stato rilevato un modulo per la definizione della regola di approvazione duplicato.</entry>
<entry key="8939">Il server di Plug-In AR System non risponde. Impossibile collegarsi al sistema in questo momento. Rivolgersi all'amministratore di AR System.</entry>
<entry key="8938">Si è verificato un errore durante l'inizializzazione di Xerces-c</entry>
<entry key="8937">Non si dispone delle autorizzazioni necessarie all'operazione client: operationName.</entry>
<entry key="8936">Compressione del file non riuscita</entry>
<entry key="8935">Aggiornamento dei moduli interni del server non riuscito. È possibile aggiornare solo la definizione di un modulo interno valido.</entry>
<entry key="8934">Il processo di fork proxy non è stato in grado di scrivere informazioni nel file di registro.</entry>
<entry key="8933">Non è stata importata nessuna visualizzazione.</entry>
<entry key="8932">L'utente non possiede licenza write</entry>
<entry key="8931">Errore nel nome del semaforo</entry>
<entry key="8930">Nella cache non è stato trovato il modulo</entry>
<entry key="4227">Impossibile aprire il file del registro di importazione predefinito.</entry>
<entry key="4589">Il comando richiede che sia specificato un ID voce e un modulo</entry>
<entry key="4226">Record {0} : un campo supera la dimensione massima consentita. (ARERR 4226)</entry>
<entry key="4588">Non è stato trovato alcun modulo Approval Process Definition (Definizione del processo di approvazione)</entry>
<entry key="4587">È stato rilevato un modulo per la definizione del processo di approvazione duplicato.</entry>
<entry key="4224">La finestra ricevente non è stata in grado di gestire il messaggio notificato.</entry>
<entry key="4586">Non è stato trovato alcun modulo Approval Signature Line</entry>
<entry key="4585">È stato rilevato un modulo per la riga della firma dell'approvazione duplicato.</entry>
<entry key="4222">Nessun mapping definito (ARERR 4222)</entry>
<entry key="4584">È stato rilevato un modulo per i dettagli dell'approvazione duplicato.</entry>
<entry key="4583">Impossibile aprire il file di blocco del server approvazioni.</entry>
<entry key="4220">Impossibile creare il file di mapping.</entry>
<entry key="4582">È già in esecuzione un'altra istanza del server approvazioni o il dispatcher delle applicazioni è in uso.</entry>
<entry key="4581">Allocazione della memoria non riuscita nel server approvazioni.</entry>
<entry key="4580">Il server approvazioni è in modalità di licenza limitata. Il modulo non presenta il tag di licenza limitata corretto.</entry>
<entry key="3134">Impossibile trovare il nome logico {0} nel modulo mapping logico</entry>
<entry key="3133">Nel server non è presente alcun modulo di mapping logico distribuito</entry>
<entry key="3132">Due moduli contengono tutti i campi di mapping logico distribuito riservati -- eliminarne uno per continuare</entry>
<entry key="3131">I campi distribuiti riservati degli errori in sospeso   possono esistere in un solo modulo. Eliminare i duplicati per continuare.</entry>
<entry key="3130">Nessun errore in sospeso trovato nel server.</entry>
<entry key="8929">Errore durante l'apertura del file di violazione dell'applicazione (&lt;ar&gt;/db/appl.vio).</entry>
<entry key="8928">Errore durante l'apertura del file di controllo dell'applicazione (&lt;ar&gt;/db/appl.aud).</entry>
<entry key="8927">Il testo aggiunto è un messaggio del server di autenticazione esterna: errore</entry>
<entry key="8926">Il testo aggiunto è un messaggio del server di autenticazione esterna: nota</entry>
<entry key="8925">The legal value for the RPC socket number for the External Authentication process is 390695</entry>
<entry key="8924">Sono presenti nomi duplicati nell'elenco dei moduli del flusso di lavoro.</entry>
<entry key="8923">Unrecognized or misused tag for workflow connection structure</entry>
<entry key="8922">Il servizio di autenticazione non risponde.  Impossibile connettersi al sistema in questo momento.  Contattare l'amministratore di AR System per l'assistenza. </entry>
<entry key="8921">L'elenco dei moduli per il flusso di lavoro è vuoto.</entry>
<entry key="8920">Per creare un collegamento attivo, un filtro o un'escalation è necessario specificare un modulo per il flusso di lavoro.</entry>
<entry key="4218">È consentito un solo argomento -d sulla riga di comando.</entry>
<entry key="4579">Il server approvazioni è in modalità di licenza limitata. Impossibile trovare un modulo associato al tag di tale licenza.</entry>
<entry key="4216">Import completato con errori:\n{0} record importati; {1} record non importati; {2} record troncati (ARERR 4216)</entry>
<entry key="4578">Due moduli hanno lo stesso tag di licenza</entry>
<entry key="4577">Nessuna licenza di Approval Server -- Impossibile eseguire Approval Engine</entry>
<entry key="4214">\nFine dei record di {0} \n\n</entry>
<entry key="4212">Import completato:\n{0} record importati; {1} record troncati (ARERR 4212)</entry>
<entry key="4210">Record {0} : Numero di campi insufficiente; trovati {1}, previsti {2} (ARERR 4210)</entry>
<entry key="3129">Nel server non è presente alcun modulo Distributed Pool (Pool distribuito)</entry>
<entry key="3128">I campi distribuiti riservati del gruppo possono esistere in un solo modulo. Eliminare i duplicati per continuare.</entry>
<entry key="3127">Per il trasferimento con proprietà è necessario il campo del flag master nel modulo di origine.</entry>
<entry key="3126">Per il trasferimento con proprietà è necessario che il modulo di destinazione contenga il campo Da server.</entry>
<entry key="99">Due diversi server presentano lo stesso ID server AR System. Non sarà possibile\naccedere ad alcun server finché uno dei due non verrà chiuso e gli strumenti non verranno riavviati.</entry>
<entry key="3125">Per il trasferimento con proprietà è necessario che il modulo di destinazione contenga il campo Da modulo.</entry>
<entry key="98">La funzione comandi amministratore non è più supportata</entry>
<entry key="3124">Il trasferimento con la proprietà richiede che il modulo di destinazione contenga il campo Flag principale</entry>
<entry key="97">In una sessione è possibile collegarsi a un solo server senza licenza. Connessione al secondo server non consentita.</entry>
<entry key="3123">È necessario associare il campo ID voce al campo ID voce di destinazione oppure nel modulo di destinazione deve essere presente il campo dell'ID voce di origine</entry>
<entry key="96">Capacità non supportata dal client AR System</entry>
<entry key="3122">Il record di destinazione per un processo distribuito (Trasferimento-Distribuito, Aggiornamento-Distribuito, Restituzione-Distribuita) non esiste più.</entry>
<entry key="95">Errore di inizializzazione dell'RPC e dei socket</entry>
<entry key="3121">Sono stati riscontrati ID voce duplicati durante il trasferimento per l'azione "Crea nuovo" - Nel modulo di destinazione manca il campo obbligatorio - "Da ID richiesta</entry>
<entry key="94">Timeout durante la query del database. Utilizzare criteri di ricerca più specifici per circoscrivere i risultati ed eseguire nuovamente l'operazione</entry>
<entry key="3120">Operazione distribuita non riuscita poiché mancano le informazioni aggiuntive sull'elemento da eliminare.</entry>
<entry key="93">Timeout durante il recupero dati a causa del server occupato. Eseguire nuovamente l'operazione</entry>
<entry key="8919">Impossibile ottenere il successivo ID VUI disponibile.</entry>
<entry key="92">Timeout durante l'aggiornamento del database. L'operazione è stata accettata dal server e verrà condotta a termine in modo corretto</entry>
<entry key="8918">Impossibile aggiornare il successivo ID VUI disponibile.\nNon è stato possibile aggiornare la colonna dell'ID campo successivo nel database per un nuovo VUI del modulo.</entry>
<entry key="91">Chiamata RPC non riuscita</entry>
<entry key="8917">Impossibile ottenere il successivo ID campo disponibile.</entry>
<entry key="90">Impossibile stabilire una connessione di rete al server AR System</entry>
<entry key="8916">Impossibile aggiornare il successivo ID campo disponibile.</entry>
<entry key="8915">Spazio su disco insufficiente per la registrazione nel file richiesto. Liberare spazio su disco prima di continuare.</entry>
<entry key="8914">Registrazione flusso di lavoro attivata.</entry>
<entry key="8913">Un server non è stato in grado di ottenere o bloccare un semaforo. Verificare che il computer presenti la corretta configurazione per la memoria condivisa e i semafori. In caso affermativo, eseguire arsystem stop e quindi arsystem start.</entry>
<entry key="8912">Chiamata ARGetListEntryWithFields non supportata nei server AR System precedenti alla versione 4.0.</entry>
<entry key="8911">Alcuni campi sono stati esclusi dall'elenco dei risultati poiché la lunghezza totale dei campi e dei separatori supera la lunghezza massima consentita</entry>
<entry key="8910">Impossibile eliminare un campo a cui viene fatto riferimento nel criterio di un campo tabella.</entry>
<entry key="4208">Record {0} : Troppi campi; trovati {1}, previsti {2} (ARERR 4208)</entry>
<entry key="4206">Record {0} : "{1}" non è un valore valido per il campo "{2}" (ARERR 4206)</entry>
<entry key="4568">L'ora di inizio o di fine fornite per il comando non sono valide</entry>
<entry key="4567">Il comando richiede parametri adatti</entry>
<entry key="4204">Il file di importazione specificato contiene un record non formattato correttamente.</entry>
<entry key="4566">Nel server non è presente alcun modulo join con la firma e i dettagli di approvazione</entry>
<entry key="4565">Nel server non è presente alcun modulo con la firma di approvazione</entry>
<entry key="4202">Impossibile trovare il campo modulo con l'indice salvato (ARERR 4202)</entry>
<entry key="4564">ID voce specificato nel comando non valido</entry>
<entry key="4563">È necessario specificare un ID voce per il comando.</entry>
<entry key="4200">Il file di import {0} è di tipo sconosciuto (ARERR 4200)</entry>
<entry key="4562">Nome di campo specificato nel comando non valido</entry>
<entry key="4561">È necessario specificare un nome di campo per il comando.</entry>
<entry key="3119">Impossibile eseguire il trasferimento o l'aggiornamento poiché il mapping di trasferimento è attualmente disattivato.</entry>
<entry key="4560">Nel server non è presente alcun modulo con i dettagli di approvazione</entry>
<entry key="3118">Impossibile registrare un comando distribuito.</entry>
<entry key="3117">Aggiornamento non riuscito. Nel campo Da modulo o nel campo Da server non è presente alcun valore.</entry>
<entry key="3116">È possibile trasferire solo la copia originale di una voce</entry>
<entry key="89">Nessun supporto per le chiamate dati dei moduli join nel database dei file flat.\nLa definizione dei moduli unione viene memorizzata ma non è possibile utilizzarla</entry>
<entry key="3115">Tipo di richiesta in sospeso non riconosciuto.</entry>
<entry key="88">Nessun supporto per i comandi diretti SQL nel database dei file flat</entry>
<entry key="3114">Il server "A" nella definizione del mapping deve essere il server di destinazione nel mapping tentato.</entry>
<entry key="87">Il server dei file flat sta raggiungendo il limite massimo nelle dimensioni dei file (una volta raggiunto il limite non sarà consentito alcun inoltro)</entry>
<entry key="3113">Il modulo "A" nella definizione del mapping deve essere il modulo di destinazione nel mapping tentato.</entry>
<entry key="86">Nessun supporto per l'indicizzazione nel database dei file flat.\nLa definizione dell'indice viene memorizzata ma non implementata</entry>
<entry key="3112">Il server "Da" nella definizione del mapping deve essere il server di origine nel mapping tentato.</entry>
<entry key="85">Impossibile creare indici in un modulo join. Per indicizzare un campo, definire l'indice nel modulo di base.</entry>
<entry key="3111">Il modulo "Da" nella definizione del mapping deve essere il modulo di origine mapping tentato.</entry>
<entry key="84">Un elenco di ordinamento non può contenere un campo di lunghezza superiore ai 255 byte. Per prevenire errori, il campo è stato rimosso dall'elenco di ordinamento.</entry>
<entry key="3110">Due moduli contengono tutti i campi distribuiti in sospeso riservati -- eliminarne uno per continuare</entry>
<entry key="83">Un elenco dei risultati non può contenere un campo di lunghezza superiore ai 255 byte. </entry>
<entry key="8909">Moduli finestra di dialogo non consentiti nei moduli join.</entry>
<entry key="82">Un indice non può contenere un campo di lunghezza superiore ai 255 byte\n. </entry>
<entry key="8908">Impossibile accedere a Windows.</entry>
<entry key="81">Il campo è un campo riservato server distribuito aggiornabile solo attraverso il processo server distribuito</entry>
<entry key="8907">Un modulo finestra di dialogo può avere solo campi di sola visualizzazione.</entry>
<entry key="80">Eliminazione campo non riuscita. Il contenuto del campo è stato impostato su NULL e il campo è stato rinominato.</entry>
<entry key="8906">Un modulo finestra di dialogo non può avere campi principali.</entry>
<entry key="8905">Escalation non consentite in un modulo finestra di dialogo.</entry>
<entry key="8904">Filtri non consentiti in un modulo finestra di dialogo.</entry>
<entry key="8903">L'operazione di ordinamento dell'elenco non può essere eseguita in un modulo finestra di dialogo.</entry>
<entry key="8902">L'operazione di ordinamento dell'elenco non può essere eseguita in un modulo finestra di dialogo.</entry>
<entry key="8901">L'operazione GetListFields non può essere eseguita in un modulo finestra di dialogo.</entry>
<entry key="8900">L'operazione GetListFields non può essere eseguita in un modulo finestra di dialogo.</entry>
<entry key="4559">Errore linea assegnazione</entry>
<entry key="4558">Errore linea qualificazione</entry>
<entry key="4557">Il comando per l'analisi dei campi impostati richiede che vengano specificati due moduli</entry>
<entry key="4556">Il nome di modulo specificato nel comando non è valido</entry>
<entry key="4555">Il comando richiede che venga specificato un nome di modulo</entry>
<entry key="4554">Errore di un comando applicazione.</entry>
<entry key="4553">Nel server non è presente alcun modulo di applicazione in sospeso</entry>
<entry key="4552">I campi dell'applicazione riservati in sospeso possono esistere in un solo modulo. Eliminare i duplicati per continuare.</entry>
<entry key="4551">Questa operazione deve essere svolta dall'utente del server dell'applicazione</entry>
<entry key="3109">Nel server non è presente alcun modulo distribuito in sospeso</entry>
<entry key="4550">Creazione del modulo applicazione non riuscita.</entry>
<entry key="3108">Due moduli contengono tutti i campi di mapping distribuito riservati -- eliminarne uno per continuare</entry>
<entry key="3107">Nel server non è presente alcun modulo di mapping</entry>
<entry key="3106">Il server al quale si sta accedendo non dispone della licenza per la Distributed Server Option</entry>
<entry key="79">La richiesta di impostazione univoca sull'indice del database è stata ignorata per campi di questa tipologia</entry>
<entry key="78">Un token disponibile di ricerca nel testo completo è stato allocato all'utente.\nL'accesso è stato aggiornato in modo da consentire la ricerca testuale</entry>
<entry key="77">Non sono disponibili token di licenza mobile di ricerca nel testo completo.\nAccesso attuale al sistema senza la funzione di ricerca testuale.\nLa licenza verrà aggiornata in base alla disponibilità del token.</entry>
<entry key="3103">Allocazione della memoria per il processo DSO non riuscita.</entry>
<entry key="76">Un token di scrittura disponibile è stato allocato all'utente.\nL'accesso è stato aggiornato ad accesso in scrittura</entry>
<entry key="3102">È già in esecuzione un'altra istanza di Distributed Server.</entry>
<entry key="75">Non sono disponibili token di licenza scrittura mobile.\nAccedere al sistema in modalità sola lettura.\nLa licenza verrà aggiornata in base alla disponibilità del token.</entry>
<entry key="3101">Impossibile aprire il file di blocco di Distributed Server ar.lck.390601.</entry>
<entry key="74">È stato specificato un indice duplicato. L'elemento duplicato è stato omesso.</entry>
<entry key="3100">AR System non dispone della licenza per l'opzione Distributed Server.</entry>
<entry key="73">I cambiamenti apportati all'impostazione della modalità Richiedente vengono resi effettivi solo dopo aver chiuso e riavviato AR System. </entry>
<entry key="72">Le corrispondenze della query superavano il numero massimo di voci specificate dal server</entry>
<entry key="71">Solo l'amministratore ha accesso al collegamento attivo.</entry>
<entry key="70">Il menu dei caratteri a cui fanno riferimento uno o più campi del modulo non esiste.</entry>
<entry key="4549">La password fornita non è valida per l'utente che esegue l'operazione.</entry>
<entry key="69">Creazione di una vista SQL relativa al modulo non riuscita nel database SQL. Il modulo è stato creato correttamente, ma la vista SQL non è disponibile.</entry>
<entry key="68">Variabile d'ambiente RPC non compresa nell'intervallo consentito\n(390600, 390603, 390619 - 390669, 390680 - 390694).\nNOTA: Il valore 390603 e l'intervallo 390619 - 390669 sono server particolari\ne potrebbero avere funzionalità limitate.</entry>
<entry key="67">Impossibile aprire il menu.</entry>
<entry key="66">Le corrispondenze della query superavano il numero massimo di voci specificate per il recupero</entry>
<entry key="65">Nella nuova sintassi della definizione dei filtri non è consentito utilizzare più di un collegamenti ai moduli. Viene caricato solo il primo collegamento.</entry>
<entry key="64">Impossibile eseguire la scrittura dell'azione filtro/escalation nel file di registro specificato. Azione creata ma non registrata nel file di registro.</entry>
<entry key="63">Impossibile recuperare uno o più valori nell'operazione statistica a causa di restrizioni di\nautorizzazione. Tali valori saranno esclusi dal calcolo statistico.</entry>
<entry key="62">Accesso non consentito al record richiesto.</entry>
<entry key="2009">Nessun server è stato specificato sulla riga di comando o nel file della directory di AR System</entry>
<entry key="61">Non si dispone dell'accesso in lettura al campo di questo record.</entry>
<entry key="2008">Opzioni della riga di comando non valide</entry>
<entry key="60">Accesso in lettura al campo negato</entry>
<entry key="2007">Impossibile leggere il file di dati.</entry>
<entry key="2006">Si sono verificati dei problemi durante il rilevamento delle voci dal file della directory del server</entry>
<entry key="2005">Attualmente nessun server è accessibile</entry>
<entry key="2004">Impossibile inizializzare AR System</entry>
<entry key="2003">Impossibile connettersi al server X</entry>
<entry key="2002">Impossibile leggere il file di configurazione.\nLa variabile d'ambiente ARHOME potrebbe essere stata impostata in modo non corretto</entry>
<entry key="2001">Impossibile allocare memoria</entry>
<entry key="9098">I campi della licenza server possono esistere in un solo modulo. Eliminare il modulo duplicato formName.</entry>
<entry key="9097">Impossibile trovare il modulo Licenza server</entry>
<entry key="9096">Il valore specificato per la modalità autentica a catena non è incluso nell'intervallo valido di 0 - 4</entry>
<entry key="9095">I permessi di ruolo Subadministrator sono stati rimossi dall'oggetto perché l'oggetto non fa parte di un'applicazione distribuibile</entry>
<entry key="9094">I permessi di gruppo Subadministrator sono stati rimossi dall'oggetto perché l'oggetto fa parte di un'applicazione distribuibile</entry>
<entry key="9093">User is currently connected from another machine.</entry>
<entry key="9092">Il file in sospeso è corrotto.</entry>
<entry key="9091">I dati utente sono corrotti. Licenza eliminata.</entry>
<entry key="9090">Impossibile cambiare il tipo di licenza dell'utente a Fissa più di 3 volte in 1 settimana.</entry>
<entry key="59">Accesso non riuscito. Connessione eseguita come utente ospite.</entry>
<entry key="399">Error in definition for an active link</entry>
<entry key="57">Uno o più campi nell'operazione statistica presentavano un valore NULL.\nTali valori sono esclusi dal calcolo delle statistiche.</entry>
<entry key="398">Impossibile ottenere memoria per la cache.</entry>
<entry key="56">La voce non esiste nel modulo</entry>
<entry key="397">Il campo riservato GroupList supera il limite massimo di 4000 caratteri.</entry>
<entry key="55">Il seguente elemento non è stato importato</entry>
<entry key="396">Impossibile trovare il file di supporto per l'oggetto specificato.</entry>
<entry key="54">Non è stata specificata alcuna modifica per l'aggiornamento</entry>
<entry key="395">Timeout del sistema durante l'attesa della restituzione di un valore da parte di un processo.</entry>
<entry key="53">Per ottenere le informazioni sui permessi è necessario l'accesso come amministratore</entry>
<entry key="394">AR System è attualmente in modalità Solo amministratore. Ritentare l'operazione più tardi.</entry>
<entry key="52">Il campo è un campo principale di sistema e non è possibile modificarlo</entry>
<entry key="393">Non è possibile utilizzare il campo stato-cronologia come labelField o valueField nel menu query</entry>
<entry key="51">L'ID di campo specificato non esiste in questo modulo</entry>
<entry key="392">Il nome/campo VUI del modulo deve essere unico. Esiste già un campo o VUI che utilizza tale nome</entry>
<entry key="50">Non si dispone delle autorizzazioni per il campo.</entry>
<entry key="391">Creazione VUI non riuscita</entry>
<entry key="390">Impossibile eliminare il VUI predefinito per un modulo. Tutti i moduli richiedono almeno un VUI.</entry>
<entry key="2358">Impostazione non riuscita</entry>
<entry key="2357">Estrazione non riuscita</entry>
<entry key="2356">In un campo per numeri reali è stato immesso un valore \nnon compreso nell'intervallo valido per i numeri reali</entry>
<entry key="2355">Nel modulo è già presente un collegamento attivo con questo nome:</entry>
<entry key="2354">Non sono stati immessi dati in nessuno dei campi.\nImmettere dei dati in almeno un campo prima di premere il pulsante Applica.</entry>
<entry key="2353">Non si dispone del permesso necessario per svolgere le operazioni di Distributed Server</entry>
<entry key="2352">Uno dei server di mapping non è disponibile o non esiste</entry>
<entry key="2351">Definizione mapping non valida. Specificare di nuovo il mapping personalizzato</entry>
<entry key="2350">Nome mapping duplicato. Rinominare il mapping distribuito</entry>
<entry key="9089">I dati utente sono corrotti.</entry>
<entry key="9088">Il file di importazione non contiene una definizione dell'applicazione.</entry>
<entry key="9085">Impossibile trovare l'indirizzo IP dell'host.</entry>
<entry key="9084">L'utente è connesso da un altro computer.</entry>
<entry key="9083">Impossibile trovare il modulo di configurazione delle statistiche dell'applicazione.</entry>
<entry key="9082">I campi delle statistiche applicazione possono esistere in un solo modulo. Eliminare gli elementi duplicati.</entry>
<entry key="9081">Impossibile trovare il modulo delle statistiche dell'applicazione.</entry>
<entry key="9080">I campi delle statistiche applicazione possono esistere in un solo modulo. Eliminare gli elementi duplicati.</entry>
<entry key="49">Errore interno: ID richiesta non valido.</entry>
<entry key="48">Spazio insufficiente per la restituzione della risposta (minimo 4096 byte).</entry>
<entry key="389">VUI duplicato per il modulo</entry>
<entry key="47">Operazione di notifica della posta elettronica interrotta prima della conclusione (time out) </entry>
<entry key="388">VUI non esiste per il modulo specificato</entry>
<entry key="46">Azione Messaggio e azione Registro in ramo else non sono supportati per le escalation</entry>
<entry key="387">L'aggiornamento di questa voce violerà la condizione unione</entry>
<entry key="386">Si è verificata un'eccezione durante la gestione di un'eccezione precedente</entry>
<entry key="44">È stato superato il numero massimo di moduli consentiti dalla licenza server corrente.</entry>
<entry key="385">Lo stesso ID è stato specificato più volte in una chiamata API di operazione multipla. Ciascun\nID specificato per la chiamata deve essere univoco.</entry>
<entry key="43">Impossibile recuperare il menu per il campo di caratteri "nome campo".</entry>
<entry key="384">Il nome specificato contiene un carattere non valido.  Sono consentiti solo i caratteri stampabili.</entry>
<entry key="42">Server non autorizzato dalla licenza a essere eseguito con più socket RPC.\nL'impostazione viene ignorata e l'elaborazione continua</entry>
<entry key="383">Il menu file contiene troppe voci su un unico livello (il massimo è 1000)</entry>
<entry key="41">Argomento della riga di comando sconosciuto. La riga di comando viene ignorata e l'elaborazione continua</entry>
<entry key="382">Il valore o i valori di questa voce violano l'indice unico definito per questo modulo</entry>
<entry key="381">Alle condizioni del filtro corrispondono più voci. L'operazione è stata definita in modo che la corrispondenza di più voci generi un errore.</entry>
<entry key="2349">In un campo intero è stato immesso un valore \nnon compreso nell'intervallo valido per i numeri interi</entry>
<entry key="380">Nessun elemento corrisponde alle condizioni del filtro. Questa operazione è stata definita in modo che la mancanza di corrispondenza generi\nun errore.</entry>
<entry key="2348">Tipo di dati del campo e tipo di dati di assegnazione non compatibili</entry>
<entry key="2347">Dati pulsante mancanti</entry>
<entry key="2346">Menu query non espanso</entry>
<entry key="2345">Impossibile espandere il menu {0} per il campo {1}</entry>
<entry key="2344">Errori di export</entry>
<entry key="2343">I valori di selezione devono essere univoci</entry>
<entry key="2342">Formato file di definizione della macro non valido</entry>
<entry key="2341">Specifica parametro non valida nella linea di assegnazione DDE</entry>
<entry key="2340">Troppi livelli nella macro nidificata</entry>
<entry key="9079">I campi delle statistiche server possono esistere in un solo modulo. Eliminare gli elementi duplicati.</entry>
<entry key="9078">Impossibile trovare il modulo delle statistiche del server.</entry>
<entry key="9077">I campi degli eventi server possono esistere in un solo modulo. Eliminare gli elementi duplicati.</entry>
<entry key="9076">Impossibile trovare il modulo degli eventi del server.</entry>
<entry key="9075">Si è verificato un problema durante la creazione di uno dei moduli di sistema del server</entry>
<entry key="4513">Non è stato trovato alcun modulo Approval Form</entry>
<entry key="4512">Non è stato trovato alcun modulo Approval Notification</entry>
<entry key="9072">Only one form can contain the Role form fields</entry>
<entry key="4511">Non è stato trovato alcun modulo Approval Administration</entry>
<entry key="9071">Only one form can contain the Group form fields</entry>
<entry key="4510">Due o più ruoli hanno lo stesso nome</entry>
<entry key="9070">Only one form can contain the User form fields</entry>
<entry key="39">Timeout processo 'imposta campo' filtro/escalation prima della conclusione </entry>
<entry key="38">Il processo "imposta campo" del filtro/dell'escalation ha restituito un errore. Transazione corrente respinta. Nessun aggiornamento al database.</entry>
<entry key="379">Si sono verificati dei problemi durante la creazione di uno dei moduli distribuiti</entry>
<entry key="37">Errore durante l'accesso a uno dei file di tracciamento di debug. Tracciamento di debug disattivato per questo file.</entry>
<entry key="378">Solo il server distribuito è in grado di eseguire questa operazione</entry>
<entry key="36">La versione del database non è quella prevista (potrebbe essere necessario un aggiornamento)</entry>
<entry key="377">L'operazione applicativa o distribuita specificata nell'azione Esegui processo del filtro contiene virgolette non corrispondenti</entry>
<entry key="35">Un'altra copia del server è già in esecuzione sullo stesso socket RPC</entry>
<entry key="376">Impossibile aggiornare la voce. Questa voce distribuita non è la voce principale</entry>
<entry key="34">Errore durante l'apertura del file di lock sul server di AR System</entry>
<entry key="375">Nome mapping distribuito duplicato</entry>
<entry key="33">Non è stato possibile avviare un processo in AR System. Verificare che il sistema disponga di risorse a sufficienza.</entry>
<entry key="374">Il mapping distribuito non esiste sul server</entry>
<entry key="32">Server di AR System terminato regolarmente</entry>
<entry key="373">Solo l'amministratore può accedere al mapping distribuito</entry>
<entry key="31">Al nuovo utente è stata assegnata una licenza fissa del seguente tipo</entry>
<entry key="372">Impossibile creare evento di avviso</entry>
<entry key="30">È stato raggiunto il limite nel numero di licenze utenti fissi del seguente tipo</entry>
<entry key="371">Impossibile modificare il valore del campo Richiedente.\nLa "Modalità richiedente" del sistema è configurata come protetta</entry>
<entry key="2339">Eliminazione non riuscita</entry>
<entry key="370">Nessun ID di modulo per il modulo</entry>
<entry key="2338">Impossibile modificare il tipo di un'azione esistente</entry>
<entry key="2337">ID campo troppo grande</entry>
<entry key="2336">Non è stata definita nessuna azione If.  Crearne almeno una.</entry>
<entry key="2335">La larghezza totale dei campi supera il massimo consentito</entry>
<entry key="2334">È necessario selezionare un modulo</entry>
<entry key="2333">Formato di file non valido</entry>
<entry key="2332">Uno dei nomi di campo non è valido</entry>
<entry key="2331">Si è verificato un errore nella formattazione del testo agenda</entry>
<entry key="2330">Nel file di configurazione non è stato specificato alcun utente.\nUtilizzare l'opzione Accesso del menu File per accedere come amministratore</entry>
<entry key="4503">Riavvio di ARSystem Application Server in corso </entry>
<entry key="9063">Il server consente solo i client Unicode (tranne gli strumenti Administrator e Alert).</entry>
<entry key="4502">Operazione annullata a causa di un errore</entry>
<entry key="1243">Nome duplicato per visualizzazione!\nSovrascrivere la visualizzazione esistente?</entry>
<entry key="9062">Impossibile eseguire la conversione dal formato Unicode ai dati carattere. </entry>
<entry key="4501">Server dell'applicazione AR System terminato. Si è verificato un errore irreversibile</entry>
<entry key="1242">È possibile continuare con i file di visualizzazione personalizzata non aggiornati oppure è possibile ricaricarli dal server.  Ricaricare il modulo dal server?  Se si seleziona Continua, la visualizzazione personalizzata andrà persa.</entry>
<entry key="9061">Impossibile convertire i dati carattere nel formato Unicode.</entry>
<entry key="4500">Server dell'applicazione AR System terminato dopo aver ricevuto un/a segnale/eccezione dal server</entry>
<entry key="1241">L'amministratore ha aggiornato questo modulo su un server di AR System 2.1.  Impossibile aggiornare la visualizzazione personalizzata utilizzando questo strumento.  Se si continua, potrebbero verificarsi dei problemi.  Continuare?</entry>
<entry key="9060">Impossibile aprire il convertitore Unicode a causa di un errore di sistema.</entry>
<entry key="1240">La visualizzazione personalizzata di questo modulo è stata aggiornata a AR System formato 3.0.  A causa delle limitazioni dovute alla conversione della versione, potrebbe essere necessario collocare in altra posizione alcuni pulsanti utilizzando Visualizzazione personalizzata.</entry>
<entry key="29">La licenza del server AR è una licenza demo soggetta a scadenza</entry>
<entry key="28">La licenza dimostrativa di AR Server è scaduta. Contattare il distributore per informazioni sulla licenza.</entry>
<entry key="369">Solo l'amministratore può accedere all'escalation</entry>
<entry key="27">Per questa COPIA di Action Request System(R) non è impostata una chiave di autorizzazione; la copia è tuttavia pronta per l'uso o per la valutazione. Per capacità illimitate, contattare il rappresentante di zona.</entry>
<entry key="368">Errore nella definizione di un'escalation</entry>
<entry key="26">Le operazioni di amministrazione sono disabilitate su questo server</entry>
<entry key="367">Nome escalation duplicato</entry>
<entry key="25">I campi nell'azione "imposta campi" non esistono nel modulo di destinazione.</entry>
<entry key="366">L'escalation non esiste sul server</entry>
<entry key="24">Si è verificato un errore durante l'esecuzione del processo filtro/escalation</entry>
<entry key="23">Apertura/scrittura del file di registro filtro/escalation effettuata</entry>
<entry key="364">Impossibile impostare il campo agenda al valore NULL in un filtro/escalation</entry>
<entry key="22">Errore durante l'apertura/la scrittura del file di registro del filtro/dell'escalation; registrazione nel file sospesa.</entry>
<entry key="363">Al campo obbligatorio è stato assegnato $DEFAULT$ ma non esiste alcun valore predefinito per il campo</entry>
<entry key="21">Comunicazione con il server AR System interrotta. Errore irreversibile in ARSERVER</entry>
<entry key="362">Il server dei file flat ha raggiunto il limite massimo nelle dimensioni dei file.  Non è possibile creare altre voci.</entry>
<entry key="20">Server AR System terminato dopo aver ricevuto un/a segnale/eccezione dal server</entry>
<entry key="361">È stata avviata una ricerca non qualificata e la configurazione del server non prevede ricerche non qualificate.\nPer effettuare la ricerca in questo modulo è necessario specificare i criteri di ricerca</entry>
<entry key="2329">Non è stata definita nessuna macro di amministratore</entry>
<entry key="360">Non esiste un tasso di conversione per la conversione richiesta</entry>
<entry key="2328">Nel file di configurazione non è specificato alcun server noto.\nLo strumento imposterà come predefinito il primo server specificato nel file della directory</entry>
<entry key="2326">È stato specificato un ID campo già in uso</entry>
<entry key="2325">Gli ID campo inferiori a 100 sono riservati ai campi principali</entry>
<entry key="2324">La lunghezza interna del campo non può essere inferiore a zero</entry>
<entry key="2323">Operazione aritmetica sconosciuta</entry>
<entry key="2322">È stato immesso un carattere non numerico in un campo numerico</entry>
<entry key="2321">È stato immesso un valore formattato in modo non corretto per un campo reale</entry>
<entry key="2320">Errore qualificazione linea nella posizione</entry>
<entry key="9059">Il modulo join contiene un riferimento a se stesso</entry>
<entry key="1239">Nome macro duplicato</entry>
<entry key="9058">Aggiornamento del menu o collegamento attivo localizzato non riuscito</entry>
<entry key="9057">La ricorsività delle query localizzate non è permessa</entry>
<entry key="9056">Il server non è localizzato</entry>
<entry key="4857">Indice della voce di riga fuori dai limiti per questa richiesta di acquisti</entry>
<entry key="1598">Questa applicazione non supporta la personalizzazione delle visualizzazioni dei moduli precedenti alla versione 3.0 di Action Request System(R).  È possibile personalizzare tali visualizzazioni utilizzando le precedenti versioni di questa applicazione.</entry>
<entry key="9055">Il formato del file di importazione VUI è errato</entry>
<entry key="4856">Impossibile trovare il modulo Purchase Requisition-Line Item (Richiesta acquisti-Voce di riga)</entry>
<entry key="1597">Si è verificato un errore durante l'operazione import sulla riga dati (l'operazione continua)</entry>
<entry key="9054">Il campo specificato non esiste nel modulo</entry>
<entry key="4855">Il comando richiede che sia specificato un ID voce e un modulo</entry>
<entry key="1596">Operazione import terminata sulla riga dati</entry>
<entry key="9053">La VUI predefinita specificata nel file di importazione schema non è stata trovata. La VUI predefinita è stata ridefinita coma una VUI preesistente in base al modulo.</entry>
<entry key="4854">Il comando richiede un ID voce, un tag e altro</entry>
<entry key="1595">Formato del contenuto del file import incompatibile con il tipo di formato</entry>
<entry key="1233">L'unità disco è quasi piena; eliminare i file non necessari</entry>
<entry key="9052">La VUI non è unica per il modulo. Le proprietà dell'etichetta, locali e della piattaforma di questa VUI devono essere uniche per il modulo</entry>
<entry key="4853">Il comando richiede un ID voce</entry>
<entry key="1594">Tipo file import sconosciuto</entry>
<entry key="1232">La registrazione macro è attiva. Verranno apportate delle modifiche alle voci\nma queste non verranno registrate nella macro</entry>
<entry key="9051">Esistono più cataloghi dei messaggi. Deve esserci solo un catalogo.</entry>
<entry key="4852">Aggiornamento di una voce di riga nella richiesta acquisti non riuscita</entry>
<entry key="1593">Specificare un nome file</entry>
<entry key="9050">La localizzazione è stata attivata ma non esiste nessun catalogo dei messaggi</entry>
<entry key="4851">Separazione delle voci di riga dalla richiesta acquisti non riuscita</entry>
<entry key="1592">Impossibile trasferire il nome gruppo nel campo Elenco gruppo</entry>
<entry key="1230">La definizione del comando utente selezionata verrà eliminata.</entry>
<entry key="4850">Quando si esegue il programma in modalità a comando singolo è obbligatorio un ID in sospeso</entry>
<entry key="1590">Formato dell'ora non riconosciuto</entry>
<entry key="359">Le operazioni Imposta/Crea/Elimina per la definizione sono supportate solo sul socket RPC 390600.</entry>
<entry key="358">Si è verificato un errore durante l'accesso al file dei menu sul server</entry>
<entry key="357">Il menu carattere contiene troppe voci su un unico livello (il numero massimo consentito è 99)</entry>
<entry key="356">Nome menu carattere duplicato</entry>
<entry key="3403">Impossibile terminare servizio Web per l'autenticazione.</entry>
<entry key="355">Solo l'amministratore può accedere al filtro</entry>
<entry key="3402">Impossibile inizializzare servizio Web per l'autenticazione.</entry>
<entry key="354">Accesso al comando amministratore negato</entry>
<entry key="3401">URL di destinazione autenticazione esterna non configurato.</entry>
<entry key="353">Accesso al modulo negato</entry>
<entry key="3400">Impossibile accedere al file di configurazione del server</entry>
<entry key="352">Notifica al gruppo speciale Richiedente o Assegnatario specificata.\nIl riferimento al gruppo Richiedente o Assegnatario esiste nel\ncampo relativo Richiedente o Assegnato a.\nNotifica annullata per evitare un potenziale loop infinito.</entry>
<entry key="351">Impossibile specificare la qualificazione nel campo password</entry>
<entry key="2319">Errore di assegnazione linea nella posizione</entry>
<entry key="350">Tentativo di dividere per zero (0) in un'operazione aritmetica</entry>
<entry key="2318">Si è verificato un errore. Impossibile creare la schermata Imposta campi</entry>
<entry key="2317">Gruppo presente in elenco sconosciuto oppure elenco dei gruppi più lungo di quanto consentito</entry>
<entry key="2316">Era prevista un'operazione aritmetica</entry>
<entry key="2315">Selezionare una condizione di esecuzione per il collegamento attivo</entry>
<entry key="2314">Selezionare un campo per la condizione 'Esegui'</entry>
<entry key="2313">Immettere un nome di collegamento attivo</entry>
<entry key="2312">È necessario selezionare un modulo</entry>
<entry key="2311">È stato raggiunto il numero massimo di azioni del collegamento attivo consentite</entry>
<entry key="2310">Si è verificato un errore durante la scrittura nel file</entry>
<entry key="1229">La definizione del report personalizzato selezionata verrà eliminata.</entry>
<entry key="4849">Nessun campo di ID richiesta acquisti o il campo contiene un valore non valido per la voce di riga</entry>
<entry key="1228">La definizione macro selezionata verrà eliminata.</entry>
<entry key="4848">Nessun campo del numero di riga o il campo contiene un valore non valido per la voce di riga</entry>
<entry key="1589">Formato non valido per il riferimento a cronologia stato</entry>
<entry key="1227">Si è verificato un errore durante l'espansione del menu carattere</entry>
<entry key="4847">Il comando Line Item Mapback richiede che il modulo sia il modulo Line Item (Voci di riga)</entry>
<entry key="1588">Il valore specificato per la selezione non è uno dei valori definiti per questo campo</entry>
<entry key="1226">Uscire da User Tool?</entry>
<entry key="4846">Per separare le voci nella riga occorre un valore per il fornitore in ciascuna riga</entry>
<entry key="1587">Nella riga query si fa riferimento a un campo sconosciuto</entry>
<entry key="1225">Nome comando utente duplicato.\nSovrascrivere il comando utente esistente?</entry>
<entry key="1586">In questo punto è prevista una parentesi chiusa</entry>
<entry key="1224">Nome report personalizzato duplicato.\nSovrascrivere il report personalizzato esistente?</entry>
<entry key="4844">Il comando Line Item Map richiede che il modulo sia il modulo Purchase Request (Richiesta acquisti)</entry>
<entry key="1585">Troppi livelli nidificati di parentesi nel comando</entry>
<entry key="1223">Nome macro duplicato.\nSovrascrivere la macro esistente?</entry>
<entry key="4843">Conteggio base sulla parte non coerente con la definizione della parte</entry>
<entry key="1584">In questo punto è previsto un campo o valore</entry>
<entry key="1222">Impossibile trovare la guida per il campo specificato</entry>
<entry key="4842">Il valore del tipo di parte è sconosciuto</entry>
<entry key="1583">In questo punto è prevista un'operazione relazionale</entry>
<entry key="1221">Il file specificato già esiste</entry>
<entry key="4841">Si è verificato un errore durante l'apertura di un file di catalogo parti</entry>
<entry key="1582">In questo punto è prevista un'operazione logica</entry>
<entry key="1220">Le modifiche apportate alla finestra della guida esplosa non sono state salvate.\nSe si continua, esse non verranno incluse nell'operazione corrente</entry>
<entry key="4840">È stata specificata una categoria inesistente</entry>
<entry key="1581">Carattere imprevisto in questo punto della riga query</entry>
<entry key="1580">Virgoletta di chiusura mancante in una stringa del carattere/nome</entry>
<entry key="349">Impossibile eliminare un campo principale</entry>
<entry key="348">La definizione del gruppo è vuota. Accesso al database non consentito.</entry>
<entry key="347">Accesso negato al collegamento attivo</entry>
<entry key="346">Il collegamento attivo non esiste sul server</entry>
<entry key="345">Nome collegamento attivo duplicato</entry>
<entry key="344">Conflitto di tipo o categoria di gruppo tra i due gruppi con lo stesso ID gruppo.</entry>
<entry key="343">Definizione filtro non valida.</entry>
<entry key="342">Impossibile aprire il file della directory AR System.</entry>
<entry key="341">Processo impostazione campi non riuscito.</entry>
<entry key="2309">Il nome del file risultante è più lungo di quanto consentito</entry>
<entry key="340">Formato non corretto per il campo cronologia stato</entry>
<entry key="2308">È stato creato il numero massimo consentito di azioni di filtro</entry>
<entry key="2307">È possibile copiare solo i campi esistenti sul server</entry>
<entry key="2306">Si è verificato un errore durante l'operazione di eliminazione del menu carattere</entry>
<entry key="2305">I campi di selezione richiedono uno o più valori</entry>
<entry key="2304">Immettere i dati</entry>
<entry key="2303">NOT USED</entry>
<entry key="2301">Specificare una directory e un nome di file</entry>
<entry key="2300">Formato dell'ora non riconosciuto</entry>
<entry key="1219">Le modifiche apportate alla finestra della guida esplosa non sono state salvate.\nSe si continua, andranno perse</entry>
<entry key="4839">Il record della parte non ha una categoria principale</entry>
<entry key="1218">È stata tentata un'azione Imposta campo.\nL'utente si trova in una finestra di visualizzazione e quindi non è stata effettuata alcuna azione</entry>
<entry key="4838">Malloc non riuscita sul server Purchase Request </entry>
<entry key="1579">Impossibile utilizzare il nome del valore selezione in cronologia stato.\nAccesso allo stato non consentito</entry>
<entry key="1217">Le modifiche apportate alla finestra dell'agenda o di modifica del testo non sono state salvate.\nSe si continua, esse non verranno incluse nell'applicazione corrente</entry>
<entry key="4837">Il comando Catalog richiede che il modulo sia il modulo Parts (Parti)</entry>
<entry key="1216">Questa operazione modificherà {0} voci.\n\nContinuare?</entry>
<entry key="4836">Questo comando richiede un ID voce (0 è il livello superiore) o un tag di categoria.</entry>
<entry key="1215">Impossibile impostare il server sul client locale. L'operazione sensibile locale eseguita sul server potrebbe non corrispondere alla convenzione locale del client</entry>
<entry key="1214">La registrazione delle macro è attiva.\nOperazione registrata ma non è stata effettuata nessuna operazione nel database</entry>
<entry key="1213">Ai criteri di qualificazione corrispondono più voci.\nInformazioni estratte dalla prima voce corrispondente</entry>
<entry key="1574">Lunghezza nome file superiore alla lunghezza massima consentita</entry>
<entry key="1212">La finestra delle query è ora collegata a un modulo diverso.\nSe si continua, il modulo corrente verrà modificato</entry>
<entry key="1211">Le modifiche apportate alla finestra dell'agenda o di modifica del testo non sono state salvate.\nSe si continua, andranno perse</entry>
<entry key="4831">Il tag non è associato ad alcun modulo.</entry>
<entry key="1572">Impossibile creare nuovo elemento</entry>
<entry key="1210">Le modifiche apportate alla schermata delle proprietà non sono state salvate.\nSe si continua, andranno perse</entry>
<entry key="4830">Lo stesso tag è associato a più di un modulo. L'operazione non è consentita.</entry>
<entry key="339">Formato non corretto per un campo agenda</entry>
<entry key="338">È stato rilevato un ID voce duplicato. L'impostazione corrente è "Non creare nuovo".</entry>
<entry key="337">È stato raggiunto il numero massimo consentito di voci del database per questa versione di Action Request System(R).\nPer acquistare la versione senza limitazioni, contattare il rivenditore</entry>
<entry key="699">Non è possibile specificare attributi di ricerca globale per il modulo di ricerca in più moduli</entry>
<entry key="336">Impossibile assegnare un utente ai gruppi speciali Richiedente (3), Assegnatario (4), Gruppo Assegnatari (7), Dinamico o Calcolato</entry>
<entry key="698">Il nome della categoria MFS con testo completo deve essere un valore univoco nel modulo; è già presente un campo con questo nome</entry>
<entry key="335">Formato non valido di un campo riservato di AR System</entry>
<entry key="697">I campi indicizzati con testo completo possono essere utilizzati in un modulo solo come campi di rilevanza ponderata per la ricerca in più moduli</entry>
<entry key="334">Impossibile modificare la definizione del campo riservato AR System.</entry>
<entry key="696">Il campo deve disporre di autorizzazioni Public per essere un campo di categoria di ricerca in più moduli con testo completo o un campo del titolo</entry>
<entry key="333">Accesso al campo negato</entry>
<entry key="695">La proprietà del nome della categoria MFS del testo completo può essere specificata solo per un campo di caratteri.</entry>
<entry key="332">Accesso in scrittura al campo non consentito prima del salvataggio del record.</entry>
<entry key="694">Impossibile utilizzare il modulo di ricerca in più moduli di AR System per l'operazione specificata</entry>
<entry key="331">Accesso in scrittura al record non consentito.</entry>
<entry key="693">Operazione di aggiornamento non consentita nel modulo di ricerca in più moduli di AR System.</entry>
<entry key="330">Accesso in scrittura al campo non consentito.</entry>
<entry key="692">Per la funzionalità di ricerca in più moduli, è necessaria la licenza del testo completo.</entry>
<entry key="691">L'elenco moduli è vuoto o i moduli non presentano campi FTS nel modulo di ricerca in più moduli di AR System</entry>
<entry key="690">Nessun termine di ricerca specificato nel modulo di ricerca in più moduli di AR System</entry>
<entry key="1209">Le modifiche apportate a questa schermata non sono state salvate.\nSe si continua, andranno perse</entry>
<entry key="1208">Le modifiche apportate a questa schermata non sono state salvate.\nSe si continua, andranno perse</entry>
<entry key="1569">Definizione macro vuota</entry>
<entry key="1207">È in corso un'operazione di registrazione.\nSe si continua, la registrazione corrente andrà persa</entry>
<entry key="1206">L'utente è invitato a valutare Action Request System(R) senza licenze di attivazione o di acquisto. Per ottenere la licenza di utilizzo a fini produttivi, contattare l'amministratore di AR System. Il server di AR System senza licenza è:</entry>
<entry key="1567">Operazione sconosciuta durante il caricamento del formato di un report personalizzato</entry>
<entry key="1205">Nuovi campi/aggiunta di collegamenti attivi/resi accessibili dall'amministratore.\nAggiunti come campi nascosti al file di visualizzazione locale</entry>
<entry key="1566">Non è stato definito alcun formato per il report personalizzato</entry>
<entry key="1204">Le selezioni parziali diventeranno selezioni complete durante la riproduzione</entry>
<entry key="1565">Seconda parte dell'operazione statistica mancante o non valida</entry>
<entry key="1203">Questo record è stato aggiornato da un altro utente da quando è stato rilevato</entry>
<entry key="1202">È in corso un'operazione di registrazione.\nSe si esce la registrazione corrente andrà persa</entry>
<entry key="9021">Si è verificato un errore durante la gestione dei dati archiviati.</entry>
<entry key="1563">Immettere una directory per memorizzare il comando in</entry>
<entry key="1201">Il nuovo testo è più lungo di quanto consentito - troncarlo per adeguarlo alla lunghezza corretta</entry>
<entry key="9020">Per la modalità FIPS, è necessario che il criterio di protezione richieda la crittografia.</entry>
<entry key="4821">TGP specificato nei dati, ma manca il modulo di gruppo</entry>
<entry key="1562">Seconda parte dell'operazione report mancante o non valida</entry>
<entry key="1200">Nessuna voce corrispondente (o nessun permesso per le voci) per i criteri di qualificazione</entry>
<entry key="4820">Memoria insufficiente per configurazione e spostamento del server.</entry>
<entry key="329">Password o stringa di autenticazione non valida.</entry>
<entry key="328">Nome comando duplicato.</entry>
<entry key="327">Tipo di dati errato per l'operazione statistica.</entry>
<entry key="689">È in corso l'indicizzazione di almeno un campo nei moduli in cui si sta eseguendo la ricerca. Ciò potrebbe restituire risultati imprevisti.</entry>
<entry key="326">Il campo obbligatorio non può essere vuoto.</entry>
<entry key="688">Solo un modulo può contenere i campi di ricerca in più moduli</entry>
<entry key="325">Nome filtro duplicato</entry>
<entry key="687">Impossibile indicizzare il campo della tabella per la ricerca in più moduli: il criterio contiene un qualificatore esterno e/o campi di sola visualizzazione</entry>
<entry key="324">Il comando amministratore non esiste sul server</entry>
<entry key="686">Data l'assenza nel modulo di un campo di ora ultima modifica (ID campo 6), al posto di una scansione aggiornamenti verrà eseguita una reindicizzazione per ciascun campo indicizzato con testo completo nel modulo all'ora specificata</entry>
<entry key="323">Il filtro non esiste sul server</entry>
<entry key="685">Plug-in FTS non disponibile. La connessione verrà ritentata.</entry>
<entry key="322">Gerarchia non valida nella definizione del menu carattere</entry>
<entry key="684">È stato inserito un valore non valido nel campo dell'incremento del documento a scopo di indicizzazione con testo completo</entry>
<entry key="321">Troppi livelli nella definizione del menu carattere</entry>
<entry key="683">La ricerca globale è disattivata perché non è configurata correttamente; verrà eseguita una ricerca nel database.</entry>
<entry key="320">Il menu non esiste nel server</entry>
<entry key="682">Servizio di ricerca globale non disponibile. È stata eseguita una ricerca nel database.</entry>
<entry key="681">È in corso la rigenerazione dell'indice del testo in seguito al cambiamento della lunghezza del campo.</entry>
<entry key="680">Le licenze utente per la ricerca del testo completo sono disponibili ma il motore di ricerca del testo completo non è installato o la sua installazione non è stata eseguita correttamente.</entry>
<entry key="9019">Il client non può connettersi a questo server che non supporta FIPS poiché il client è connesso a un server che impone FIPS. </entry>
<entry key="9018">Il client non può connettersi al server che supporta FIPS poiché il client è connesso a un server che non impone FIPS. </entry>
<entry key="9017">Cifratura FIPS non riuscita</entry>
<entry key="1559">Problema con il report macro/personalizzato</entry>
<entry key="9016">Si è verificato un errore durante la decifratura a causa di un CRC non valido</entry>
<entry key="1558">Si è verificato un errore durante la creazione del comando utente. Problemi al file system</entry>
<entry key="9015">Impossibile cifrare o decifrare le stringhe Null</entry>
<entry key="1557">Immettere una stringa di comando da eseguire</entry>
<entry key="9014">Lunghezza della stringa cifrata superiore alla lunghezza massima consentita</entry>
<entry key="9013">La licenza di cifratura non concorda con la libreria di cifratura</entry>
<entry key="1555">Immettere un nome di comando</entry>
<entry key="9012">La cifratura non è concessa in licenza sul server ARSystem</entry>
<entry key="9011">Caricamento della libreria di cifratura non riuscito</entry>
<entry key="1553">Impossibile individuare il comando selezionato</entry>
<entry key="9010">La libreria di cifratura non è stata trovata e non può quindi essere caricata</entry>
<entry key="4810">Sono presenti nomi di categorie duplicate.</entry>
<entry key="1550">Non è stata definita alcuna macro</entry>
<entry key="319">La lunghezza del campo specificato supera il limite massimo.</entry>
<entry key="318">Il gruppo non esiste sul server</entry>
<entry key="317">Nome modulo duplicato</entry>
<entry key="679">La ricerca per moduli non è consentita senza una licenza di testo completo o quando la ricerca globale è disabilitata</entry>
<entry key="316">Impossibile creare il file temporaneo.</entry>
<entry key="678">L'indicizzazione globale è disabilitata. \nAbilitare l'indicizzazione globale e provare a ripetere l'operazione.</entry>
<entry key="315">Il modulo/campo da eliminare contiene dati. Confermare l'eliminazione.</entry>
<entry key="677">La licenza può essere solo di tipo 0 (nessuna), 1 (fissa), 2 (mobile) o 3 (lettura limitata).</entry>
<entry key="314">Il campo non esiste nel modulo corrente</entry>
<entry key="313">Tipi di dati non compatibili per l'operazione relazionale desiderata.</entry>
<entry key="675">La home directory della ricerca del testo completo può essere impostata solo dal programma di installazione e non tramite la chiamata API arsetfulltextinfo.</entry>
<entry key="312">Tipi di dati non compatibili per l'operazione matematica desiderata.</entry>
<entry key="674">La query di ricerca ha individuato troppe parole corrispondenti nel dizionario della ricerca del testo completo.</entry>
<entry key="311">L'ID del campo specificato non è disponibile in questo modulo.</entry>
<entry key="673">La query confronta due campi che coinvolgono i campi indicizzati testo completo.\nLa funzione di ricerca testo completo non è in grado di supportare il confronto.\nQuesto verrà effettuato tramite la funzionalità del database.</entry>
<entry key="310">Il valore presenta un tipo dati errato per il campo</entry>
<entry key="672">Impossibile indicizzare il campo della cronologia dello stato per la ricerca di testo completo.</entry>
<entry key="671">Impossibile trovare l'indicizzatore per eseguire l'indicizzazione della ricerca del testo completo.</entry>
<entry key="670">È in corso la creazione dell'indice di ricerca del testo completo nel campo ma il suo completamento potrebbe  richiedere del tempo. Verrà temporaneamente utilizzata la ricerca predefinita.</entry>
<entry key="9009">Errore in XDR xres durante la codifica XDR</entry>
<entry key="9008">Le dimensioni del buffer della memoria utilizzate in XDR (External Data Representation) non sono valide.</entry>
<entry key="9007">L'algoritmo di cifratura della chiave dei dati specificato non è supportato dalla libreria di cifratura</entry>
<entry key="1549">Operazione Modifica tutto non riuscita durante l'operazione sulla voce con ID</entry>
<entry key="9006">L'algoritmo di cifratura della chiave pubblica specificato non è supportato dalla libreria di cifratura</entry>
<entry key="9005">Si è verificato un errore nella libreria di cifratura</entry>
<entry key="1547">È stato immesso un valore per un campo numerico troppo alto o troppo basso</entry>
<entry key="9004">Errore durante la decifratura dei dati della chiave simmetrica</entry>
<entry key="1546">È stato immesso un carattere non numerico in un campo numerico</entry>
<entry key="9003">Errore durante la decifratura dei dati della chiave pubblica</entry>
<entry key="1545">È stato immesso un valore formattato in modo non corretto per un campo reale</entry>
<entry key="9002">Scambio delle chiavi di cifratura dati non riuscito</entry>
<entry key="1544">Il valore specificato per il nome campo non è un valore numerico o non è un campo</entry>
<entry key="9001">Cifratura necessaria sul server ARSystem</entry>
<entry key="1543">Il nome campo è necessario per tutte le operazioni ad eccezione del conteggio</entry>
<entry key="9000">Cifratura non consentita sul server ARSystem</entry>
<entry key="1540">Creazione del report macro/personalizzato non riuscita. Problemi al file system</entry>
<entry key="309">La voce in uso è stata modificata da un altro utente dopo l'ultimo recupero.</entry>
<entry key="308">Campo duplicato nell'elenco dei campi.</entry>
<entry key="307">Il campo obbligatorio non può essere vuoto.</entry>
<entry key="669">La directory di destinazione dell'indice del testo completo esiste già.</entry>
<entry key="306">Il valore non è compreso nei limiti specificati per il campo</entry>
<entry key="668">Query di ricerca del testo completo non valida.</entry>
<entry key="305">La lunghezza del successivo ID disponibile supera il limite massimo del campo ID voce. Contattare\nl'amministratore.</entry>
<entry key="667">Le operazioni testo completo sono attivate.\nDisattivare le operazioni testo completo ed eseguire nuovamente l'operazione</entry>
<entry key="304">Per eseguire questa operazione è necessario il permesso dell'amministratore</entry>
<entry key="666">Le operazioni testo completo sono disattivate.\nAttivare le operazioni testo completo ed eseguire nuovamente l'operazione</entry>
<entry key="303">Il modulo non esiste sul server</entry>
<entry key="665">Il server non dispone di una licenza di ricerca del testo completo.</entry>
<entry key="302">La voce non esiste nel database</entry>
<entry key="664">Testo completo non consentito con la versione precedente di un database dei file flat</entry>
<entry key="301">Si è verificato un errore durante la scrittura nel file</entry>
<entry key="663">Non è possibile eseguire una ricerca di testo completo in un campo diverso da un campo caratteri, agenda o allegato.</entry>
<entry key="300">Memoria del server insufficiente all'esecuzione del processo.</entry>
<entry key="662">L'operazione richiesta è troppo complessa per un singolo comando di ricerca testo completo</entry>
<entry key="661">Impossibile trasferire la directory dell'indice del testo completo.</entry>
<entry key="660">Si è verificato un errore durante l'aggiornamento del file "Ignore Word".</entry>
<entry key="1539">Impossibile specificare un'operazione di conteggio con un layout della colonna senza specificare un nome campo</entry>
<entry key="1536">Fornire un nome per il report macro/personalizzato</entry>
<entry key="1535">Si è verificato un problema durante l'esecuzione di una query sui server</entry>
<entry key="1534">Specificare un nome utente</entry>
<entry key="1533">Problema nella formattazione della voce dell'agenda</entry>
<entry key="1531">Coordinate X e/o Y non comprese nell'intervallo</entry>
<entry key="1530">Si è verificato un errore durante l'aggiornamento dell'operazione personalizzata</entry>
<entry key="659">Si è verificato un errore durante l'apertura del file "Ignore Word".</entry>
<entry key="658">Impossibile leggere i documenti testo completo</entry>
<entry key="657">Impossibile completare l'operazione di ricerca del testo completo.</entry>
<entry key="656">Impossibile eseguire il collegamento al database del testo completo.</entry>
<entry key="655">L'elenco ARFullTextInfoRequestList è vuoto.</entry>
<entry key="654">Tag informazioni testo completo sconosciuto</entry>
<entry key="653">I dati delle informazioni sul testo completo associati a questo tag non sono validi.</entry>
<entry key="652">I dati delle informazioni sul testo completo associati a questo tag presentano un tipo dati incompatibile oppure il valore è fuori dall'intervallo consentito.</entry>
<entry key="651">L'elenco ARFullTextInfoList è vuoto.</entry>
<entry key="1529">Il campo stato non è accessibile. Impossibile visualizzare cronologia stato</entry>
<entry key="1528">Le intestazioni della colonna non corrispondono allo spazio definito tra i margini superiore e inferiore. Numero totale di linee aumentato al seguente valore</entry>
<entry key="1527">Il numero totale di caratteri per linea (tra i margini) è superiore al numero massimo di 4096</entry>
<entry key="1526">Il numero totale di caratteri (tra i margini) è inferiore al numero minimo di 40</entry>
<entry key="1525">Il numero totale di linee (tra i margini) è inferiore al numero minimo di cinque</entry>
<entry key="1524">Valore selezione sconosciuto</entry>
<entry key="1522">Problema nel formato del file di definizione: definizione del collegamento attivo</entry>
<entry key="1521">Problema nel formato del file di definizione: avvio collegamento attivo</entry>
<entry key="1520">Problema nel formato del file di definizione: modulo/fine del collegamento attivo non validi</entry>
<entry key="649">L'ora di inizio della ricorrenza deve essere antecedente all'ora di fine.</entry>
<entry key="648">I segmenti temporali di livello 1 devono essere "Disponibili" mentre quelli di livello 2 devono essere "Non disponibili".</entry>
<entry key="647">Impossibile trovare il modulo Associazione Segmento-Entità aziendale nel server.</entry>
<entry key="646">I campi di associazione segmento-entità riservati sono presenti in più moduli mentre sono consentiti in un solo modulo.</entry>
<entry key="645">Il livello indicato deve essere compreso fra 1 e 1000.</entry>
<entry key="644">L'intervallo temporale specificato non esiste nel modulo Intervallo giorni lavorativi.</entry>
<entry key="643">Impossibile reperire un modulo segmento temporale sul server.</entry>
<entry key="642">I campi di intervallo temporale riservati sono presenti in più moduli mentre possono essere presenti in un solo modulo.</entry>
<entry key="641">Le ore aperte devono essere incluse nella definizione della pianificazione dei giorni lavorativi.</entry>
<entry key="640">Definizione giornata lavorativa inesistente con il tag specificato</entry>
<entry key="1519">Problema nel formato del file di definizione con i menu carattere</entry>
<entry key="1518">Problema nel formato del file di definizione: definizione del campo</entry>
<entry key="1517">Problema nel formato del file di definizione: clausola campo</entry>
<entry key="1516">Problema nel formato del file di definizione: nome modulo mancante</entry>
<entry key="1515">Problema nel formato del file di definizione: nome modulo non valido</entry>
<entry key="1513">Problema nel formato del file di visualizzazione: definizione del collegamento attivo</entry>
<entry key="1512">Problema nel formato del file di visualizzazione: avvio collegamento attivo</entry>
<entry key="1511">Problema nel formato del file di visualizzazione: modulo/fine del collegamento attivo non validi</entry>
<entry key="1510">Problema nel formato del file di visualizzazione: definizione del campo</entry>
<entry key="639">Impossibile individuare il modulo Giornata lavorativa sul server</entry>
<entry key="638">Due moduli contengono tutti i campi giornata lavorativa riservati -- eliminarne uno per continuare</entry>
<entry key="999">Impossibile rilasciare il lock condiviso o esclusivo</entry>
<entry key="637">Definizione vacanza inesistente con il tag specificato</entry>
<entry key="998">Impossibile liberare protezione esclusiva o condivisa nell'elenco hash della cache utente</entry>
<entry key="636">Impossibile individuare il modulo Vacanza sul server</entry>
<entry key="635">I campi ferie riservati sono presenti in più moduli mentre possono essere presenti in un solo modulo.</entry>
<entry key="1509">Problema nel formato del file di visualizzazione: clausola campo</entry>
<entry key="1508">Problema nel formato del file di visualizzazione: nome modulo mancante</entry>
<entry key="1507">Problema nel formato del file di visualizzazione: nome modulo non valido</entry>
<entry key="1506">Si sono verificati dei problemi durante la creazione del nuovo campo</entry>
<entry key="1505">Tipo di campo sconosciuto (testo come impostazione predefinita)</entry>
<entry key="1504">È possibile visualizzare solo i tipi dati selezionati utilizzando le caselle di scelta esclusiva (testo come impostazione predefinita)</entry>
<entry key="1503">È possibile visualizzare solo i tipi dati selezionati utilizzando le caselle di controllo (testo come impostazione predefinita)</entry>
<entry key="1502">È possibile visualizzare solo i tipi dati interi utilizzando il testo numerico (testo come impostazione predefinita)</entry>
<entry key="1501">Impossibile registrare l'operazione:</entry>
<entry key="1500">Memoria insufficiente</entry>
<entry key="989">Impossibile creare o modificare un campo divisa senza specificare almeno una divisa funzionale</entry>
<entry key="988">È necessario specificare la divisa per utilizzare il campo divisa in questo contesto</entry>
<entry key="626">Orario non valido nella definizione della giornata lavorativa</entry>
<entry key="987">I campi valuta non possono essere utilizzati per il raggruppamento.</entry>
<entry key="625">Data non valida nell'elenco vacanze</entry>
<entry key="986">Il valore valuta contiene un codice valuta che non è consentito per questo campo</entry>
<entry key="624">Account utente bloccato. È stato superato il numero di tentativi di inserimento della password.</entry>
<entry key="985">Nessun codice valuta attivo individuato nel modulo di codice valuta.</entry>
<entry key="623">Autenticazione non riuscita</entry>
<entry key="984">Non esiste un modulo di Codice divisa</entry>
<entry key="622">Si sono verificati dei problemi durante la preparazione della licenza scrittura aperta. La licenza scrittura aperta potrebbe essere incompleta</entry>
<entry key="983">Non è stata individuata alcuna valuta funzionale comune dopo il confronto tra le costanti di valuta e i dati della valuta funzionale.</entry>
<entry key="621">Si sono verificati dei problemi durante l'elaborazione del file tag della licenza. File tag della licenza ignorato</entry>
<entry key="982">Valore divisa non corretto</entry>
<entry key="620">Due moduli contengono lo stesso tag di licenza aperta. Ignorati per entrambi i moduli</entry>
<entry key="981">Codice divisa obbligatorio non specificato</entry>
<entry key="980">Valore divisa obbligatorio non specificato</entry>
<entry key="619">L'elenco gruppi calcolato contiene informazioni non valide</entry>
<entry key="618">La sintassi del criterio del gruppo calcolato è errata.</entry>
<entry key="617">Il gruppo calcolato contiene un riferimento a sé stesso</entry>
<entry key="616">L'ID gruppo specificato non è valido per il tipo di gruppo.</entry>
<entry key="615">L'utente non esiste.</entry>
<entry key="614">La licenza può essere solo di tipo 0 (nessuna), 1 (fissa) o 2 (mobile).</entry>
<entry key="613">Un gruppo può essere solo di tipo 1 (visualizzazione) o 2 (change).</entry>
<entry key="612">Nessun utente con questo nome registrato sul server</entry>
<entry key="973">Non si dispone delle autorizzazioni necessarie a visualizzare i dati nell'elenco dei risultati.</entry>
<entry key="611">Il gruppo dinamico non può trovarsi in una definizione gruppo calcolato.</entry>
<entry key="972">La query non ha individuato corrispondenze.</entry>
<entry key="610">Si è verificato un errore durante l'accesso al file cache del server (server.ar)</entry>
<entry key="971">La query ha individuato un numero di corrispondenze superiore al valore massimo configurato: {0}.\nViene restituito il numero massimo di corrispondenze consentite.</entry>
<entry key="970">Ci sono {0} corrispondenze per la richiesta di query</entry>
<entry key="609">Tag non valido per l'operazione Gruppo o Utente</entry>
<entry key="608">Valore richiesto per l'opzione della riga di comando mancante.</entry>
<entry key="969">--- Risposta di AR alle query ---</entry>
<entry key="607">Manca un'opzione necessaria all'operazione.</entry>
<entry key="968">Invio all'indirizzo non valido.</entry>
<entry key="606">Valore non valido in Tipi di cliente consentiti: {0} \nPrevisti valori interi con delimitatore ';'.</entry>
<entry key="967">"armail" non è stato in grado di eseguire la disconnessione dal sistema di posta.</entry>
<entry key="605">Una o più opzioni della riga di comando non sono appropriate per l'operazione</entry>
<entry key="966">"armail" non è stato in grado di leggere un messaggio proveniente dal sistema di posta.</entry>
<entry key="604">È necessario specificare l'operazione da eseguire (-G o -U)</entry>
<entry key="965">L'indirizzo "armail" specificato è duplicato all'interno del sistema di posta.</entry>
<entry key="603">È necessario specificare una o entrambe le opzioni -u e/o -g</entry>
<entry key="964">Errore "armail" durante il tentativo di accesso al sistema di posta.</entry>
<entry key="602">Impossibile specificare sia -G che -U e impossibile specificarne più di uno</entry>
<entry key="963">Richiesta della query accettata da AR System.</entry>
<entry key="601">Opzione della riga di comando sconosciuta</entry>
<entry key="962">Risposta di AR System alle query</entry>
<entry key="600">Si è verificato un errore durante l'apertura/lettura del file della directory AR System</entry>
<entry key="961">L'inoltro è stato accettato da AR System.  L'ID della nuova voce è</entry>
<entry key="960">Nuova voce di AR System</entry>
<entry key="959">Il server specificato per questo messaggio non è un server riconosciuto.\nÉ stato effettuato un tentativo di accesso ma non è stato individuato alcun server</entry>
<entry key="958">Nel messaggio di posta elettronica inoltrato è stato specificato un server che non corrisponde al server obbligatorio</entry>
<entry key="8205">Porta occupata --\ncontrollare con netstat per visualizzare le porte in uso</entry>
<entry key="957">Nel messaggio di posta elettronica inoltrato è stato specificato un modulo che non corrisponde al modulo obbligatorio</entry>
<entry key="8204">Il controllo RPC non è riuscito a impostare la modalità I/O non bloccante. Continuare in modalità I/O bloccante.</entry>
<entry key="956">Si è verificato un errore durante l'accesso al file di configurazione della posta</entry>
<entry key="8203">La versione RPC del server non è supportata.</entry>
<entry key="955">Valore mancante nel parametro della riga di comando</entry>
<entry key="8202">La porta RPC specificata non fa parte dei valori validi (0, 1 - 65535)</entry>
<entry key="954">Il formato corretto di questo comando è: armaild [-f nome-file] [-n numero-di-intervalli] [-d].</entry>
<entry key="8201">Il numero di socket RPC specificato non fa parte dei valori validi (0, 390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694)</entry>
<entry key="953">Il formato del messaggio di posta elettronica presentato non è stato riconosciuto</entry>
<entry key="952">Il messaggio di posta elettronica presentato non conteneva un testo con i dettagli relativi alla nuova voce</entry>
<entry key="951">Il messaggio di posta elettronica richiesto non conteneva un nome modulo</entry>
<entry key="950">Errore di AR System</entry>
<entry key="8552">Configuration-Name mancante dal file di configurazione.</entry>
<entry key="942">È possibile copiare solo da server a file o da file a server</entry>
<entry key="941">La linea DTYPES manca dal file</entry>
<entry key="940">La linea FLD_ID manca dal file</entry>
<entry key="9999">Should be either an aggregate field function or in the groupBy list</entry>
<entry key="9998">Aggregate field function not allowed in groupBy</entry>
<entry key="9997">Join query source has to be the only source in the list of query sources</entry>
<entry key="9996">Field function not valid</entry>
<entry key="9995">È inclusa una clausola SQL non valida</entry>
<entry key="9994">Campi diario o campi con numerosi caratteri non consentiti dal criterio di unione</entry>
<entry key="9993">Qualificatore di unione non consentito per la prima origine delle query dell'elenco</entry>
<entry key="9992">Moduli delle finestre di dialogo non consentiti in questa query dinamica.</entry>
<entry key="9991">Criterio di unione non valido per questo modulo join.</entry>
<entry key="9990">La proprietà ValueSetQuery può presentare un solo campo.</entry>
<entry key="939">La linea FIELDS manca dal file</entry>
<entry key="938">La linea FORM manca dal file</entry>
<entry key="937">Il modulo {0} non esiste sul server {1}</entry>
<entry key="936">Impostazione dello switch "{0}" non valida</entry>
<entry key="935">Impostazione dello switch "-id {0}" non valida </entry>
<entry key="934">Impostazioni multiple dello switch {0}</entry>
<entry key="933">Si è verificato un errore in ARMergeEntry.  ID voce {0}.</entry>
<entry key="932">È stato rilevato un token non valido di "{0}" nel file di input.  Ignorato.</entry>
<entry key="931">Overflow del buffer interno per la voce {0}, campo {1}.  Ignorato.</entry>
<entry key="930">Utilizzo: arcopy [origine [dest [utente [passwd]]]] [-id {nuovo | vecchio | fixup}]</entry>
<entry key="4198">Record {0} : Nel file di AR Export è presente un tag sconosciuto: {1} (ARERR 4198)</entry>
<entry key="4196">La stringa dell'ID campo del file di AR Export non contiene un numero (ARERR 4196)</entry>
<entry key="4194">Impossibile eseguire la ricerca nel file di import (ARERR 4194): </entry>
<entry key="4192">Impossibile aprire il file di import specificato (ARERR 4192)</entry>
<entry key="9989">L'elenco dei campi delle query deve contenere almeno un campo normale per il quale si dispone di autorizzazione</entry>
<entry key="4190">È necessaria una stringa di separazione del campo (ARERR 4190)</entry>
<entry key="9988">La query ricorsiva non può essere vuota.</entry>
<entry key="9987">Definizione del campo non valida</entry>
<entry key="9986">Il qualificatore di unione è stato specificato, ma l'origine di unione non è valida</entry>
<entry key="9985">L'elenco delle origini delle query non può essere vuoto.</entry>
<entry key="9984">Il parametro RegularQuery non può essere vuoto.</entry>
<entry key="9983">L'alias dello schema associato al campo non è valido</entry>
<entry key="9982">È stato specificato un tipo di query errato per un elemento nell'elenco moduli query.</entry>
<entry key="9981">Tipo di unione errato o mancante</entry>
<entry key="9980">È stato specificato uno schema ricorsivo errato nella query ricorsiva</entry>
<entry key="8899">Sovrapposizione già esistente</entry>
<entry key="8898">Impossibile creare la sovrapposizione perché gli oggetti di origine e destinazione non sono dello stesso tipo.</entry>
<entry key="922">Il modulo {0}:{1} non contiene alcuna voce.  Ignorato.</entry>
<entry key="921">Valore troncato perché troppo lungo</entry>
<entry key="8892">La maschera di eredità della sovrapposizione dettagliata non è valida.</entry>
<entry key="920">Nuova linea visualizzata nel token tra virgolette</entry>
<entry key="8891">La maschera di estensione della sovrapposizione dettagliata non è valida.</entry>
<entry key="8890">Le maschere di sovrapposizione dettagliata contengono valori non validi o in conflitto.</entry>
<entry key="4188">The import field separator string is longer than the maximum allowed length. (ARERR 4188)</entry>
<entry key="4186">Il nome del file di import è più lungo di quanto consentito (ARERR 4186)</entry>
<entry key="4184">È necessario un nome per il file di import (ARERR 4184)</entry>
<entry key="4182">Il file di import specificato non contiene dati (ARERR 4182): </entry>
<entry key="9979">Impossibile specificare i campi da un unico schema nell'elenco dei campi della query ricorsiva</entry>
<entry key="4180">Il file di import specificato è vuoto (ARERR 4180): </entry>
<entry key="9977">Impossibile specificare più di una query ricorsiva</entry>
<entry key="9976">È stato specificato un tipo di schema errato per un elemento dell'elenco moduli query nella query ricorsiva.</entry>
<entry key="9975">Non è stato specificato alcun qualificatore di ricorsività nella query ricorsiva</entry>
<entry key="9974">I campi Application_Interface possono esistere in un solo modulo. Eliminare gli elementi duplicati.</entry>
<entry key="9973">I campi Application_Properties possono esistere in un solo modulo. Eliminare gli elementi duplicati.</entry>
<entry key="9972">I campi riservati per i moduli del registro di sistema corrispondenti possono esistere in un solo modulo. Eliminare gli elementi duplicati.</entry>
<entry key="9971">Impossibile trovare il relativo modulo del registro di sistema.</entry>
<entry key="9970">I campi Application_Configuration_Registration possono esistere in un solo modulo. Eliminare gli elementi duplicati.</entry>
<entry key="8888">L'elenco dei campi modificati della VUI di sovrapposizione non è nel formato previsto o uno dei campi nell'elenco non è valido.</entry>
<entry key="8887">Le operazioni sui dati non sono consentite in modalità estesa.</entry>
<entry key="8886">È possibile modificare l'istanza di visualizzazione del campo quando il campo viene esplicitamente aggiunto alla VUI di sovrapposizione.</entry>
<entry key="8885">L'applicazione distribuibile base e di sovrapposizione non può avere un criterio di esportazione o un'opzione di importazione o un elenco campi da unire diverso per il modulo dati.</entry>
<entry key="8884">Per aggiungere un modulo personalizzato a un'applicazione, quest'ultima deve essere del tipo personalizzato o di sovrapposizione.</entry>
<entry key="8883">La sovrapposizione di un'applicazione distribuibile è necessaria per consentire l'audit/archiviazione nel modulo di sovrapposizione o personalizzato.</entry>
<entry key="8882">Solo gli oggetti personalizzati possono essere aggiunti/rimossi da un'applicazione distribuibile personalizzata o di sovrapposizione.</entry>
<entry key="8881">Esiste un campo personalizzato con lo stesso ID campo: non è consentita la conversione dell'oggetto da personalizzato a sovrapposizione in quanto l'ID campo si trova fuori dell'intervallo riservato.</entry>
<entry key="8880">L'oggetto base si riferisce all'oggetto personalizzato o di sovrapposizione.</entry>
<entry key="4179">Impossibile visualizzare lo stato del file di import (ARERR 4179)</entry>
<entry key="4178">Il file di importazione specificato non è un normale file di testo (ARERR 4178): </entry>
<entry key="4177">Il file di importazione specificato è una directory (ARERR 4177): </entry>
<entry key="4176">Errore di sintassi nella stringa del mapping (ARERR 4176)</entry>
<entry key="4175">Il file di importazione specificato non esiste (ARERR 4175)</entry>
<entry key="4174">Impossibile analizzare il campo di importazione titoli nel file di importazione (ARERR 4174)</entry>
<entry key="4172">Record {0} : Impossibile analizzare il record del file di importazione (ARERR 4172)</entry>
<entry key="4170">Bad Form Information UI Fields list. (ARERR 4170)</entry>
<entry key="9962">Un modulo solo può contenere i campi modulo Tenant.</entry>
<entry key="9960">Non sono state specificate date per la ricorrenza del tipo Date specifiche.</entry>
<entry key="8879">Il nome dell'oggetto base è uguale a quello dell'oggetto personalizzato. Non è consentita la conversione dell'oggetto da personalizzato a sovrapposizione.</entry>
<entry key="8878">No permission to access object in overlay mode</entry>
<entry key="906">Copiate {0} voci in {1}</entry>
<entry key="8877">No permission to access object in base mode</entry>
<entry key="905">Continua....</entry>
<entry key="8876">L'elemento è un oggetto personalizzato o di sovrapposizione e la sua conversione in oggetto personalizzato o di sovrapposizione all'interno dello stesso gruppo di sovrapposizione non è consentita</entry>
<entry key="904">Elaborazione del modulo {0}:{1} contenente {2} voci</entry>
<entry key="8875">Il modulo Archivio o Audit deve essere personalizzato per il modulo di sovrapposizione specificato</entry>
<entry key="903">Elaborazione del modulo {0} dal file {1}</entry>
<entry key="8874">Conversione oggetto da personalizzato a base non riuscita.</entry>
<entry key="902">Connessione al server {0}, modulo</entry>
<entry key="8873">Ridenominazione dell'oggetto di sovrapposizione non consentita</entry>
<entry key="901">Connessione {0} stabilita con {1}</entry>
<entry key="8872">Impossibile trovare l'oggetto sovrapposto</entry>
<entry key="900">Copia dei dati da {0} a {1}</entry>
<entry key="8871">Il campo deve essere di tipo personalizzato nel modulo fornito.</entry>
<entry key="8870">Per convertire il campo personalizzato in sovrapposizione, i nomi del modulo personalizzato e del modulo di base devono coincidere.</entry>
<entry key="4168">Elenco dei mapping di recupero non valido (ARERR 4168)</entry>
<entry key="4166">Elenco dei mapping non valido (ARERR 4166)</entry>
<entry key="4164">Elenco titoli dei campi di importazione non valido. (ARERR 4164)</entry>
<entry key="4162">Elenco interno non valido (ARERR 4162)</entry>
<entry key="9959">La data di ricorrenza non è valida per questo mese. Passare alla ricorrenza successiva. </entry>
<entry key="4160">Nel mapping composto è presente un mapping composto o non valido (ARERR 4160)</entry>
<entry key="9958">La data è al di fuori dell'intervallo 1970 - 2038 consentito dal sistema operativo. </entry>
<entry key="9957">Il giorno della settimana selezionato non è valido. </entry>
<entry key="9956">L'ora del giorno selezionata non è valida. </entry>
<entry key="9955">Il giorno del mese selezionato non è valido.</entry>
<entry key="9954">La settimana del mese selezionata non è valida.</entry>
<entry key="9953">Il mese dell'anno selezionato non è valido.</entry>
<entry key="9952">Il tipo di ricorrenza richiesto non è valido. </entry>
<entry key="9951">La data immessa non è valida o il formato non è corretto. Verificare che la data abbia il formato e il separatore di ARServer.</entry>
<entry key="9950">I valori forniti per il calcolo della ricorrenza successiva non sono corretti. </entry>
<entry key="8869">Per convertire il campo personalizzato in sovrapposizione, gli ID del campo personalizzato e di base devono coincidere.</entry>
<entry key="8868">La sovrapposizione dei campi e quella della vista associata devono trovarsi nello stesso gruppo di sovrapposizione.</entry>
<entry key="8867">Impossibile trovare la sovrapposizione per l'oggetto sovrapposto selezionato</entry>
<entry key="8866">La sovrapposizione del modulo Archivio/Audit e quella del modulo di base associato devono trovarsi nello stesso gruppo di sovrapposizione.</entry>
<entry key="8865">La sovrapposizione Campo/Vista e quella del modulo di base associato devono trovarsi nello stesso gruppo di sovrapposizione.</entry>
<entry key="8864">Valore proprietà sovrapposizione non valido</entry>
<entry key="8863">Prima di creare una sovrapposizione di un campo o una vista di modulo, è necessario creare una sovrapposizione del modulo associato dell'oggetto.</entry>
<entry key="8862">I nomi degli oggetti personalizzati devono terminare con il suffisso __c e non possono contenere più di 80 caratteri.</entry>
<entry key="8861">L'oggetto di base e quello di sovrapposizione devono essere dello stesso tipo.</entry>
<entry key="8860">L'ID gruppo per gli oggetti di sovrapposizione o personalizzati può essere solo di tipo 0 (non appartenente a un gruppo di sovrapposizione) o 1 (appartenente al gruppo di sovrapposizione).</entry>
<entry key="4158">Il file di mapping contiene un errore di sintassi (ARERR 4158)</entry>
<entry key="4156">Il valore dell'opzione di importazione non è valido (ARERR 4156)</entry>
<entry key="4155">Impossibile leggere il file di mapping per il mapping specificato (ARERR 4153):</entry>
<entry key="4154">Impossibile trovare il mapping specificato (ARERR 4153): </entry>
<entry key="4153">Impossibile aprire il file di mapping per il mapping specificato (ARERR 4153):</entry>
<entry key="4152">No tokens for a Direct Mapping. (ARERR 4152)</entry>
<entry key="4150">Impossibile impostare la voce dell'elenco mapping (ARERR 4150)</entry>
<entry key="9940">Timeout durante la chiamata del plug-in: la richiesta è stata accettata dal server dei plug-in, ma il plug-in non ha ancora risposto</entry>
<entry key="8859">Operazione su oggetto di sovrapposizione o su oggetto sovrapposto non valida</entry>
<entry key="8858">__o è un suffisso riservato al sistema e non può essere aggiunto manualmente.</entry>
<entry key="8857">La creazione di sovrapposizioni non è supportata per il tipo di oggetto specificato</entry>
<entry key="8856">Una sovrapposizione e il corrispondente oggetto sovrapposto non possono appartenere allo stesso gruppo di sovrapposizione.</entry>
<entry key="8855">Incongruenza protezione: immagine potenzialmente danneggiata.</entry>
<entry key="8854">Le voci figlio del nodo non sono state elaborate</entry>
<entry key="8853">Informazioni locale non valide</entry>
<entry key="8852">Impostazioni server non comprese nell'intervallo consentito </entry>
<entry key="8851">Impostazione dell'etichetta BSM non consentita</entry>
<entry key="8850">A lock block must be exported entirely in xml or entirely in def format</entry>
<entry key="4148">Impossibile aggiungere altri mapping all'elenco (ARERR 4148)</entry>
<entry key="4146">Variabili globali non valide.</entry>
<entry key="4144">Parametri non validi (ARERR 4144)</entry>
<entry key="4142">Impossibile aprire la finestra di importazione principale.</entry>
<entry key="9939">L’accesso al campo è limitato. Verificare di disporre delle autorizzazioni adeguate.</entry>
<entry key="4140">Impossibile inizializzare l'API del server (ARERR 4140)</entry>
<entry key="9938">Il campo utilizzato per il criterio del tempo trascorso non esiste o non è un tipo valido. Nel criterio del tempo trascorso sono consentiti solo campi Data/Ora.</entry>
<entry key="9937">Impossibile impostare il campo delle informazioni nella policy di archivio.</entry>
<entry key="9936">Il valore dell'opzione di audit per i campi Solo visualizzazione può essere solo 'Nessuna'. Modifica in 'Nessuna'.</entry>
<entry key="9935">I campi compresi nell'intervallo da 5000 a 5999 sono riservati al controllo.</entry>
<entry key="9934">Impossibile abilitare il controllo per questo modulo se non si disabilita quello per i moduli base.</entry>
<entry key="9933">Impossibile disabilitare il controllo per questo modulo se non si disabilita quello per il modulo dipendente.</entry>
<entry key="9932">Modulo Archivio o Audit non trovato. Le informazioni di archivio o controllo verranno disabilitate.</entry>
<entry key="9931">Le qualifiche non possono contenere riferimenti EXTERNAL.</entry>
<entry key="9930">Impossibile importare il modulo Audit da solo. È possibile importare il modulo principale da solo o i moduli Archivio/Audit.</entry>
<entry key="8849">Setting object lock information is disallowed at this time</entry>
<entry key="8848">Field deletion not allowed on a locked form</entry>
<entry key="8847">Field creation not allowed on a locked form</entry>
<entry key="8846">Incongruenza protezione - il menu potrebbe essere corrotto</entry>
<entry key="8845">Incongruenza protezione - l'escalation potrebbe essere corrotta</entry>
<entry key="8844">Incongruenza protezione - il filtro potrebbe essere corrotto</entry>
<entry key="8843">Incongruenza protezione - il collegamento attivo potrebbe essere corrotto</entry>
<entry key="8842">Incongruenza protezione - il contenitore potrebbe essere corrotto</entry>
<entry key="8841">Incongruenza protezione - il modulo potrebbe essere corrotto</entry>
<entry key="8840">Attempt to modify a locked object - inappropriate changes are discarded</entry>
<entry key="4138">Impossibile scrivere nel file di registro (ARERR 4138)</entry>
<entry key="4137">Il file di registro {0} non è un normale file di testo (ARERR 4137)</entry>
<entry key="4499">L'utente ha interrotto l'importazione dopo l'elaborazione di {0} record, di cui {1} sono stati importati (ARWARN 4499)</entry>
<entry key="4136">Il nome del file di registro di importazione è più lungo di quanto consentito (ARERR 4136)</entry>
<entry key="4135">Il Nome percorso del file di registro non è un nome di file valido.</entry>
<entry key="4134">È necessario il nome del file di registro (ARERR 4134)</entry>
<entry key="4132">Impossibile visualizzare lo stato o aprire il file di registro (ARERR 4132): </entry>
<entry key="9929">Campo mancante nel modulo Archivio/Audit.</entry>
<entry key="4130">"{0}" non è il nome, l'ID o la parola chiave di un campo di import (ARERR 4130)</entry>
<entry key="9928">I tipi di dati dei campi di dati del modulo Origine e del modulo Archivio/Audit non coincidono.</entry>
<entry key="9927">Il numero dei campi dati del modulo principale deve essere inferiore o uguale al numero dei campi dati del modulo Archivio o Audit.</entry>
<entry key="9926">Il modulo Archivio o Audit è già utilizzato da un altro modulo.</entry>
<entry key="9925">Il numero dei campi riservati del modulo Archvio o Audit non è corretto.</entry>
<entry key="9924">Impossibile applicare la chiave del registro a più di un campo in uno schema.</entry>
<entry key="9923">Impossibile abilitare l'audit del modulo joint a meno che l'audit non sia abilitato per i moduli base.</entry>
<entry key="9922">Impossibile impostare informazioni di audit nei moduli Audit e Dialog.</entry>
<entry key="9921">Le definizioni di esportazione degli oggetti bloccati non sono più supportate.</entry>
<entry key="9920">Le definizioni di importazione degli oggetti bloccati non sono più supportate.</entry>
<entry key="8839">Cannot delete a locked object - must override to delete</entry>
<entry key="8838">No information is returned for the hidden locked object</entry>
<entry key="8837">End of file reached</entry>
<entry key="8836">Specified lock block cannot be found</entry>
<entry key="8835">Unable to load object lock information into cache</entry>
<entry key="8834">Lock information mismatch</entry>
<entry key="8833">Lock key cannot be changed, so the existing key will be kept</entry>
<entry key="8832">Unknown object lock level specified</entry>
<entry key="8831">Locking level cannot be decreased</entry>
<entry key="8830">Object cannot be locked</entry>
<entry key="4128">"{0}" non è un campo modulo. (ARERR 4128)</entry>
<entry key="4126">È possibile specificare una directory solo se si specifica un mapping (ARERR 4126)</entry>
<entry key="4124">Il nome del mapping è più lungo di quanto consentito (ARERR 4124)</entry>
<entry key="4122">L'opzione -m richiede un nome di mapping (ARERR 4122)</entry>
<entry key="4120">Sono stati specificati due mapping sulla riga di comando. È consentito un solo mapping.</entry>
<entry key="9913">Il numero di VUI di definizione dei moduli non corrisponde al numero di VUI nel database.</entry>
<entry key="9912">Il numero di campi di definizione dei moduli non corrisponde al numero di campi nel database.</entry>
<entry key="9911">Le operazioni amministrative sono state sospese poiché è stato raggiunto il limite configurato di cache aperte.</entry>
<entry key="9910">Le operazioni amministrative sono state sospese poiché è stato raggiunto il limite configurato di cache aperte.</entry>
<entry key="8821">Il gruppo calcolato non può avere una sovrapposizione. Impostazione del gruppo sovrapposizioni su NULL.</entry>
<entry key="8820">La creazione di una sovrapposizione non è supportata per il campo della cronologia dello stato.</entry>
<entry key="4118">Impossibile accedere ad alcun server AR (ARERR 4118)</entry>
<entry key="4116">Widget secondari non disponibili oppure il widget non è secondario (ARERR 4116)</entry>
<entry key="4114">Nessun mapping salvato specificato in modalità batch (ARERR 4114)</entry>
<entry key="4112">Nessun mapping selezionato per l'eliminazione. (ARERR 4112)</entry>
<entry key="4110">Impossibile leggere il record che inizia nello scarto specificato.</entry>
<entry key="9908">Operazione non valida per lo schema dei segnaposti</entry>
<entry key="9907">Parametro della riga di comando non valido</entry>
<entry key="9906">La dimensione dell'allocazione di memoria per il risultato supera il limite configurato nel server</entry>
<entry key="9905">Chiamata API interna non riuscita</entry>
<entry key="9902">External Logging Not Handled</entry>
<entry key="9901">External Logging Error</entry>
<entry key="9900">External Logging Note</entry>
<entry key="8819">Il proprietario dell'applicazione non corrisponde a quanto definito nello schema</entry>
<entry key="8818">Contenitore non supportato dal server</entry>
<entry key="3380">La voce DN relativa a questa richiesta è scaduta. Immettere nuovamente la richiesta di ricerca</entry>
<entry key="8817">Il valore del riferimento esterno ha un formato non valido</entry>
<entry key="8816">Tipo di riferimento non valido</entry>
<entry key="2299">Sono stati immessi troppi parametri nell'assegnazione di una funzione</entry>
<entry key="8815">File di definizione del contenitore mancante o non valido</entry>
<entry key="2298">Il valore specificato per la selezione non è uno dei valori definiti per questo campo</entry>
<entry key="8814">Nessun ID contenitore per il contenitore</entry>
<entry key="2297">Riferimento a un campo sconosciuto</entry>
<entry key="8813">Si è verificato un errore con il file contenitore del database per i file flat (contain.ar)</entry>
<entry key="2296">In questo punto è prevista una parentesi chiusa</entry>
<entry key="8812">Il contenitore non può appartenere a questo tipo di oggetto</entry>
<entry key="2295">Troppi livelli nidificati di parentesi nel comando</entry>
<entry key="8811">Nessun nome specificato per l'oggetto proprietario</entry>
<entry key="2294">In questo punto è previsto un campo o valore</entry>
<entry key="8810">Contenitore specificato già esistente</entry>
<entry key="2293">In questo punto è prevista un'operazione relazionale</entry>
<entry key="2292">In questo punto è prevista un'operazione condizionale</entry>
<entry key="2291">Carattere non previsto</entry>
<entry key="4108">La notifica del messaggio è stata interrotta.</entry>
<entry key="2290">Virgoletta chiusa mancante in una stringa di caratteri o in un nome</entry>
<entry key="4106">\n     Copia dei record rimanenti di {0} nel file di registro</entry>
<entry key="4105">L'operazione di importazione è stata interrotta dall'utente.</entry>
<entry key="4104">Import completato con errori:\n     {0} record importati; {1} record non importati (ARERR 4104)</entry>
<entry key="4102">Formato file AR Export non valido:\n{0} (ARERR 4102)</entry>
<entry key="4100">{0}\nUso: {1} [-x server] [-m nome-mapping] [-d directory-avvio] [-b]</entry>
<entry key="3379">Per creare oggetti è necessario assegnare un valore al nome distinto.</entry>
<entry key="3378">Almeno un valore sul modulo deve fare riferimento all'attributo del nome distintivo.</entry>
<entry key="3377">L'operazione LDAP non è riuscita</entry>
<entry key="3376">L'URL LDAP specificato non è formattato correttamente</entry>
<entry key="3375">Impossibile connettersi al servizio directory</entry>
<entry key="8809">Tipo contenitore non valido</entry>
<entry key="8808">Il file del database per i file flat specificato non è un file contenitore valido</entry>
<entry key="8807">Impossibile aprire il contenitore specificato</entry>
<entry key="8806">Contenitore specificato non presente</entry>
<entry key="2289">Nessun dato da incollare</entry>
<entry key="8805">Accesso al contenitore specificato non consentito</entry>
<entry key="2288">È necessario selezionare almeno un'operazione</entry>
<entry key="8804">Contenitore specificato inesistente</entry>
<entry key="2287">È necessario selezionare un modulo</entry>
<entry key="8803">La descrizione del riferimento specificato è vuota</entry>
<entry key="2286">Il numero del messaggio non è valido</entry>
<entry key="8802">L'etichetta del riferimento specificato è vuota</entry>
<entry key="2285">Immettere un nome di filtro</entry>
<entry key="8801">Il valore del riferimento specificato è vuoto</entry>
<entry key="2284">Nessun dato è stato immesso nel livello di menu precedente</entry>
<entry key="8800">Il nome specificato per il proprietario del contenitore non è corretto</entry>
<entry key="2283">Prima di selezionare Inserisci o Modifica, è necessario immettere un'etichetta</entry>
<entry key="2282">NOT USED</entry>
<entry key="2281">Nessun dato è stato immesso nel livello di menu selezionato</entry>
<entry key="2280">È possibile eliminare solo i campi creati dopo l'ultimo comando Applica</entry>
<entry key="3005">Il server AR System è ora disponibile</entry>
<entry key="3004">Il server di AR System non è attualmente disponibile. La connessione verrà ritentata</entry>
<entry key="3003">Operazione distribuita annullata a causa di un errore</entry>
<entry key="3002">Il trasferimento o l'aggiornamento della voce è rimasto in sospeso per un tempo più lungo del timeout consentito per il tentativo</entry>
<entry key="3001">AR System Distributed Server terminato. Si è verificato un errore irreversibile</entry>
<entry key="3000">Se viene visualizzato il messaggio 15 che informa che AR System Distributed Server è stato interrotto involontariamente o volontariamente dall'utente,</entry>
<entry key="2279">Si è verificato un problema nell'eliminazione dell'elemento selezionato dall'elenco durante l'operazione di taglio</entry>
<entry key="2278">NOT USED</entry>
<entry key="2277">NOT USED</entry>
<entry key="2276">Impossibile eliminare un oggetto che si sta attualmente modificando</entry>
<entry key="2275">Elenco di visualizzazione personalizzato non disponibile</entry>
<entry key="2274">Impossibile trovare l'elemento selezionato nell'elenco UIFieldStruct</entry>
<entry key="2273">Impossibile individuare l'elenco dei campi nei dati chiave</entry>
<entry key="2272">Impossibile creare nuovo elemento</entry>
<entry key="2271">Impossibile eliminare il vecchio elemento</entry>
<entry key="2270">Impostazioni predefinite non valide</entry>
<entry key="3357">Un campo obbligatorio del report è assente</entry>
<entry key="3356">Definizione del report non valida</entry>
<entry key="3355">Campo non valido riscontrato nel qualificatore</entry>
<entry key="3354">Campo non valido riscontrato nell'elenco di ordinamento</entry>
<entry key="3353">Campo non valido riscontrato nell'elenco dei campi</entry>
<entry key="3352">Impossibile creare un file temporaneo per il file di definizione dei report</entry>
<entry key="3351">Impossibile ottenere un nome file temporaneo per il file di definizione dei report</entry>
<entry key="3350">Impossibile reperire il modulo Report</entry>
<entry key="2269">Selezionare un elemento</entry>
<entry key="2268">NOT USED</entry>
<entry key="2267">Impossibile eseguire il processo di fork</entry>
<entry key="2266">NOT USED</entry>
<entry key="2265">NOT USED</entry>
<entry key="2264">NOT USED</entry>
<entry key="2263">NOT USED</entry>
<entry key="2262">NOT USED</entry>
<entry key="2261">NOT USED</entry>
<entry key="2260">NOT USED</entry>
<entry key="299">Troppi livelli nell'elaborazione del filtro</entry>
<entry key="298">Troppi filtri elaborati durante questa operazione</entry>
<entry key="297">Licenza rilasciata dall'amministratore troppo di recente </entry>
<entry key="296">Tipo file di supporto non valido</entry>
<entry key="295">Il puntatore file è NULL o non è valido.</entry>
<entry key="3342">Impossibile scrivere nel daemon arsignal.</entry>
<entry key="294">Il numero di voci richiesto supera il massimo consentito.</entry>
<entry key="3341">Memoria insufficiente per la creazione delle informazioni di avvio di arsignald.</entry>
<entry key="293">I dati previsti nella colonna mancano da più voci</entry>
<entry key="3340">Impossibile avviare il processo arsignald.</entry>
<entry key="292">Elenco elementi per l'esistenza della voce non valido </entry>
<entry key="291">Il messaggio è vuoto o troppo lungo</entry>
<entry key="2259">NOT USED</entry>
<entry key="290">Impossibile accedere al modulo join con questa versione del client.</entry>
<entry key="2258">Impossibile creare il comando utente. Duplicare il nome?</entry>
<entry key="2257">Immettere una stringa di comando da eseguire</entry>
<entry key="2256">Nome duplicato per il comando utente</entry>
<entry key="2255">Immettere un nome di comando</entry>
<entry key="2254">NOT USED</entry>
<entry key="2253">Impossibile eseguire il comando selezionato</entry>
<entry key="2252">Impossibile individuare il comando selezionato</entry>
<entry key="2251">Si è verificato un errore nella creazione del menu personalizzato dei comandi utente</entry>
<entry key="2250">NOT USED</entry>
<entry key="3338">Alcune operazioni appartenenti al server corrente nel gruppo di server non sono configurate per il failover in un altro server</entry>
<entry key="3337">Server group management action postponed due to a Development cache mode write lock on the cache</entry>
<entry key="289">L'unione esterna nidificata non è supportata nel database Sybase/SQL.</entry>
<entry key="3336">Valore di rango gruppo di server duplicato rilevato nel modulo di rango. Impossibile garantire la correttezza dell'ordinamento.</entry>
<entry key="288">The requested operation is not supported on the server</entry>
<entry key="3335">La modifica all'impostazione dell'intervallo di verifica verrà applicata solo dopo il riavvio di tutti i server del gruppo.</entry>
<entry key="287">Per creare il campo cronologia stato, è necessario creare prima il campo stato</entry>
<entry key="3334">Voce di licenza gruppo di server non valida o mancante. Contattare l'amministratore di AR System.</entry>
<entry key="286">Non è possibile includere i campi di sola visualizzazione in una query per il database</entry>
<entry key="3333">Definizione operazione gruppo di server non valida o mancante. Contattare l'amministratore di sistema.</entry>
<entry key="285">Un campo a cui si fa riferimento nella qualificazione non è un campo dati</entry>
<entry key="3332">La modifica all'impostazione verrà applicata solo dopo il riavvio del server AR System.</entry>
<entry key="284">Escalation non dispone di un'azione definita</entry>
<entry key="3331">Impossibile utilizzare in questo gruppo di server una licenza mobile con un diverso tag di gruppo di server. La licenza mobile verrà ignorata.</entry>
<entry key="283">Il tipo di dati specificato non è supportato.</entry>
<entry key="3330">Impossibile utilizzare in un server autonomo una licenza mobile con un tag di gruppo di server. La licenza mobile verrà ignorata.</entry>
<entry key="282">Esiste già una vista predefinita per questo modulo.</entry>
<entry key="281">Non è possibile mappare più collegamenti allo stesso pulsante.</entry>
<entry key="2249">Impossibile creare il menu dei comandi utente</entry>
<entry key="280">Le chiamate all'AR System per l'immissione nei moduli join non sono supportate nei database a flat file</entry>
<entry key="2248">Impossibile creare il menu del modulo</entry>
<entry key="2247">Impossibile creare il menu del server</entry>
<entry key="2246">NOT USED</entry>
<entry key="2245">NOT USED</entry>
<entry key="2244">NOT USED</entry>
<entry key="2243">Impossibile aprire il file specificato</entry>
<entry key="2242">NOT USED</entry>
<entry key="2241">Nessuna selezione effettuata. Selezionare almeno un oggetto</entry>
<entry key="2240">NOT USED</entry>
<entry key="3329">Impossibile utilizzare in un gruppo di server una licenza mobile priva di tag di gruppo di server. La licenza mobile verrà ignorata.</entry>
<entry key="3328">Impossibile avviare un processo di agente per la comunicazione con un programma esterno.</entry>
<entry key="3327">L'intervallo di verifica non può essere inferiore a 30 secondi.  Il sistema imposta un intervallo di 30 secondi.</entry>
<entry key="279">ID valore selezione troppo grande.</entry>
<entry key="3326">Unable to find a server group entry for this server</entry>
<entry key="278">Il campo è utilizzato nel criterio di un modulo join e presenta l'impostazione del flag Nessuna eliminazione.</entry>
<entry key="3325">Impossibile inviare  a un altro server un segnale correlato a un gruppo di server.</entry>
<entry key="277">Al campo fa riferimento un modulo join come campo di base per cui è impostato il flag Nessuna eliminazione.</entry>
<entry key="3324">This configuration setting is not allowed when the server is a member of a server group</entry>
<entry key="276">Non è possibile eliminare il modulo poiché ad esso fa riferimento un modulo join come modulo di base per cui è impostato il flag Nessuna eliminazione.</entry>
<entry key="3323">Errore di creazione del modulo di classificazione delle operazioni del gruppo di server.</entry>
<entry key="275">Indice non consentito nel modulo join.</entry>
<entry key="3322">Unrecognized server group operation encountered in the ranking form</entry>
<entry key="274">Dopo aver creato un modulo (di base, join o di visualizzazione) non è possibile modificarne il tipo.</entry>
<entry key="3321">No server group operation ranking form could be found on the server</entry>
<entry key="273">Tipo di mapping di campo non valido</entry>
<entry key="3320">I campi riservati del gruppo di server possono esistere in un solo modulo. Eliminare i duplicati negli altri moduli per continuare.</entry>
<entry key="272">Il nome della tabella identificato nella definizione del modulo di visualizzazione non esiste.</entry>
<entry key="271">Un campo del modulo è collegato a un indice non valido.</entry>
<entry key="2239">NOT USED</entry>
<entry key="270">Il mapping dei campi è vuoto.</entry>
<entry key="2238">Non applicabile</entry>
<entry key="2237">Non applicabile a barra menu/separatore</entry>
<entry key="2236">Si è verificato un problema durante l'esecuzione di una query sui server</entry>
<entry key="2235">Si è verificato un problema durante la lettura nella directory del server</entry>
<entry key="2234">Immettere un nome utente</entry>
<entry key="2233">NOT USED</entry>
<entry key="2232">Immettere un nome di modulo</entry>
<entry key="2231">Coordinate X e/o Y non comprese nell'intervallo</entry>
<entry key="2230">Aggiornamento operazione personalizzata non riuscito. Duplicare il nome?</entry>
<entry key="3319">Impossibile eseguire la connessione al client degli avvisi.</entry>
<entry key="3318">Errore durante il tentativo di comunicazione con il client degli avvisi: la porta richiesta è utilizzata da un altro processo.</entry>
<entry key="3317">Formato del messaggio di avviso non valido</entry>
<entry key="269">Tipo di modulo non valido nella definizione del modulo join o di visualizzazione.</entry>
<entry key="3316">Caricamento dell'escalation ripulitura avvisi non riuscito</entry>
<entry key="268">Definizione modulo visualizzazione non valida</entry>
<entry key="3315">Timeout nel tentativo di comunicazione con il client degli avvisi.</entry>
<entry key="267">Qualificazione modulo join non valida</entry>
<entry key="3314">Impossibile eseguire la connessione al client degli avvisi.</entry>
<entry key="266">Nome non valido di modulo membro di un modulo Join</entry>
<entry key="265">La definizione modulo unione o modulo visualizzazione è vuota.</entry>
<entry key="264">Il nome del server del menu carattere è vuoto o troppo lungo</entry>
<entry key="263">Codice di accesso per il salvataggio sconosciuto</entry>
<entry key="262">I campi con lunghezza superiore ai 255 byte (inclusi i campi agenda, i campi carattere di lunghezza illimitata e il campo della cronologia dello stato) non possono essere usati come campi per il raggruppamento.</entry>
<entry key="261">Il comando SQL è vuoto.</entry>
<entry key="2229">NOT USED</entry>
<entry key="260">Azione di corrispondenza multipla non riconosciuta.</entry>
<entry key="2228">Impossibile aprire il file di configurazione</entry>
<entry key="2227">Export completato per l'intervallo selezionato</entry>
<entry key="2226">Intervallo dell'export</entry>
<entry key="2225">Errore di export</entry>
<entry key="2224">Export completato</entry>
<entry key="2223">Esportazione . . .</entry>
<entry key="2222">NOT USED</entry>
<entry key="2221">NOT USED</entry>
<entry key="2220">Al campo pulsante manca l'assegnazione di un collegamento attivo.</entry>
<entry key="259">Azione di mancata corrispondenza non riconosciuta.</entry>
<entry key="258">Il numero socket RPC per il processo server distribuito non è un valore valido (390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694)</entry>
<entry key="257">Un tag di visualizzazione per l'identificazione della vista non è univoco.</entry>
<entry key="256">Tag statistiche server sconosciuto</entry>
<entry key="3303">Solo l'utente AR_NOTIFIER può eseguire questa operazione</entry>
<entry key="255">Modalità richiedente sconosciuta</entry>
<entry key="3302">Si sono verificati dei problemi durante la creazione del modulo Alert Events (Eventi di avviso)</entry>
<entry key="254">La riga oggetto è più lunga di quanto consentito</entry>
<entry key="3301">I campi di eventi di avviso riservati sono presenti in più moduli mentre possono essere presenti in un solo modulo.</entry>
<entry key="253">Uno o più gruppi nell'elenco dei gruppi a cui è concesso l'accesso come subamministratore a un modulo non esistono.\n</entry>
<entry key="3300">Nel server non è presente alcun modulo Alert Events</entry>
<entry key="252">Uno o più gruppi nell'elenco dei gruppi del subamministratore non è un gruppo definito nel\nsistema.</entry>
<entry key="251">Valore non valido per l'abilitazione o la disabilitazione di filtro/collegamento attivo/escalation</entry>
<entry key="2219">Problema di definizione del modulo: campo specificato non valido</entry>
<entry key="250">Formato minuti non valido.</entry>
<entry key="2218">NOT USED</entry>
<entry key="2217">NOT USED</entry>
<entry key="2216">NOT USED</entry>
<entry key="2215">NOT USED</entry>
<entry key="2214">Impossibile aprire il file di export</entry>
<entry key="2213">Non è stato selezionato alcun testo per il parametro di query</entry>
<entry key="2212">NOT USED</entry>
<entry key="2211">NOT USED</entry>
<entry key="2210">NOT USED</entry>
<entry key="4740">Nessuna tabella dei nomi delle tabelle di metadati alternativi.</entry>
<entry key="249">Formato ora non valido.</entry>
<entry key="248">Selezione del giorno non valida</entry>
<entry key="247">Intervallo di tempo non valido</entry>
<entry key="246">Formato del giorno non valido</entry>
<entry key="244">Il percorso del campo del programma dell'azione collegamento attivo DDE non è presente o è troppo lungo.\n</entry>
<entry key="243">La definizione DDE è vuota</entry>
<entry key="242">Il tipo del campo, del valore o dell'operazione aritmetica specificato non è supportato al di fuori del criterio di filtro.</entry>
<entry key="241">I campi con lunghezza superiore ai 255 byte (inclusi i campi agenda, i campi carattere di lunghezza illimitata e il campo della cronologia dello stato) non possono essere specificati come campi dell'elenco restituito dalla funzione Get List. </entry>
<entry key="2209">NOT USED</entry>
<entry key="240">I campi con lunghezza superiore ai 255 byte (inclusi i campi agenda, i campi carattere di lunghezza illimitata e il campo della cronologia dello stato) non possono essere specificati come campi di ordinamento.</entry>
<entry key="2208">NOT USED</entry>
<entry key="2207">NOT USED</entry>
<entry key="2206">NOT USED</entry>
<entry key="2205">Tipo di campo sconosciuto</entry>
<entry key="2204">Solo il tipo di selezione può utilizzare la casella di scelta</entry>
<entry key="2203">Solo il tipo di selezione può utilizzare i pulsanti di scelta</entry>
<entry key="2202">Solo il tipo intero può utilizzare il tipo di testo numerico</entry>
<entry key="2201">NOT USED</entry>
<entry key="2200">Impossibile allocare memoria</entry>
<entry key="4737">Errore durante la ridenominazione della tabella o della colonna nella tabella ArChgId Restore.</entry>
<entry key="4736">Errore durante il recupero/l'inserimento della voce nella tabella ArChgId Restore.</entry>
<entry key="4735">Errore durante la creazione o l'eliminazione della tabella ArChgId Restore nel database.</entry>
<entry key="4734">Avvertenza: tipo di modulo non supportato.</entry>
<entry key="4733">Errore durante l'elaborazione della voce del modulo dei dati alternativi.</entry>
<entry key="4732">Errore durante il ripristino o l'annullamento delle tabelle dei dati alternativi nel database.</entry>
<entry key="4731">Errore durante la creazione delle tabelle dei dati alternativi nel database.</entry>
<entry key="4730">Errore durante la creazione o l'eliminazione della tabella dei moduli dei dati alternativi nel database.</entry>
<entry key="239">Azione DDE non valida.</entry>
<entry key="238">Il valore dell'elemento DDE è superiore alla lunghezza massima consentita</entry>
<entry key="237">Il valore specificato per il nome servizio o argomento DDE manca o è superiore alla lunghezza massima consentita</entry>
<entry key="236">Il timeout della licenza non può essere inferiore a 1 ora.</entry>
<entry key="598">Operazioni API e SQL non completate prima del timeout del client.</entry>
<entry key="235">Tipo di elenco utenti non valido.</entry>
<entry key="597">Operazione API non completata prima del timeout del client.</entry>
<entry key="234">Il valore specificato per il timeout del processo "imposta campo" del filtro/dell'escalation non è compreso nell'intervallo da\n1 a 60 secondi.</entry>
<entry key="596">Il tempo trascorso dell’operazione API ha superato la soglia configurata.</entry>
<entry key="233">Impostazione di parametro non valida nella definizione della funzione.</entry>
<entry key="595">Il tempo trascorso dell’operazione SQL ha superato la soglia configurata.</entry>
<entry key="232">Tipi di valori non compatibili in un elenco di valori.</entry>
<entry key="231">Elenco parametri di una funzione vuoto</entry>
<entry key="230">Il codice di funzione specificato non è valido.</entry>
<entry key="592">Il database SQL è ora disponibile</entry>
<entry key="591">Il database SQL non è ancora disponibile. Si continua a tentare la connessione</entry>
<entry key="590">Il database SQL non è disponibile. La connessione verrà ritentata</entry>
<entry key="4726">Errore durante la creazione/l'eliminazione della voce nella tabella delle eliminazioni rinviate.</entry>
<entry key="4725">Errore durante la creazione della tabella delle eliminazioni rinviate.</entry>
<entry key="1102">Ulteriori errori sono stati troncati</entry>
<entry key="1101">Si è verificato un errore durante l'esecuzione del collegamento attivo {0} -- azione {1}</entry>
<entry key="4721">Errore durante l'eliminazione della tabella di metadati.</entry>
<entry key="1100">La voce è stata creata con ID = {0}</entry>
<entry key="4720">Errore durante la copia della tabella di metadati.</entry>
<entry key="229">La funzione da eseguire non è definita.</entry>
<entry key="228">L'operazione richiesta non è supportata dal server</entry>
<entry key="227">Valore di impostazione della caratteristica attiva sconosciuto</entry>
<entry key="226">Tipo di campo, valore o operazione aritmetica non supportati dall'operazione GetListEntry</entry>
<entry key="225">Le azioni di impostazione dei campi di un filtro/un'escalation che fa riferimento a voci di altri moduli possono puntare solo a moduli dello stesso server.</entry>
<entry key="224">Impossibile inserire nell'indice un campo agenda, un campo di lunghezza illimitata o un campo con una lunghezza massima superiore a 255 byte</entry>
<entry key="223">Il tag dell'azione di corrispondenza multipla non è valido.</entry>
<entry key="222">La query contiene un errore.</entry>
<entry key="221">Il valore della query è vuoto.</entry>
<entry key="220">Il numero variabile locale è fuori dall'intervallo consentito (da 0 a 10)</entry>
<entry key="4711">Conflitto opzioni di importazione.</entry>
<entry key="4710">Durante l'installazione questo modulo è di sola lettura.</entry>
<entry key="1451">Si è verificato un errore durante l'esecuzione del processo di caricamento di un campo valore</entry>
<entry key="1450">Si è verificato un errore durante l'operazione di fork</entry>
<entry key="219">Tipo di dati delle informazioni sul server non corretto.</entry>
<entry key="218">Impossibile visualizzare le informazioni sul server associate a questo tag.</entry>
<entry key="217">Le informazioni di aggiornamento nel server associate a questo tag non sono consentite.</entry>
<entry key="216">ARServerInfoList è vuoto.</entry>
<entry key="215">La lunghezza totale dell'elenco dei risultati supera il limite massimo consentito.</entry>
<entry key="214">Un elemento nell'elenco di visualizzazione delle definizioni del campo non è valido.</entry>
<entry key="213">Il parametro del criterio è vuoto. Deve essere un puntatore alla memoria.</entry>
<entry key="212">L'elenco visualizzazione è vuoto</entry>
<entry key="211">È stato specificato un numero errato di campi consentiti in un singolo indice.</entry>
<entry key="210">La lunghezza totale di tutti i campi di un indice supera il limite massimo consentito.</entry>
<entry key="570">Formato non corretto del comando SQL.</entry>
<entry key="4709">Questa operazione può essere eseguita solo dall'host dell'installazione.</entry>
<entry key="4708">Operazioni amministratore limitate al programma di installazione o all'utente che esegue l'installazione.</entry>
<entry key="4707">È possibile eseguire questa operazione solo con la modalità di aggiornamento in elaborazione.</entry>
<entry key="4706">Operazioni amministratore limitate a causa dell'installazione.</entry>
<entry key="4705">Deve essere in modalità cache produzione.</entry>
<entry key="4704">Segnale programma di installazione zero tempo di inattività non riconosciuto.</entry>
<entry key="4703">Impossibile annullare adesso.</entry>
<entry key="4702">Impossibile impostare nuova modalità da modalità corrente.</entry>
<entry key="4701">Stato amministratore richiesto non valido.</entry>
<entry key="4700">Modalità di aggiornamento richiesta non valida.</entry>
<entry key="209">Il nome file di un menu dei caratteri è vuoto o troppo lungo.</entry>
<entry key="208">Posizione file menu carattere sconosciuta</entry>
<entry key="207">Codice aggiornamento menu carattere sconosciuto</entry>
<entry key="569">Il numero di record del database influenzati dal comando SQL non era disponibile sul database</entry>
<entry key="206">Tipo menu carattere sconosciuto</entry>
<entry key="567">Impossibile connettersi al database dopo molteplici tentativi</entry>
<entry key="204">Priorità notifica fuori dall'intervallo consentito (da 1 a 10)</entry>
<entry key="566">Il record richiesto è bloccato da un altro utente. Riprovare.</entry>
<entry key="203">L'elenco valori è vuoto</entry>
<entry key="565">Il valore richiesto oltrepassa il numero di valori restituiti.</entry>
<entry key="202">Il nome specificato per l'utente a cui inviare la notifica è troppo lungo.</entry>
<entry key="564">I riferimenti campo a destra dell'operazione LIKE non sono supportati nel database SQL.</entry>
<entry key="201">Tag sconosciuto o utilizzato non correttamente per la definizione campo/valore</entry>
<entry key="563">Impossibile utilizzare '%' per la ricerca di voci nel database SQL.</entry>
<entry key="200">La stringa del valore macro è più lunga di quanto consentito</entry>
<entry key="562">Definizione del testo della guida o dell'agenda delle change mancante.</entry>
<entry key="561">Il database sottostante non supporta i criteri nei campi con lunghezza superiore ai 4000 byte per Oracle o ai 255 byte per tutti gli altri database.</entry>
<entry key="560">Più azioni presentano lo stesso indice interno (probabile corruzione dei dati)</entry>
<entry key="559">La stringa del carattere supera le dimensioni massime consentite</entry>
<entry key="558">Definizione del modulo o del campo mancante.</entry>
<entry key="557">Nel database sono stati rilevati più dati del previsto.</entry>
<entry key="556">Dati mancanti nel database SQL</entry>
<entry key="555">Uno o più valori di selezione non sono presenti nel dizionario dei dati nel database.</entry>
<entry key="554">Record di controllo relativo al dizionario dei dati nel database mancante.</entry>
<entry key="553">L'operazione richiesta è troppo complessa per un singolo comando SQL</entry>
<entry key="552">Operazione del database SQL non riuscita.</entry>
<entry key="551">Impossibile collegarsi al database SQL.</entry>
<entry key="550">Impossibile collegarsi al database SQL. Verificare che il database SQL sia in esecuzione\no contattare l'amministratore del database per assistenza.</entry>
<entry key="1416">Impossibile effettuare la visualizzazione di backup</entry>
<entry key="1415">Impossibile ripristinare la precedente visualizzazione</entry>
<entry key="1414">Impossibile ripristinare la visualizzazione utente</entry>
<entry key="1413">Impossibile scrivere nel file predefinito</entry>
<entry key="1412">Impossibile scrivere nel file di visualizzazione</entry>
<entry key="1411">Impossibile scrivere nel file di definizione</entry>
<entry key="899">Impossibile iniziare la transazione poiché una transazione è già aperta.</entry>
<entry key="898">Handle di transazione fornito non valido.</entry>
<entry key="897">Massimo numero di transazioni client già in uso.</entry>
<entry key="896">Impossibile modificare tipo di associazione di sovrapposizione.</entry>
<entry key="895">L’elemento di ordinamento deve esistere nell’elenco di selezione se si specifica “distinto”.</entry>
<entry key="894">Elenco WhenThen vuoto per Case</entry>
<entry key="893">Case da eseguire non definito.</entry>
<entry key="892">Funzioni o Case in criterio non supportati per questa API.</entry>
<entry key="891">ARGetListValueFromEntries non supportato per i moduli.</entry>
<entry key="890">ARGetListValueFromEntries non supportato per i moduli vendor e unione con moduli di base vendor.</entry>
<entry key="1409">Impossibile scrivere nel file specificato</entry>
<entry key="1408">Impossibile leggere dal file specificato</entry>
<entry key="1407">Impossibile aprire un file temporaneo</entry>
<entry key="1406">Impossibile aprire il file specificato</entry>
<entry key="1405">Impossibile aprire il file di configurazione</entry>
<entry key="1404">Impossibile aprire il file predefinito</entry>
<entry key="1402">Impossibile aprire il file di definizione</entry>
<entry key="1401">Impossibile aprire il file di visualizzazione.</entry>
<entry key="526">Caricamento consentito con avvertenza</entry>
<entry key="525">Il file non può essere caricato</entry>
<entry key="524">Si è verificato un errore nell'operazione e la transazione è stata annullata.</entry>
<entry key="885">Nessun tipo di immagine specificato</entry>
<entry key="523">Errore nel file del tempo di avviso del database dei file flat (alerttim.ar)</entry>
<entry key="884">Nessuna immagine specificata</entry>
<entry key="522">Errore nel file utente di avviso del database dei file flat (alertusr.ar)</entry>
<entry key="883">Nome immagine duplicato</entry>
<entry key="521">Errore nell'indice file BLOB degli allegati nel database dei file flat</entry>
<entry key="882">Impossibile trovare immagine specificata</entry>
<entry key="520">Errore nel file BLOB degli allegati nel database dei file flat</entry>
<entry key="881">Manca la definizione dell'immagine.</entry>
<entry key="518">Errore nel file dettagli di supporto del database dei file flat</entry>
<entry key="517">Errore nel file di supporto del database dei file flat (supfile.ar)</entry>
<entry key="878">Cannot delete a field designated as Weighted relevancy field</entry>
<entry key="516">Errore nel file escalation del database dei file flat (escl.ar)</entry>
<entry key="877">Weighted relevancy field must have public permission</entry>
<entry key="515">Errore nel file del menu carattere del database dei file flat (charmenu.ar)</entry>
<entry key="876">Cannot un-index a field which is designated as a weighted relevancy field</entry>
<entry key="514">Contenuto mancante o non valido nel campo stato-cronologia del database dei file flat </entry>
<entry key="875">Il servizio FTS non è in grado di completare l'operazione richiesta.</entry>
<entry key="513">Overflow del record dati nel database dei file flat</entry>
<entry key="874">Un parametro obbligatorio è null o non valido</entry>
<entry key="512">Errore nel file collegamento attivo del database dei file flat (actlink.ar)</entry>
<entry key="873">Opzione debug specificata non valida</entry>
<entry key="511">Errore nel file cache gruppo del database dei file flat (group.ar)</entry>
<entry key="872">Nome modulo specificato non valido</entry>
<entry key="510">Errore nel file cache utente del database dei file flat (user.ar)</entry>
<entry key="871">ID modulo già specificato</entry>
<entry key="870">Nome modulo già specificato</entry>
<entry key="509">Errore nel file comando amministratore del database dei file flat (adminext.ar)</entry>
<entry key="508">Errore nel file filtro del database dei file flat (xxx.ar)</entry>
<entry key="869">Troppi argomenti specificati per l'argomento Riprova.</entry>
<entry key="507">Errore nel file di dati del database dei file flat (xxx.db)</entry>
<entry key="868">Troppi argomenti specificati per l'argomento di ottimizzazione.</entry>
<entry key="506">Errore nel file di definizione del database di file flat (xxx.def)</entry>
<entry key="867">Sono necessari l'ID o il nome del modulo, l'ID del campo e l'ID richiesta per questa operazione. Mancano uno o più valori di questo tipo.</entry>
<entry key="505">Errore nel file del modulo del database dei file flat (schema.ar)</entry>
<entry key="866">È già in esecuzione un'altra istanza del processo di indicizzazione del testo completo.</entry>
<entry key="504">File di definizione del modulo mancante o non valido</entry>
<entry key="865">Processo di indicizzazione del testo completo interrotto dall'utente o da un errore di sistema.</entry>
<entry key="503">Si è verificato un errore durante la scrittura nel file di dati del database dei file flat</entry>
<entry key="864">Azione non valida per il processo di indicizzazione testo completo</entry>
<entry key="502">Errore di formato nel database dei file flat</entry>
<entry key="863">Troppi argomenti per il processo di indicizzazione testo completo</entry>
<entry key="501">Il file del database dei file flat specificato non è un file di dati valido</entry>
<entry key="862">Pochi argomenti per il processo di indicizzazione testo completo</entry>
<entry key="500">Si è verificato un errore durante l'apertura del file di dati del database dei file flat (verificare l'impostazione server-directory)</entry>
<entry key="861">Impossibile eliminare le voci non necessarie durante la reindicizzazione dell'elenco in sospeso.</entry>
<entry key="860">Impossibile aggiungere una nota relativa al campo aggiornato a causa di un errore di troncamento del file contenente l'elenco di indicizzazione in sospeso.</entry>
<entry key="859">Impossibile aggiungere una nota relativa al campo aggiornato a causa di un errore di individuazione del record associato a tale campo.</entry>
<entry key="858">Impossibile aggiungere una nota relativa al campo aggiornato a causa di un errore di scrittura nel file di indicizzazione dell'elenco in sospeso.</entry>
<entry key="857">Impossibile aggiungere una nota relativa al campo aggiornato a causa di un errore di apertura del file di indicizzazione dell'elenco in sospeso.</entry>
<entry key="856">Il file protetto elenco in sospeso non esiste</entry>
<entry key="855">Impossibile bloccare il processo arservftd poiché è bloccato da un altro processo.</entry>
<entry key="851">Unable to read from the pipe</entry>
<entry key="850">Unable to open the pipe</entry>
<entry key="849">Unable to create the pipe</entry>
<entry key="848">Impossibile avviare qualsiasi server. Il server TC verrà spento</entry>
<entry key="847">Errore durante il tentativo di attesa di una change di stato.</entry>
<entry key="846">Si è verificata un'eccezione durante la gestione di un'eccezione precedente</entry>
<entry key="845">Impossibile avviare il server. Sono stati effettuati 4 tentativi in 30 secondi. Tentativo abbandonato.</entry>
<entry key="844">Impossibile avviare il processo subordinato.</entry>
<entry key="843">Impossibile avviare il processo subordinato.</entry>
<entry key="842">Memoria insufficiente per l'elaborazione della chiamata del client.</entry>
<entry key="841">Un'altra copia del server TC è già in esecuzione</entry>
<entry key="840">Errore durante l'apertura del file protetto del server AR System TC</entry>
<entry key="8798">Errore di avvio del server plug-in AR - Porta plug-in non valida</entry>
<entry key="8797">Errore durante la codifica dei byte in stringa</entry>
<entry key="8796">Errore istanza eliminazione di plug-in</entry>
<entry key="8795">Errore istanza creazione di plug-in</entry>
<entry key="8794">Errore di terminazione plug-in</entry>
<entry key="8793">Errore di avvio del server di Plug-in AR</entry>
<entry key="8792">Eccezione durante il caricamento della libreria host di plug-in nativi</entry>
<entry key="8791">Server di Plug-In AR System versione 7.1.0. avviato.</entry>
<entry key="8790">Errore di sistema sconosciuto</entry>
<entry key="9875">La funzione non è supportata.</entry>
<entry key="9874">ID del punto di interruzione non valido.</entry>
<entry key="9873">Comando attualmente non valido.</entry>
<entry key="9872">Errore in elenco valori campi (ID o tipo dati non valido)</entry>
<entry key="9871">Esecuzione terminata dal programma di debugging dei flussi di lavoro</entry>
<entry key="9870">È necessario disattivare le escalation</entry>
<entry key="8789">Errore durante la codifica della stringa in byte</entry>
<entry key="8788">Errore durante il recupero della chiave pubblica.</entry>
<entry key="8787">Errore durante il recupero della chiave privata.</entry>
<entry key="8786">Errore durante l'impostazione della coppia di chiavi pubblica/privata.</entry>
<entry key="8785">Errore di decifratura dei dati</entry>
<entry key="8784">Errore di cifratura dei dati</entry>
<entry key="8783">Host sconosciuto. Uso: java ARPluginServerMain -x hostname -t portnum -i workingfolder</entry>
<entry key="8782">Numero di porta non valido. Uso: java ARPluginServerMain -x hostname -t portnum -i workingfolder</entry>
<entry key="8781">Argomenti della riga di comando non validi. Uso: java ARPluginServerMain -x hostname -t portnum -i workingfolder</entry>
<entry key="8780">Utente duplicato</entry>
<entry key="9864">L'applicazione o il modulo non possono essere concessi in licenza. Solo le applicazioni distribuibili\n possono essere concesse in licenza. I moduli devono appartenere ad applicazioni distribuibili per essere concessi in licenza.</entry>
<entry key="9863">No license property can be set while creating a form.</entry>
<entry key="9862">Nessuna licenza mobile utente per scrittura gratuita disponibile per l'applicazione. È in corso l'accesso al modulo applicazione in modalità di sola lettura. La licenza verrà aggiornata quando ne sarà disponibile una.</entry>
<entry key="9861">Le informazioni di concessione della licenza dell'applicazione non sono presenti nel modulo</entry>
<entry key="9860">Formato della licenza dell'applicazione non valido</entry>
<entry key="804">Riavvio in corso del server AR System TC</entry>
<entry key="803">Server di AR System terminato inaspettatamente. Riavvio in corso</entry>
<entry key="802">Server di AR System terminato inaspettatamente. Riavvio in corso</entry>
<entry key="801">Server di AR System TC terminato. Si è verificato un errore irreversibile</entry>
<entry key="800">Server TC di AR System interrotto dal server.</entry>
<entry key="8771">Nome duplicato per plug-in. Voce duplicata ignorata</entry>
<entry key="8770">Il numero di socket RPC per il loopback del plug-in non corrisponde a uno dei valori legali (390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694)</entry>
<entry key="9859">Le informazioni sulla licenza fornite per il modulo non corrispondono a quelle dell'applicazione proprietaria</entry>
<entry key="9858">L'applicazione non è concessa in licenza</entry>
<entry key="9857">È già prevista la concessione di licenze per l'applicazione o il modulo. Impossibile modificare o annullare le licenze per l'applicazione o il modulo.</entry>
<entry key="9856">Non esiste una licenza fissa dell'applicazione per l'utente sul sistema: </entry>
<entry key="9855">Il seguente token di scrittura dell'applicazione disponibile è stato allocato all'utente --\nl'accesso è stato aggiornato ad accesso in scrittura</entry>
<entry key="9854">Sono state concesse le seguenti licenze fisse dell'applicazione:</entry>
<entry key="9853">Le seguenti licenze fisse dell'applicazione devono essere restituite al sistema:</entry>
<entry key="9852">È stato superato il numero di licenze fisse di questo tipo da assegnare agli utenti:</entry>
<entry key="9851">Non è disponibile alcuna licenza applicazione fissa per il seguente tipo di licenza: licenseType.</entry>
<entry key="9850">L'utente non possiede la licenza di scrittura per l'applicazione</entry>
<entry key="8409">Il tipo di dati del campo esistente è diverso da quello del campo nuovo</entry>
<entry key="8408">I tipi di campo di base e join devono essere uguali</entry>
<entry key="8407">Autorizzazione negata poiché l'utente non è proprietario dell'attività</entry>
<entry key="8769">Configurazione non valida per un plug-in. Un valore obbligatorio non è stato fornito.</entry>
<entry key="8406">Impossibile eliminare attività aperta</entry>
<entry key="8768">Impossibile caricare/salvare file di configurazione del server di plug-in</entry>
<entry key="1">Messaggio non in catalogo -- numero messaggio = </entry>
<entry key="8405">Creazione checkpoint non riuscita</entry>
<entry key="8767">Errore durante il caricamento del contenuto aggiuntivo Java per plug-in nativo</entry>
<entry key="8404">Creazione attività non riuscita</entry>
<entry key="8766">Errore durante l'attivazione di una chiamata host del plug-in nativo:  </entry>
<entry key="8403">Checkpoint duplicato</entry>
<entry key="8765">Errore durante l'inizializzazione del gestore tipo JNI per plug-in nativi</entry>
<entry key="8402">Impossibile trovare checkpoint</entry>
<entry key="8764">Errore durante il caricamento della libreria host di plug-in nativi</entry>
<entry key="8401">Attività duplicata</entry>
<entry key="8763">Il plug-in specificato è andato in errore durante l'impostazione delle proprietà</entry>
<entry key="8400">Impossibile trovare attività</entry>
<entry key="8762">Il plug-in specificato non è stato inizializzato correttamente. Rivolgersi all'amministratore di AR System.</entry>
<entry key="8761">Per accedere al server di plug-in è stata utilizzata una password non valida. Rivolgersi all'amministratore di AR System.</entry>
<entry key="8760">Impossibile stabilire una connessione di rete al server di Plug-In AR System</entry>
<entry key="8759">Il plug-in non implementa ARPluginIdentify(). Il plug-in non sarà caricato.</entry>
<entry key="8758">Il nome del plug-in è vuoto, contiene caratteri non validi o è un nome riservato. Il plug-in non sarà caricato.</entry>
<entry key="8756">Si è verificato un errore durante il caricamento di un plug-in.</entry>
<entry key="8755">Il plug-in specificato non esiste.</entry>
<entry key="8754">Il recupero dei dati di allegato non è supportato per questo modulo</entry>
<entry key="8753">Errore nel plug-in</entry>
<entry key="8752">Le operazioni di eliminazione di voci non sono supportate per questo modulo</entry>
<entry key="8751">Le operazioni di impostazione di voci non sono supportate per questo modulo</entry>
<entry key="8750">Le operazioni di creazione di voci non sono supportate per questo modulo</entry>
</properties>
