<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<properties>
<comment>/data/pun-netapp_rie_cpubuild_rbuild/rbuild/ars/ARS_9.1.00/201512160229/ars/src/unix/ars/server/common/serverj_components/common/target/classes/arcatalog_es.xml</comment>
<entry key="8749">Se está alcanzando límite físico de pila.</entry>
<entry key="8748">La operación de semáforo ha superado el tiempo de espera.</entry>
<entry key="8747">No es posible acceder al almacenamiento local de los subprocesos.</entry>
<entry key="8746">No es posible asignar el almacenamiento local para los subprocesos.</entry>
<entry key="8745">No es posible crear una cola para procesar las peticiones de RPC.</entry>
<entry key="8744">No es posible realizar la operación de semáforo.</entry>
<entry key="8743">No es posible bloquear un mutex.</entry>
<entry key="8742">No es posible crear un semáforo.</entry>
<entry key="8741">No es posible crear un mutex.</entry>
<entry key="8740">No es posible crear una subproceso en el servidor.</entry>
<entry key="9824">No se puede inicializar mutex de auditoría de licencia.</entry>
<entry key="9823">Archivo de auditoría de licencia dañado.</entry>
<entry key="9822">Error al escribir en archivo de auditoría de licencia</entry>
<entry key="9821">Error al leer archivo de auditoría de licencia</entry>
<entry key="9820">Error al abrir archivo de auditoría de licencia</entry>
<entry key="8739">El nombre del contenido de notificación no puede superar los 255 bytes.</entry>
<entry key="8738">El nombre del pie de página de notificación no puede superar los 255 bytes.</entry>
<entry key="8737">El nombre del encabezado de notificación no puede superar los 255 bytes.</entry>
<entry key="8736">Se ha encontrado un error aritmético en un cálculo decimal.</entry>
<entry key="8735">El valor decimal es erróneo.</entry>
<entry key="8734">Invalid currency code string length</entry>
<entry key="8733">Unrecognized currency part tag</entry>
<entry key="8732">El tipo de cliente debe ser un número entero no negativo.</entry>
<entry key="8731">No se permite cambiar el tipo en la estructura de asignación de campos</entry>
<entry key="8730">No se permite cambiar la asignación de campos para campos de unión</entry>
<entry key="8729">No se permiten formularios de proveedor en formularios de unión</entry>
<entry key="8728">La definición del formulario de proveedor no es válida</entry>
<entry key="8727">Nombre de tabla externa no válido en una definición de mapeo de un campo de proveedor.</entry>
<entry key="8726">No se permite una guía que se llama a sí misma</entry>
<entry key="8725">El título del botón de continuación está vacío o es demasiado largo.</entry>
<entry key="8724">La etiqueta de la acción Ir a debe ser un campo o un valor.</entry>
<entry key="8723">Etiqueta de acción de vínculo activo Ir a vacía o demasiado larga.</entry>
<entry key="8722">Falta el nombre de guía.</entry>
<entry key="8721">ID de llamada a guía vacío.</entry>
<entry key="8720">Valor de apertura de cuadro de diálogo vacío.</entry>
<entry key="4019">Este formulario contiene etiquetas de campo duplicadas o vacías. Dichas etiquetas se han sustituido por los ID de campo. (ARWARN 4019)</entry>
<entry key="4018">Este archivo contiene títulos de campo duplicados o vacíos. Dichos títulos se han sustituido por sus ID de campo. (ARWARN 4018)</entry>
<entry key="4017">Este archivo contiene títulos de campo duplicados o vacíos. Se ha anexado un número a dichos títulos. (ARWARN 4017)</entry>
<entry key="4016">Ha realizado cambios en la ventana Guardar mapeo, pero no los ha guardado. Si continúa, se perderán\nlos cambios realizados.</entry>
<entry key="4015">No ha guardado los cambios en las asignaciones de reserva actuales.\nSi decide continuar, los cambios no se utilizarán en esta importación. (ARWARN 4015)</entry>
<entry key="4014">¿Desea copiar los registros de importación no procesados en el archivo de registro? (ARWARN 4014)</entry>
<entry key="4013">No se han encontrado campos coincidentes para agregarlos como asignaciones nuevas. (ARWARN 4013)</entry>
<entry key="4012">¿Desea salir de la herramienta de importación?</entry>
<entry key="4011">Hay un nombre duplicado para la asignación.\n¿Desea sobrescribir la asignación existente? (ARWARN 4011)</entry>
<entry key="4010">La asignación "{0}" no se ha cargado. (ARWARN 4010)</entry>
<entry key="9804">Falta un formulario obligatorio para el correo electrónico. El servidor intentará importar el formulario en su sitio. Compruebe que se importa el formulario o impórtelo manualmente para que el motor de correo electrónico funcione correctamente.</entry>
<entry key="9803">No se puede localizar el buzón.</entry>
<entry key="9802">El mapeo de adjunto de correo electrónico no es válido.</entry>
<entry key="9801">No se pudo localizar el formulario Email.</entry>
<entry key="9800">Los campos reservados ya existen en este formulario de correo electrónico.</entry>
<entry key="8718">La señal {0} no es válida; se ignorará.</entry>
<entry key="8717">El valor para el intervalo de verificación de la aplicación no está comprendido en el rango permitido (de 0 a 3600 segundos).</entry>
<entry key="8716">El número de socket de RPC para el proceso de Approval Server no es uno de los valores permitidos (390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694).</entry>
<entry key="8715">Cadena de automatización incorrecta en la acción de vínculo activo Automatización OLE.</entry>
<entry key="8714">Parámetro de acción de vínculo activo Automatización OLE incorrecto.</entry>
<entry key="8713">Parámetro de acción de vínculo activo Automatización OLE vacío.</entry>
<entry key="8712">Lista de parámetros de acción de vínculo activo Automatización OLE vacía.</entry>
<entry key="8711">Método de acción de vínculo activo Automatización OLE vacío.</entry>
<entry key="8710">Nombre de método de acción de vínculo activo Automatización OLE incorrecto.</entry>
<entry key="4009">¿Está seguro que desea iniciar la importación?</entry>
<entry key="4008">Registro {0}: El campo "{1}" se ha truncado a {2} caracteres. (ARWARN 4008)</entry>
<entry key="4007">¿Está seguro de que desea eliminar todas las asignaciones?</entry>
<entry key="4006">No ha guardado los cambios en la asignación actual.\nSi decide continuar, los cambios no se utilizarán en esta importación. (ARWARN 4006)</entry>
<entry key="4005">No ha agregado o guardado los cambios de la asignación actual.\nSi decide continuar, se perderán los cambios. (ARWARN 4005)</entry>
<entry key="4004">No ha guardado ni importado los datos de los mapeos actuales. \nSi decide continuar, se perderán los mapeos. (ARWARN 4004)</entry>
<entry key="4003">No ha guardado ni importado los datos de los mapeos actuales. \nSi decide continuar, se perderán los mapeos. (ARWARN 4003)</entry>
<entry key="4002">El archivo de importación especificado solo tiene un campo. \nAsegúrese de haber especificado el archivo de importación correctamente. (ARWARN 4002)</entry>
<entry key="4001">Import of {0} started (ARNOTE 4001)</entry>
<entry key="4000">La importación se ha realizado con éxito. Se han importado {0} registros. (ARNOTE 4000)</entry>
<entry key="8709">Método de acción de vínculo activo Automatización OLE incorrecto.</entry>
<entry key="8708">ID de método o ID de clase OLE, o interfaz de vínculo activo de automatización OLE incorrecto.</entry>
<entry key="8707">Nombre de parámetro o servidor OLE incorrecto.</entry>
<entry key="8706">Valor de variable ARCOMValueStruct incorrecto.</entry>
<entry key="8705">La lista de métodos de la acción de vínculo activo Automatización OLE no puede estar vacía.</entry>
<entry key="8704">La acción de vínculo activo Automatización OLE no puede estar vacía.</entry>
<entry key="8703">El tamaño del adjunto es erróneo.</entry>
<entry key="8702">El puntero de búfer del localizador de adjuntos es erróneo.</entry>
<entry key="8701">El tamaño de búfer del localizador de adjuntos es erróneo.</entry>
<entry key="8700">Los tipos de localizador de adjuntos sólo pueden ser el nombre de archivo o el búfer. Utilice sólo estos tipos.</entry>
<entry key="199">Falta el nombre de un parámetro de macro en la acción de vínculo activo.</entry>
<entry key="198">No se puede utilizar la palabra clave $DEFAULT$ como valor predeterminado o en una cualificación.</entry>
<entry key="197">Palabra clave no reconocida.</entry>
<entry key="196">La bifurcación de macro de la acción del vínculo activo debe incluir un nombre y un texto de macro.</entry>
<entry key="195">Falta la definición de la acción de establecimiento de campos del filtro, vínculo activo o escalación.</entry>
<entry key="194">No se reconoce la etiqueta ARAssignFieldStruct para el filtro, el vínculo activo o la escalación.</entry>
<entry key="193">Uno o más campos, o elementos de asignación del campo o la lista de asignación, han encontrado un error.</entry>
<entry key="192">El elemento de lista de campos o asignaciones está vacío.</entry>
<entry key="191">Tipo de asignación no reconocido.</entry>
<entry key="190">Tipo de acción para el vínculo activo no reconocido.</entry>
<entry key="189">No hay ninguna acción definida para el vínculo activo.</entry>
<entry key="188">No se ha especificado ningún campo para la condición Al pulsar Intro o Al seleccionar el menú.</entry>
<entry key="187">El parámetro de máscara de ejecución está fuera de los límites.</entry>
<entry key="186">No se puede asignar un menú de caracteres a los campos principales o reservados del sistema.</entry>
<entry key="185">No se puede asignar un valor predeterminado a los campos principales o reservados del sistema (excepto al campo ID de entrada).</entry>
<entry key="184">No se puede usar una comilla en el campo ID de entrada.</entry>
<entry key="183">Se ha especificado un ID de grupo duplicado en la lista de permisos.</entry>
<entry key="182">Se han especificado demasiadas acciones para este filtro, vínculo activo o escalación.</entry>
<entry key="181">El ID especificado para este campo está en el rango de campo reservado.</entry>
<entry key="180">La longitud especificada para un tipo de caracteres supera la longitud máxima permitida.</entry>
<entry key="2141">Los siguientes nombres o ID de campo tienen etiquetas en blanco en el formulario.</entry>
<entry key="2140">Hay otros formularios que dependen del formulario actual. La eliminación de este formulario provocará que se\n eliminen los formularios que dependen de él. ¿Está seguro de que desea continuar?</entry>
<entry key="3227">Para complementos 'API de alerta', el puerto del cliente, la dirección IP del cliente y la dirección IP del servidor no pueden ser nulas. Para otros complementos, ni el nombre de complemento ni los valores de complemento pueden ser nulos.</entry>
<entry key="179">El modelo de un límite de caracteres no es válido.</entry>
<entry key="3226">Ya hay un usuario registrado con este tipo de registro y estos valores requeridos.</entry>
<entry key="178">El ID de campo no puede estar vacío, proporcione un ID de campo o introduzca 0 para que el sistema asigne un valor.</entry>
<entry key="3225">El formulario no permite eliminación por no admin.</entry>
<entry key="177">No es posible otorgar permisos de cambio a un grupo de sólo lectura.</entry>
<entry key="176">Nombre duplicado en la lista de selección.</entry>
<entry key="175">El valor de número de filas del parámetro de visualización está fuera del rango.</entry>
<entry key="174">El tipo de visualización especificado no es compatible con el tipo de datos.</entry>
<entry key="173">El idioma especificado en el registro de control no está reconocido. Se usará el idioma predeterminado del servidor.</entry>
<entry key="172">El servicio requerido no está disponible.</entry>
<entry key="171">El valor de campo de estado especificado está fuera del rango.</entry>
<entry key="2139">Se guardarán los cambios realizados en la vista actual sólo si continúa.</entry>
<entry key="170">La etiqueta de historial de estado no es válida.</entry>
<entry key="2138">Está tratando de eliminar un formulario o campo de Distributed Server.\n¿Desea continuar?</entry>
<entry key="2137">Si continúa, se perderán los cambios realizados en la pantalla de campos de asignación.</entry>
<entry key="2136">Se van a eliminar las asignaciones pendientes seleccionadas.</entry>
<entry key="2135">Se va a eliminar la asignación distribuida seleccionada.</entry>
<entry key="2134">Para usar esta herramienta tiene que ser un miembro del grupo de administradores o subadministradores con una licencia fija.</entry>
<entry key="2133">Se van a cerrar operaciones de índice de texto completo.</entry>
<entry key="2132">Se van a iniciar operaciones de índice de texto completo.</entry>
<entry key="2131">La línea de cualificación contiene tipos de datos incompatibles.</entry>
<entry key="2130">Ha iniciado la sesión como subadministrador.\nSe desactivará el acceso a algunas estructuras y funciones.</entry>
<entry key="169">El valor de orden de ejecución está fuera del rango.</entry>
<entry key="168">Uno de los campos o mapeos de la definición de configuración de un filtro, vínculo activo o escalación no es válido.</entry>
<entry key="167">El límite especificado para el campo no coincide con el tipo de datos del campo.</entry>
<entry key="166">El tipo de datos especificado no coincide con el tipo de datos del campo.</entry>
<entry key="165">No se ha especificado el valor numItems para un parámetro.</entry>
<entry key="163">La etiqueta para los campos de notificación no es válida.</entry>
<entry key="162">Notify Text is empty or too long</entry>
<entry key="161">El identificador de sesión del registro de control no es válido.</entry>
<entry key="2129">Se van a eliminar la definición de escalación y todas las acciones asociadas.</entry>
<entry key="160">Error al descomprimir datos.</entry>
<entry key="2128">Se va a eliminar la escalación.</entry>
<entry key="2127">Esta operación (reindexación de FTS) puede tardar bastante tiempo.</entry>
<entry key="2126">Ya hay especificada una hora para la escalación.</entry>
<entry key="2125">¿Desea salir de Administrator Tool?</entry>
<entry key="2124">El nombre de la vista del formulario no es exclusivo.</entry>
<entry key="2123">Se va a eliminar la vista del formulario.</entry>
<entry key="2122">Se va a eliminar la acción del vínculo activo.</entry>
<entry key="2121">Se va a eliminar la acción del filtro.</entry>
<entry key="2120">Se han truncado errores adicionales.</entry>
<entry key="4654">El campo de proceso es necesario en un formulario de detalle, pero no está presente.</entry>
<entry key="4653">El campo de siguiente aprobador es necesario en un formulario de línea de firma, pero no está presente.</entry>
<entry key="4652">El campo de ID de entrada es necesario en un formulario de detalle, pero no está presente.</entry>
<entry key="4651">El campo de formulario es necesario en un formulario de detalle, pero no está presente.</entry>
<entry key="4650">El campo de finalización es necesario en un formulario de detalle, pero no está presente.</entry>
<entry key="159">No se ha proporcionado un nombre de servidor.</entry>
<entry key="158">El campo ID de entrada no puede tener más de 10 caracteres.</entry>
<entry key="157">Los ID de campo menores de 100 están reservados para los campos esenciales.</entry>
<entry key="156">Búfer para contener valor de entrada no especificado.</entry>
<entry key="3203">Error al analizar pares de campos de propiedad de herencia de permiso dinámico.</entry>
<entry key="155">Búfer para contener valor de devolución no especificado.</entry>
<entry key="3202">No se ha encontrado el campo definido en la propiedad de herencia de permiso dinámico.</entry>
<entry key="154">El sistema ha encontrado un error durante una llamada para asignar espacio de memoria.</entry>
<entry key="3201">El objeto no tiene una propiedad de herencia de permiso dinámico.</entry>
<entry key="153">El método de clasificación especificado no es válido en una de las entradas de la lista de clasificación.</entry>
<entry key="3200">Formato de propiedad de objeto de herencia de permiso dinámico no válido.</entry>
<entry key="152">El valor especificado para el parámetro de lista de clasificación no es válido.</entry>
<entry key="151">Falta un parámetro de formulario obligatorio.</entry>
<entry key="2119">Se van a eliminar los siguientes campos (datos incluidos) y los vínculos activos.</entry>
<entry key="150">Hay que especificar un nombre de servidor en el registro de control.</entry>
<entry key="2118">Las operaciones de administrador requieren que se utilice el socket predeterminado 390600.\nLa variable de entorno se ha restablecido al socket predeterminado.</entry>
<entry key="2117">Se va a eliminar la definición de menú.</entry>
<entry key="2115">Si continúa, se perderán los cambios realizados en las siguientes pantallas:</entry>
<entry key="2114">Las siguientes etiquetas de campos están duplicadas en el formulario:</entry>
<entry key="2113">Se van a eliminar los siguientes campos (datos incluidos).</entry>
<entry key="2112">El idioma definido por la variable de entorno LANG no está reconocido.\nSe usará el idioma predeterminado del servidor.</entry>
<entry key="2111">No se puede cargar el mapa de colores ni con colores de usuario ni con colores predeterminados.</entry>
<entry key="2110">No se puede cargar el mapa de colores con colores de usuario. Se utilizarán los colores predeterminados.</entry>
<entry key="149">Hay que especificar un nombre de usuario en el registro de control.</entry>
<entry key="148">La etiqueta para el tipo del campo, el valor o la operación aritmética no es válida.</entry>
<entry key="147">La parte de valor de un campo, un valor o una operación aritmética está vacía.</entry>
<entry key="146">La etiqueta especificada para la operación aritmética no es válida.</entry>
<entry key="145">La parte de valor de una estructura de calificación de operador aritmético es nula.</entry>
<entry key="144">La etiqueta para la operación relacional no es válida.</entry>
<entry key="143">La parte de valor de una estructura de calificación de operador relacional es nula.</entry>
<entry key="142">La etiqueta para uno de los nodos de la estructura de condiciones de calificación no es válida.</entry>
<entry key="141">Sólo se puede usar la opción para no calificar ninguno en el nivel superior de una calificación.</entry>
<entry key="2109">Se van a eliminar la definición de vínculo activo y todas las acciones asociadas.</entry>
<entry key="140">El campo de estado debe tener un valor predeterminado.</entry>
<entry key="2108">El texto siguiente es demasiado largo. Se truncará para que quepa.</entry>
<entry key="2107">Se van eliminar la definición de formulario y todos los datos asociados.</entry>
<entry key="2106">SIN LICENCIA</entry>
<entry key="2105">Se va a eliminar la definición de comando de administrador.</entry>
<entry key="2104">No ha guardado los cambios de esta pantalla.\nSe perderán si decide continuar.</entry>
<entry key="2103">La especificación de parámetro no es correcta. Revise la ortografía del nombre del campo.</entry>
<entry key="2102">No hay ninguna estructura en el archivo de importación.</entry>
<entry key="2101">Se van a eliminar la definición de filtro y todas las acciones asociadas.</entry>
<entry key="2100">Ha especificado un ID de campo comprendido en el rango reservado.</entry>
<entry key="1016">La longitud del nombre de servidor en un parámetro es mayor que la máxima permitida.</entry>
<entry key="1015">La opción -x requiere un nombre de servidor.</entry>
<entry key="1014">Sólo se puede especificar un directorio si se ha especificado una macro.</entry>
<entry key="1013">La longitud del nombre de directorio en un parámetro es mayor que la máxima permitida.</entry>
<entry key="1012">La opción -d requiere un nombre de directorio.</entry>
<entry key="1011">Se han especificado dos directorios para macros de inicio.</entry>
<entry key="1010">No hay ningún servidor definido para AR System en el archivo de directorio.</entry>
<entry key="139">Esta opción no se puede cambiar en los campos principales o reservados con una definición de opciones fija.</entry>
<entry key="138">El número de mensaje de un filtro, vínculo activo o escalación debe ser mayor que 10000.</entry>
<entry key="137">Tipo de mensaje no válido.</entry>
<entry key="499">No se permite el uso de este campo en una asociación.</entry>
<entry key="136">El código especificado para el mecanismo de notificación en una de las acciones de filtro no es válido.</entry>
<entry key="498">No se permite la asociación en formularios de almacenamiento o de unión.</entry>
<entry key="135">No se reconoce uno de los códigos de acción de filtro.</entry>
<entry key="497">La implementación de la asociación no puede tener un valor nulo.</entry>
<entry key="134">Uno de los elementos especificados en la lista no es válido.</entry>
<entry key="496">La cardinalidad de una asociación no puede tener un valor nulo.</entry>
<entry key="133">El parámetro de lista es una lista no válida.</entry>
<entry key="495">El nombre de la etiqueta no puede estar vacío</entry>
<entry key="132">El parámetro de lista es una lista vacía.</entry>
<entry key="494">El mapeo de clave principal/externa no puede estar vacío.</entry>
<entry key="131">No se reconoce una de las etiquetas de tipo de menú de caracteres.</entry>
<entry key="493">La asociación no existe en el servidor.</entry>
<entry key="130">Una de las entradas del menú de caracteres no es válida.</entry>
<entry key="492">Este es un nombre de asociación duplicado.</entry>
<entry key="491">No tiene acceso a la asociación especificada.</entry>
<entry key="490">Opción de servidor de preferencia no válido, fuera de rango.</entry>
<entry key="1009">Se han especificado dos macros de inicio.</entry>
<entry key="1008">La longitud del nombre de macro en un parámetro es mayor que la máxima permitida.</entry>
<entry key="1007">No es posible conectar con el servidor X.</entry>
<entry key="1006">No es posible leer el archivo de configuración.\nPuede que el valor de la variable de entorno ARHOME no esté establecido correctamente.</entry>
<entry key="1005">Sólo se pueden especificar parámetros si se ha especificado una macro.</entry>
<entry key="1004">Opción de línea de comandos no reconocida.</entry>
<entry key="1003">El formato de la opción -p es -p nombre = valor.</entry>
<entry key="1002">La opción -p requiere un parámetro de sustitución y un valor.</entry>
<entry key="1001">Las opciones -e e -i requieren un nombre de macro.</entry>
<entry key="1000">No se puede asignar memoria en el inicio.</entry>
<entry key="4620">No se ha encontrado ningún formulario de línea de firma de vista previa de aprobación</entry>
<entry key="129">La definición de límite de campo no es válida.</entry>
<entry key="128">No se reconoce una de las etiquetas de permiso.</entry>
<entry key="127">Uno de los elementos de la lista de permisos no es válido.</entry>
<entry key="489">Error en al menos un campo establecido en una operación de varios campos</entry>
<entry key="126">No se reconoce uno de los códigos de operación estadística.</entry>
<entry key="488">Error al crear campo en la posición de lista indicada.</entry>
<entry key="125">Una de las entradas especificadas en la lista de operaciones estadísticas no es válida.</entry>
<entry key="487">La lista de estados de campos establecidos no puede estar vacía.</entry>
<entry key="124">Uno de los elementos especificados en la lista de campos o valores contiene un error.</entry>
<entry key="486">El parámetro de lista no tiene el mismo número de elementos que la lista de ID de campo.</entry>
<entry key="123">Unrecognized server information tag</entry>
<entry key="485">El parámetro reservedIdOKList de la función de API ARCreateMultipleFields() está en blanco. Este parámetro debe ser "Yes" o "No" o bien "1" o "0".</entry>
<entry key="122">El valor que la lista de información debe recibir del servidor está vacío.</entry>
<entry key="121">Entrada no válida en la lista de ID de entrada.</entry>
<entry key="483">Reinicie AR System Server para que los cambios surtan efecto</entry>
<entry key="120">El cliente no admite este tipo de datos.</entry>
<entry key="482">Este formulario de vista contiene ID de petición vacíos. Asegúrese de que el campo clave sea un campo único y de que no esté en blanco para evitar que se dañen datos.</entry>
<entry key="481">No se encontró la tabla de base de datos solicitada. Compruebe la ortografía (el nombre distingue entre mayúsculas y minúsculas)</entry>
<entry key="480">El campo Historial de estado no se admite en los formularios de visualización</entry>
<entry key="2447">Los campos distribuidos no pueden añadirse a un formulario de unión.\nSeleccione un formulario normal.</entry>
<entry key="2446">No hay ningún elemento de barra de herramientas en ninguno de los elementos de menú.</entry>
<entry key="2445">&lt;tipos de datos no coincidentes&gt;</entry>
<entry key="4619">Se ha encontrado un duplicado del formulario Approval Preview Signature Line. Sólo se permite uno.</entry>
<entry key="4618">Se ha encontrado un duplicado del formulario Approval. Sólo se permite uno.</entry>
<entry key="4617">Se ha encontrado un duplicado del formulario Approval Notification. Sólo se permite uno.</entry>
<entry key="4616">Se ha encontrado un duplicado del formulario Approval Administration. Sólo se permite uno.</entry>
<entry key="4615">No se encuentra un formulario de unión del formulario de detalles y firma.</entry>
<entry key="4614">No se han podido identificar los ID de campo para los nombres de campo especificados en los campos de enviar a otro, asunto y mensaje en la entrada de AP:Notification.</entry>
<entry key="4613">El comando Update-config emitido no tenía ninguna etiqueta para el parámetro de configuración.</entry>
<entry key="4612">No se ha definido una unión entre los formularios Approval Detail (detalle de aprobación) y Signature Line (línea de firma)</entry>
<entry key="4611">No se ha definido una unión entre el formulario y el formulario Approval Detail (detalle de aprobación)</entry>
<entry key="4610">No hay ningún proceso asociado a este formulario.</entry>
<entry key="119">Modo de creación no reconocido.</entry>
<entry key="118">Valor no reconocido o no apropiado para la opción de campo</entry>
<entry key="117">La cadena de comandos está vacía o excede la longitud máxima permitida.</entry>
<entry key="479">No se ha podido eliminar la columna temporal control.unicode63handled, creada para actualizar la base de datos 6.3 Unicode a la versión 7.0. Debe eliminar esta columna manualmente.</entry>
<entry key="116">No hay ninguna acción definida para el filtro.</entry>
<entry key="478">Esta base de datos 6.3 Unicode no está lista para actualizar. Consulte con el servicio técnico para aprender a preparar la base de datos antes de intentar una actualización a la versión 7.0 Unicode.</entry>
<entry key="115">El parámetro de la máscara de operación está fuera de los límites.</entry>
<entry key="477">Oracle 8.0 ya no es compatible con la actualización</entry>
<entry key="114">Uno o más valores de la lista de nombres no son válidos.</entry>
<entry key="476">Se han especificado demasiados argumentos para el programa de actualización.</entry>
<entry key="113">El parámetro de lista de nombres está vacío.</entry>
<entry key="475">No se han especificado argumentos suficientes para el programa de actualización.</entry>
<entry key="112">Uno o más valores de la lista de nombres no son válidos.</entry>
<entry key="474">No hay licencias en el archivo proporcionado.</entry>
<entry key="111">Valor de tipo de datos incorrecto para este campo de tipo de datos.</entry>
<entry key="110">Valor de tipo de datos incorrecto para este parámetro.</entry>
<entry key="470">Las utilidades de caché de usuario están desactivadas.</entry>
<entry key="4609">No se encuentra el proceso especificado.</entry>
<entry key="4608">El comando MoreInfo-xxx sólo puede emitirse desde el formulario de información adicional.</entry>
<entry key="4607">El proceso permite un solo 'siguiente aprobador' pero se especificaron dos o más</entry>
<entry key="4606">Esta aplicación tiene varios procesos de autorización asociados, pero no hay ninguno especificado para este nuevo proceso de autorización.</entry>
<entry key="4605">El comando Sig-xxx requiere que el proceso coincida con los detalles si se especifica el proceso</entry>
<entry key="4604">El comando Sig-xxx requiere que el formulario sea el formulario Signature Line</entry>
<entry key="4603">El campo especificado para el primer aprobador no está definido en el formulario</entry>
<entry key="4602">El servidor AR System no es compatible con el usuario de Remedy Application Service</entry>
<entry key="4601">Se han encontrado varios autorizadores posteriores, pero la configuración actual sólo admite uno.</entry>
<entry key="4600">El proceso de autorización para el ID de entrada indicado ya está en curso. No se puede crear una nueva entrada de detalle de autorización.</entry>
<entry key="109">El nombre de archivo excede la longitud máxima permitida.</entry>
<entry key="108">La definición de presentación del campo es incorrecta.</entry>
<entry key="107">No se ha especificado el tipo de operación estadística.</entry>
<entry key="469">Advertencia: esta clave no es válida para el servidor.</entry>
<entry key="106">No hay ninguna entrada especificada para esta operación estadística.</entry>
<entry key="468">Error al leer tabla de caché de licencia.</entry>
<entry key="105">El puntero de la lista de resultados tiene el valor NULL.</entry>
<entry key="467">La opción de importación de licencia de servidor AR sólo puede ser 0 o 1.</entry>
<entry key="104">El elemento de lista de campos o valores requerido está vacío.</entry>
<entry key="466">Invalid or pre 6.0 AR Server license file.</entry>
<entry key="103">La longitud del parámetro de nombre (o del campo de nombre de un parámetro) es mayor que la permitida.</entry>
<entry key="465">No se pueden cambiar los criterios de asignación de formularios en un servidor de AR con licencia Lite.</entry>
<entry key="102">El parámetro de nombre requerido (o el campo de nombre de un parámetro) está vacío.</entry>
<entry key="464">No se puede cambiar el nombre del formulario en un servidor de AR con licencia Lite.</entry>
<entry key="101">El parámetro de ID de entrada excede la longitud máxima permitida.</entry>
<entry key="463">No se puede crear un formulario en un servidor de AR con licencia Lite.</entry>
<entry key="100">El ID de entrada requerido está vacío.</entry>
<entry key="462">El formulario no es miembro de una aplicación con licencia Lite.</entry>
<entry key="461">La versión del servidor AR no coincide con la versión del servidor AR con licencia Lite incluida en la aplicación con licencia.</entry>
<entry key="460">No se encuentra la información de configuración de auditoría en el archivo ar.conf/ar.cfg.</entry>
<entry key="9150">Se ha producido un error al abrir el archivo de bloqueo de armonitor</entry>
<entry key="452">No ha sido posible encontrar o leer el archivo de etiquetas de licencia opcional.</entry>
<entry key="451">No se ha podido cargar el archivo de definición de informe en el servidor. La operación continuará sin el archivo.</entry>
<entry key="450">No se encuentra el archivo de definición de informe. La operación continuará sin el archivo identificado.</entry>
<entry key="9145">Error del formulario de actualización de sistema porque en el archivo de definición falta un campo esperado</entry>
<entry key="9144">Error del formulario de actualización de sistema porque la versión del archivo de definición no es la debida</entry>
<entry key="9143">Error al convertir una cadena de fecha y hora a marca de hora</entry>
<entry key="9142">Error al convertir valor de hora a una cadena</entry>
<entry key="9141">Error al convertir marca de hora a una cadena</entry>
<entry key="448">Se ha excedido el límite de tamaño del archivo</entry>
<entry key="447">La información de servidor asociada a esta etiqueta tiene un valor no válido.</entry>
<entry key="446">No está permitido modificar la opción del campo. </entry>
<entry key="445">No se ha podido resolver el método JNI</entry>
<entry key="444">No se ha podido resolver la clase JNI</entry>
<entry key="442">El argumento de entrada de API requerido está vacío.</entry>
<entry key="441">Índice de matriz no válido, fuera de rango</entry>
<entry key="9135">URL no válida</entry>
<entry key="9134">Número de argumentos no válido</entry>
<entry key="9133">Web Service Registry Location cannot be empty</entry>
<entry key="9132">El valor predeterminado de salida del elemento no coincide con el valor de entrada.</entry>
<entry key="9131">El mapeo de salida XML no puede estar vacío.</entry>
<entry key="9130">Error al ejecutar un servicio Web</entry>
<entry key="439">Error al cambiar longitud de columna de campo; asegúrese de que ninguno de los datos existentes en el campo exceda la longitud solicitada antes de volver a intentarlo</entry>
<entry key="438">Error al volver a cargar caché.</entry>
<entry key="437">No se encuentra la definición de datos de formulario en el archivo especificado.</entry>
<entry key="436">Invalid format for server information setting</entry>
<entry key="435">Deben activarse las operaciones administrativas para poder modificar esta configuración de servidor.</entry>
<entry key="434">An invalid or a corrupt lock block definition was skipped</entry>
<entry key="8042">La petición para no implementar asociaciones se ha omitido porque el usuario no es un administrador.</entry>
<entry key="433">Not a lock block definition</entry>
<entry key="432">Currency field has too many functional currencies to allow indexing</entry>
<entry key="431">No se pueden incluir campos de este tipo en un índice de varias columnas.</entry>
<entry key="430">El ID de campo supera el valor máximo permitido.</entry>
<entry key="1301">El formulario no existe. Seleccione uno de la lista.</entry>
<entry key="1300">Se ha producido un error al procesar las entradas seleccionadas. Continúe con el proceso y suprima los errores que aparezcan o cancele la operación.</entry>
<entry key="8039">La base de datos Oracle usa un valor NLS_LENGTH_SEMANTICS no admitido</entry>
<entry key="8038">La petición de no ejecutar el flujo de trabajo de filtros al combinar se ha omitido porque el usuario no es un administrador</entry>
<entry key="429">No se encuentra la definición de VUI en el archivo especificado.</entry>
<entry key="8037">Puede que una longitud de índice superior a 255 bytes no funcione en todas las bases de datos.</entry>
<entry key="8036">El sistema no puede reconocer algunos caracteres. Los caracteres no reconocidos se han omitido.</entry>
<entry key="8035">No se encuentra el menú de caracteres al que se hace referencia.</entry>
<entry key="8034">El cambio en el tiempo de espera de licencia flotante de texto completo sólo surtirá efecto tras reiniciar el servidor.</entry>
<entry key="8033">El cambio en el tiempo de espera de licencia flotante sólo surtirá efecto tras reiniciar el servidor.</entry>
<entry key="424">Las acciones de carga de campos que afecten a entradas de otros formularios sólo pueden afectar a un formulario del mismo servidor en un filtro o escalación.</entry>
<entry key="8032">Un contenedor en propiedad no puede tener una lista de grupos de subadministradores. Se ha ignorado la lista.</entry>
<entry key="423">No se encuentra la definición de contenedor en el archivo especificado.</entry>
<entry key="8031">Algunos de los campos o los componentes de flujo de trabajo de este formulario no son compatibles con esta versión del cliente.</entry>
<entry key="422">Tipo de acción de escalación no reconocido.</entry>
<entry key="421">La definición de asignación de campo está incompleta.</entry>
<entry key="420">El tipo de campo no es válido.</entry>
<entry key="9110">El servidor no tiene un ID de equipo válido. Corrija este error para activar la licencia de este servidor</entry>
<entry key="8029">Una o más entradas coinciden con las condiciones de filtro. La configuración actual interpreta las coincidencias como errores.</entry>
<entry key="419">La definición del formulario de visualización está incompleta.</entry>
<entry key="418">La definición del formulario de unión está incompleta.</entry>
<entry key="417">El nombre de grupo no es un grupo definido.</entry>
<entry key="416">No se encuentra la definición de mapeo distribuido en el archivo especificado.</entry>
<entry key="415">No se encuentra la definición de escalación en el archivo especificado.</entry>
<entry key="414">No se encuentra la definición de menú de caracteres en el archivo especificado.</entry>
<entry key="413">No se encuentra la definición de vínculo activo en el archivo especificado.</entry>
<entry key="412">El archivo de importación tiene un formato incorrecto.</entry>
<entry key="411">No se encuentra la definición de comando en el archivo especificado.</entry>
<entry key="410">No se encuentra la definición de filtro en el archivo especificado.</entry>
<entry key="8380">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado la asociación.</entry>
<entry key="9102">Comando Ejecutar proceso o SQL directo no válido.</entry>
<entry key="9101">El comando SQL directo y el comando Ejecutar proceso son válidos sólo como procesos de servidor, no de cliente.</entry>
<entry key="9100">El comando no ocurre en el servidor local</entry>
<entry key="409">No hay ninguna definición en el archivo.</entry>
<entry key="408">El tipo de datos de selección requiere una definición de selección.</entry>
<entry key="407">ID de VUI/campo duplicado en la definición de formulario.</entry>
<entry key="406">Falta uno de los campos esenciales de la definición del archivo de formulario.</entry>
<entry key="405">Una definición esencial del archivo de definición es incorrecta.</entry>
<entry key="404">El ID de campo está comprendido en el rango de campos principales, pero no es un campo principal definido.</entry>
<entry key="403">El recuento de campos/VUI en el archivo de definición de formulario no coincide con el número de campos/VUI en el archivo</entry>
<entry key="8011">Infracción de restricción CLAVE EXTERNA.</entry>
<entry key="402">El archivo de definición tiene un formato incorrecto</entry>
<entry key="8373">Error de operación porque el objeto de aplicación relacionado ya está reservado</entry>
<entry key="8010">Infracción de restricción CLAVE PRINCIPAL.</entry>
<entry key="401">La definición de formulario del archivo de origen no es válida.</entry>
<entry key="8372">Error de operación porque el objeto de contenedor relacionado ya está reservado</entry>
<entry key="400">El archivo especificado para un formulario carece de una definición de formulario.</entry>
<entry key="8371">Error de operación porque el objeto de escalación relacionado ya está reservado</entry>
<entry key="8370">Error de operación porque el objeto de vínculo activo relacionado ya está reservado</entry>
<entry key="8369">Error de operación porque el objeto de filtro relacionado ya está reservado</entry>
<entry key="8368">Error de operación porque el objeto de formulario de unión dependiente ya está reservado</entry>
<entry key="8005">Falta el contexto para el filtro llamado.</entry>
<entry key="8367">Error de operación porque el objeto de imagen ya está reservado</entry>
<entry key="8004">Un controlador de errores no puede usarse a sí mismo como su propio controlador de errores.</entry>
<entry key="8366">Error de operación porque el objeto de aplicación ya está reservado</entry>
<entry key="8003">No se pudo localizar el controlador de errores en la lista de esquema de flujo de trabajo</entry>
<entry key="8365">Error de operación porque el objeto de contenedor ya está reservado</entry>
<entry key="8002">Los controladores de errores de filtro superan el número máximo de niveles.</entry>
<entry key="8364">Error de operación porque el objeto de escalación ya está reservado</entry>
<entry key="8001">El nombre del controlador de errores no puede tener más de 254 caracteres.</entry>
<entry key="8363">Error de operación porque el objeto de menú de caracteres ya está reservado</entry>
<entry key="8000">No se encuentra el controlador de errores en este servidor.</entry>
<entry key="8362">Error de operación porque el objeto de vínculo activo ya está reservado</entry>
<entry key="8361">Error de operación porque el objeto de filtro ya está reservado</entry>
<entry key="8360">Error de operación porque el objeto de formulario ya está reservado</entry>
<entry key="1628">Se requiere un nombre de archivo cuando se genera un informe para un redactor de informes externos.</entry>
<entry key="1627">El tipo de informe externo especificado no está reconocido.</entry>
<entry key="1626">No se puede generar un informe en un archivo o aplicación mientras se use un redactor de informes externo.</entry>
<entry key="1625">Sólo es posible enviar informes a un redactor de informes externo en la plataforma Windows.</entry>
<entry key="1624">Ha surgido un problema al acceder al archivo de depuración de vínculo activo.</entry>
<entry key="1623">No es posible exportar la vista.</entry>
<entry key="1622">Se ha producido un error al actualizar el servidor.\nLa vista no se ha guardado.</entry>
<entry key="8359">La operación se realizó correctamente, pero todas o algunas de las entradas de objeto con etiqueta correspondientes no se agregaron al formulario Control de versiones de AR System: objeto con etiqueta</entry>
<entry key="8358">La operación se realizó correctamente, pero no se creó etiqueta para el formulario AR System Version Control: formulario de etiqueta</entry>
<entry key="8357">Los campos de objeto con etiqueta de control de versión de servidor sólo pueden existir en un formulario.</entry>
<entry key="8356">Los campos de etiqueta de control de versión de servidor sólo pueden existir en un formulario.</entry>
<entry key="8355">La opción de archivos de definición de la ficha de control de versión debe ser 0 para guardar o 10 para no guardar.</entry>
<entry key="8354">La operación se realizó correctamente, pero algunas de las entradas de registro correspondientes no se agregaron al formulario Control de versiones de AR System: registro de modificaciones de objetos</entry>
<entry key="8353">Los campos de registro de modificación de objetos de control de versión de servidor sólo pueden existir en un formulario.</entry>
<entry key="8352">Los campos de tarea de control de versión de servidor sólo pueden existir en un formulario.</entry>
<entry key="8351">El modo del registro de modificación de objetos del control de versión debe ser 0 para desactivar el modo o 10 para activarlo.</entry>
<entry key="1611">Hay múltiples entradas que coinciden con las condiciones del vínculo activo.\nEsta operación se ha definido de forma que múltiples coincidencias generen un error.</entry>
<entry key="1610">Debe establecer la variable de entorno ARHELP de forma que señale al directorio de ayuda.\n Normalmente éste es el directorio denominado Help en el directorio de instalación de AR System.</entry>
<entry key="1609">La operación estadística es demasiado compleja;\nhace referencia a más de 50 campos distintos.</entry>
<entry key="1608">El valor excede la longitud máxima del informe.</entry>
<entry key="1607">No hay ningún comando de administrador definido.</entry>
<entry key="1606">No hay ningún comando de usuario definido.</entry>
<entry key="1605">Un vínculo activo está intentando establecer un campo no existente.</entry>
<entry key="1604">Hay un vínculo activo intentando establecer un menú no existente. Se recuperará el menú predeterminado.</entry>
<entry key="1603">Se ha producido un fallo en el vínculo activo para establecer campos ejecutando un proceso.</entry>
<entry key="1602">No hay ningún elemento que cumpla las condiciones de vínculo activo; esta operación se ha definido para que la ausencia de coincidencias genere un error.</entry>
<entry key="1601">Se ha producido un desbordamiento al expandir el parámetro de macro de vínculo activo (el parámetro expandido máximo es de 4096 bytes).</entry>
<entry key="9782">Formato de función no válido: {0}</entry>
<entry key="1600">Se ha producido un desbordamiento al expandir el proceso de vínculo activo (el comando expandido máximo es de 4096 bytes).</entry>
<entry key="9781">No se ha encontrado nombre de rol. Compruebe si el nombre de rol es válido</entry>
<entry key="9761">Función API de flujo de trabajo interna no reconocida</entry>
<entry key="9760">La función API de flujo de trabajo se ha llamado desde una fase de filtro incorrecta</entry>
<entry key="8318">El objeto no se puede reservar porque no existe en el servidor. Para poder reservar un objeto, antes debe guardarlo en el servidor.</entry>
<entry key="8317">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado la aplicación relacionada</entry>
<entry key="8316">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado el contenedor relacionado</entry>
<entry key="8315">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado la escalación relacionada</entry>
<entry key="8314">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado el vínculo activo relacionado</entry>
<entry key="8313">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado el filtro relacionado</entry>
<entry key="8312">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado el formulario de unión dependiente</entry>
<entry key="8311">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado la imagen</entry>
<entry key="8310">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado la aplicación</entry>
<entry key="9759">Se ha llamado biblioteca de extensión sin contexto de filtro</entry>
<entry key="9758">Filtro no válido al procesar llamada hecha fuera de contexto de filtro. </entry>
<entry key="9757">Llamada no válida hecha desde contexto de filtro. </entry>
<entry key="9755">Se ha producido un error al inicializar (rutina de inicialización) la biblioteca compartida</entry>
<entry key="9754">La biblioteca compartida tiene un número de programa RPC no válido.</entry>
<entry key="9753">La biblioteca compartida no está cargada porque infringe uno de los requisitos previos.</entry>
<entry key="9752">La biblioteca compartida no proporciona la implementación de una rutina de identificación</entry>
<entry key="9751">La identificación de la biblioteca compartida no es válida o está duplicada</entry>
<entry key="9750">Se ha detectado un error al cargar la biblioteca compartida.</entry>
<entry key="8309">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado el contenedor</entry>
<entry key="8308">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado la escalación</entry>
<entry key="8307">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado el menú de caracteres</entry>
<entry key="8306">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado el vínculo activo</entry>
<entry key="8305">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado el filtro</entry>
<entry key="8304">La operación no se realizó porque otro usuario ha reservado el formulario</entry>
<entry key="8303">Otro usuario ha reservado el objeto solicitado.</entry>
<entry key="8302">Los datos especificados no son válidos. El modo de reserva de control de versión de servidor sólo puede ser 0 para desactivar el modo o 10 para activarlo.</entry>
<entry key="8301">Los campos de reserva de control de versión de servidor sólo pueden existir en un formulario.</entry>
<entry key="9735">Información de búsqueda de texto completo no válida en propiedades de objeto de formulario</entry>
<entry key="9730">No se permite la actualización de metadatos mediante los formularios de visualización de metadatos</entry>
<entry key="9722">La eliminación de relaciones de objeto se ha omitido para este miembro del grupo de servidores porque este servidor no está en el rango superior de la operación de administración</entry>
<entry key="9721">La generación de relaciones de objeto se ha omitido para este miembro del grupo de servidores porque este servidor no está en el rango superior de la operación de administración</entry>
<entry key="9720">No se permite la actualización de datos de relación de objeto mediante el formulario de relaciones de objeto de AR System</entry>
<entry key="8999">El formulario de almacenamiento permanente o auditoría no es válido. El formulario de almacenamiento permanente o auditoría debe ser del tipo correcto y tener los permisos adecuados como el formulario de origen. \nConsulte el manual para obtener los requisitos para un formulario de almacenamiento permanente o auditoría válido.</entry>
<entry key="8998">No es posible modificar o crear entradas en el formulario de auditoría o almacenamiento permanente.</entry>
<entry key="8997">Desactive el almacenamiento permanente o la auditoría de este formulario para eliminar este formulario.</entry>
<entry key="8996">Archive not possible on Dialog or Archive forms. For Vendor forms, \nonly 'Copy to Archive' option is available.</entry>
<entry key="8995">Archive Type does not match the remaining archive information passed in.</entry>
<entry key="8994">El formulario de origen y el formulario de almacenamiento permanente o auditoría deben pertenecer a la misma aplicación.</entry>
<entry key="8993">Si se escoge cualquiera de las opciones de copia, el nombre de formulario debe estar presente.</entry>
<entry key="8992">No se puede crear un formulario de almacenamiento o auditoría para un formulario de origen porque falta memoria o se ha producido un error de base de datos. Se ha desactivado el almacenamiento o la auditoría para este formulario.</entry>
<entry key="8991">No se pudo crear este campo en el formulario de auditoría o archivo. Si es un formulario principal, existe \nun campo con ese ID en el formulario de archivo/auditoría y se desactivará el archivo o la auditoría. Si es un formulario de \narchivo/auditoría, no se pueden crear los campos de este tipo.</entry>
<entry key="8990">No es posible modificar información de límite ni permiso para un campo de datos de un formulario de auditoría o almacenamiento permanente. Esos valores se configurarán como NULL.</entry>
<entry key="9719">Hay varias entradas que coinciden con los criterios de calificación.\nEsta operación se ha definido de tal forma que la presencia de múltiples coincidencias genera un error.</entry>
<entry key="3199">No se reconoce el argumento de línea de comandos.</entry>
<entry key="3198">Falta un valor para uno de los argumentos para la opción de línea de comandos.</entry>
<entry key="3197">Se debe especificar la opción -x {servidor}.</entry>
<entry key="9713">Error al intentar transacción de entrada masiva debido a un error en una de las operaciones individuales.</entry>
<entry key="3196">Se debe especificar la opción -s {formulario}.</entry>
<entry key="9712">Tipo de acción no válido para el final de la transacción de entrada masiva</entry>
<entry key="3195">Se debe especificar la opción -e {ID_entrada}.</entry>
<entry key="9711">No hay ninguna transacción de entrada masiva en curso</entry>
<entry key="3194">Se ha especificado un valor no válido para la opción -m.\nLos valores válidos son 0 (no maestro) y 1 (maestro).</entry>
<entry key="9710">Transacción de entrada masiva en curso</entry>
<entry key="8989">No es posible eliminar los campos de datos en el formulario de auditoría o almacenamiento permanente.</entry>
<entry key="8988">No se ha podido definir la información de auditoría o almacenamiento permanente para este formulario.</entry>
<entry key="8987">La acción de cambio de campo sólo puede ser: 1 para indicar un campo o 0 para indicar un valor.</entry>
<entry key="8986">El alias para este objeto no es único. Se establecerá como una cadena vacía.</entry>
<entry key="8985">Se han eliminado los permisos de funciones del objeto porque éste no se encuentra en una aplicación implementable.</entry>
<entry key="8984">Se han eliminado los permisos de grupo del objeto porque éste se encuentra en una aplicación implementable.</entry>
<entry key="8983">No se permite cambiar el tipo de datos del campo</entry>
<entry key="8982">El objeto ya pertenece a otra aplicación</entry>
<entry key="8981">No se permite configurar el propietario de la aplicación</entry>
<entry key="8980">No se ha podido abrir un archivo de definición de formulario del sistema: fileName.</entry>
<entry key="9701">El formulario Moneda no contiene el número correcto de campos de moneda obligatorios.</entry>
<entry key="8979">La información de nombre de buzón de correo del mensaje de notificación de correo electrónico no puede superar los 255 bytes.</entry>
<entry key="8978">La lista de organizaciones del mensaje de notificación de correo electrónico no puede superar los 255 bytes.</entry>
<entry key="8977">La lista de CCO del mensaje de notificación de correo electrónico no puede superar los 255 bytes.</entry>
<entry key="8976">La lista de CC del mensaje de notificación de correo electrónico no puede superar los 255 bytes.</entry>
<entry key="8975">La información de contestación del mensaje de notificación de correo electrónico no puede superar los 255 bytes.</entry>
<entry key="8974">La información de remitente del mensaje de notificación de correo electrónico no puede superar los 255 bytes.</entry>
<entry key="8973">El campo de preferencia de archivo centralizada reservado sólo puede existir en un formulario. Elimine el duplicado.</entry>
<entry key="8610">Asegúrese de que usa grupos correctos específicos de superposición para el usuario.</entry>
<entry key="8972">El campo de preferencia de administrador centralizada reservado sólo puede existir en un formulario. Elimine el duplicado.</entry>
<entry key="8971">El campo de preferencia de usuario centralizada reservado sólo puede existir en un formulario. Elimine el duplicado.</entry>
<entry key="8970">La clave para esta entrada debe ser única en el documento de entrada XML.</entry>
<entry key="8609">El valor de campo de estado de replicación de datos no se puede actualizar.</entry>
<entry key="8608">Error durante actividad de replicación de datos.</entry>
<entry key="8607">La operación de entrada no es válida para este inquilino.</entry>
<entry key="8969">Falta un atributo obligatorio en el documento de entrada XML.</entry>
<entry key="8606">Acceso denegado al inquilino especificado.</entry>
<entry key="8968">Definición de proceso no válida.</entry>
<entry key="8605">El inquilino especificado no es válido.</entry>
<entry key="8967">Falta un atributo XML obligatorio en la asignación XML</entry>
<entry key="8604">El grupo de superposición principal debe ser 0.</entry>
<entry key="8966">Falta un elemento XML obligatorio en la asignación XML</entry>
<entry key="8603">El valor de campo de ID de grupo de superposición no se puede actualizar.</entry>
<entry key="8965">No se ha especificado un buzón de notificaciones predeterminado</entry>
<entry key="8602">El valor de campo de ID de inquilino no se puede actualizar.</entry>
<entry key="8964">El número de entradas es menor que el valor minOccurs del elemento XML</entry>
<entry key="8601">El administrador SAAS es el único que puede realizar operaciones para este objeto.</entry>
<entry key="8963">El número de entradas excede el valor maxOccurs del elemento XML</entry>
<entry key="8600">No se permite eliminar inquilino.</entry>
<entry key="8962">Se encontró un carácter inesperado en el documento XML de entrada</entry>
<entry key="8961">Falta un elemento obligatorio en el documento de entrada XML.</entry>
<entry key="8960">El formato de la información del servidor no es correcto</entry>
<entry key="8959">AR System no admite el tipo de datos XML que se está convirtiendo.</entry>
<entry key="8958">El valor de la fecha no es válido</entry>
<entry key="8957">El formato de la fecha no es válido</entry>
<entry key="8956">Esta operación no soporta el elemento de fecha especificado</entry>
<entry key="8955">XML import and export is not supported</entry>
<entry key="8954">Se ha producido un fallo al intentar abrir el archivo</entry>
<entry key="8953">No es posible cargar la biblioteca arxmlutil</entry>
<entry key="8952">Se ha especificado un tipo de documento XML no válido.</entry>
<entry key="8951">El campo Estado no puede ser un valor enumerado de estilo de consulta</entry>
<entry key="8950">El valor de enumeración con estilo personalizado debe ser único para cada opción. El valor especificado es un duplicado.</entry>
<entry key="8949">Estilo de valor de enumeración no válido.</entry>
<entry key="8948">Opción de configuración de sesión no válida.</entry>
<entry key="8947">Clave de licencia no válida. Indique una clave de licencia válida</entry>
<entry key="8946">La cualificación EXTERNAL contiene una referencia circular</entry>
<entry key="8945">Este objeto no existe en la lista de objetos XML analizada</entry>
<entry key="8944">Error de análisis XML.Datos de caracteres no válidos.</entry>
<entry key="8943">Error de análisis de XML.  Valor de enumeración no válido.</entry>
<entry key="8942">Error de análisis de XML.  Etiqueta de atributo no válida.</entry>
<entry key="8941">Error de análisis de XML.  Etiqueta de elemento no válida</entry>
<entry key="8940">Se ha producido un error durante el análisis de la definición de XML</entry>
<entry key="4599">No se ha encontrado ningún formulario Approval Role</entry>
<entry key="4598">Se ha encontrado un duplicado del formulario Approval Role.</entry>
<entry key="4597">No se ha encontrado ningún formulario Approval Process Administrator</entry>
<entry key="4596">Se ha encontrado un duplicado del formulario Approval Process Administrator.</entry>
<entry key="4595">No se ha encontrado ningún formulario Approval More Information</entry>
<entry key="4594">Se ha encontrado un duplicado del formulario Approval More Information.</entry>
<entry key="4593">No se ha encontrado ningún formulario Approval Alternate</entry>
<entry key="4592">Se ha encontrado un duplicado del formulario Approval Alternate.</entry>
<entry key="4591">No se ha encontrado ningún formulario Approval Rule Definition</entry>
<entry key="4590">Se ha encontrado un duplicado del formulario Approval Rule Definition.</entry>
<entry key="8939">El servidor AR System Plug-In no responde.  No es posible conectar con el sistema en este momento.  Póngase en contacto con el administrador de AR System para obtener ayuda.</entry>
<entry key="8938">Se ha producido un error durante la inicialización de Xerces-c</entry>
<entry key="8937">No tiene permiso para realizar la operación de cliente: operationName.</entry>
<entry key="8936">Se ha producido un fallo en la compresión del archivo</entry>
<entry key="8935">No se han podido actualizar los formularios internos del servidor. Sólo se pueden actualizar las definiciones de formularios internos válidos.</entry>
<entry key="8934">El proceso de bifurcación de proxy no ha podido escribir información en su archivo de registro.</entry>
<entry key="8933">No se ha importado ninguna vista.</entry>
<entry key="8932">No tiene licencia de escritura.</entry>
<entry key="8931">Error en nombre de semáforo.</entry>
<entry key="8930">El formulario no se ha encontrado en el caché</entry>
<entry key="4227">No se puede abrir el archivo de registro de importación predeterminado.</entry>
<entry key="4589">El comando requiere que se especifique un ID de entrada y de formulario.</entry>
<entry key="4226">Registro {0}: hay un campo que excede el tamaño máximo permitido. (ARERR 4226)</entry>
<entry key="4588">No se ha encontrado ningún formulario Approval Process Definition</entry>
<entry key="4587">Se ha encontrado un duplicado del formulario Approval Process Definition.</entry>
<entry key="4224">La ventana receptora no ha podido procesar el mensaje difundido.</entry>
<entry key="4586">No se ha encontrado ningún formulario Approval Signature Line</entry>
<entry key="4585">Se ha encontrado un duplicado del formulario Approval Signature Line.</entry>
<entry key="4222">No se han definido asignaciones. (ARERR 4222)</entry>
<entry key="4584">Se ha encontrado un duplicado del formulario Approval Detail.</entry>
<entry key="4583">No se puede abrir el archivo de bloqueo del servidor de autorización.</entry>
<entry key="4220">No se ha podido crear el archivo de mapeo.</entry>
<entry key="4582">Hay otra instancia del servidor de autorización en ejecución o el distribuidor de aplicaciones está en uso.</entry>
<entry key="4581">Error al asignar memoria en servidor de autorización.</entry>
<entry key="4580">El servidor de autorización está en modo de licencia limitada y este formulario no tiene la etiqueta de licencia limitada adecuada.</entry>
<entry key="3134">El nombre lógico {0} no se encuentra en el formulario de asignación lógico</entry>
<entry key="3133">No se ha encontrado ningún formulario de mapeo lógico distribuido en el servidor</entry>
<entry key="3132">Hay dos formularios que contienen todos los campos de mapeo lógico distribuido reservados. Elimine uno para continuar.</entry>
<entry key="3131">Los campos de errores pendientes distribuidos reservados sólo pueden existir en un formulario. Elimine el duplicado para continuar.</entry>
<entry key="3130">No se encontraron formularios de errores pendientes en el servidor</entry>
<entry key="8929">Se ha producido un error al abrir el archivo de violación de la aplicación (&lt;ar&gt;/db/appl.vio).</entry>
<entry key="8928">Se ha producido un error al abrir el archivo de auditoría de la aplicación (&lt;ar&gt;/db/appl.aud).</entry>
<entry key="8927">El texto añadido es un mensaje del servidor de autenticación externa: error.</entry>
<entry key="8926">El texto añadido es un mensaje del servidor de autenticación externa: note.</entry>
<entry key="8925">The legal value for the RPC socket number for the External Authentication process is 390695</entry>
<entry key="8924">Dos o más formularios de la lista de formularios del flujo de trabajo tienen nombres de formulario duplicados.</entry>
<entry key="8923">Unrecognized or misused tag for workflow connection structure</entry>
<entry key="8922">El servicio de autentificación no responde. No es posible conectar con el sistema en este momento. Póngase en contacto con su administrador de AR System para obtener ayuda. </entry>
<entry key="8921">La lista de formularios del flujo de trabajo no contiene ningún formulario.</entry>
<entry key="8920">Debe especificarse un formulario para el flujo de trabajo para crear un vínculo activo, filtro o escalación.</entry>
<entry key="4218">Sólo se permite un argumento -d en la línea de comandos.</entry>
<entry key="4579">El servidor de autorización está en modo de licencia limitada y no se encuentra ningún formulario asociado a esta etiqueta de licencia limitada.</entry>
<entry key="4216">La importación se ha completado con errores:\nse han importado {0} registros; no se han importado {1} registros; {2} registros se han truncado. (ARERR 4216)</entry>
<entry key="4578">Hay dos formularios con el mismo rótulo de licencia</entry>
<entry key="4577">No hay licencia de Approval Server - no se puede ejecutar el motor de aprobación</entry>
<entry key="4214">\nFin de los registros de {0}.\n\n</entry>
<entry key="4212">La importación se ha completado satisfactoriamente:\n se han importado {0} registros; se han truncado {1} registros. (ARERR 4212)</entry>
<entry key="4210">Registro {0}: no hay suficientes campos; se han encontrado {1}, se esperaban {2}. (ARERR 4210)</entry>
<entry key="3129">No se ha encontrado ningún formulario de grupos distribuidos en el servidor</entry>
<entry key="3128">Los campos de grupos distribuidos reservados sólo pueden existir en un formulario. Elimine el duplicado para continuar.</entry>
<entry key="3127">El campo Indicador maestro es obligatorio en el formulario de origen para la transferencia con propiedad.</entry>
<entry key="3126">En la transferencia con propiedad el formulario de destino debe contener el campo de servidor de origen.</entry>
<entry key="99">Se ha encontrado el mismo ID se servidor de AR System en dos servidores distintos. No se podrá acceder a ninguno de ellos\nhasta que no se haya cerrado uno y se hayan reiniciado las herramientas.</entry>
<entry key="3125">En la transferencia con propiedad el formulario de destino debe contener el campo de formulario de origen.</entry>
<entry key="98">Ya no es válida la función de comandos de administrador.</entry>
<entry key="3124">En la transferencia con propiedad es necesario que el formulario de destino contenga el campo de indicador maestro.</entry>
<entry key="97">Sólo es posible establecer conexión con un servidor sin licencia por sesión. Se ha denegado la conexión al segundo servidor.</entry>
<entry key="3123">Debe asignar el campo de ID de entrada al campo de ID de entrada de destino, o el campo de ID de entrada de origen tiene que estar presente en el formulario de destino.</entry>
<entry key="96">El cliente de AR System no admite esta función.</entry>
<entry key="3122">Ya no existe el registro de destino para un proceso distribuido (transferencia distribuida, actualización distribuida, devolución distribuida).</entry>
<entry key="95">Se ha producido un fallo al iniciar RPC y los sockets.</entry>
<entry key="3121">Se han encontrado ID de entrada duplicados durante la transferencia para la acción especificada de creación de nuevo registro. Falta el campo obligatorio de ID de petición original en el formulario de destino.</entry>
<entry key="94">Se ha agotado el tiempo de espera durante la consulta a la base de datos. Vuelva a intentar la operación con unos criterios de búsqueda más concretos para restringir los resultados.</entry>
<entry key="3120">No se ha podido realizar la operación distribuida porque falta la información adicional sobre elemento que debe eliminarse.</entry>
<entry key="93">El servidor estaba ocupado, por lo que se agotó el tiempo de espera durante la recuperación de datos. Vuelva a intentar la operación.</entry>
<entry key="8919">No se puede obtener el próximo ID de VUI disponible.</entry>
<entry key="92">Se ha agotado el tiempo de espera durante la actualización de la base de datos. El servidor ha aceptado la operación y lo normal es que la realice satisfactoriamente.</entry>
<entry key="8918">No se puede actualizar el próximo ID de VUI disponible.\nNo ha podido actualizar la columna de próximo ID de campo en la base de datos para una nueva VUI en un formulario.</entry>
<entry key="91">Se ha producido un fallo en la llamada a RPC.</entry>
<entry key="8917">No se puede obtener el próximo ID de campo disponible.</entry>
<entry key="90">No es posible establecer una conexión de red con el servidor de AR System.</entry>
<entry key="8916">No se puede actualizar el próximo ID de campo disponible.</entry>
<entry key="8915">No hay suficiente espacio en disco para realizar registros en el archivo solicitado. Libere espacio en disco antes de continuar.</entry>
<entry key="8914">Registro de flujo de trabajo activado.</entry>
<entry key="8913">Un servidor no ha podido obtener o bloquear un semáforo. Asegúrese de que su ordenador tiene la configuración correcta para memoria compartida y semáforos. De ser así, ejecute arsystem stop y luego arsystem start.</entry>
<entry key="8912">Las versiones del servidor de AR System anteriores a 4.0 no admiten la llamada ARGetListEntryWithFields.</entry>
<entry key="8911">Algunos de los campos se han truncado en la lista de resultados, porque la longitud total de los campos y separadores excede la máxima permitida.</entry>
<entry key="8910">No se pueden eliminar los campos a los que se hace referencia en un calificador de un campo de tabla.</entry>
<entry key="4208">Registro {0}: hay demasiados campos; se han encontrado {1}, se esperaban {2}. (ARERR 4208)</entry>
<entry key="4206">Registro {0}: "{1}" no es un valor válido para el campo "{2}'. (ARERR 4206)</entry>
<entry key="4568">Hora de inicio o de fin proporcionada para el comando no válida</entry>
<entry key="4567">El comando requiere los parámetros adecuados</entry>
<entry key="4204">El archivo de importación especificado contiene un registro con formato incorrecto.</entry>
<entry key="4566">No se ha encontrado ningún formulario de unión de detalles y firma de aprobación en el servidor.</entry>
<entry key="4565">No se ha encontrado ningún formulario de firma de aprobación en el servidor.</entry>
<entry key="4202">No es posible encontrar el campo de formulario con un índice guardado. (ARERR 4202)</entry>
<entry key="4564">El ID de entrada especificado en el comando no es válido.</entry>
<entry key="4563">El comando requiere que se especifique un ID de entrada.</entry>
<entry key="4200">El archivo de importación {0} presenta un tipo desconocido. (ARERR 4200)</entry>
<entry key="4562">El nombre de campo especificado en el comando no es válido.</entry>
<entry key="4561">El comando requiere que se especifique un nombre de campo.</entry>
<entry key="3119">No se puede realizar la transferencia o actualización porque el mapeo de transferencia está desactivado.</entry>
<entry key="4560">No se ha encontrado ningún formulario de detalles de aprobación en el servidor.</entry>
<entry key="3118">No se ha podido registrar un comando distribuido.</entry>
<entry key="3117">No se ha podido realizar la actualización. El campo de formulario o servidor de origen no tiene ningún valor.</entry>
<entry key="3116">Sólo se puede transferir la copia maestra de una entrada.</entry>
<entry key="89">No se admiten llamadas a los datos de formularios de unión en la base de datos de archivos planos.\nLa definición de los formularios de unión se almacena pero no se puede utilizar.</entry>
<entry key="3115">No se reconoce el tipo de petición pendiente.</entry>
<entry key="88">En la base de datos de archivos planos no se admiten comandos SQL directos.</entry>
<entry key="3114">El servidor de destino indicado en la definición de mapeo debe ser el servidor de destino utilizado al intentar el mapeo.</entry>
<entry key="87">El servidor de archivos planos está acercándose al límite máximo del tamaño de archivos (cuando se alcance el límite no se admitirán más envíos).</entry>
<entry key="3113">El formulario de destino indicado en la definición de mapeo debe ser el formulario de destino utilizado al intentar el mapeo.</entry>
<entry key="86">No se pueden crear índices en la base de datos de archivos planos.\nLa definición de índice se almacena pero no se implanta.</entry>
<entry key="3112">El servidor de origen indicado en la definición de mapeo debe ser el servidor de origen utilizado al intentar el mapeo.</entry>
<entry key="85">No es posible crear índices en un formulario de unión. Para indexar un campo, defina el índice en el formulario base.</entry>
<entry key="3111">El formulario de origen indicado en la definición de mapeo debe ser el formulario de origen utilizado al intentar el mapeo</entry>
<entry key="84">Los campos con una longitud superior a 255 bytes no pueden estar en una lista de clasificación. Para evitar que se produzcan errores, se ha eliminado el campo de la lista de clasificación.</entry>
<entry key="3110">Hay dos formularios que contienen todos los campos pendientes distribuidos reservados. Elimine uno para continuar.</entry>
<entry key="83">Los campos con una longitud superior a 255 bytes no pueden estar en una lista de resultados. </entry>
<entry key="8909">No se permiten formularios de cuadro diálogo en formularios de unión.</entry>
<entry key="82">Los campos con una longitud superior a 255 bytes no pueden estar en un\níndice. </entry>
<entry key="8908">El inicio de sesión en Windows falla.</entry>
<entry key="81">El campo está reservado para un servidor distribuido y sólo puede ser actualizado por procesos del servidor distribuido.</entry>
<entry key="8907">Los formularios de cuadro de diálogo sólo pueden tener campos de sólo visualización.</entry>
<entry key="80">Error al eliminar el campo. El contenido del campo se ha establecido en nulo y se ha cambiado el nombre del campo.</entry>
<entry key="8906">Los formularios de cuadro de diálogo no pueden tener campos principales.</entry>
<entry key="8905">No es posible usar escalaciones en formularios de cuadro de diálogo.</entry>
<entry key="8904">No es posible usar filtros en formularios de cuadro de diálogo.</entry>
<entry key="8903">No se puede realizar la operación de lista de clasificación en un formulario de cuadro de diálogo.</entry>
<entry key="8902">No se puede realizar la operación de lista de clasificación en un formulario de cuadro de diálogo.</entry>
<entry key="8901">No se puede realizar la operación GetListFields en un formulario de cuadro de diálogo.</entry>
<entry key="8900">No se puede realizar la operación GetListFields en un formulario de cuadro de diálogo.</entry>
<entry key="4559">Se ha producido un error de línea de asignación.</entry>
<entry key="4558">Se ha producido un error de línea de cualificación.</entry>
<entry key="4557">El comando para analizar los campos establecidos requiere que se especifiquen dos formularios.</entry>
<entry key="4556">El nombre de formulario especificado en el comando no es válido.</entry>
<entry key="4555">El comando requiere que se especifique un nombre de formulario.</entry>
<entry key="4554">Error de comando de aplicación.</entry>
<entry key="4553">No se ha encontrado ningún formulario pendiente de aplicación en el servidor.</entry>
<entry key="4552">Los campos de aplicación pendiente reservados sólo pueden existir en un formulario. Elimine los duplicados para continuar.</entry>
<entry key="4551">Debe ser usuario del servidor de aplicaciones para realizar esta operación.</entry>
<entry key="3109">No se ha encontrado ningún formulario pendiente distribuido en el servidor.</entry>
<entry key="4550">Error al crear formulario de aplicación.</entry>
<entry key="3108">Hay dos formularios que contienen todos los campos de asignación distribuida reservados. Elimine uno para continuar.</entry>
<entry key="3107">No se ha encontrado ningún formulario de asignación distribuida en el servidor.</entry>
<entry key="3106">El servidor al que se va a acceder no tiene licencia para Distributed Server Option.</entry>
<entry key="79">No se puede crear un índice único de base de datos en campos de este tipo</entry>
<entry key="78">Ha quedado libre una licencia de texto completo y se le ha asignado.[\\n]El acceso se ha actualizado para permitirle realizar búsquedas de texto.</entry>
<entry key="77">No hay licencias de texto completo flotantes disponibles.\nSe accederá al sistema sin capacidad para realizar búsquedas de texto.\nSe actualizará la licencia cuando haya una disponible.</entry>
<entry key="3103">Error al asignar memoria para el proceso de DSO.</entry>
<entry key="76">Ha quedado libre una licencia de escritura y se le ha asignado.\nEl acceso se ha actualizado a acceso de escritura.</entry>
<entry key="3102">Ya está ejecutándose otra instancia del servidor distribuido.</entry>
<entry key="75">No hay licencias de escritura flotantes disponibles.\nSe accederá al sistema en modo de sólo lectura.\nSe actualizará la licencia cuando haya una disponible.</entry>
<entry key="3101">No se ha podido abrir el archivo de bloqueo del servidor distribuido ar.lck.390601.</entry>
<entry key="74">Se ha especificado un índice duplicado. Se ha omitido el duplicado.</entry>
<entry key="3100">Este sistema AR System no tiene licencia para utilizar Distributed Server Option</entry>
<entry key="73">Los cambios de configuración en el modo de remitente surtirán efecto tras cerrar y reiniciar AR System. </entry>
<entry key="72">Las entradas coincidentes con la consulta superan el número máximo especificado por el servidor.</entry>
<entry key="71">Sólo el administrador tiene acceso a este vínculo activo.</entry>
<entry key="70">El menú de caracteres al que hacen referencia uno o más campos de este formulario no existe.</entry>
<entry key="4549">La contraseña proporcionada no es válida para el usuario que está realizando la operación.</entry>
<entry key="69">Error al crear una de las vistas SQL para el formulario en la base de datos SQL. El formulario se ha creado correctamente, pero la vista SQL no se ha aplicado.</entry>
<entry key="68">La variable de entorno RPC está fuera del rango permitido\n(390600, 390603, 390619 - 390669, 390680 - 390694).\nNOTA: El valor 390603 y el rango 390619 - 390669 corresponden a servidores especializados \ny tienen funcionalidad restringida.</entry>
<entry key="67">No se puede abrir el menú.</entry>
<entry key="66">Las entradas coincidentes con la consulta superan el número máximo especificado para la recuperación.</entry>
<entry key="65">La sintaxis de la nueva definición de filtro no admite varios vínculos de formulario. Sólo se ha cargado el primer vínculo.</entry>
<entry key="64">La acción de filtro/escalación no puede escribir en el archivo de registro especificado. Se ha creado la acción pero no se ha registrado en el archivo de registro.</entry>
<entry key="63">No se pueden obtener uno o más valores de la operación estadística debido a restricciones de\npermiso. Estos valores se han excluido del cálculo estadístico.</entry>
<entry key="62">No tiene acceso al registro solicitado.</entry>
<entry key="2009">No hay ningún servidor especificado en la línea de comandos ni en el archivo de directorio de AR System.</entry>
<entry key="61">No tiene acceso de lectura a este campo en este registro.</entry>
<entry key="2008">Las opciones de la línea de comandos no son válidas.</entry>
<entry key="60">No tiene acceso de lectura a este campo.</entry>
<entry key="2007">No se puede leer el archivo de datos.</entry>
<entry key="2006">Se ha producido un fallo al recuperar entradas del archivo de directorio del servidor.</entry>
<entry key="2005">No hay ningún servidor accesible actualmente.</entry>
<entry key="2004">No se puede iniciar AR System.</entry>
<entry key="2003">No es posible conectar con el servidor X.</entry>
<entry key="2002">No es posible leer el archivo de configuración.\nPuede que el valor de la variable de entorno ARHOME no esté establecido correctamente.</entry>
<entry key="2001">No se puede asignar memoria.</entry>
<entry key="9098">Los campos de licencia de servidor sólo pueden existir en un formulario. Elimine el formulario duplicado formName.</entry>
<entry key="9097">No se encuentra el formulario de licencia del servidor.</entry>
<entry key="9096">El valor especificado para el modo de cadena de autenticación está fuera del rango de valores de 0 - 4</entry>
<entry key="9095">Se han eliminado los permisos de funciones de subadministradores del objeto porque dicho objeto no está en una aplicación de distribución</entry>
<entry key="9094">Se han eliminado los permisos del grupo de subadministradores del objeto porque dicho objeto está en una aplicación de distribución.</entry>
<entry key="9093">User is currently connected from another machine.</entry>
<entry key="9092">El archivo pendiente está corrupto.</entry>
<entry key="9091">Datos del usuario dañados. Licencia eliminada.</entry>
<entry key="9090">No se puede cambiar el tipo de licencia de un usuario a Fija más de 3 veces en 1 semana.</entry>
<entry key="59">Error al iniciar sesión. Conexión de usuario invitado establecida.</entry>
<entry key="399">Error in definition for an active link</entry>
<entry key="57">Uno o más campos de la operación estadística tienen el valor NULL.\nSerán excluidos del cálculo estadístico.</entry>
<entry key="398">No se puede obtener la memoria para caché.</entry>
<entry key="56">El registro no existe en el formulario.</entry>
<entry key="397">El campo reservado GroupList supera el límite de 4000 caracteres.</entry>
<entry key="55">El siguiente elemento no se ha importado</entry>
<entry key="396">No se encuentra el archivo de compatibilidad para el objeto especificado.</entry>
<entry key="54">No se ha especificado ningún cambio para la operación de actualización.</entry>
<entry key="395">El sistema ha agotado el tiempo de espera mientras esperaba a que un proceso devolviera un valor.</entry>
<entry key="53">Es necesario tener privilegios de administrador para obtener información sobre permisos.</entry>
<entry key="394">Actualmente AR System está en modo "sólo administrador". Repita la operación más tarde.</entry>
<entry key="52">El campo es esencial para el sistema y no se puede modificar.</entry>
<entry key="393">El campo de historial de estado no se puede usar como labelField ni como valueField en el menú de consultas.</entry>
<entry key="51">El ID de campo especificado no existe en este formulario.</entry>
<entry key="392">El nombre de campo o VUI tiene que ser exclusivo para el formulario. Ya hay otro campo o VUI con ese nombre.</entry>
<entry key="50">No tiene permiso para este campo.</entry>
<entry key="391">Ha fallado la creación de la interfaz VUI.</entry>
<entry key="390">No se puede eliminar la VUI predeterminada para un formulario. Todos los formularios requieren una VUI como mínimo.</entry>
<entry key="2358">Ha fallado la operación de establecimiento.</entry>
<entry key="2357">Ha fallado la operación de obtención.</entry>
<entry key="2356">Ha introducido un valor en un campo de números reales \nque está fuera del rango permitido.</entry>
<entry key="2355">Ya hay un vínculo activo en este formulario con este nombre:</entry>
<entry key="2354">No ha introducido datos para ninguno de los campos.\nDebe introducir datos para al menos uno de los campos antes de utilizar el botón Aplicar.</entry>
<entry key="2353">No posee el permiso necesario para realizar operaciones de servidor distribuido.</entry>
<entry key="2352">Uno de los servidores de asignación no está disponible o no existe.</entry>
<entry key="2351">La definición de asignación no es válida. Vuelva a especificar la asignación personalizada.</entry>
<entry key="2350">Nombre de asignación duplicado. Cambie el nombre de la asignación distribuida.</entry>
<entry key="9089">Datos del usuario dañados.</entry>
<entry key="9088">El archivo de importación no contiene una definición de aplicación.</entry>
<entry key="9085">No se ha encontrado la dirección IP del equipo</entry>
<entry key="9084">El usuario está conectado actualmente desde otro equipo.</entry>
<entry key="9083">No se encuentra el formulario de configuración de estadísticas de la aplicación</entry>
<entry key="9082">Los campos de estadísticas de aplicación sólo pueden existir en un formulario. Elimine el duplicado.</entry>
<entry key="9081">No se encuentra el formulario de estadísticas de la aplicación</entry>
<entry key="9080">Los campos de estadísticas de aplicación sólo pueden existir en un formulario. Elimine el duplicado.</entry>
<entry key="49">Error interno: el ID de petición no es válido.</entry>
<entry key="48">No hay suficiente espacio para que se devuelva la respuesta (mínimo de 4096 bytes).</entry>
<entry key="389">VUI duplicada para el formulario.</entry>
<entry key="47">Se ha agotado el tiempo de espera para la notificación por correo electrónico antes de completar la operación.</entry>
<entry key="388">No existe interfaz VUI para el formulario especificado.</entry>
<entry key="46">En las escalaciones no se admite la acción de mensaje ni la acción de registro en bifurcaciones ELSE.</entry>
<entry key="387">Si se actualiza esta entrada se violará la condición de unión.</entry>
<entry key="386">Se ha producido una excepción durante la manipulación de la excepción anterior.</entry>
<entry key="44">Ha superado el número máximo de formularios permitidos de acuerdo con la licencia de servidor actual.</entry>
<entry key="385">Se ha especificado el mismo ID varias veces en una llamada API de “varias” operaciones. Cada\nID especificado para esta llamada debe ser único.</entry>
<entry key="43">No se puede recuperar el menú para el campo de caracteres "field name".</entry>
<entry key="384">El nombre especificado contiene un carácter no válido. Sólo están permitidos caracteres imprimibles.</entry>
<entry key="42">El servidor no tiene licencia para ejecutarse con múltiples sockets de RPC.\nSe ignorará la configuración para continuar.</entry>
<entry key="383">El menú Archivo contiene demasiados elementos en un nivel (máximo 1000).</entry>
<entry key="41">Argumento de línea de comandos no reconocido. Se ignorará la línea de comandos para continuar.</entry>
<entry key="382">Los valores de esta entrada infringen el índice exclusivo que se ha definido para este formulario.</entry>
<entry key="381">Varias entradas coinciden con las condiciones del filtro. Esta operación se ha definido de tal forma que la presencia de múltiples coincidencias genere un error.</entry>
<entry key="2349">Ha introducido un valor en un campo de enteros \nque está fuera del rango permitido.</entry>
<entry key="380">Ningún elemento coincide con las condiciones de filtro. Esta operación se ha definido de tal forma que la ausencia de coincidencias genere\nun error.</entry>
<entry key="2348">El tipo de datos de campo y el tipo de datos de asignación son incompatibles.</entry>
<entry key="2347">Faltan datos de botón.</entry>
<entry key="2346">No se ha expandido el menú de consulta.</entry>
<entry key="2345">No es posible expandir el menú {0} para el campo {1}.</entry>
<entry key="2344">Errores de exportación</entry>
<entry key="2343">Los valores de selección deben ser exclusivos.</entry>
<entry key="2342">El formato del archivo de definición de macro no es válido.</entry>
<entry key="2341">Especificación de parámetro no válida en la línea de asignación DDE.</entry>
<entry key="2340">Hay demasiados niveles en la macro anidada.</entry>
<entry key="9079">Los campos de estadísticas de servidor sólo pueden existir en un formulario. Elimine el duplicado</entry>
<entry key="9078">No es posible encontrar el formulario de estadísticas del servidor</entry>
<entry key="9077">Los campos de eventos de servidor sólo pueden existir en un formulario. Elimine el duplicado.</entry>
<entry key="9076">No es posible encontrar el formulario de eventos del servidor. </entry>
<entry key="9075">Se ha detectado un problema al crear uno de los formularios del sistema del servidor.</entry>
<entry key="4513">No se ha encontrado ningún formulario Approval</entry>
<entry key="4512">No se ha encontrado ningún formulario Approval Notification</entry>
<entry key="9072">Only one form can contain the Role form fields</entry>
<entry key="4511">No se ha encontrado ningún formulario Approval Administration</entry>
<entry key="9071">Only one form can contain the Group form fields</entry>
<entry key="4510">Dos o más funciones tienen el mismo nombre</entry>
<entry key="9070">Only one form can contain the User form fields</entry>
<entry key="39">Se ha agotado el tiempo de espera antes de terminar el proceso de establecimiento de campos del filtro o escalación. </entry>
<entry key="38">El proceso de definición de campos del filtro o la escalación ha devuelto un error. Se ha rechazado la transacción actual. No se ha actualizado la base de datos.</entry>
<entry key="379">Ha surgido un problema durante la creación de uno de los formularios distribuidos.</entry>
<entry key="37">Se ha producido un error al acceder a uno de los archivos de seguimiento de depuración. Seguimiento de depuración en archivo desactivado.</entry>
<entry key="378">Para realizar esta operación es preciso contar con un servidor distribuido.</entry>
<entry key="36">La versión de la base de datos no es la prevista (tendrá que ejecutar un programa de actualización).</entry>
<entry key="377">La operación distribuida o de aplicación especificada en la acción ejecutar proceso del filtro contiene comillas que no coinciden.</entry>
<entry key="35">Hay otra copia del servidor ejecutándose en el mismo socket de RPC.</entry>
<entry key="376">No se puede actualizar esta entrada. Esta entrada distribuida no es la copia maestra.</entry>
<entry key="34">Se ha producido un error al abrir el archivo de bloqueo del servidor de AR System.</entry>
<entry key="375">Hay un nombre de asignación distribuida duplicado.</entry>
<entry key="33">AR System no ha podido iniciar un proceso. Asegúrese de que el sistema tiene recursos suficientes.</entry>
<entry key="374">La asignación distribuida no existe en el servidor.</entry>
<entry key="32">El servidor de AR System ha terminado con normalidad.</entry>
<entry key="373">Debe ser administrador para acceder a la asignación distribuida.</entry>
<entry key="31">Se le ha asignado al nuevo usuario una licencia fija del siguiente tipo</entry>
<entry key="372">No fue posible crear un evento de aviso</entry>
<entry key="30">Ha alcanzado el límite de licencias de usuario fijas del siguiente tipo.</entry>
<entry key="371">No es posible modificar el valor del campo Remitente.\nEl modo de remitente del sistema está configurado para estar bloqueado.</entry>
<entry key="2339">Falló la eliminación.</entry>
<entry key="370">El formulario no tiene ID de formulario.</entry>
<entry key="2338">No se puede cambiar el tipo de una acción ya existente.</entry>
<entry key="2337">El ID de campo es demasiado grande.</entry>
<entry key="2336">No hay ninguna acción IF definida. Cree una acción IF como mínimo.</entry>
<entry key="2335">El ancho total de los campos excede el máximo.</entry>
<entry key="2334">Debe seleccionar un formulario.</entry>
<entry key="2333">El formato de archivo no es válido.</entry>
<entry key="2332">Hay un nombre de campo que no es válido.</entry>
<entry key="2331">Se ha producido un error al dar formato al texto de diario.</entry>
<entry key="2330">No existe un usuario especificado en el archivo de configuración.\nUtilice la opción de inicio de sesión incluida en el menú Archivo para iniciar la sesión como administrador.</entry>
<entry key="4503">reinicio de ARSystem Application Server</entry>
<entry key="9063">El servidor permite solamente clientes Unicode (excepto las herramientas de administrador y de avisos).</entry>
<entry key="4502">Operación cancelada debido a un error</entry>
<entry key="1243">Hay un nombre duplicado para la vista.\n¿Desea sobrescribir la vista existente?</entry>
<entry key="9062">No se ha podido convertir de formato Unicode a datos de caracteres </entry>
<entry key="4501">El servidor de aplicaciones AR System ha terminado. Se ha detectado un error grave.</entry>
<entry key="1242">Puede continuar con los archivos de vista personalizada antiguos o los puede volver a cargar del servidor. ¿Desea volver a cargar el formulario del servidor? Si selecciona Continuar perderá la vista personalizada.</entry>
<entry key="9061">No se han podido convertir los datos de caracteres a formato Unicode.</entry>
<entry key="4500">El servidor de aplicaciones AR System ha terminado al recibir una señal o excepción.</entry>
<entry key="1241">El administrador ha actualizado este formulario en un servidor de AR System 2.1. Su vista personalizada no se puede actualizar con esta herramienta. Si continúa, pueden surgir problemas. ¿Desea continuar?</entry>
<entry key="9060">Un error del sistema ha evitado que se abriera el convertidor de Unicode.</entry>
<entry key="1240">La vista personalizada para este formulario se ha actualizado al formato de AR System 3.0. Debido a las limitaciones de la traducción de la versión, quizás deba volver a colocar algunos botones mediante Personalizar vista.</entry>
<entry key="29">La licencia del servidor de AR es una licencia de demostración que caduca.</entry>
<entry key="28">Ha caducado la licencia de demostración de este servidor AR. Póngase en contacto con su distribuidor para obtener información sobre licencias.</entry>
<entry key="369">Debe ser administrador para poder acceder a la escalación.</entry>
<entry key="27">No se ha especificado una clave de autorización para esta copia de Action Request System(R), aunque se puede usar o evaluar. Para obtener funciones ilimitadas, póngase en contacto con su representante de ventas.</entry>
<entry key="368">Se ha producido un error en la definición de una escalación.</entry>
<entry key="26">Las operaciones de administrador están desactivadas en este servidor</entry>
<entry key="367">Hay un nombre de escalación duplicado.</entry>
<entry key="25">Los campos de la acción de definición de campos no existen en el formulario de destino.</entry>
<entry key="366">La escalación no existe en el servidor.</entry>
<entry key="24">Se ha producido un error al intentar ejecutar el proceso de filtro o escalación.</entry>
<entry key="23">Se ha logrado abrir el archivo de registro de filtro o escalación o escribir en él correctamente.</entry>
<entry key="364">Un campo de diario no puede tener asignado el valor NULL en un filtro o en una escalación.</entry>
<entry key="22">Error al abrir o escribir en el archivo de registro del filtro o la escalación. Se han suspendido los registros en el archivo de registro.</entry>
<entry key="363">El campo obligatorio tiene asignado el valor $DEFAULT$, pero no hay valores predeterminados para el campo.</entry>
<entry key="21">Servidor de AR System interrumpido. Error grave en ARSERVER.</entry>
<entry key="362">El servidor de archivos planos ha alcanzado el tamaño máximo de archivos permitido. No se pueden crear más entradas.</entry>
<entry key="20">El servidor de AR System ha terminado al recibir una señal o excepción.</entry>
<entry key="361">Se ha realizado una búsqueda no calificada y el servidor ha sido configurado para no admitir este tipo de búsquedas.\nDebe especificar algún criterio de búsqueda para realizar búsquedas en este formulario.</entry>
<entry key="2329">No hay ninguna macro de administrador definida.</entry>
<entry key="360">No existe ninguna proporción de conversión de moneda para la conversión solicitada.</entry>
<entry key="2328">No existe un servidor conocido especificado en el archivo de configuración.\nSe restablecerá de forma predeterminada el primer servidor especificado en el archivo de directorio.</entry>
<entry key="2326">Ha especificado un ID de campo ya utilizado.</entry>
<entry key="2325">Los ID de campo menores de 100 están reservados para los campos esenciales.</entry>
<entry key="2324">La longitud del campo interno no puede ser menor que cero.</entry>
<entry key="2323">Operación aritmética no reconocida.</entry>
<entry key="2322">Ha introducido un carácter que no es numérico para un campo numérico</entry>
<entry key="2321">Ha introducido un valor de formato incorrecto para un campo real</entry>
<entry key="2320">Se ha detectado un error de línea de cualificación en la posición siguiente:</entry>
<entry key="9059">El formulario de unión contiene una referencia circular.</entry>
<entry key="1239">Hay un nombre de macro duplicado.</entry>
<entry key="9058">Se ha producido un fallo en la actualización del menú  o vínculo activo localizado</entry>
<entry key="9057">No se permite la recursión de consultas localizadas</entry>
<entry key="9056">El servidor no está localizado</entry>
<entry key="4857">El índice de partidas está fuera de los límites de esta solicitud de adquisición</entry>
<entry key="1598">Esta aplicación no admite la personalización de vistas de formularios anteriores a Action Request System(R) 3.0. Dichas vistas se pueden personalizar en versiones anteriores de esta aplicación.</entry>
<entry key="9055">El archivo de importación de VUI tiene un formato incorrecto</entry>
<entry key="4856">No se pudo encontrar el formulario de solicitud de adquisición-partida</entry>
<entry key="1597">La operación de importación ha fallado (pero está continuando) en una fila de datos.</entry>
<entry key="9054">El campo especificado no existe en el formulario</entry>
<entry key="4855">El comando requiere que se especifique un ID de entrada y de formulario.</entry>
<entry key="1596">La operación de importación se interrumpió en una fila de datos.</entry>
<entry key="9053">No se ha encontrado la VUI predeterminada especificada en el archivo de importación de esquema. La VUI predeterminada se ha redefinido con una VUI previa del formulario</entry>
<entry key="4854">El comando requiere un ID de entrada, un rótulo y demás</entry>
<entry key="1595">El formato del contenido del archivo de importación es incoherente con el tipo de formato.</entry>
<entry key="1233">Su unidad de disco duro está casi llena, elimine los archivos que no desee conservar.</entry>
<entry key="9052">La VUI no es exclusiva para el formulario. Las propiedades de plataforma, entorno local y etiqueta de esta VUI deben ser exclusivas para el formulario</entry>
<entry key="4853">El comando requiere un ID de entrada</entry>
<entry key="1594">Tipo de archivo de importación no reconocido.</entry>
<entry key="1232">El proceso de grabación de macros está activo. Se aplicarán las modificaciones en la entrada\npero no se grabarán en la macro.</entry>
<entry key="9051">Existen varios catálogos de mensajes. Sólo debe existir un catálogo de mensajes.</entry>
<entry key="4852">Se ha producido un fallo al actualizar una partida en la solicitud de adquisición</entry>
<entry key="1593">Debe especificar un nombre de archivo.</entry>
<entry key="9050">Se ha activado la localización pero no existe ningún Catálogo de mensajes </entry>
<entry key="4851">Se ha producido un fallo al dividir las partidas de la solicitud de adquisición</entry>
<entry key="1592">No se puede traducir el nombre de grupo en el campo de lista de grupos.</entry>
<entry key="1230">Se va a eliminar la definición de comando de usuario seleccionada.</entry>
<entry key="4850">El ID pendiente se requiere cuando se ejecuta en modo de un comando</entry>
<entry key="1590">Formato de valor de tiempo no reconocido</entry>
<entry key="359">Las operaciones de establecer, crear o eliminar definiciones sólo se admiten en el socket de RPC 390600.</entry>
<entry key="358">Se ha producido un error al acceder a un archivo de menú en el servidor.</entry>
<entry key="357">El menú de caracteres contiene demasiados elementos en un nivel (máximo 99).</entry>
<entry key="356">Hay un nombre de menú de caracteres duplicado.</entry>
<entry key="3403">No se puede finalizar el servicio Web para la autenticación.</entry>
<entry key="355">Debe ser administrador para poder acceder al filtro.</entry>
<entry key="3402">No se puede inicializar el servicio Web para la autenticación.</entry>
<entry key="354">No posee acceso al comando de administrador.</entry>
<entry key="3401">Dirección URL de destino de autenticación externa no configurada.</entry>
<entry key="353">No posee acceso al formulario.</entry>
<entry key="3400">No se puede acceder al archivo de configuración del servidor</entry>
<entry key="352">Se ha especificado la notificación al grupo de asignados o de remitentes.\nLa referencia al grupo de asignados o de remitentes existe en\nel campo Remitente o Asignado a.\nSe cancelará la notificación para evitar un posible bucle infinito.</entry>
<entry key="351">No se puede especificar la cualificación en el campo de contraseña.</entry>
<entry key="2319">Se ha detectado un error de línea de asignación en la posición siguiente:</entry>
<entry key="350">Se ha intentado dividir entre cero (0) en una operación aritmética.</entry>
<entry key="2318">Se ha detectado un error. No es posible crear la pantalla para establecer campos.</entry>
<entry key="2317">En la lista de grupos hay un grupo no reconocido o la lista de grupos excede la longitud máxima permitida.</entry>
<entry key="2316">Se esperaba una operación aritmética.</entry>
<entry key="2315">Seleccione una condición de ejecución para el vínculo activo.</entry>
<entry key="2314">Seleccione un campo para la condición 'Ejecutar'.</entry>
<entry key="2313">Introduzca un nombre de vínculo activo.</entry>
<entry key="2312">Debe seleccionar un formulario.</entry>
<entry key="2311">Ha creado el número máximo de acciones de vínculo activo permitidas.</entry>
<entry key="2310">Se ha producido un error al escribir en un archivo.</entry>
<entry key="1229">Se va a eliminar la definición de informe personalizado seleccionada.</entry>
<entry key="4849">Ningún campo o campo de ID de petición de adquisición contiene un valor incorrecto para la partida</entry>
<entry key="1228">Se va a eliminar la definición de macro seleccionada.</entry>
<entry key="4848">Ningún campo o campo de número de línea contiene un valor incorrecto para la partida</entry>
<entry key="1589">El formato de la referencia de historial de estado no es válido</entry>
<entry key="1227">Se ha producido un fallo al intentar expandir el menú de caracteres.</entry>
<entry key="4847">El comando Line Item Mapback requiere que el formulario sea el de partidas</entry>
<entry key="1588">El valor especificado para la selección no es ninguno de los valores definidos para este campo</entry>
<entry key="1226">¿Desea salir de la herramienta User?</entry>
<entry key="4846">Se requiere un valor de proveedor para cada línea para poder dividir las partidas</entry>
<entry key="1587">En la línea de consulta hay una referencia a un campo no reconocida</entry>
<entry key="1225">Hay un nombre duplicado para el comando de usuario.\n¿Desea sobrescribir el comando de usuario existente?</entry>
<entry key="1586">En este punto se esperaba un paréntesis de cierre</entry>
<entry key="1224">Hay un nombre duplicado para el informe personalizado.\n¿Desea sobrescribir el informe personalizado existente?</entry>
<entry key="4844">El comando Line Item Map requiere que el formulario sea el de petición de adquisición</entry>
<entry key="1585">Hay demasiados niveles anidados de paréntesis en el comando</entry>
<entry key="1223">Hay un nombre duplicado para la macro.\n¿Desea sobrescribir la macro existente?</entry>
<entry key="4843">El recuento de filas en la parte no es coherente con la definición de parte</entry>
<entry key="1584">En este punto se esperaba un campo o un valor</entry>
<entry key="1222">No se ha encontrado ayuda para el campo especificado.</entry>
<entry key="4842">No se ha reconocido el valor del tipo de parte</entry>
<entry key="1583">En este punto se esperaba una operación relacional</entry>
<entry key="1221">El archivo especificado ya existe.</entry>
<entry key="4841">Se ha producido un error al intentar abrir un archivo de catálogo de partes</entry>
<entry key="1582">En este punto se esperaba una operación lógica</entry>
<entry key="1220">No ha guardado los cambios en la ventana de ayuda expandida.\nNo se incluirán en la operación actual si decide continuar.</entry>
<entry key="4840">Se ha especificado una categoría que no existe</entry>
<entry key="1581">Hay un carácter inesperado en esta ubicación de la línea de consulta</entry>
<entry key="1580">Faltan las comillas de cierre en una cadena o nombre de caracteres.</entry>
<entry key="349">No se puede eliminar un campo esencial.</entry>
<entry key="348">La definición de grupo está vacía. No se puede acceder a la base de datos.</entry>
<entry key="347">No tiene acceso al vínculo activo.</entry>
<entry key="346">El vínculo activo no existe en el servidor.</entry>
<entry key="345">Hay un nombre de vínculo activo duplicado.</entry>
<entry key="344">Conflicto de tipo de grupo o categoría entre dos grupos con el mismo Id. de grupo.</entry>
<entry key="343">Definición de filtro no válida.</entry>
<entry key="342">No se ha podido abrir el archivo de directorio de AR System.</entry>
<entry key="341">Error en proceso de definición de campos.</entry>
<entry key="2309">El nombre de archivo resultante excede la longitud permitida.</entry>
<entry key="340">El formato para el campo de historial de estado es incorrecto.</entry>
<entry key="2308">Ha creado el número máximo de acciones de filtro permitidas.</entry>
<entry key="2307">Sólo se pueden copiar campos ya existentes en el servidor.</entry>
<entry key="2306">Se ha producido un error durante la eliminación del menú de caracteres.</entry>
<entry key="2305">Los campos de selección requieren uno o varios valores.</entry>
<entry key="2304">Introduzca datos.</entry>
<entry key="2303">NOT USED</entry>
<entry key="2301">Especifique un directorio y un nombre de archivo.</entry>
<entry key="2300">Formato de valor de tiempo no reconocido</entry>
<entry key="1219">No ha guardado los cambios en la ventana de ayuda expandida.\nSe perderán si decide continuar.</entry>
<entry key="4839">El registro de partes no tiene una categoría principal</entry>
<entry key="1218">Se ha intentado una acción de establecimiento de campos.\nSe encuentra en una ventana de presentación, por lo que no se ha llevado a cabo ninguna acción.</entry>
<entry key="4838">Malloc falló en el servidor de petición de adquisición</entry>
<entry key="1579">No se puede utilizar el nombre del valor de selección en el historial de estado.\nNo tiene acceso al estado.</entry>
<entry key="1217">No ha guardado los cambios en la ventana de edición de texto o de diario.\nNo se incluirán en la aplicación actual si decide continuar.</entry>
<entry key="4837">El comando de catálogo requiere que el formulario sea formulario de partes</entry>
<entry key="1216">Esta operación modificará {0} entradas.\n\n¿Desea continuar?</entry>
<entry key="4836">Se requiere ID de entrada (0 es el nivel superior) o etiqueta de categoría para este comando.</entry>
<entry key="1215">El servidor no se puede configurar para el cliente local. La operación del cliente realizada en el servidor puede no adecuarse a la convención local del cliente.</entry>
<entry key="1214">La grabación de macros está activa.\nSe ha registrado la operación pero no se ha llevado a cabo ninguna operación en la base de datos.</entry>
<entry key="1213">Hay múltiples entradas que coinciden con el criterio de cualificación.\nSe obtendrá la información de la primera entrada.</entry>
<entry key="1574">El nombre del archivo excede la longitud máxima permitida.</entry>
<entry key="1212">La ventana de consulta está conectada a un formulario diferente.\nSi continúa se cambiará el formulario actual.</entry>
<entry key="1211">No ha guardado los cambios en una ventana de edición de texto o de diario.\nSe perderán si decide continuar.</entry>
<entry key="4831">La etiqueta no está asociada a ningún formulario.</entry>
<entry key="1572">No se puede crear un nuevo elemento.</entry>
<entry key="1210">No ha guardado los cambios de la pantalla de propiedades.\nSe perderán si decide continuar.</entry>
<entry key="4830">La misma etiqueta está asociada a más de un formulario. Esto no está permitido.</entry>
<entry key="339">El formato para un campo de diario es incorrecto.</entry>
<entry key="338">Se ha encontrado un ID de entrada duplicado y la configuración actual es "no crear nuevo ID".</entry>
<entry key="337">Ha alcanzado el número máximo de entradas de base de datos permitido en esta versión de Action Request System(R).\nPara adquirir una versión sin limitaciones, póngase en contacto con su representante.</entry>
<entry key="699">No es posible especificar atributos de búsqueda de texto completo para un formulario de sistema de búsqueda en varios formularios</entry>
<entry key="336">No se puede asignar un usuario a los grupos especiales Remitente (3), Asignado (4), Grupo asignado (7), Dinámico o Computado</entry>
<entry key="698">Full Text MFS Category Name debe ser único en un formulario: ya hay un campo que usa este nombre</entry>
<entry key="335">El formato de un campo reservado de AR System no es válido.</entry>
<entry key="697">Sólo se pueden usar campos Full Text Indexed como campo Relevancia ponderada de búsqueda de varios formularios</entry>
<entry key="334">No se pueden modificar las definiciones de campo reservadas para AR System.</entry>
<entry key="696">El campo debe tener permisos públicos para ser un campo de texto completo Categoría de búsqueda de varios formularios o Título</entry>
<entry key="333">No posee acceso al campo.</entry>
<entry key="695">La propiedad Full Text MFS Category Name sólo puede especificarse para un campo de caracteres.</entry>
<entry key="332">No posee acceso de escritura al campo antes de que se guarde el registro.</entry>
<entry key="694">El formulario Búsqueda de varios formularios de AR System no se puede usar para la operación especificada</entry>
<entry key="331">No posee acceso de escritura a este registro.</entry>
<entry key="693">Operación de actualización no permitida en el formulario Búsqueda de varios formularios de AR System.</entry>
<entry key="330">No posee acceso de escritura a este campo.</entry>
<entry key="692">La búsqueda en varios formularios requiere una licencia de texto completo.</entry>
<entry key="691">La lista de formularios está vacía o los formularios no tienen ningún campo FTS en el formulario Búsqueda de varios formularios de AR System</entry>
<entry key="690">No se ha especificado un término de búsqueda en el formulario Búsqueda de varios formularios de AR System</entry>
<entry key="1209">No ha guardado los cambios de esta pantalla.\nSe perderán si decide continuar.</entry>
<entry key="1208">No ha guardado los cambios de esta pantalla.\nSe perderán si decide continuar.</entry>
<entry key="1569">La definición de macro está vacía.</entry>
<entry key="1207">Una operación de registro está en progreso.\nLa operación actual se perderá si decide continuar.</entry>
<entry key="1206">Le invitamos a que pruebe Action Request System(R) sin adquirir ni activar licencias. Para obtener una licencia de producción, póngase en contacto con su administrador de AR System. El servidor de AR System sin licencia es:</entry>
<entry key="1567">Se ha producido una operación no reconocida durante la carga de un formato de informe personalizado.</entry>
<entry key="1205">El administrador ha añadido o puesto a disposición de los usuarios nuevos campos o vínculos activos.\nSe han añadido como campos ocultos en el archivo de vistas local.</entry>
<entry key="1566">No se ha definido ningún formato de informe personalizado.</entry>
<entry key="1204">Las selecciones parciales se convertirán en selecciones totales en la reproducción.</entry>
<entry key="1565">La segunda parte de la operación estadística no se halla o no es válida.</entry>
<entry key="1203">Este registro ha sido actualizado por otro usuario desde la última vez que lo recuperó.</entry>
<entry key="1202">Una operación de registro está en progreso.\nLa operación actual se perderá si decide salir.</entry>
<entry key="9021">Se produjo un error durante la gestión de datos archivados.</entry>
<entry key="1563">Introduzca el directorio en el que se vaya a almacenar el comando.</entry>
<entry key="1201">El texto nuevo supera la longitud máxima permitida. Se truncará para que quepa.</entry>
<entry key="9020">El modo FIPS requiere que la directiva de seguridad sea "se requiere cifrado".</entry>
<entry key="4821">TGP especificado en datos, pero no en formulario de grupo</entry>
<entry key="1562">La segunda parte de la operación del informe no se halla o no es válida.</entry>
<entry key="1200">No hay ninguna entrada que coincida con los criterios de cualificación (o no tiene permiso de acceso a las entradas).</entry>
<entry key="4820">No hay memoria suficiente para configurar y mover servidor.</entry>
<entry key="329">Cadena de autenticación o contraseña no válida.</entry>
<entry key="328">Nombre de comando duplicado.</entry>
<entry key="327">Tipo de datos incorrecto para operación estadística.</entry>
<entry key="689">Uno o más campos de los formularios que se están examinando están en proceso de indexación; esto puede afectar a los resultados de la búsqueda</entry>
<entry key="326">El campo requerido no puede estar en blanco.</entry>
<entry key="688">Sólo un formulario puede contener los campos de búsqueda en varios formularios</entry>
<entry key="325">Hay un nombre de filtro duplicado.</entry>
<entry key="687">No se puede indexar campo de tabla para búsqueda en varios formularios porque la calificación contiene un calificador externo y/o campos de sólo lectura</entry>
<entry key="324">El comando de administrador no existe en el servidor.</entry>
<entry key="686">Se volverá a realizar una indexación para todos los campos indexados de texto completo del formulario a las horas especificadas en lugar de un análisis de actualización debido a la ausencia de un campo de hora de última modificación (ID de campo 6) en el formulario</entry>
<entry key="323">El filtro no existe en el servidor.</entry>
<entry key="685">El complemento FTS no está disponible. Se volverá a intentar la conexión.</entry>
<entry key="322">La jerarquía en la definición del menú de caracteres no es válida.</entry>
<entry key="684">Ha proporcionado un valor no válido en el campo Document Boost para la indexación de texto completo</entry>
<entry key="321">Hay demasiados niveles en la definición del menú de caracteres.</entry>
<entry key="683">La búsqueda de texto completo está desactivada porque no está configurada correctamente. Se realizará una búsqueda en la base de datos</entry>
<entry key="320">El menú no existe en el servidor.</entry>
<entry key="682">El servicio de búsqueda de texto completo no está disponible. Se realizó un búsqueda en la base de datos</entry>
<entry key="681">Debido al cambio de longitud de campo, se está volviendo a generar el índice de texto completo.</entry>
<entry key="680">Hay licencias de usuario para búsqueda de texto completo disponibles, pero el motor de búsqueda de texto completo no se ha instalado o se ha instalado incorrectamente.</entry>
<entry key="9019">El cliente no se puede conectar a este servidor no compatible con FIPS porque el cliente está conectado a un servidor que exige la obligatoriedad de FIPS. </entry>
<entry key="9018">El cliente no se puede conectar al servidor compatible con FIPS porque el cliente está conectado a un servidor que no exige la obligatoriedad de FIPS. </entry>
<entry key="9017">Error de cifrado FIPS</entry>
<entry key="1559">Se ha detectado un problema con la macro o el informe personalizado.</entry>
<entry key="9016">Se ha producido un error al descifrar porque la CRC no es válida</entry>
<entry key="1558">No se ha logrado crear el comando de usuario. Se ha detectado un problema con el sistema de archivos.</entry>
<entry key="9015">No se permite cifrar/descifrar una cadena con valor NULL</entry>
<entry key="1557">Introduzca una cadena de comandos para ejecutarla.</entry>
<entry key="9014">La longitud de la cadena cifrada supera el máximo permitido</entry>
<entry key="9013">La licencia de cifrado no corresponde con la biblioteca de cifrado</entry>
<entry key="1555">Introduzca un nombre de comando.</entry>
<entry key="9012">No hay licencia de cifrado en el servidor ARSystem</entry>
<entry key="9011">Se ha producido un fallo al cargar la biblioteca de cifrado</entry>
<entry key="1553">No se puede localizar el comando seleccionado.</entry>
<entry key="9010">No se ha localizado la biblioteca de cifrado por lo que no es posible cargarla</entry>
<entry key="4810">Se han encontrado nombres de categoría duplicados.</entry>
<entry key="1550">No hay ninguna macro definida.</entry>
<entry key="319">La longitud de campo especificada supera el límite permitido.</entry>
<entry key="318">El grupo no existe en el servidor.</entry>
<entry key="317">Hay un nombre de formulario duplicado.</entry>
<entry key="679">No está permitida la búsqueda basada en formulario sin una licencia de texto completo o mientras la búsqueda de texto completo está desactivada.</entry>
<entry key="316">No se ha podido crear el archivo temporal.</entry>
<entry key="678">Se ha desactivado la indexación de texto completo--\nactive la indexación de texto completo y vuelva a intentar la operación</entry>
<entry key="315">El campo o formulario que desea eliminar contiene datos. Confirme que desea eliminarlo.</entry>
<entry key="677">El tipo de licencia sólo puede ser 0 (ninguna), 1 (fija), 2 (flotante) o 3 (lectura restringida).</entry>
<entry key="314">En el formulario actual no existe ese campo.</entry>
<entry key="313">Tipos de datos no compatibles para la operación relacional planteada.</entry>
<entry key="675">Sólo el instalador puede definir el directorio de inicio de FTS, y no se puede usar la llamada API arsetfulltextinfo.</entry>
<entry key="312">Tipos de datos no compatibles para la operación aritmética planteada.</entry>
<entry key="674">La consulta de búsqueda ha encontrado demasiadas palabras en el diccionario FTS.</entry>
<entry key="311">No se encuentra el ID de campo especificado en este formulario.</entry>
<entry key="673">En la consulta se comparan dos campos relacionados con campos de índice de texto completo.\nLa función de búsqueda de texto completo no admite la comparación de dos campos.\nLa comparación se llevará a cabo usando la funcionalidad de la base de datos.</entry>
<entry key="310">El valor presenta un tipo de datos incorrecto para el campo</entry>
<entry key="672">No se puede indexar el campo Historial de estado para búsquedas de texto completo.</entry>
<entry key="671">No se encuentra el indexador para ejecutar la indexación de búsqueda de texto completo.</entry>
<entry key="670">Se está creando el índice de búsqueda de texto completo en este campo. Puede que esta operación tarde en finalizarse. Por ahora se utilizará la búsqueda predeterminada.</entry>
<entry key="9009">error de xres XDR () durante la codificación de XDR</entry>
<entry key="9008">El tamaño del búfer de memoria utilizado en XDR (representación de datos externa) no es válido.</entry>
<entry key="9007">El algoritmo de cifrado de clave de datos especificado no es compatible con la biblioteca de cifrado</entry>
<entry key="1549">La operación Modificar todo falló mientras se operaba en la entrada con ID</entry>
<entry key="9006">El algoritmo de cifrado de clave pública especificado no es compatible con la biblioteca de cifrado</entry>
<entry key="9005">Se ha producido un error en la biblioteca de cifrado</entry>
<entry key="1547">Ha introducido un valor para un campo numérico que es demasiado grande o demasiado pequeño</entry>
<entry key="9004">Se ha producido un error durante el descifrado de datos de clave simétrica</entry>
<entry key="1546">Ha introducido un carácter que no es numérico para un campo numérico</entry>
<entry key="9003">Se ha producido un error durante el descifrado de datos de clave pública</entry>
<entry key="1545">Ha introducido un valor de formato incorrecto para un campo real</entry>
<entry key="9002">Fallo de la clave de cifrado de datos intercambiada </entry>
<entry key="1544">El valor especificado como nombre de campo o no es numérico o no es un campo.</entry>
<entry key="9001">Se requiere el cifrado en el servidor AR System</entry>
<entry key="1543">Es necesario un nombre de campo para todas las operaciones menos para el recuento.</entry>
<entry key="9000">El cifrado se rechaza en el servidor AR System</entry>
<entry key="1540">No se ha logrado crear el informe personalizado o la macro. Se han detectado problemas con el sistema de archivos.</entry>
<entry key="309">Otro usuario ha modificado la entrada en la que estaba trabajando desde la última vez que la recuperó.</entry>
<entry key="308">Campo duplicado en la lista de campos.</entry>
<entry key="307">El campo requerido no puede estar en blanco.</entry>
<entry key="669">El directorio de índice de texto completo de destino ya existe.</entry>
<entry key="306">El valor no está comprendido entre los límites especificados para el campo</entry>
<entry key="668">La consulta de búsqueda de texto completo no es válida.</entry>
<entry key="305">La longitud del ID disponible a continuación supera la longitud del campo ID de entrada. Póngase en contacto con el\nadministrador.</entry>
<entry key="667">Se han activado las operaciones de texto completo.\nDesactive las operaciones de texto completo y vuelva a intentarlo.</entry>
<entry key="304">Para realizar esta operación es necesario contar con permisos de administrador.</entry>
<entry key="666">Se han desactivado las operaciones de texto completo.\nActive las operaciones de texto completo y vuelva a intentarlo.</entry>
<entry key="303">El formulario no existe en el servidor</entry>
<entry key="665">Este servidor no tiene una licencia de búsqueda de texto completo.</entry>
<entry key="302">La entrada no existe en la base de datos.</entry>
<entry key="664">La función de texto completo no está permitida en la versión anterior de una base de datos de archivos planos.</entry>
<entry key="301">Se ha producido un error al escribir en un archivo.</entry>
<entry key="663">No se permite la búsqueda de texto completo en un campo que no sea de archivo adjunto, diario o caracteres.</entry>
<entry key="300">El servidor no tiene memoria suficiente para ejecutar este proceso.</entry>
<entry key="662">La operación solicitada es demasiado grande para un solo comando de búsqueda de texto completo.</entry>
<entry key="661">No se ha podido reubicar el directorio de índice de texto completo.</entry>
<entry key="660">Se ha producido un error al actualizar el archivo de palabras ignoradas.</entry>
<entry key="1539">No se puede especificar una operación de recuento con una disposición en columnas sin especificar un nombre de campo.</entry>
<entry key="1536">Escriba el nombre de su informe de macro o personalizado.</entry>
<entry key="1535">Se ha producido un error al realizar consultas en los servidores.</entry>
<entry key="1534">Debe especificar un nombre de usuario.</entry>
<entry key="1533">Se ha producido un problema al dar formato a la entrada de diario.</entry>
<entry key="1531">Las coordenadas X o Y están fuera del rango.</entry>
<entry key="1530">No se ha conseguido actualizar la operación personalizada.</entry>
<entry key="659">Se ha producido un error al abrir el archivo de palabras ignoradas.</entry>
<entry key="658">No se han conseguido leer los documentos de texto completo.</entry>
<entry key="657">No se puede completar la operación de búsqueda de texto completo.</entry>
<entry key="656">No se puede conectar a la base de datos de texto completo</entry>
<entry key="655">La lista ARFullTextInfoRequestList está vacía.</entry>
<entry key="654">El rótulo de información de texto completo no está reconocido.</entry>
<entry key="653">Los datos de información de texto completo para esta etiqueta no son válidos.</entry>
<entry key="652">Los datos de información de texto completo para esta etiqueta son de un tipo incompatible o el valor está fuera del rango.</entry>
<entry key="651">La lista ARFullTextInfoList está vacía.</entry>
<entry key="1529">El campo de estado no está accesible. No se puede mostrar el historial de estado.</entry>
<entry key="1528">Los encabezados de columna no cabrán en el espacio definido entre el margen superior y el inferior. El número total de líneas ha aumentado hasta alcanzar el siguiente valor.</entry>
<entry key="1527">El número total de caracteres por línea (márgenes incluidos) excede el máximo de 4096.</entry>
<entry key="1526">El número total de caracteres por línea (entre márgenes) es menor que el valor mínimo de 40.</entry>
<entry key="1525">El número total de líneas (entre márgenes) es menor que el valor mínimo de 5.</entry>
<entry key="1524">Valor de selección no reconocido.</entry>
<entry key="1522">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de definiciones: definición de vínculo activo.</entry>
<entry key="1521">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de definiciones: comienzo de vínculo activo.</entry>
<entry key="1520">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de definiciones: fin de formulario o vínculo activo no válido.</entry>
<entry key="649">La hora de inicio de periodicidad debe ser menor que la hora final de periodicidad.</entry>
<entry key="648">Los segmentos de tiempo de nivel 1 deben definirse como 'Disponible' y los de nivel 2 como 'No disponible'.</entry>
<entry key="647">No se ha podido encontrar el formulario de asociación segmento de tiempo de negocio-entidad en el servidor.</entry>
<entry key="646">Los campos de asociación segmento-entidad reservados existen en varios formularios. Sólo pueden existir en un formulario.</entry>
<entry key="645">El nivel especificado tiene que ser de 1 a 1000.</entry>
<entry key="644">El segmento de tiempo especificado no existe en el formulario Segmento de tiempo de negocio.</entry>
<entry key="643">No se pudo encontrar el formulario de segmento de tiempo en el servidor.</entry>
<entry key="642">Los campos de segmento de tiempo reservados existen en varios formularios. Sólo pueden existir en un formulario.</entry>
<entry key="641">Deben incluirse horas de apertura en la definición de programa de días laborales.</entry>
<entry key="640">No existe ninguna definición de días laborables con el rótulo especificado.</entry>
<entry key="1519">Se ha detectado un problema de formato del archivo de definiciones con menús de caracteres.</entry>
<entry key="1518">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de definiciones: definición de campo.</entry>
<entry key="1517">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de definiciones: cláusula de campo.</entry>
<entry key="1516">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de definiciones: falta el nombre de formulario.</entry>
<entry key="1515">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de definiciones: nombre de formulario no válido.</entry>
<entry key="1513">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de vistas: definición de vínculo activo.</entry>
<entry key="1512">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de vistas: comienzo de vínculo activo.</entry>
<entry key="1511">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de vistas: fin de formulario o vínculo activo no válido.</entry>
<entry key="1510">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de vistas: definición de campo.</entry>
<entry key="639">No se ha encontrado ningún formulario de días laborables en el servidor.</entry>
<entry key="638">Hay dos formularios que contienen todos los campos de días laborables reservados. Elimine uno para continuar.</entry>
<entry key="999">No se ha podido liberar un bloqueo compartido o exclusivo</entry>
<entry key="637">No existe ninguna definición de vacaciones con el rótulo especificado.</entry>
<entry key="998">No es posible liberar el bloqueo exclusivo o compartido de la lista hash del caché de usuario.</entry>
<entry key="636">No se ha encontrado ningún formulario de vacaciones en el servidor.</entry>
<entry key="635">Los campos de días festivos reservados existen en varios formularios. Sólo pueden existir en un formulario.</entry>
<entry key="1509">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de vistas: cláusula de campo.</entry>
<entry key="1508">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de vistas: falta el nombre de formulario.</entry>
<entry key="1507">Se ha detectado un problema de formato en el archivo de vistas: nombre de formulario no válido.</entry>
<entry key="1506">Se han encontrado problemas al crear un nuevo campo.</entry>
<entry key="1505">Tipo de campo no reconocido (se utilizará el valor predeterminado: texto).</entry>
<entry key="1504">Sólo se pueden mostrar tipos de datos de selección mediante cuadros de opción exclusivos (se utilizará el valor predeterminado: texto).</entry>
<entry key="1503">Sólo se pueden mostrar tipos de datos de selección mediante casillas de verificación (se utilizará el valor predeterminado: texto).</entry>
<entry key="1502">Sólo se pueden mostrar tipos de datos de números enteros mediante texto numérico (se convertirán a texto de forma predeterminada).</entry>
<entry key="1501">No se puede registrar la operación:</entry>
<entry key="1500">No hay memoria suficiente.</entry>
<entry key="989">No es posible crear ni modificar un campo de moneda si no se especifica al menos una moneda funcional</entry>
<entry key="988">Se debe especificar una parte de moneda para poder utilizar el campo monetario en este contexto</entry>
<entry key="626">La hora de la definición de días laborables no es válida.</entry>
<entry key="987">Los campos de moneda no se pueden usar para agrupaciones</entry>
<entry key="625">La fecha de la lista de vacaciones no es válida.</entry>
<entry key="986">El valor de moneda contiene un código de moneda no permitido para este campo</entry>
<entry key="624">Cuenta de usuario bloqueada debido a un número excesivo de intentos con contraseñas incorrectas.</entry>
<entry key="985">No se ha encontrado ningún código de moneda activo en el formulario Código de moneda.</entry>
<entry key="623">Error de autentificación</entry>
<entry key="984">No existe ningún formulario de código de moneda</entry>
<entry key="622">Se ha producido un problema al preparar la licencia de escritura abierta. Es posible que la licencia de escritura abierta esté incompleta.</entry>
<entry key="983">No se ha encontrado ninguna moneda funcional común al comparar las constantes de moneda con los datos de moneda funcional.</entry>
<entry key="621">Se ha generado un problema al procesar el archivo de rótulos de licencia. Se ignorará el archivo de rótulos de licencia.</entry>
<entry key="982">Valor de moneda incorrecto</entry>
<entry key="620">Hay dos formularios que contienen el mismo rótulo de licencia abierta. Se ignorará para ambos formularios.</entry>
<entry key="981">Falta el tipo de moneda</entry>
<entry key="980">Falta el valor para la moneda</entry>
<entry key="619">La lista de grupos computados contiene información no válida</entry>
<entry key="618">La sintaxis de la calificación de grupo calculado es incorrecta.</entry>
<entry key="617">El grupo computado incluye una referencia circular</entry>
<entry key="616">El ID de grupo especificado no es válido para este tipo de grupo.</entry>
<entry key="615">No existe este usuario.</entry>
<entry key="614">El tipo de licencia sólo puede ser 0 (ninguna), 1 (fija), o 2 (flotante).</entry>
<entry key="613">El tipo de grupo sólo puede ser 1 (vistas) o 2 (cambios).</entry>
<entry key="612">El usuario no está registrado en este servidor.</entry>
<entry key="973">No tiene permiso para los datos de la lista de resultados.</entry>
<entry key="611">No se permiten grupos dinámicos en una definición de grupo calculado.</entry>
<entry key="972">La consulta no ha devuelto ninguna coincidencia.</entry>
<entry key="610">Se ha producido un error al acceder al archivo de caché del servidor (server.ar).</entry>
<entry key="971">La consulta ha devuelto un número de coincidencias superior al número máximo configurado: {0}.\nSe muestra el número máximo de coincidencias permitidas.</entry>
<entry key="970">Su petición de consulta tiene {0} coincidencias</entry>
<entry key="609">El rótulo no es válido para la operación de grupo o de usuario.</entry>
<entry key="608">Falta un valor necesario para la opción de línea de comandos.</entry>
<entry key="969">--- Respuesta de consulta de AR ---</entry>
<entry key="607">Falta una opción necesaria para la operación.</entry>
<entry key="968">Dirección de envío no válida.</entry>
<entry key="606">Valor no válido de Tipos de cliente permitidos: {0} \nSe esperaban valores de número entero con delimitador ';'.</entry>
<entry key="967">"armail" no ha podido cerrar sesión en el sistema de correo.</entry>
<entry key="605">Una o varias opciones de la de línea de comandos no son adecuadas para la operación.</entry>
<entry key="966">"armail" no ha podido leer un mensaje de correo del sistema de correo.</entry>
<entry key="604">Debe especificar la operación que vaya a realizar (-G o -U).</entry>
<entry key="965">La dirección de "armail" especificada es un duplicado en el sistema de correo.</entry>
<entry key="603">Debe especificar una o las dos opciones -u y -g.</entry>
<entry key="964">Error de "armail" al intentar iniciar sesión en el sistema de correo.</entry>
<entry key="602">No se pueden especificar a la vez las opciones -G y -U y no se puede especificar ninguna de las dos más de una vez.</entry>
<entry key="963">Su petición de consulta ha sido aceptada por AR System.</entry>
<entry key="601">Opción de línea de comandos no reconocida.</entry>
<entry key="962">Respuesta a la consulta de AR System</entry>
<entry key="600">Se ha producido un error al abrir o leer el archivo de directorio de AR System.</entry>
<entry key="961">Su envío ha sido aceptado por AR System. El ID para la entrada nueva es</entry>
<entry key="960">Nueva entrada de AR System.</entry>
<entry key="959">El servidor especificado para este mensaje no es un servidor reconocido.\nSe ha intentado el acceso pero no se ha hallado ningún servidor.</entry>
<entry key="958">En el mensaje de correo enviado se especificaba un servidor que no coincide con el servidor requerido.</entry>
<entry key="8205">El puerto está ocupado --\nconsulte netstat para ver los puertos en uso.</entry>
<entry key="957">En el mensaje de correo enviado se especificaba un formulario que no coincide con el formulario requerido.</entry>
<entry key="8204">El control RPC no ha podido establecer el modo de entrada y salida de no bloqueo. Continuando en modo de entrada y salida de bloqueo.</entry>
<entry key="956">Se ha producido un fallo al acceder a un archivo de configuración del correo.</entry>
<entry key="8203">La versión RPC del servidor no es compatible.</entry>
<entry key="955">Falta un valor de un parámetro de la línea de comandos.</entry>
<entry key="8202">El puerto de RPC especificado no es uno de los valores permitidos (0, 1 - 65535).</entry>
<entry key="954">El formato adecuado para este comando es: armaild [-f nombre-de-archivo] [-n número-de-intervalos] [-d].</entry>
<entry key="8201">El número de socket de RPC especificado no es uno de los valores permitidos (0, 390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694).</entry>
<entry key="953">El mensaje de correo enviado tenía un formato no reconocido.</entry>
<entry key="952">El mensaje de correo enviado no contenía un cuerpo con detalles para la entrada nueva.</entry>
<entry key="951">El mensaje de correo enviado no contenía ningún nombre de formulario.</entry>
<entry key="950">Error de AR System.</entry>
<entry key="8552">Falta Configuration-Name en el archivo de configuración.</entry>
<entry key="942">Sólo se puede copiar el servidor en el archivo o el archivo en el servidor.</entry>
<entry key="941">Falta la línea DTYPES en el archivo.</entry>
<entry key="940">Falta la línea FLD_ID en el archivo.</entry>
<entry key="9999">Should be either an aggregate field function or in the groupBy list</entry>
<entry key="9998">Aggregate field function not allowed in groupBy</entry>
<entry key="9997">Join query source has to be the only source in the list of query sources</entry>
<entry key="9996">Field function not valid</entry>
<entry key="9995">Se ha incluido una cláusula SQL no válida</entry>
<entry key="9994">No se permiten los campos de agenda o los campos de múltiples caracteres en el criterio de unión</entry>
<entry key="9993">No se permite el cualificador de unión para el primer origen de consulta en la lista</entry>
<entry key="9992">No se admiten formularios de cuadro de diálogo en una consulta dinámica.</entry>
<entry key="9991">Calificador de unión no válido para este formulario de unión.</entry>
<entry key="9990">La propiedad ValueSetQuery sólo puede tener un campo.</entry>
<entry key="939">Falta la línea FIELDS en el archivo.</entry>
<entry key="938">Falta la línea FORM en el archivo.</entry>
<entry key="937">El formulario {0} no existe en el servidor {1}.</entry>
<entry key="936">Configuración de modificador no reconocida "{0}"</entry>
<entry key="935">Configuración de modificador "-id {0}" no válida.</entry>
<entry key="934">Se han detectado múltiples configuraciones del modificador {0}.</entry>
<entry key="933">ARMergeEntry devuelve un error. ID de la entrada {0}.</entry>
<entry key="932">Se ha detectado un testigo no válido de "{0}" en el archivo de entrada. Se pasará por alto.</entry>
<entry key="931">Se ha producido un desbordamiento del búfer interno para la entrada {0}, campo {1}. Se pasará por alto.</entry>
<entry key="930">Uso: arcopy [origen [dest [usuario [contraseña]]]] [-id {nuevo | antiguo | corregir}]</entry>
<entry key="4198">Registro {0}: rótulo del archivo de exportación de AR no reconocido: {1} (ARERR 4198)</entry>
<entry key="4196">La cadena de ID de campo del archivo de exportación de AR no contiene un número.(ARERR 4196)</entry>
<entry key="4194">No es posible buscar en el archivo de importación (ARERR 4194): </entry>
<entry key="4192">No es posible abrir el archivo de importación especificado. (ARERR 4192)</entry>
<entry key="9989">La lista de campos de consulta debe contener al menos un campo normal para el que tenga permiso</entry>
<entry key="4190">Se debe indicar una cadena de separador de campos. (ARERR 4190)</entry>
<entry key="9988">La consulta recurrente no puede estar vacía.</entry>
<entry key="9987">Definición de campo no válida</entry>
<entry key="9986">Se ha especificado el calificador de unión, pero el origen de unión no es válido</entry>
<entry key="9985">La lista de orígenes de consulta no puede estar vacía.</entry>
<entry key="9984">El parámetro RegularQuery no puede estar vacío.</entry>
<entry key="9983">El alias de esquema asociado al campo no es válido</entry>
<entry key="9982">Se ha especificado un tipo de esquema incorrecto para un elemento de la lista de formularios de consulta.</entry>
<entry key="9981">Tipo de unión incorrecto o que falta</entry>
<entry key="9980">Se ha especificado un esquema recurrente en la consulta recurrente</entry>
<entry key="8899">La superposición ya existe.</entry>
<entry key="8898">No se puede crear superposición porque los objetos fuente y objetivo no son del mismo tipo.</entry>
<entry key="922">El formulario {0}:{1} no contiene ninguna entrada. Se pasará por alto.</entry>
<entry key="921">Hay un valor demasiado largo que ha sido truncado.</entry>
<entry key="8892">La máscara de herencia de superposición granular no es válida.</entry>
<entry key="920">Se ha detectado una nueva línea en el testigo entrecomillado.</entry>
<entry key="8891">La máscara de extensión de superposición granular no es válida.</entry>
<entry key="8890">Las máscaras de superposición granular contienen valores no válidos o conflictivos.</entry>
<entry key="4188">The import field separator string is longer than the maximum allowed length. (ARERR 4188)</entry>
<entry key="4186">El nombre del archivo de importación supera la longitud máxima permitida. (ARERR 4186)</entry>
<entry key="4184">Es necesario un nombre de archivo de importación. (ARERR 4184)</entry>
<entry key="4182">El archivo de importación especificado no tiene datos (ARERR 4182): </entry>
<entry key="9979">Sólo se pueden especificar filtros de un esquema en la lista de campos de la consulta recurrente</entry>
<entry key="4180">El archivo de importación especificado está vacío (ARERR 4180): </entry>
<entry key="9977">No se pueden especificar más de una consulta recurrente</entry>
<entry key="9976">Se ha especificado un tipo de esquema incorrecto para un elemento de lista de formularios de consulta en la consulta recurrente.</entry>
<entry key="9975">No se ha definido ningún cualificador de repetición en la consulta recurrente</entry>
<entry key="9974">Los campos de Application_Interface sólo pueden existir en un formulario. Elimine el duplicado.</entry>
<entry key="9973">Los campos de Application_Properties sólo pueden existir en un formulario. Elimine el duplicado.</entry>
<entry key="9972">Los campos reservados para formularios de registro del sistema respectivos sólo pueden existir en un formulario. Elimine el duplicado.</entry>
<entry key="9971">No se encuentra el formulario de registro del sistema respectivo.</entry>
<entry key="9970">Los campos de Application_Configuration_Registration solo pueden existir en un formulario. Elimine el duplicado.</entry>
<entry key="8888">La lista de campos de VUI de superposición cambiados no tiene el formato previsto o uno de los campos de la lista no es válido.</entry>
<entry key="8887">No se permiten operaciones de datos en modo completo.</entry>
<entry key="8886">La instancia de presentación de campo solo se puede modificar si el campo se añade explícitamente a VUI de superposición.</entry>
<entry key="8885">La aplicación implementable base y de superposición no puede tener una calificación de exportación o una opción de importación o una lista de campos de combinación distinta para el formulario de datos.</entry>
<entry key="8884">Para agregar un formulario personalizado a una aplicación, esta debe ser de tipo personalizado o de superposición.</entry>
<entry key="8883">Se requiere superposición de aplicación implementable para permitir auditar/archivar en formularios personalizados o de superposición.</entry>
<entry key="8882">Solo se pueden agregar o quitar objetos personalizados de una aplicación implementable personalizada o de superposición.</entry>
<entry key="8881">Ya hay un campo personalizado con el mismo campo, no se permite la conversión de base a superposición porque el ID de campo está fuera del rango reservado.</entry>
<entry key="8880">El objeto base hace referencia a un objeto personalizado o de superposición.</entry>
<entry key="4179">No es posible obtener el estado del archivo de importación. (ARERR 4179)</entry>
<entry key="4178">El archivo de importación especificado no es un archivo de texto normal (ARERR 4178): </entry>
<entry key="4177">El archivo de importación especificado es un directorio (ARERR 4177): </entry>
<entry key="4176">La cadena de asignación presenta un error de sintaxis. (ARERR 4176)</entry>
<entry key="4175">El archivo de importación especificado no existe. (ARERR 4175)</entry>
<entry key="4174">No es posible analizar los títulos de los campos de importación en el archivo de importación. (ARERR 4174)</entry>
<entry key="4172">Registro {0}: no se ha podido analizar el registro en el archivo de importación. (ARERR 4172)</entry>
<entry key="4170">Bad Form Information UI Fields list. (ARERR 4170)</entry>
<entry key="9962">Solo un formulario puede contener los campos de formulario de inquilino.</entry>
<entry key="9960">La periodicidad del tipo fechas específicas no tiene fechas.</entry>
<entry key="8879">Los nombres de objeto base y objeto personalizado son iguales. No se permite la conversión de personalizado a superposición.</entry>
<entry key="8878">No permission to access object in overlay mode</entry>
<entry key="906">Se han copiado {0} entradas en {1}.</entry>
<entry key="8877">No permission to access object in base mode</entry>
<entry key="905">Continuando....</entry>
<entry key="8876">El objeto es un objeto personalizado o de superposición y no se permite convertirlo en personalizado o de superposición en el mismo grupo de superposición</entry>
<entry key="904">Se está procesando el formulario {0}:{1} contiene {2} entradas.</entry>
<entry key="8875">El formulario de auditoría o almacenamiento debe estar personalizado para el formulario de superposición especificado</entry>
<entry key="903">Se está procesando el formulario {0} del archivo {1}.</entry>
<entry key="8874">Error al convertir objeto personalizado a base.</entry>
<entry key="902">Se está estableciendo la conexión con el servidor {0}, formulario</entry>
<entry key="8873">No se permite el cambio de nombre de objeto de superposición</entry>
<entry key="901">Se ha establecido la conexión de {0} con {1}.</entry>
<entry key="8872">No se ha encontrado objeto de superposición</entry>
<entry key="900">Se están copiando datos de {0} a {1}.</entry>
<entry key="8871">El campo debe ser de tipo personalizado en el formulario indicado.</entry>
<entry key="8870">Para convertir el campo personalizado en superposición, los nombres del formulario personalizado y el formulario base deben coincidir.</entry>
<entry key="4168">La lista de asignaciones de reserva no es válida. (ARERR 4168)</entry>
<entry key="4166">La lista de asignación no es válida. (ARERR 4166)</entry>
<entry key="4164">La lista de títulos de campos de importación no es válida. (ARERR 4164)</entry>
<entry key="4162">La lista interna no es válida. (ARERR 4162)</entry>
<entry key="9959">La fecha de repetición no es válida para este mes. Pasando a la siguiente repetición. </entry>
<entry key="4160">La asignación no es correcta o es una asignación compuesta en el seno de otra asociación compuesta. (ARERR 4160)</entry>
<entry key="9958">La fecha está fuera del rango de 1970 - 2038 permitido por el SO. </entry>
<entry key="9957">Día de la semana seleccionado no válido. </entry>
<entry key="9956">Horas del día seleccionadas no válidas. </entry>
<entry key="9955">Día del mes seleccionado no válido.</entry>
<entry key="9954">Semana del mes seleccionada no válida.</entry>
<entry key="9953">Mes del año seleccionado no válido.</entry>
<entry key="9952">Tipo de repetición solicitado no válido. </entry>
<entry key="9951">La fecha introducida no es válida o tiene un formato de fecha erróneo. El formato de la fecha debe ser el formato de fecha y separador de ARServer.</entry>
<entry key="9950">La entrada proporcionada para calcular la siguiente repetición está mal. </entry>
<entry key="8869">Para convertir el campo personalizado en superposición, los ID de campo del campo personalizado y el campo base deben coincidir.</entry>
<entry key="8868">La superposición de campo y la superposición de vista asociada deben estar en el mismo grupo de superposición.</entry>
<entry key="8867">No se ha encontrado la superposición para el objeto de superposición especificado</entry>
<entry key="8866">La superposición de formulario de auditoría/almacenamiento y la superposición de formulario base asociada deben estar en el mismo grupo de superposición.</entry>
<entry key="8865">La superposición de campo/vista y la superposición de formulario base asociada deben estar en el mismo grupo de superposición.</entry>
<entry key="8864">Valor no válido para propiedad de superposición</entry>
<entry key="8863">Antes de crear una superposición de un campo o una vista de formulario, debe crear una superposición del formulario asociado del objeto.</entry>
<entry key="8862">Los nombres de objetos personalizados deben terminar con el sufijo __c y no pueden tener más de 80 caracteres.</entry>
<entry key="8861">El objeto base y el objeto de superposición deben ser del mismo tipo.</entry>
<entry key="8860">El ID de grupo para los objetos personalizados o de superposición sólo puede ser 0 (no pertenece a ningún grupo de superposición) o 1 (pertenece al grupo de superposición)</entry>
<entry key="4158">El archivo de asignación presenta un error de sintaxis. (ARERR 4158)</entry>
<entry key="4156">El valor de la opción de importación no es válido. (ARERR 4156)</entry>
<entry key="4155">No se puede leer el archivo de mapeo para el mapeo especificado (ARERR 4153):</entry>
<entry key="4154">No es posible encontrar la asignación especificada(ARERR 4153): </entry>
<entry key="4153">No se puede abrir el archivo de mapeo para el mapeo especificado (ARERR 4153):</entry>
<entry key="4152">No tokens for a Direct Mapping. (ARERR 4152)</entry>
<entry key="4150">No es posible establecer el elemento de la lista de asignación. (ARERR 4150)</entry>
<entry key="9940">Tiempo de espera agotado durante llamada de complemento: la petición ha sido aceptada por el servidor de complementos, pero el complemento no ha respondido aún</entry>
<entry key="8859">Operación no válida en superposición o en objeto de superposición</entry>
<entry key="8858">__o es un sufijo reservado para el sistema y no se puede añadir manualmente.</entry>
<entry key="8857">No se permite la creación de superposición para el tipo de objeto especificado</entry>
<entry key="8856">Una superposición y su objeto de superposición correspondiente no pueden pertenecer al mismo grupo de superposición.</entry>
<entry key="8855">No coincide la medida de seguridad: es posible que la imagen esté dañada</entry>
<entry key="8854">Las entradas secundarias no se procesan</entry>
<entry key="8853">La información local suministrada no es válida.</entry>
<entry key="8852">Configuración del servidor fuera del rango</entry>
<entry key="8851">No se permite configurar la etiqueta BSM</entry>
<entry key="8850">A lock block must be exported entirely in xml or entirely in def format</entry>
<entry key="4148">No es posible agregar a la lista de asignación. (ARERR 4148)</entry>
<entry key="4146">Variables globales incorrectas.</entry>
<entry key="4144">Los parámetros no son correctos. (ARERR 4144)</entry>
<entry key="4142">No se puede abrir la ventana de importación principal.</entry>
<entry key="9939">El campo al que quiere acceder tiene restricciones. Compruebe que tiene los permisos requeridos.</entry>
<entry key="4140">No es posible iniciar API del servidor. (ARERR 4140)</entry>
<entry key="9938">El campo usado para cualificación de edad no existe o no es de un tipo válido. Solo se admiten campos de fecha/hora para cualificación de edad.</entry>
<entry key="9937">No se puede configurar el campo de información en la directiva de almacenamiento.</entry>
<entry key="9936">La única opción de auditoría para campos Solo mostrar es 'Ninguno'. Se cambiará a 'Ninguno'.</entry>
<entry key="9935">Los campos entre 5000 y 5999 están reservados para uso de auditoría.</entry>
<entry key="9934">No puede activar la auditoría en este formulario hasta que active la de los formularios base.</entry>
<entry key="9933">No puede desactivar la auditoría en este formulario hasta que desactive la del formulario dependiente.</entry>
<entry key="9932">No se encuentra formulario de archivo o auditoría. Se desactivará archivo o auditoría.</entry>
<entry key="9931">La calificación no puede contener referencias EXTERNAL.</entry>
<entry key="9930">No es posible importar sólo el formulario de auditoría. Se puede importar sólo el formulario principal o éste y el de auditoría juntos.</entry>
<entry key="8849">Setting object lock information is disallowed at this time</entry>
<entry key="8848">Field deletion not allowed on a locked form</entry>
<entry key="8847">Field creation not allowed on a locked form</entry>
<entry key="8846">No coincide la medida de seguridad; menú potencialmente corrupto</entry>
<entry key="8845">No coincide la medida de seguridad; escalación potencialmente corrupta</entry>
<entry key="8844">No coincide la medida de seguridad; filtro potencialmente corrupto</entry>
<entry key="8843">No coincide la medida de seguridad; vínculo activo potencialmente corrupto</entry>
<entry key="8842">No coincide la medida de seguridad; contenedor potencialmente corrupto</entry>
<entry key="8841">No coincide la medida de seguridad; formulario potencialmente corrupto</entry>
<entry key="8840">Attempt to modify a locked object - inappropriate changes are discarded</entry>
<entry key="4138">No es posible escribir en el archivo de registro. (ARERR 4138)</entry>
<entry key="4137">El archivo de registro {0} no es un archivo de texto normal. (ARERR 4137)</entry>
<entry key="4499">El usuario ha detenido la importación después de que se procesaran {0} registros, de los cuales se han importado {1}. (ARWARN 4499)</entry>
<entry key="4136">El nombre del archivo de registro de importación supera la longitud máxima permitida. (ARERR 4136)</entry>
<entry key="4135">El archivo de registro pathName no es un nombre de archivo válido.</entry>
<entry key="4134">Es necesario un nombre de archivo de registro. (ARERR 4134)</entry>
<entry key="4132">No es posible obtener el estado o abrir el archivo de registro(ARERR 4132): </entry>
<entry key="9929">Falta un campo en el formulario de auditoría o almacenamiento permanente.</entry>
<entry key="4130">"{0}" no es un nombre de campo de importación, un id o una palabra clave. (ARERR 4130)</entry>
<entry key="9928">Los tipos de datos de los campos de datos en el formulario de origen y en el formulario de auditoría o almacenamiento permanente no coinciden.</entry>
<entry key="9927">El número de campos de datos en el formulario principal debe ser menor o igual que el de los campos de datos en el formulario de auditoría o almacenamiento permanente.</entry>
<entry key="9926">El formulario de almacenamiento permanente o auditoría está siendo utilizado por otro formulario.</entry>
<entry key="9925">Número incorrecto de campos reservados en el formulario de almacenamiento permanente o auditoría.</entry>
<entry key="9924">No se puede aplicar la misma clave de registro a más de un campo en un esquema.</entry>
<entry key="9923">La auditoría de los formularios de unión no podrá activarse a menos que ya se haya activado en los formularios básicos.</entry>
<entry key="9922">La auditoría no es posible en los formularios de auditoría o diálogo.</entry>
<entry key="9921">Ya no se admite la exportación de definiciones de objetos bloqueados.</entry>
<entry key="9920">Ya no se admite la importación de definiciones de objetos bloqueados.</entry>
<entry key="8839">Cannot delete a locked object - must override to delete</entry>
<entry key="8838">No information is returned for the hidden locked object</entry>
<entry key="8837">End of file reached</entry>
<entry key="8836">Specified lock block cannot be found</entry>
<entry key="8835">Unable to load object lock information into cache</entry>
<entry key="8834">Lock information mismatch</entry>
<entry key="8833">Lock key cannot be changed, so the existing key will be kept</entry>
<entry key="8832">Unknown object lock level specified</entry>
<entry key="8831">Locking level cannot be decreased</entry>
<entry key="8830">Object cannot be locked</entry>
<entry key="4128">"{0}" no es un campo de formulario. (ARERR 4128)</entry>
<entry key="4126">Se debe especificar un directorio sólo si se especifica una asignación. (ARERR 4126)</entry>
<entry key="4124">El nombre de asignación supera la longitud máxima permitida. (ARERR 4124)</entry>
<entry key="4122">La opción -m requiere un nombre de asignación. (ARERR 4122)</entry>
<entry key="4120">Se han especificado dos mapeos en la línea de comandos. Sólo se permite un mapeo.</entry>
<entry key="9913">El recuento de VUI de definición de formulario no coincide con el número de VUI en la base de datos.</entry>
<entry key="9912">El recuento de campos de definición de formulario no coincide con el número de campos en la base de datos.</entry>
<entry key="9911">Se suspenden las operaciones de administración porque el número de cachés abiertas está en el límite configurado.</entry>
<entry key="9910">Se suspenden las operaciones de administración porque el número de cachés abiertas está en el límite configurado.</entry>
<entry key="8821">El grupo calculado no puede tener una superposición. Definiendo grupo de superposición como nulo.</entry>
<entry key="8820">No se permite la creación de superposición para el campo de historial de estatus.</entry>
<entry key="4118">No es posible iniciar la sesión en ningún servidor de AR. (ARERR 4118)</entry>
<entry key="4116">No es posible obtener los objetos secundarios o el objeto no es secundario. (ARERR 4116)</entry>
<entry key="4114">No hay asignaciones guardadas especificadas en modo de tratamiento por lotes. (ARERR 4114)</entry>
<entry key="4112">No hay ninguna asignación seleccionada para eliminar. (ARERR 4112)</entry>
<entry key="4110">No se puede leer el registro que empieza en la diferencia especificada.</entry>
<entry key="9908">Operación no permitida para esquema de marcador de posición</entry>
<entry key="9907">Parámetro de línea de comandos no válido</entry>
<entry key="9906">El tamaño de la memoria asignada para resultados ha excedido el límite configurado en el servidor</entry>
<entry key="9905">Error interno de llamada API</entry>
<entry key="9902">External Logging Not Handled</entry>
<entry key="9901">External Logging Error</entry>
<entry key="9900">External Logging Note</entry>
<entry key="8819">El propietario de la aplicación no coincide con la definición especificada en el esquema.</entry>
<entry key="8818">El contenedor no es compatible con el servidor.</entry>
<entry key="3380">Se ha agotado el tiempo de la entrada de DN para esta petición. Vuelva a introducir la petición de búsqueda</entry>
<entry key="8817">El valor de la referencia externa tiene un formato no válido.</entry>
<entry key="8816">El tipo de referencia no está permitido.</entry>
<entry key="2299">Ha introducido demasiados parámetros en una asignación de función.</entry>
<entry key="8815">El archivo de definición de contenedor no es válido o no existe.</entry>
<entry key="2298">El valor especificado para la selección no es ninguno de los valores definidos para este campo</entry>
<entry key="8814">El contenedor no tiene ningún ID de contenedor.</entry>
<entry key="2297">Referencia a campo no reconocida.</entry>
<entry key="8813">Ha surgido un error con el archivo contenedor de la base de datos de archivos planos (contain.ar).</entry>
<entry key="2296">En este punto se esperaba un paréntesis de cierre</entry>
<entry key="8812">El contenedor no puede pertenecer a este tipo de objeto.</entry>
<entry key="2295">Hay demasiados niveles anidados de paréntesis en el comando.</entry>
<entry key="8811">No se ha especificado ningún nombre para el objeto propietario.</entry>
<entry key="2294">En este punto se esperaba un campo o un valor</entry>
<entry key="8810">El contenedor especificado ya existe.</entry>
<entry key="2293">En este punto se esperaba una operación relacional</entry>
<entry key="2292">En este punto se esperaba una operación condicional.</entry>
<entry key="2291">Carácter inesperado.</entry>
<entry key="4108">Se ha detenido la difusión de mensajes.</entry>
<entry key="2290">Faltan las comillas de cierre en una cadena o nombre de caracteres.</entry>
<entry key="4106">\n     Se están copiando los registros restantes de {0} al archivo de registro.</entry>
<entry key="4105">El usuario ha finalizado la operación de importación.</entry>
<entry key="4104">La importación se ha completado con los siguientes errores:\n     {0} registros se han importado; {1} registros no se han importado. (ARERR 4104)</entry>
<entry key="4102">El archivo de formato de exportación de AR no es válido:\n{0} (ARERR 4102)</entry>
<entry key="4100">{0}\nUso: {1} [-x servidor] [-m nombre_asignación] [-d directorio_inicio] [-b]</entry>
<entry key="3379">Para crear objetos, el nombre distintivo debe tener un valor.</entry>
<entry key="3378">Por lo menos un campo en el formulario debe hacer referencia al nombre distintivo (DN)</entry>
<entry key="3377">Se ha producido un fallo en la operación LDAP</entry>
<entry key="3376">El URL LDAP especificado no tiene el formato correcto</entry>
<entry key="3375">No es posible conectar al servicio de directorios</entry>
<entry key="8809">El tipo de contenedor no está permitido.</entry>
<entry key="8808">El archivo de base de datos de archivos planos especificado no es un archivo contenedor válido.</entry>
<entry key="8807">No es posible abrir el contenedor especificado.</entry>
<entry key="8806">Falta el contenedor especificado.</entry>
<entry key="2289">No hay ningún dato que pegar.</entry>
<entry key="8805">No tiene acceso al contenedor especificado.</entry>
<entry key="2288">Debe seleccionar una operación como mínimo.</entry>
<entry key="8804">El contenedor especificado no existe.</entry>
<entry key="2287">Debe seleccionar un formulario.</entry>
<entry key="8803">La descripción de la referencia especificada está vacía.</entry>
<entry key="2286">El número de mensaje no es válido.</entry>
<entry key="8802">La etiqueta de la referencia especificada está vacía.</entry>
<entry key="2285">Escriba un nombre de filtro.</entry>
<entry key="8801">El valor de la referencia especificada está vacío.</entry>
<entry key="2284">No se ha introducido ningún dato en el nivel de menú anterior.</entry>
<entry key="8800">El nombre del propietario del contenedor especificado no es correcto.</entry>
<entry key="2283">Debe introducir una etiqueta antes de seleccionar Insertar o Modificar.</entry>
<entry key="2282">NOT USED</entry>
<entry key="2281">No se ha introducido ningún dato en el nivel de menú seleccionado.</entry>
<entry key="2280">Sólo se pueden eliminar los campos creados a partir de la última utilización del botón Aplicar.</entry>
<entry key="3005">El servidor AR System ya está disponible.</entry>
<entry key="3004">El servidor AR System no está disponible actualmente. Se intentará volver a conectar.</entry>
<entry key="3003">Se ha cancelado la operación distribuida debido a error.</entry>
<entry key="3002">La entrada que tenía pendiente una transferencia o una actualización ha estado pendiente más tiempo del especificado como tiempo de espera.</entry>
<entry key="3001">AR System Distributed Server ha terminado. Se ha detectado un error fatal.</entry>
<entry key="3000">Si la señal es 15: "Servidor distribuido de AR System interrumpido por el usuario o accidentalmente".</entry>
<entry key="2279">Se ha producido un problema al eliminar el elemento seleccionado de la lista durante la operación de corte.</entry>
<entry key="2278">NOT USED</entry>
<entry key="2277">NOT USED</entry>
<entry key="2276">No puede eliminar el objeto que se esté editando en este momento.</entry>
<entry key="2275">No se puede obtener la lista de vistas personalizadas.</entry>
<entry key="2274">No se ha encontrado el elemento seleccionado en la lista UIFieldStruct.</entry>
<entry key="2273">No se puede localizar la lista de campos en los datos clave.</entry>
<entry key="2272">No se puede crear un nuevo elemento.</entry>
<entry key="2271">No se puede destruir un elemento antiguo.</entry>
<entry key="2270">El valor predeterminado no es válido.</entry>
<entry key="3357">Falta el campo de informe necesario</entry>
<entry key="3356">Se ha encontrado una definición de informe no válida</entry>
<entry key="3355">Se ha encontrado un campo no permitido en el calificador</entry>
<entry key="3354">Se ha encontrado un campo no permitido en la lista de orden</entry>
<entry key="3353">Se ha encontrado un campo no permitido en la lista de campos</entry>
<entry key="3352">No es posible crear el archivo temporal para el archivo de definición de informe</entry>
<entry key="3351">No es posible obtener el nombre de archivo temporal para el archivo de definición de informe</entry>
<entry key="3350">No es posible localizar el formulario de informe</entry>
<entry key="2269">Seleccione un elemento.</entry>
<entry key="2268">NOT USED</entry>
<entry key="2267">No se logró ejecutar el proceso de bifurcación.</entry>
<entry key="2266">NOT USED</entry>
<entry key="2265">NOT USED</entry>
<entry key="2264">NOT USED</entry>
<entry key="2263">NOT USED</entry>
<entry key="2262">NOT USED</entry>
<entry key="2261">NOT USED</entry>
<entry key="2260">NOT USED</entry>
<entry key="299">Hay demasiados niveles en el procesamiento del filtro.</entry>
<entry key="298">Se han procesado demasiados filtros en esta operación.</entry>
<entry key="297">El administrador ha desplegado la licencia demasiado recientemente.</entry>
<entry key="296">El tipo de archivo de compatibilidad no es válido.</entry>
<entry key="295">El puntero de archivo es nulo o no válido.</entry>
<entry key="3342">No se puede escribir en demonio arsignal.</entry>
<entry key="294">El número de entradas solicitado excede el máximo permitido.</entry>
<entry key="3341">No hay suficiente memoria para crear información de inicio de arsignald.</entry>
<entry key="293">Falta un dato de columna previsto de varias entradas.</entry>
<entry key="3340">No se puede iniciar el proceso arsignald.</entry>
<entry key="292">Lista de elementos no válida para la creación de entradas</entry>
<entry key="291">El texto del mensaje está vacío o es demasiado largo.</entry>
<entry key="2259">NOT USED</entry>
<entry key="290">No se puede acceder al formulario de unión con esta versión del cliente.</entry>
<entry key="2258">No se ha logrado crear el comando de usuario. Comrpruebe que el nombre no esté duplicado.</entry>
<entry key="2257">Introduzca una cadena de comandos para ejecutarla.</entry>
<entry key="2256">El nombre de un comando de usuario está duplicado.</entry>
<entry key="2255">Introduzca un nombre de comando.</entry>
<entry key="2254">NOT USED</entry>
<entry key="2253">No es posible ejecutar el comando seleccionado.</entry>
<entry key="2252">No se puede localizar el comando seleccionado.</entry>
<entry key="2251">Se ha producido un error al crear el menú de comandos de usuario personalizado.</entry>
<entry key="2250">NOT USED</entry>
<entry key="3338">Hay operaciones pertenecientes al servidor actual en el grupo de servidores que no se han configurado para conmutación o error a otro servidor</entry>
<entry key="3337">Server group management action postponed due to a Development cache mode write lock on the cache</entry>
<entry key="289">La base de datos Sybase/SQL no admite uniones externas anidadas.</entry>
<entry key="3336">Se ha encontrado valor de clasificación duplicado de grupo de servidor en el formulario de clasificación, por lo que puede haber errores de ordenación</entry>
<entry key="288">La operación solicitada no se admite en el servidor</entry>
<entry key="3335">El cambio de configuración en el intervalo de comprobación sólo surtirá efecto una vez que se hayan reiniciado todos los servidores del grupo.</entry>
<entry key="287">No se puede crear el campo de historial de estado sin antes haber creado el campo de estado.</entry>
<entry key="3334">La entrada de licencia de grupo de servidores no es válida o no se encuentra. Póngase en contacto con el administrador de AR System.</entry>
<entry key="286">Los campos de sólo lectura no se pueden incluir en una consulta a la base de datos.</entry>
<entry key="3333">La definición de operación de grupo de servidores no es válida o no se encuentra. Póngase en contacto con el administrador de AR System.</entry>
<entry key="285">Uno de los campos a los que se hace referencia en la cualificación no es un campo de datos.</entry>
<entry key="3332">Este cambio de configuración sólo surtirá efecto tras reiniciar el servidor de AR System.</entry>
<entry key="284">No hay ninguna acción definida para la escalación.</entry>
<entry key="3331">No se puede usar una licencia flotante con una etiqueta de grupo de servidores diferente en este grupo de servidores. Se ha omitido esta licencia flotante.</entry>
<entry key="283">No se admite el tipo de datos especificado.</entry>
<entry key="3330">No se puede usar una licencia flotante con etiqueta de grupo de servidores en un servidor independiente. Se ha omitido esta licencia flotante.</entry>
<entry key="282">Ya existe una vista predeterminada para este formulario.</entry>
<entry key="281">No es posible mapear varios vínculos al mismo botón.</entry>
<entry key="2249">No se puede generar el menú de comandos de usuario.</entry>
<entry key="280">Las llamadas de entradas del AR System a formularios de unión no se admiten en una base de datos de archivos planos.</entry>
<entry key="2248">No se puede generar el menú de formularios.</entry>
<entry key="2247">No se puede generar el nombre de servidor.</entry>
<entry key="2246">NOT USED</entry>
<entry key="2245">NOT USED</entry>
<entry key="2244">NOT USED</entry>
<entry key="2243">No se puede abrir el archivo especificado.</entry>
<entry key="2242">NOT USED</entry>
<entry key="2241">No se ha seleccionado nada. Debe seleccionar algo.</entry>
<entry key="2240">NOT USED</entry>
<entry key="3329">No se puede usar una licencia flotante sin etiqueta de grupo de servidores en un grupo de servidores. Se ha omitido esta licencia flotante.</entry>
<entry key="3328">No se puede iniciar un proceso de agente para establecer comunicación con un programa externo.</entry>
<entry key="3327">El intervalo de comprobación no puede ser inferior a 30 segundos.  El sistema establece un valor de 30 segundos.</entry>
<entry key="279">ID de valor de selección demasiado grande.</entry>
<entry key="3326">Unable to find a server group entry for this server</entry>
<entry key="278">Este campo se usa en una calificación de formulario de unión con etiqueta "no eliminar".</entry>
<entry key="3325">No se puede enviar una señal relacionada con un grupo de servidores a otro servidor.</entry>
<entry key="277">Un formulario de unión hace referencia a este campo como campo base con etiqueta "no eliminar".</entry>
<entry key="3324">This configuration setting is not allowed when the server is a member of a server group</entry>
<entry key="276">No se puede eliminar este formulario porque un formulario de unión hace referencia al mismo como formulario base con etiqueta "no eliminar".</entry>
<entry key="3323">No se ha podido crear el formulario de clasificación de operaciones en el grupo de servidores.</entry>
<entry key="275">Índice no permitido en formulario de unión.</entry>
<entry key="3322">Unrecognized server group operation encountered in the ranking form</entry>
<entry key="274">No se puede cambiar el tipo de formulario después de crear un formulario (base, unión o vista).</entry>
<entry key="3321">No server group operation ranking form could be found on the server</entry>
<entry key="273">El tipo de asignación de campos no es válido.</entry>
<entry key="3320">Los campos de grupo de servidores reservados sólo pueden existir en un formulario. Elimine los duplicados de otros formularios para continuar.</entry>
<entry key="272">El nombre de tabla identificado en la definición de formulario de vista no existe.</entry>
<entry key="271">Un campo de formulario está vinculado a un índice no válido.</entry>
<entry key="2239">NOT USED</entry>
<entry key="270">El mapeo de campos está vacío.</entry>
<entry key="2238">No es aplicable.</entry>
<entry key="2237">No es aplicable a barra de menús o separador.</entry>
<entry key="2236">Se ha producido un error al realizar consultas en los servidores.</entry>
<entry key="2235">Se ha producido un problema al leer el directorio de servidor.</entry>
<entry key="2234">Escriba un nombre de usuario.</entry>
<entry key="2233">NOT USED</entry>
<entry key="2232">Escriba un nombre de formulario.</entry>
<entry key="2231">Las coordenadas X o Y están fuera del rango.</entry>
<entry key="2230">No se ha podido actualizar la operación personalizada. Compruebe que el nombre no está duplicado.</entry>
<entry key="3319">No se puede conectar con el cliente de alerta.</entry>
<entry key="3318">No se ha podido establecer comunicación con el cliente de alerta porque otro proceso está usando el puerto necesario.</entry>
<entry key="3317">Formato de mensaje de aviso no válido</entry>
<entry key="269">Tipo de formulario no válido en definición de formulario de vista o unión.</entry>
<entry key="3316">Se ha producido un fallo al cargar la escalación de eliminación de aviso</entry>
<entry key="268">La definición del formulario de visualización no es válida.</entry>
<entry key="3315">Se ha agotado el tiempo de espera intentando establecer comunicación con el cliente de alerta.</entry>
<entry key="267">La cualificación del formulario de unión no es válida.</entry>
<entry key="3314">Error al conectar con cliente de alerta.</entry>
<entry key="266">El nombre de formulario de unión de miembros no es válido.</entry>
<entry key="265">La definición de formulario de vista o unión está vacía.</entry>
<entry key="264">El nombre del servidor en un menú de caracteres está vacío o es demasiado largo.</entry>
<entry key="263">Código para guardar el inicio de sesión no reconocido.</entry>
<entry key="262">No es posible usar campos con una longitud superior a 255 bytes (incluidos campos de diario, campos de caracteres de longitud ilimitada y el campo Historial de estado) como campos de agrupación.</entry>
<entry key="261">El comando SQL está vacío.</entry>
<entry key="2229">NOT USED</entry>
<entry key="260">No se reconoce la acción de varias coincidencias.</entry>
<entry key="2228">No se puede abrir el archivo de configuración.</entry>
<entry key="2227">Se ha completado la exportación del rango seleccionado.</entry>
<entry key="2226">Rango de exportación</entry>
<entry key="2225">Se ha producido un error de exportación.</entry>
<entry key="2224">Se ha completado la exportación.</entry>
<entry key="2223">Se está realizando la exportación. . .</entry>
<entry key="2222">NOT USED</entry>
<entry key="2221">NOT USED</entry>
<entry key="2220">En el campo de botón falta una asignación de vínculo activo.</entry>
<entry key="259">No se reconoce la acción de coincidencias no encontradas.</entry>
<entry key="258">El número de socket de RPC para el proceso del servidor distribuido no es uno de los valores permitidos (390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694).</entry>
<entry key="257">Una etiqueta de visualización para identificar la vista no es única.</entry>
<entry key="256">Rótulo de estadísticas del servidor no reconocido.</entry>
<entry key="3303">Únicamente el usuario AR_NOTIFIER puede realizar esta operación</entry>
<entry key="255">Modo de remitente no reconocido</entry>
<entry key="3302">Se ha encontrado un problema durante la creación del formulario de eventos de aviso</entry>
<entry key="254">La línea de asunto excede la longitud máxima permitida.</entry>
<entry key="3301">Los campos de evento de alerta reservados existen en varios formularios. Sólo pueden existir en un formulario.</entry>
<entry key="253">Uno o más grupos de la lista de grupos con acceso de subadministrador a un formulario no existen.\n</entry>
<entry key="3300">No se ha encontrado ningún formulario de eventos de aviso en el servidor</entry>
<entry key="252">Uno o más grupos de la lista de grupos para el subadministrador no son grupos definidos en este\nsistema.</entry>
<entry key="251">El valor para activar o desactivar un filtro, un vínculo activo o una escalación no es válido.</entry>
<entry key="2219">Se ha producido un problema de definición de formulario: especificación de campo no válida.</entry>
<entry key="250">Formato de minuto no válido.</entry>
<entry key="2218">NOT USED</entry>
<entry key="2217">NOT USED</entry>
<entry key="2216">NOT USED</entry>
<entry key="2215">NOT USED</entry>
<entry key="2214">No se puede abrir el archivo de exportación.</entry>
<entry key="2213">No se ha seleccionado ningún texto para el parámetro de consulta.</entry>
<entry key="2212">NOT USED</entry>
<entry key="2211">NOT USED</entry>
<entry key="2210">NOT USED</entry>
<entry key="4740">No hay tabla de nombres de tabla de metadatos alternativa.</entry>
<entry key="249">Formato de hora no válido.</entry>
<entry key="248">Selección de fecha no válida</entry>
<entry key="247">Intervalo de tiempo no válido</entry>
<entry key="246">Formato de fecha no válido</entry>
<entry key="244">Falta la ruta al campo de programa de la acción de vínculo activo DDE o ésta es demasiado larga.\n</entry>
<entry key="243">La definición de DDE está vacía.</entry>
<entry key="242">El tipo de campo, valor u operación aritmética especificado sólo se admite en una calificación de filtro.</entry>
<entry key="241">No es posible especificar campos con una longitud superior a 255 bytes (incluidos campos de diario, campos de caracteres de longitud ilimitada y el campo Historial de estado) como campos de la lista devuelta por la función de obtención de lista. </entry>
<entry key="2209">NOT USED</entry>
<entry key="240">No es posible especificar campos con una longitud superior a 255 bytes (incluidos campos de diario, campos de caracteres de longitud ilimitada y el campo Historial de estado) como campos de ordenación.</entry>
<entry key="2208">NOT USED</entry>
<entry key="2207">NOT USED</entry>
<entry key="2206">NOT USED</entry>
<entry key="2205">Tipo de datos no reconocido.</entry>
<entry key="2204">Sólo en el tipo Selección se pueden usar cuadros de opción.</entry>
<entry key="2203">Sólo en el tipo Selección se pueden usar botones de radio.</entry>
<entry key="2202">Sólo en el tipo Entero puede usar el tipo de texto numérico.</entry>
<entry key="2201">NOT USED</entry>
<entry key="2200">No se puede asignar memoria.</entry>
<entry key="4737">Error al cambiar nombre de tabla o columna en una tabla de restauración ArChgId.</entry>
<entry key="4736">Error al recuperar/insertar entrada en tabla de restauración ArChgId.</entry>
<entry key="4735">Error al crear o eliminar tabla de restauración ArChgId en base de datos.</entry>
<entry key="4734">Advertencia: tipo de formulario no admitido.</entry>
<entry key="4733">Error al procesar entrada de formulario de datos alternativos.</entry>
<entry key="4732">Error durante restauración o reversión de tablas de datos alternativas en base de datos.</entry>
<entry key="4731">Error al crear tablas de datos alternativas en base de datos.</entry>
<entry key="4730">Error al crear o eliminar tabla de formulario de datos alternativos en base de datos.</entry>
<entry key="239">Acción de DDE no válida.</entry>
<entry key="238">El valor del elemento DDE excede la longitud máxima permitida.</entry>
<entry key="237">Falta el valor especificado para el nombre o tema del servicio DDE o excede la longitud máxima permitida.</entry>
<entry key="236">El tiempo de espera de licencia no puede ser inferior a 1 hora.</entry>
<entry key="598">La operación API y SQL no se ha completado antes del tiempo de espera del cliente.</entry>
<entry key="235">Tipo de lista de usuarios no válido.</entry>
<entry key="597">La operación API no se ha completado antes del tiempo de espera del cliente.</entry>
<entry key="234">El valor especificado para el tiempo de espera del proceso de definición de campos del filtro o la escalación supera el rango de\n1 a 60 segundos.</entry>
<entry key="596">El tiempo de operación API transcurrido ha sobrepasado el umbral configurado.</entry>
<entry key="233">Configuración de parámetro no válida en definición de función.</entry>
<entry key="595">El tiempo de operación SQL transcurrido ha sobrepasado el umbral configurado.</entry>
<entry key="232">Tipos de valor incompatibles en una lista de valores.</entry>
<entry key="231">La lista de parámetros de una función está vacía.</entry>
<entry key="230">El código de función especificado no es válido.</entry>
<entry key="592">La base de datos SQL ya está disponible.</entry>
<entry key="591">La base de datos SQL sigue sin estar disponible. Se continuará el intento de conexión.</entry>
<entry key="590">La base de datos SQL no está disponible. Se intentará volver a conectar.</entry>
<entry key="4726">Error al crear/eliminar entrada en tabla de eliminación aplazada.</entry>
<entry key="4725">Error al crear tabla de eliminación aplazada.</entry>
<entry key="1102">Se han truncado errores adicionales.</entry>
<entry key="1101">Se ha producido un error durante la ejecución de la acción {0} del vínculo activo {1}.</entry>
<entry key="4721">Error al eliminar tabla de metadatos.</entry>
<entry key="1100">Se ha creado la entrada satisfactoriamente con el ID = {0}.</entry>
<entry key="4720">Error al copiar tabla de metadatos.</entry>
<entry key="229">No se ha definido la función que debe realizarse.</entry>
<entry key="228">Valor de característica de opción para configurar acceso no reconocido</entry>
<entry key="227">Valor de característica para establecer foco no reconocido.</entry>
<entry key="226">El tipo de campo, valor u operación aritmética es incompatible con la operación GetListEntry.</entry>
<entry key="225">Las acciones de definición de campos de un filtro o escalación que hacen referencia a entradas de otros formularios sólo pueden hacer referencia a formularios del mismo servidor.</entry>
<entry key="224">No se puede indexar un campo de diario, un campo de longitud ilimitada o un campo con una longitud máxima superior a 255 bytes.</entry>
<entry key="223">La etiqueta de acción para varias coincidencias no es válida.</entry>
<entry key="222">La consulta contiene un error.</entry>
<entry key="221">El valor de consulta está vacío.</entry>
<entry key="220">El número de la variable local está fuera del rango (debe estar entre 0 y 10).</entry>
<entry key="4711">Conflicto de opciones de instalación.</entry>
<entry key="4710">Este formulario es de solo lectura durante la instalación.</entry>
<entry key="1451">Se ha producido un fallo al intentar ejecutar un proceso para cargar el valor de un campo.</entry>
<entry key="1450">Se ha producido un fallo durante la operación de bifurcación.</entry>
<entry key="219">Tipo de datos de información de servidor incorrecto.</entry>
<entry key="218">No se puede ver la información de servidor asociada a esta etiqueta.</entry>
<entry key="217">No se permite actualizar la información de servidor asociada a esta etiqueta.</entry>
<entry key="216">Lista ARServerInfoList vacía.</entry>
<entry key="215">La longitud total de la lista de resultados es superior a la longitud máxima permitida.</entry>
<entry key="214">Uno de los elementos de la lista de visualización de definiciones de campo no es válido.</entry>
<entry key="213">El parámetro de calificación esta vacío. Debe ser un puntero a la memoria.</entry>
<entry key="212">La lista de presentación está vacía.</entry>
<entry key="211">Se ha especificado un número incorrecto de campos permitidos en un único índice.</entry>
<entry key="210">La longitud total de todos los campos de un índice es superior a la longitud máxima permitida.</entry>
<entry key="570">Formato incorrecto en el comando SQL</entry>
<entry key="4709">Esta operación solo puede realizarla el anfitrión de instalación.</entry>
<entry key="4708">Operaciones de administración restringidas a instalador o usuario de instalación especial.</entry>
<entry key="4707">Esta operación solo puede realizarse durante el modo de actualización en curso.</entry>
<entry key="4706">Operaciones de administración restringidas debido a instalación.</entry>
<entry key="4705">Debe estar en modo de producción de caché.</entry>
<entry key="4704">Señal de instalador de tiempo de inoperabilidad cero no reconocida.</entry>
<entry key="4703">Ahora no se puede revertir.</entry>
<entry key="4702">No se puede establecer un modo nuevo desde el modo actual.</entry>
<entry key="4701">Se ha solicitado un estado de administración de actualización no válido.</entry>
<entry key="4700">Se ha solicitado un modo de actualización no válido.</entry>
<entry key="209">El nombre de archivo para un menú de caracteres está vacío o es demasiado largo.</entry>
<entry key="208">Ubicación del archivo de menú de caracteres no reconocida.</entry>
<entry key="207">Código de actualización del menú de caracteres no reconocido.</entry>
<entry key="569">No está disponible, de la base de datos, el número de registros afectados por una proposición SQL.</entry>
<entry key="206">Tipo de menú de caracteres no reconocido.</entry>
<entry key="567">No se ha conseguido conectar con la base de datos después de varios intentos.</entry>
<entry key="204">La prioridad de notificación está fuera del rango (de 1 a 10).</entry>
<entry key="566">Otro usuario ha bloqueado el registro solicitado, vuelva a intentarlo.</entry>
<entry key="203">La lista de valores está vacía.</entry>
<entry key="565">El valor solicitado es superior al número de valores devueltos.</entry>
<entry key="202">El nombre especificado para la notificación al usuario es demasiado largo.</entry>
<entry key="564">La base de datos SQL no admite referencias de campo a la derecha de la operación LIKE.</entry>
<entry key="201">El rótulo para la definición de campos o valores no está reconocido o está mal empleado.</entry>
<entry key="563">'%' no puede usarse para buscar entradas en la base de datos SQL.</entry>
<entry key="200">La cadena de valores de macro excede la longitud máxima permitida.</entry>
<entry key="562">Falta texto de ayuda o definición de diario de cambios.</entry>
<entry key="561">La base de datos subyacente no admite calificaciones en campos con una longitud superior a 4000 bytes para Oracle o 255 bytes para el resto de bases de datos</entry>
<entry key="560">Hay varias acciones con el mismo índice interno (posiblemente haya datos dañados).</entry>
<entry key="559">La cadena de caracteres excede el tamaño máximo permitido.</entry>
<entry key="558">Falta definición de campo o formulario.</entry>
<entry key="557">Se han encontrado más datos de los esperados en la base de datos.</entry>
<entry key="556">Faltan datos en la base de datos SQL.</entry>
<entry key="555">Faltan uno o más valores de selección del diccionario de datos en la base de datos.</entry>
<entry key="554">Falta el registro de control para el diccionario de datos en la base de datos.</entry>
<entry key="553">La operación solicitada es demasiado grande para un solo comando SQL.</entry>
<entry key="552">Error al realizar operación de base de datos SQL.</entry>
<entry key="551">No se puede conectar a la base de datos SQL.</entry>
<entry key="550">No se puede conectar a la base de datos SQL. Asegúrese de que la base de datos SQL está en ejecución\no póngase en contacto con el administrador de la base de datos para obtener asistencia.</entry>
<entry key="1416">No se puede crear una copia de seguridad de la vista.</entry>
<entry key="1415">No se puede recuperar la vista anterior.</entry>
<entry key="1414">No se puede restablecer la vista de usuario.</entry>
<entry key="1413">No se puede escribir en el archivo predeterminado.</entry>
<entry key="1412">No se puede escribir en el archivo de vistas.</entry>
<entry key="1411">No se puede escribir en el archivo de definiciones.</entry>
<entry key="899">No se puede iniciar la transacción porque ya hay una transacción abierta.</entry>
<entry key="898">El identificador de transacción no es válido.</entry>
<entry key="897">Ya está en uso el máximo de transacciones de cliente.</entry>
<entry key="896">No se puede cambiar el tipo de asociación de superposición.</entry>
<entry key="895">El elemento de ordenación debe existir en la lista de selección si se ha especificado la opción "distinto".</entry>
<entry key="894">La lista WhenThen para Case está vacía</entry>
<entry key="893">No se ha definido Case que debe realizarse.</entry>
<entry key="892">No se admiten funciones ni Case en calificación para esta API.</entry>
<entry key="891">ARGetListValueFromEntries no se admite para formularios.</entry>
<entry key="890">ARGetListValueFromEntries no se admite para formularios de proveedor y unión con formularios de base de proveedor.</entry>
<entry key="1409">No se puede escribir en el archivo especificado.</entry>
<entry key="1408">No se puede leer en el archivo especificado.</entry>
<entry key="1407">No se puede abrir un archivo temporal.</entry>
<entry key="1406">No se puede abrir el archivo especificado.</entry>
<entry key="1405">No se puede abrir el archivo de configuración.</entry>
<entry key="1404">No se puede abrir el archivo predeterminado.</entry>
<entry key="1402">No se puede abrir el archivo de definiciones.</entry>
<entry key="1401">No se puede abrir el archivo de vistas.</entry>
<entry key="526">Se permite la carga con advertencia</entry>
<entry key="525">No se permite cargar el archivo</entry>
<entry key="524">Esta operación ha encontrado un error y se ha deshecho la transacción.</entry>
<entry key="885">No se ha especificado ningún tipo de imagen</entry>
<entry key="523">Se ha producido un error con el archivo de hora de aviso de la base de datos de archivos planos (alerttim.ar).</entry>
<entry key="884">No se ha especificado ninguna imagen</entry>
<entry key="522">Se ha producido un error con el archivo de aviso (alertusr.ar) de la base de datos de archivos planos.</entry>
<entry key="883">Duplicar nombre de imagen</entry>
<entry key="521">Ha surgido un error con el índice de archivos de BLOB adjunto a la base de datos de archivos planos.</entry>
<entry key="882">No se ha podido encontrar la imagen especificada</entry>
<entry key="520">Ha surgido un error con el archivo de BLOB adjunto a la base de datos de archivos planos.</entry>
<entry key="881">Falta la definición de imagen.</entry>
<entry key="518">Ha surgido un error con el archivo de detalles de compatibilidad de la base de datos de archivos planos.</entry>
<entry key="517">Ha surgido un error con el archivo de compatibilidad de la base de datos de archivos planos (supfile.ar).</entry>
<entry key="878">Cannot delete a field designated as Weighted relevancy field</entry>
<entry key="516">Ha surgido un error con el archivo de escalación de la base de datos de archivos planos (escl.ar).</entry>
<entry key="877">Weighted relevancy field must have public permission</entry>
<entry key="515">Ha surgido un error con el archivo de menús de caracteres de la base de datos de archivos planos (charmenu.ar).</entry>
<entry key="876">Cannot un-index a field which is designated as a weighted relevancy field</entry>
<entry key="514">El contenido del campo de historial de estado de la base de datos de archivos planos no es válido o no se encuentra.</entry>
<entry key="875">El servicio FTS no ha podido finalizar la operación solicitada.</entry>
<entry key="513">Se ha producido un desbordamiento de registros de datos en la base de datos de archivos planos.</entry>
<entry key="874">Un parámetro obligatorio es nulo o no válido.</entry>
<entry key="512">Ha surgido un error con el archivo de vínculos activos de la base de datos de archivos planos (actlink.ar).</entry>
<entry key="873">La opción de depuración especificada no es válida.</entry>
<entry key="511">Ha surgido un error con el archivo de caché de grupo de la base de datos de archivos planos (group.ar).</entry>
<entry key="872">El nombre de formulario especificado no es válido.</entry>
<entry key="510">Ha surgido un error con el archivo de caché de usuario de la base de datos de archivos planos (user.ar).</entry>
<entry key="871">El ID del formulario ya se ha especificado.</entry>
<entry key="870">El nombre del formulario ya se ha especificado.</entry>
<entry key="509">Ha surgido un error con el archivo de comandos de administrador de la base de datos de archivos planos (adminext.ar).</entry>
<entry key="508">Ha surgido un error con el archivo de filtros de la base de datos de archivos planos (filter.ar).</entry>
<entry key="869">Se han especificado demasiados argumentos para el argumento de reintento.</entry>
<entry key="507">Ha surgido un error con el archivo de datos de la base de datos de archivos planos (xxx.db).</entry>
<entry key="868">Se han especificado demasiados argumentos para el argumento de optimización.</entry>
<entry key="506">Ha surgido un error con el archivo de definiciones de la base de datos de archivos planos (xxx.def).</entry>
<entry key="867">Esta operación requiere un nombre o ID de formulario, un ID de campo y un ID de petición. Faltan uno o varios de estos valores.</entry>
<entry key="505">Se ha producido un error con el archivo de formularios de la base de datos de archivos planos (schema.ar).</entry>
<entry key="866">Ya está ejecutándose otra instancia del proceso de indexador de texto completo.</entry>
<entry key="504">El archivo de definición de formulario no es válido o no existe.</entry>
<entry key="865">El usuario o un error del sistema ha finalizado el proceso de indexador de texto completo.</entry>
<entry key="503">Se ha producido un fallo al escribir en el archivo de datos de la base de datos de archivos planos.</entry>
<entry key="864">La acción no es válida para el proceso de indexador de texto completo.</entry>
<entry key="502">Se ha producido un error de formato en la base de datos de archivos planos.</entry>
<entry key="863">Hay demasiados argumentos para el proceso de indexador de texto completo.</entry>
<entry key="501">El archivo de la base de datos de archivos planos especificado no es un archivo de datos válido.</entry>
<entry key="862">No hay argumentos suficientes para el proceso de indexador de texto completo.</entry>
<entry key="500">Se ha producido un error al intentar abrir el archivo de datos de la base de datos de archivos planos (revise la configuración del directorio del servidor).</entry>
<entry key="861">No se han podido eliminar las entradas no necesarias al volver a indexar la lista de elementos pendientes.</entry>
<entry key="860">No se puede agregar una nota sobre el campo actualizado porque no se ha podido truncar el archivo que contiene la lista de indexaciones pendientes.</entry>
<entry key="859">No se puede agregar una nota sobre el campo actualizado porque no se ha podido encontrar el registro asociado al campo actualizado.</entry>
<entry key="858">No se puede agregar una nota sobre el campo actualizado porque no se ha podido escribir en el archivo de indexaciones pendientes.</entry>
<entry key="857">No se puede agregar una nota sobre el campo actualizado porque no se ha podido abrir el archivo de indexaciones pendientes.</entry>
<entry key="856">No existe el archivo de bloqueo de lista pendiente.</entry>
<entry key="855">No se ha podido bloquear el proceso arservftd, otro proceso lo tiene retenido.</entry>
<entry key="851">Unable to read from the pipe</entry>
<entry key="850">Unable to open the pipe</entry>
<entry key="849">Unable to create the pipe</entry>
<entry key="848">No es posible iniciar ningún servidor. Se cerrará el servidor TC.</entry>
<entry key="847">Se ha producido un fallo mientras el sistema intentaba esperar a que se produjera un cambio de estado.</entry>
<entry key="846">Se ha producido una excepción durante la manipulación de la excepción anterior.</entry>
<entry key="845">No se puede iniciar el servidor tras 4 intentos en 30 segundos. Se va a abandonar el proceso.</entry>
<entry key="844">No se puede iniciar el proceso secundario.</entry>
<entry key="843">No se puede iniciar el proceso secundario.</entry>
<entry key="842">No ha suficiente memoria para procesar la llamada del cliente.</entry>
<entry key="841">Ya está ejecutándose otra copia del servidor TC.</entry>
<entry key="840">Se ha producido un error al abrir el archivo de bloqueo del servidor AR System TC.</entry>
<entry key="8798">Error al iniciar AR Plugin Server - Puerto de plug-in no válido</entry>
<entry key="8797">Error al codificar bytes en cadena</entry>
<entry key="8796">Error de instancia de eliminación de complemento</entry>
<entry key="8795">Error de instancia de creación de complemento</entry>
<entry key="8794">Error de terminación de complemento</entry>
<entry key="8793">Error al iniciar AR Plugin Server</entry>
<entry key="8792">Excepción al cargar biblioteca host de complementos nativos</entry>
<entry key="8791">Se ha iniciado AR System Plugin Server versión 7.1.0.</entry>
<entry key="8790">Error de sistema desconocido</entry>
<entry key="9875">Esta función no se admite.</entry>
<entry key="9874">ID de punto de interrupción no válido.</entry>
<entry key="9873">Comando no válido en este momento.</entry>
<entry key="9872">Error lista de valores de campo (ID o tipo de datos erróneo)</entry>
<entry key="9871">El depurador de flujo de trabajo ha terminado la ejecución</entry>
<entry key="9870">Las escalaciones deben estar desactivadas</entry>
<entry key="8789">Error al codificar cadena en bytes</entry>
<entry key="8788">Error al obtener clave pública.</entry>
<entry key="8787">Error al obtener clave privada.</entry>
<entry key="8786">Error al configurar par de clave pública/privada.</entry>
<entry key="8785">Error de descifrado de datos</entry>
<entry key="8784">Error de cifrado de datos</entry>
<entry key="8783">Host desconocido. Uso: java ARPluginServerMain -x hostname -t portnum -i workingfolder</entry>
<entry key="8782">Número de puerto no válido. Uso: java ARPluginServerMain -x hostname -t portnum -i workingfolder</entry>
<entry key="8781">Argumentos de línea de comandos no válidos. Uso: java ARPluginServerMain -x hostname -t portnum -i workingfolder</entry>
<entry key="8780">Usuario duplicado</entry>
<entry key="9864">No se puede aplicar una licencia al formulario o a la aplicación. Sólo pueden aplicarse licencias a las\n aplicaciones implementables. Además, para aplicar licencias a formularios, éstos deben pertenecer a una aplicación implementable.</entry>
<entry key="9863">No license property can be set while creating a form.</entry>
<entry key="9862">No hay licencias de escritura flotantes disponibles para la aplicación. Se accederá al formulario de aplicación en modo de sólo lectura. La licencia se actualizará cuando haya una disponible.</entry>
<entry key="9861">Falta información de licencia de la aplicación en el formulario.</entry>
<entry key="9860">El formato de licencia de la aplicación no es válido.</entry>
<entry key="804">El servidor AR System TC se está reiniciando.</entry>
<entry key="803">El servidor AR System ha terminado inesperadamente; se está reiniciando el servidor.</entry>
<entry key="802">El servidor AR System ha terminado inesperadamente; se está reiniciando el servidor.</entry>
<entry key="801">El servidor AR System TC ha terminado; se ha producido un error grave.</entry>
<entry key="800">Servidor AR System TC interrumpido por el servidor.</entry>
<entry key="8771">Se ha detectado nombre duplicado de complemento. Omitiendo entrada duplicada</entry>
<entry key="8770">El número de socket de RPC para el bucle invertido de complemento no se corresponde con ninguno de los valores admitidos (390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694)</entry>
<entry key="9859">La información de licencia proporcionada para este formulario no coincide con la de la aplicación de propietario.</entry>
<entry key="9858">La aplicación no tiene licencia.</entry>
<entry key="9857">La aplicación o el formulario ya pueden obtener licencia. No se puede modificar la aplicación o el formulario ni desactivar sus licencias.</entry>
<entry key="9856">No existe esa licencia fija de usuario de aplicación en el sistema:</entry>
<entry key="9855">Ha quedado libre la siguiente aplicación de escritura y se le ha asignado;\nel acceso se ha actualizado a acceso de escritura</entry>
<entry key="9854">Se han otorgado las siguientes licencias fijas de aplicación:</entry>
<entry key="9853">Se han devuelto al sistema las siguientes licencias fijas de aplicación:</entry>
<entry key="9852">Se ha asignado una licencia fija de aplicación de este tipo a un número de usuarios superior al número de licencias válidas que tiene:</entry>
<entry key="9851">No hay ninguna licencia fija de aplicación adicional disponible para este tipo de licencia: licenseType.</entry>
<entry key="9850">No tiene licencia de escritura de aplicación</entry>
<entry key="8409">El tipo de datos del campo existente y nuevo es diferente</entry>
<entry key="8408">Los tipos de campos de unión y base deben ser iguales</entry>
<entry key="8407">Permiso denegado porque el usuario no es el propietario de la tarea</entry>
<entry key="8769">Configuración no válida para un complemento. No se ha proporcionado uno de los valores requeridos</entry>
<entry key="8406">No se puede eliminar tarea abierta</entry>
<entry key="8768">No se pudo cargar/guardar el archivo de configuración del servidor de complementos</entry>
<entry key="1">El mensaje no está en el catálogo. Mensaje número = </entry>
<entry key="8405">Error al crear punto de control</entry>
<entry key="8767">Error al cargar contenedor Java para complemento nativo</entry>
<entry key="8404">Error al crear tarea</entry>
<entry key="8766">Error al invocar una llamada de host de complemento nativo: </entry>
<entry key="8403">Punto de control duplicado</entry>
<entry key="8765">Error al iniciar el administrador de tipo JNI para complementos nativos</entry>
<entry key="8402">No se encuentra punto de control</entry>
<entry key="8764">Error al cargar biblioteca host de complementos nativos arpluginjni</entry>
<entry key="8401">Tarea duplicada</entry>
<entry key="8763">El conector especificado falló al intentar establecer las propiedades</entry>
<entry key="8400">No se encuentra la tarea</entry>
<entry key="8762">El conector especificado no se ha iniciado correctamente.  Póngase en contacto con el administrador de AR System para obtener ayuda.</entry>
<entry key="8761">Se ha utilizado una contraseña incorrecta para acceder al servidor de conexión.  Póngase en contacto con el administrador de AR System para obtener ayuda.</entry>
<entry key="8760">No es posible establecer una conexión de red con el servidor AR System Plug-In.</entry>
<entry key="8759">El conector no aplica ARPluginIdentify().  El conector no se cargará.</entry>
<entry key="8758">El nombre del conector está vacío, contiene caracteres no válidos o un nombre reservado.  El conector no se cargará.</entry>
<entry key="8756">Se ha producido un error al cargar un conector.</entry>
<entry key="8755">El conector especificado no existe.</entry>
<entry key="8754">Este formulario no admite la recuperación de datos de archivos adjuntos.</entry>
<entry key="8753">Error en complemento</entry>
<entry key="8752">Este formulario no admite la eliminación de registros.</entry>
<entry key="8751">Este formulario no admite la modificación de registros.</entry>
<entry key="8750">Este formulario no admite la creación de operaciones de entrada.</entry>
</properties>
