<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<properties>
<comment>/data/pun-netapp_rie_cpubuild_rbuild/rbuild/ars/ARS_9.1.00/201512160229/ars/src/unix/ars/server/common/serverj_components/common/target/classes/arcatalog_ru.xml</comment>
<entry key="8749">Приближается физический лимит стека.</entry>
<entry key="8748">Время операции семафора истекло.</entry>
<entry key="8747">Доступ к локальной памяти потока невозможен.</entry>
<entry key="8746">Распределение локальной памяти потока невозможно.</entry>
<entry key="8745">Создание очереди для обработки запросов RPC невозможно.</entry>
<entry key="8744">Не удается выполнить операцию семафора.</entry>
<entry key="8743">Не удается блокировать флаг.</entry>
<entry key="8742">Не удается создать семафор.</entry>
<entry key="8741">Не удается создать флаг.</entry>
<entry key="8740">Не удается создать поток сервера.</entry>
<entry key="9824">Невозможно инициализировать взаимное исключение лицензии аудита.</entry>
<entry key="9823">Файл аудита лицензии поврежден.</entry>
<entry key="9822">Ошибка при записи файла лицензии аудита</entry>
<entry key="9821">Ошибка при чтении файла лицензии аудита</entry>
<entry key="9820">Ошибка при открытии файла лицензии аудита</entry>
<entry key="8739">Название содержимого уведомления не может превышать 255 байт.</entry>
<entry key="8738">Название нижнего колонтитула уведомления не может превышать 255 байт.</entry>
<entry key="8737">Название заголовка уведомления не может превышать 255 байт.</entry>
<entry key="8736">При десятичном вычислении произошла арифметическая ошибка</entry>
<entry key="8735">Неверное десятичное значение</entry>
<entry key="8734">Недействительная длина строки кода валюты</entry>
<entry key="8733">Нераспознанная метка части валюты</entry>
<entry key="8732">Типом клиента должно быть неотрицательное целое число.</entry>
<entry key="8731">Изменение типа в структуре отображения поля запрещено</entry>
<entry key="8730">Изменение отображения поля запрещено для полей объединения</entry>
<entry key="8729">Формы вендора запрещены в формах объединения</entry>
<entry key="8728">Недействительное определение формы вендора</entry>
<entry key="8727">Недействительное имя внешней таблицы в структуре отображения поля поставщика.</entry>
<entry key="8726">Вызов мастером самого себя запрещен</entry>
<entry key="8725">Заголовок кнопки продолжения отсутствует или слишком длинный</entry>
<entry key="8724">Тег действия Goto должен быть полем или значением.</entry>
<entry key="8723">Пустая или слишком длинная метка действия активной ссылки Goto.</entry>
<entry key="8722">Имя мастера отсутствует</entry>
<entry key="8721">Пустой ID мастера вызова.</entry>
<entry key="8720">Пустое значение открытого диалогового окна.</entry>
<entry key="4019">Данная форма содержит дублирующиеся или пустые названия полей. Такие названия были заменены на id их полей. (ARWARN 4019)</entry>
<entry key="4018">Данный файл содержит дублирующиеся или пустые названия полей. Такие названия были заменены на id полей. (ARWARN 4018)</entry>
<entry key="4017">Данный файл содержит дублирующиеся или пустые названия полей. К таким названиям добавился номер. (ARWARN 4017)</entry>
<entry key="4016">Изменения в окне сохранения правил не сохранены. Продолжить? Изменения будут\nпотеряны.</entry>
<entry key="4015">Вы не сохранили изменения в текущих отображениях системы восстановления.\nПри продолжении изменения не будут использованы для этой операции импорта. (ARWARN 4015)</entry>
<entry key="4014">Скопировать необработанные записи импорта в файл журнала? (ARWARN 4014)</entry>
<entry key="4013">Не найдено совпадающих полей для добавления в качестве новых отображений (ARWARN 4013)</entry>
<entry key="4012">Выйти из «Инструменты импорта»?</entry>
<entry key="4011">Дублирующееся имя для отображения.\nПерезаписать существующее отображение? (ARWARN 4011)</entry>
<entry key="4010">Отображение "{0}" не загружено (ARWARN 4010)</entry>
<entry key="9804">Необходимая форма для электронной почты отсутствует. Сервер попытается импортировать форму. Проверьте импортируемую форму или импортируйте ее вручную, чтобы обеспечить надлежащую работу механизма электронной почты.</entry>
<entry key="9803">Невозможно найти почтовый ящик.</entry>
<entry key="9802">Недействительная структура отображения вложения электронной почты.</entry>
<entry key="9801">Невозможно локализовать форму электронной почты.</entry>
<entry key="9800">Резервные поля уже существуют на данной форме электронной почты.</entry>
<entry key="8718">Сигнал {0} недействителен и игнорируется</entry>
<entry key="8717">Значение интервала проверки приложения находится вне установленного предела от 0 до 3600 секунд</entry>
<entry key="8716">Номер сокета RPC для процесса сервера утверждения не является одним из верных значений (390600 - 390621, 390636 - 390669, 390680 - 390694)</entry>
<entry key="8715">Неверная строка автоматизации в действии активной ссылки OLE-автоматизации.</entry>
<entry key="8714">Неверное действие активной ссылки OLE-автоматизации «Параметр».</entry>
<entry key="8713">Пустое действие активной ссылки OLE-автоматизации «Параметр».</entry>
<entry key="8712">Пустое действие активной ссылки OLE-автоматизации «Список параметров».</entry>
<entry key="8711">Пустое действие активной ссылки OLE-автоматизации «Метод».</entry>
<entry key="8710">Неверное действие активной ссылки OLE-автоматизации «Имя метода».</entry>
<entry key="4009">Вы уверены, что хотите начать импорт?</entry>
<entry key="4008">Запись {0} : Поле "{1}" усечено до {2} символов(ARWARN 4008)</entry>
<entry key="4007">Вы уверены, что хотите удалить все отображения?</entry>
<entry key="4006">Вы не сохранили изменения в текущем отображении --\nпри продолжении изменения не будут использованы для этой операции импорта. (ARWARN 4006)</entry>
<entry key="4005">Вы не внесли или не сохранили изменения в текущее отображение --\nпри продолжении эти изменения будут утеряны (ARWARN 4005)</entry>
<entry key="4004">Вы не сохранили и не импортировали данные с текущими отображениями —\n при продолжении отображения будут утеряны (ARWARN 4004)</entry>
<entry key="4003">Вы не сохранили и не импортировали данные с текущими отображениями —\n при продолжении отображения будут утеряны. (ARWARN 4003)</entry>
<entry key="4002">Указанный файл импорта содержит только одно поле.\nУкажите правильный файл импорта. (ARWARN 4002)</entry>
<entry key="4001">Импорт {0} начался (ARNOTE 4001)</entry>
<entry key="4000">Импорт успешно завершен -- импортировано {0} записей (ARNOTE 4000)</entry>
<entry key="8709">Неверное действие активной ссылки OLE-автоматизации «Метод».</entry>
<entry key="8708">Неверный ID OLE-класса, или ID метода, или интерфейса активной ссылки OLE-автоматизации.</entry>
<entry key="8707">Неверное имя OLE-сервера или параметра.</entry>
<entry key="8706">Неверное значение переменной ARCOMValueStruct.</entry>
<entry key="8705">Список методов действий активной ссылки OLE-автоматизации не может быть пустым.</entry>
<entry key="8704">Действие активной ссылки OLE-автоматизации не может быть пустым.</entry>
<entry key="8703">Неверный размер вложения</entry>
<entry key="8702">Неверный указатель буфера для локатора вложения</entry>
<entry key="8701">Неверный размер буфера для локатора вложения</entry>
<entry key="8700">Типы указателей вложения могут быть «Имя файла» или «Буфер». Используйте только эти типы.</entry>
<entry key="199">Отсутствующее или пустое название для параметра макрокоманды в действии активной ссылки.</entry>
<entry key="198">Невозможно использовать ключевое слово $DEFAULT$ в качестве значения по умолчанию или в квалификации</entry>
<entry key="197">Нераспознанное ключевое слово</entry>
<entry key="196">Макрокоманда ветвления в действии активной ссылки должна включать в себя как имя, так и текст макрокоманды</entry>
<entry key="195">Определение 'установить поле' фильтра/активной ссылки/эскалации отсутствует</entry>
<entry key="194">Не распознан тег ARAssignFieldStruct для фильтра / активной ссылки / эскалации.</entry>
<entry key="193">Одно или несколько полей либо элементы назначений в поле или списке назначений содержат ошибки.</entry>
<entry key="192">Элемент списка назначений/полей пуст</entry>
<entry key="191">Нераспознанный тип назначения</entry>
<entry key="190">Нераспознанный тип действия активной ссылки</entry>
<entry key="189">Активная ссылка не имеет определенного действия</entry>
<entry key="188">Условия выбора «При возврате» или «При открытии меню» не содержат указанное поле.</entry>
<entry key="187">Параметр шаблона выполнения выходит за границы</entry>
<entry key="186">Невозможно назначить меню символов в поддерживаемые системой основные или зарезервированные поля.</entry>
<entry key="185">Невозможно назначить значение по умолчанию в поддерживаемые системой основные или зарезервированные поля (исключая ID записи).</entry>
<entry key="184">Нельзя использовать кавычки в поле «ID записи».</entry>
<entry key="183">Дублирующийся ID группы был указан в списке разрешений</entry>
<entry key="182">Указано слишком много аргументов для данного фильтра/активной ссылки/эскалации</entry>
<entry key="181">ID, указанный для данного поля, находится в зарезервированном диапазоне полей</entry>
<entry key="180">Указанная длина типа символа больше максимально допустимой длины.</entry>
<entry key="2141">В следующих именах полей/id в вашей форме имеются пустые метки</entry>
<entry key="2140">Другие формы зависят от текущей формы. Удаление данной формы приведет\n к удалению форм, зависящих от нее. Продолжить?</entry>
<entry key="3227">Для модулей "Сигналы об ошибках для API": параметры "Порт клиента", "IP-адрес клиента" и "IP-адрес сервера" не могут иметь значение NULL. Для остальных подключаемых модулей: параметры "Имя модуля" и "Значения модуля" не могут иметь значение NULL.</entry>
<entry key="179">Шаблон в ограничении символов недействителен</entry>
<entry key="3226">Пользователь с таким типом регистрации и требуемыми значениями уже зарегистрирован.</entry>
<entry key="178">ID поля не может быть пустым, укажите ID поля или введите 0, чтобы система установила значение.</entry>
<entry key="3225">Удаление в форме разрешено только для администраторов.</entry>
<entry key="177">Право на изменение не может быть предоставлено группе с доступом только в режиме просмотра.</entry>
<entry key="176">Повторяющееся название в списке выбора.</entry>
<entry key="175">Значение параметра отображения «Количество строк» находится вне допустимого диапазона.</entry>
<entry key="174">Указанный тип отображения не соответствует типу данных.</entry>
<entry key="173">Язык, указанный в управляющей записи, не распознан -- используются настройки по умолчанию на сервере</entry>
<entry key="172">Запрашиваемая услуга недоступна.</entry>
<entry key="171">Значение поля статуса находится вне допустимого диапазона.</entry>
<entry key="2139">Изменения в текущем просмотре будут сохранены -- если вы продолжите!</entry>
<entry key="170">Недопустимый тег статуса журнала состояний.</entry>
<entry key="2138">Вы пытаетесь удалить форму или поле распределенного сервера.\nПродолжить?</entry>
<entry key="2137">Изменения на экране полей отображения будут утеряны, если вы продолжите</entry>
<entry key="2136">Выбранные ждущие отображения будут удалены.</entry>
<entry key="2135">Выбранное распределенное отображение будет удалено.</entry>
<entry key="2134">Вы должны быть членом группы администраторов или группы администраторов более низкого уровня с фиксированной лицензией для использования данного инструмента</entry>
<entry key="2133">Операции с полнотекстовым индексом будут остановлены</entry>
<entry key="2132">Операции с полнотекстовым индексом будут запущены</entry>
<entry key="2131">Несовместимые типы данных в строке квалификации</entry>
<entry key="2130">Вы вошли в качестве администратора более низкого уровня --\nнекоторые структуры и функции недоступны</entry>
<entry key="169">Значение порядка выполнения находится вне пределов</entry>
<entry key="168">Ошибка в одном из полей/назначений в установленном определении фильтра/активной ссылки/эскалации.</entry>
<entry key="167">Указанный для поля лимит не соответствует типу данных поля.</entry>
<entry key="166">Указанный тип данных не соответствует типу данных поля.</entry>
<entry key="165">Значение numItems для параметра не установлено.</entry>
<entry key="163">Недопустимый тег полей уведомлений.</entry>
<entry key="162">Notify Text is empty or too long</entry>
<entry key="161">Недопустимый идентификатор сессии в записи управления.</entry>
<entry key="2129">Ваше определение эскалации и все связанные действия будут удалены</entry>
<entry key="160">Сбой при декомпрессии данных.</entry>
<entry key="2128">Ваше действие эскалации будет удалено</entry>
<entry key="2127">Выполнение данной операции (FTS Re-index) займет некоторое время</entry>
<entry key="2126">В настоящий момент время эскалации указано</entry>
<entry key="2125">Выйти из «Инструменты администратора»?</entry>
<entry key="2124">Имя представления формы не уникально</entry>
<entry key="2123">Представление формы будет удалено</entry>
<entry key="2122">Ваше действие активной ссылки будет удалено</entry>
<entry key="2121">Действие фильтра будет удалено</entry>
<entry key="2120">Остальные ошибки обрезаны.</entry>
<entry key="4654">Для формы «Детали» требуется поле «Процесс», которое отсутствует.</entry>
<entry key="4653">Для формы следующего утверждающего требуется форма линии подписи, которая отсутствует.</entry>
<entry key="4652">Для формы «Детали» требуется поле ID записи, которое отсутствует.</entry>
<entry key="4651">Для формы «Детали» требуется поле «Форма», которое отсутствует.</entry>
<entry key="4650">Для формы «Детали» требуется поле «Завершение», которое отсутствует.</entry>
<entry key="159">Название сервера не указано.</entry>
<entry key="158">Поле «ID записи» не может содержать больше 10 символов.</entry>
<entry key="157">ID полей ниже 100 зарезервированы для основных полей</entry>
<entry key="156">Не указан буфер для хранения входного значения.</entry>
<entry key="3203">Ошибка при анализе пар полей из свойства динамического наследования разрешений.</entry>
<entry key="155">Не указан буфер для хранения возвращаемого значения.</entry>
<entry key="3202">Не найдено поле, определенное в свойстве динамического наследования разрешений.</entry>
<entry key="154">В системе возникла ошибка при запросе на выделение пространства памяти.</entry>
<entry key="3201">У объекта нет свойства динамического наследования разрешений.</entry>
<entry key="153">В одной из записей списка сортировки указан недопустимый метод сортировки.</entry>
<entry key="3200">Неправильный формат свойства объекта с динамическим наследованием разрешений.</entry>
<entry key="152">Недопустимое значение параметра списка сортировки.</entry>
<entry key="151">Необходимый параметр формы отсутствует</entry>
<entry key="2119">Следующие поля (включая данные) и/или активные ссылки будут удалены</entry>
<entry key="150">Необходимо предоставить имя сервера в управляющей записи</entry>
<entry key="2118">Для операции администратора необходимо использовать сокет по умолчанию 390600 --\nПеременная среды сброшена на сокет по умолчанию</entry>
<entry key="2117">Определение меню будет удалено</entry>
<entry key="2115">Изменения на следующих экранах будут утеряны, если вы продолжите</entry>
<entry key="2114">Следующие метки полей дублируются в вашей форме</entry>
<entry key="2113">Следующие поля (включая данные) будут удалены</entry>
<entry key="2112">Язык, определенный переменной окружения LANG, не распознан --\nиспользуются настройки по умолчанию на сервере</entry>
<entry key="2111">Невозможно загрузить карту цветов пользователя или цветов по умолчанию</entry>
<entry key="2110">Невозможно загрузить карту цветов с пользовательскими цветами -- используются цвета по умолчанию</entry>
<entry key="149">Необходимо предоставить имя пользователя в управляющей записи</entry>
<entry key="148">Недопустимый тег для типа поля, значения или арифметического оператора.</entry>
<entry key="147">Часть значения поля, значение или арифметический оператор являются пустыми.</entry>
<entry key="146">Недопустимый тег арифметической операции.</entry>
<entry key="145">Часть значения структуры условия арифметического оператора равна NULL.</entry>
<entry key="144">Недопустимый тег реляционной операции.</entry>
<entry key="143">Часть значения структуры условия реляционного оператора равна NULL.</entry>
<entry key="142">Недопустимый тег для одного из узлов в структуре условия объединения.</entry>
<entry key="141">Параметр « Квалифицировать — нет» может быть использован только на верхнем уровне условия.</entry>
<entry key="2109">Определение активной ссылки и все связанные действия будут удалены</entry>
<entry key="140">Поле «Статус» должно иметь значение по умолчанию.</entry>
<entry key="2108">Новый текст слишком длинный -- усечен до соответствия</entry>
<entry key="2107">Определение формы и все связанные данные будут удалены</entry>
<entry key="2106">ЛИЦЕНЗИИ НЕТ</entry>
<entry key="2105">Определение вашей команды администратора будет удалено</entry>
<entry key="2104">Вы не сохранили изменения на этом экране --\nпри продолжении они будут утеряны</entry>
<entry key="2103">Неверная спецификация параметров -- проверьте правильность имени поля</entry>
<entry key="2102">В файле импорта отсутствуют структуры</entry>
<entry key="2101">Определение фильтра и все связанные действия будут удалены</entry>
<entry key="2100">Вы указали ID поля в зарезервированных пределах</entry>
<entry key="1016">Имя сервера в параметре превышает максимально допустимую длину.</entry>
<entry key="1015">Для опции -x необходимо имя сервера</entry>
<entry key="1014">Каталог можно указать, только если указан макрос.</entry>
<entry key="1013">Имя каталога в параметре превышает максимально допустимую длину.</entry>
<entry key="1012">Для опции -d необходимо имя каталога</entry>
<entry key="1011">Указаны два каталога для макроса загрузки.</entry>
<entry key="1010">В файле каталога не определены серверы для AR System.</entry>
<entry key="139">Параметр не может быть изменен для основного или резервного поля с определением фиксированных параметров.</entry>
<entry key="138">Номер сообщения фильтра/активной ссылки/эскалации должен быть больше 10000</entry>
<entry key="137">Недопустимый тип сообщения.</entry>
<entry key="499">Это поле не разрешено использовать в связи.</entry>
<entry key="136">Недопустимый код механизма уведомления в одном из действий фильтра.</entry>
<entry key="498">Связь не разрешена в формах объединения или формах архива.</entry>
<entry key="135">Один из кодов действий фильтра не распознан.</entry>
<entry key="497">Применение связи не может быть 0.</entry>
<entry key="134">Один из элементов списка недопустим.</entry>
<entry key="496">Количество элементов связи не может быть 0.</entry>
<entry key="133">Параметр списка является недопустимым списком.</entry>
<entry key="495">Название тега не может быть пустым.</entry>
<entry key="132">Параметр списка является пустым списком.</entry>
<entry key="494">Поле первичного / внешнего ключа не может быть пустым.</entry>
<entry key="131">Не распознан один из тегов типа меню символов.</entry>
<entry key="493">язь не существует на сервере.</entry>
<entry key="130">Одна из записей в меню символов недопустима.</entry>
<entry key="492">Это повторяющееся название связи.</entry>
<entry key="491">У вас нет доступа к указанной связи.</entry>
<entry key="490">Недействительная опция сервера настроек, вне допустимых пределов.</entry>
<entry key="1009">Указаны два макроса загрузки.</entry>
<entry key="1008">Имя макроса в параметре превышает максимально допустимую длину.</entry>
<entry key="1007">Невозможно соединиться с сервером X</entry>
<entry key="1006">Чтение файла конфигурации невозможно --\nпеременная среды ARHOME может быть задана неправильно.</entry>
<entry key="1005">Параметры могут быть указаны, только если указана макрокоманда.</entry>
<entry key="1004">Нераспознанный параметр командной строки.</entry>
<entry key="1003">Параметр -p имеет формат -p имя = значение.</entry>
<entry key="1002">Для опции -p необходимы параметр и значение замещения</entry>
<entry key="1001">Для опций -e и -i необходимо имя макрокоманды</entry>
<entry key="1000">Невозможно распределить память при загрузке.</entry>
<entry key="4620">Не обнаружена форма линии подписи просмотра утверждения</entry>
<entry key="129">Определение ограничения поля недействительно</entry>
<entry key="128">Не распознан один из тегов разрешений.</entry>
<entry key="127">Один из элементов в списке разрешений недопустим.</entry>
<entry key="489">Сбой по крайней мере одного установленного поля при операции с несколькими полями</entry>
<entry key="126">Не распознан один из кодов статистической операции.</entry>
<entry key="488">Возникла ошибка создания поля в помеченной позиции списка.</entry>
<entry key="125">Одна из записей в списке статистических операций недопустима.</entry>
<entry key="487">Список состояний установки поля не может быть пустым.</entry>
<entry key="124">Одно из значений, указанных в поле или списке значений, содержит ошибку.</entry>
<entry key="486">Количество элементов в параметре списка и в списке ID полей не совпадает.</entry>
<entry key="123">Нераспознанная метка информации сервера</entry>
<entry key="485">Пустой параметр reservedIdOKList в API функции ARCreateMultipleFields(). Этот параметр должен иметь значение «Да», или «Нет», или «1», или «0».</entry>
<entry key="122">Пустое значение списка информации для получения от сервера.</entry>
<entry key="121">Недопустимая запись в списке ID записей.</entry>
<entry key="483">Перезапустите сервер системы AR System, чтобы изменения вступили в силу</entry>
<entry key="120">Тип данных в этом клиенте не поддерживается</entry>
<entry key="482">Эта форма просмотра содержит пустые ID запроса. Убедитесь, что ключевое поле установлено в уникальное непустое поле, чтобы избежать повреждения данных.</entry>
<entry key="481">Запрашиваемая база данных не найдена.  Проверьте правильность написания (имя таблицы регистрозависимо)</entry>
<entry key="480">Поле журнала состояний не поддерживается в формах представления</entry>
<entry key="2447">Распределенные поля не могут быть добавлены в форму объединения.\nВыберите обычную форму.</entry>
<entry key="2446">Нет элементов панели инструментов ни в одном элементе меню</entry>
<entry key="2445">&lt;non-matching data types&gt; </entry>
<entry key="4619">Найдены повторяющиеся формы «Просмотр строк подписи утверждения». Допускается только одна форма.</entry>
<entry key="4618">Найдены повторяющиеся формы «Утверждение». Допускается только одна форма.</entry>
<entry key="4617">Найдены повторяющиеся формы «Уведомление утверждения». Допускается только одна форма.</entry>
<entry key="4616">Найдены повторяющиеся формы «Администрация утверждений». Допускается только одна форма.</entry>
<entry key="4615">Не найдена форма объединения формы «Детали — подпись».</entry>
<entry key="4614">Идентифицированы ID полей, указанные в полях «Отправить другим», «Тема» и «Сообщение» в записи AP:Notification.</entry>
<entry key="4613">Запущенная команда Update-config не имеет тега для параметра конфигурации.</entry>
<entry key="4612">Не определено объединение между формами деталей утверждения и линии подписи</entry>
<entry key="4611">Не определено объединение между формой и формой деталей утверждения</entry>
<entry key="4610">С данной формой не связан ни один текущий процесс.</entry>
<entry key="119">Нераспознанный режим создания</entry>
<entry key="118">Нераспознанное или несоответствующее значение для опции поля</entry>
<entry key="117">Командная строка пуста или больше максимально допустимой длины</entry>
<entry key="479">Временный столбец control.unicode63handled, созданный для обновления базы данных 6.3 Unicode до базы данных 7.0, не может быть удален. Удалите данный столбец вручную.</entry>
<entry key="116">Действие фильтра не определено</entry>
<entry key="478">Данная база данных 6.3 Unicode для обновления еще не готова. Свяжитесь со Службой работы с клиентами для получения информации о том, как подготовить вашу базу данных для обновления до базы данных 7.0 Unicode.</entry>
<entry key="115">Параметр операции трафарета выходит за границы</entry>
<entry key="477">Oracle 8.0 больше не поддерживается обновлениями</entry>
<entry key="114">Одно или несколько значений в списке имен недопустимо.</entry>
<entry key="476">Указано слишком много аргументов для обновления программы</entry>
<entry key="113">Параметр списка имен пуст</entry>
<entry key="475">Указано слишком мало аргументов для обновления программы</entry>
<entry key="112">Одно или несколько значений в списке имен недопустимо.</entry>
<entry key="474">В указанном файле отсутствуют лицензии.</entry>
<entry key="111">Неверное значение типа данных для поля этого типа данных.</entry>
<entry key="110">Неверное значение типа данных для этого параметра.</entry>
<entry key="470">Утилиты Пользовательского Кэша не доступны</entry>
<entry key="4609">Указанный процесс не найден.</entry>
<entry key="4608">Команду MoreInfo-xxx можно запустить только из формы «Дополнительная информация».</entry>
<entry key="4607">Для процесса разрешен только один 'следующий утверждающий', указано два или более</entry>
<entry key="4606">Несколько процессов утверждения связано с данным приложением, но ни одно из приложений не указано для использования с данным новым процессом утверждения.</entry>
<entry key="4605">Для команды Sig-xxx необходим процесс для совпадения деталей при указанном процессе</entry>
<entry key="4604">Для команды Sig-xxx необходима форма, являющаяся формой строки подписи утверждения</entry>
<entry key="4603">Поле, указанное для первого утверждающего, не определено в форме</entry>
<entry key="4602">Сервер AR System не поддерживает пользователя службы восстановления приложения</entry>
<entry key="4601">Найдено несколько следующих утверждающих лиц, но в текущей конфигурации разрешено только одно.</entry>
<entry key="4600">Процесс утверждения для указанного ID записи уже выполняется. Невозможно создать новую запись сведений об утверждении.</entry>
<entry key="109">Имя файла превышает максимально допустимую длину имени файла</entry>
<entry key="108">Определение отображения поля неверно</entry>
<entry key="107">Не указан тип статистической операции.</entry>
<entry key="469">Предупреждение, этот ключ недопустим для данного сервера.</entry>
<entry key="106">Для данной статистической операции не указана запись.</entry>
<entry key="468">Ошибка при чтении таблицы лицензии кэша.</entry>
<entry key="105">Указатель NULL для списка результатов</entry>
<entry key="467">Параметр «Импорт лицензии AR Serve» может быть только 0 или 1.</entry>
<entry key="104">Элемент списка значений/полей пуст.</entry>
<entry key="466">Недействительный или версии до 6.0 файл лицензии AR Server.</entry>
<entry key="103">Параметр названия (или поле названия в параметре) больше максимально допустимой длины.</entry>
<entry key="465">Невозможно изменить критерий отображения формы в сервере AR, лицензированного Lite.</entry>
<entry key="102">Параметр названия (или поле названия в параметре) пуст.</entry>
<entry key="464">Невозможно изменить имя формы в сервере AR, лицензированного Lite.</entry>
<entry key="101">Значение параметра ID записи больше максимально допустимой длины.</entry>
<entry key="463">Невозможно создать форму в сервере AR, лицензированном Lite.</entry>
<entry key="100">Параметр ID записи пуст.</entry>
<entry key="462">Форма не является членом приложения, лицензированного Lite.</entry>
<entry key="461">Версия AR Server не совпадает с версией Lite лицензии AR Server, включенной в лицензионное приложение.</entry>
<entry key="460">Информация конфигурации аудита не найдена в файле ar.conf/ar.cfg.</entry>
<entry key="9150">Ошибка при открытии файла блокировки armonitor.</entry>
<entry key="452">Не удается найти или прочитать файл дополнительных тегов лицензий.</entry>
<entry key="451">Не удалось загрузить на сервер файл определения отчета. Операция будет продолжена без этого файла.</entry>
<entry key="450">Не удается найти файл определения отчета. Операция будет продолжена без идентификации файла.</entry>
<entry key="9145">Не удалось выполнить обновление формы системы, потому что в файле определения отсутствует ожидаемое поле</entry>
<entry key="9144">Не удалось выполнить обновление формы системы из-за несоответствия версии файла определения</entry>
<entry key="9143">Не удалось выполнить преобразование строки с датой и временем в отметку времени</entry>
<entry key="9142">Не удалось выполнить преобразование отметки времени в строку</entry>
<entry key="9141">Не удалось выполнить преобразование отметки времени в строку</entry>
<entry key="448">Превышен лимит размера файла</entry>
<entry key="447">Данные сервера, связанные с этим тегом, имеют недействительное значение.</entry>
<entry key="446">Изменение опции поля запрещено </entry>
<entry key="445">Невозможно разложить метод JNI </entry>
<entry key="444">Невозможно разложить класс JNI</entry>
<entry key="442">Не заданы необходимые входные аргументы API.</entry>
<entry key="441">Недействительный индекс массива, вне допустимых пределов</entry>
<entry key="9135">Неверный URL</entry>
<entry key="9134">Неверное число аргументов</entry>
<entry key="9133">Web Service Registry Location cannot be empty</entry>
<entry key="9132">Значение вывода элемента по умолчанию не соответствует входному значению.</entry>
<entry key="9131">Правило вывода XML не могут быть пустым.</entry>
<entry key="9130">При выполнении веб-сервиса произошла ошибка</entry>
<entry key="439">Ошибочная длина столбца поля изменения; убедитесь, что никакие существующие данные в поле не превышают требуемую длину перед повторением</entry>
<entry key="438">Ошибка перезагрузки кеша.</entry>
<entry key="437">Определение данных формы не найдено в указанном файле.</entry>
<entry key="436">Недействительный формат для настройки информации сервера</entry>
<entry key="435">Для изменения этих настроек сервера необходимо сделать доступными административные операции.</entry>
<entry key="434">Недействительное или поврежденное определение блока блокировки пропущено</entry>
<entry key="8042">Запрос на отказ от применения связи был проигнорирован, так как пользователь не является администратором.</entry>
<entry key="433">Не определение блока блокировки</entry>
<entry key="432">В поле валюты для индексирования разрешено слишком много валют</entry>
<entry key="431">Поле данного типа не может быть включено в многоколоночный индекс.</entry>
<entry key="430">ID поля превышает максимально допустимое значение.</entry>
<entry key="1301">Нет такой формы -- выберите из списка.</entry>
<entry key="1300">Ошибка при обработке выбранных записей. Продолжить обработку с подавлением дальнейших ошибок или отменить операцию.</entry>
<entry key="8039">База данных Oracle использует неподдерживаемое значение </entry>
<entry key="8038">Запрос на запрет запуска рабочего процесса фильтра при объединении был проигнорирован, так как пользователь не является администратором</entry>
<entry key="429">Определение VUI не найдено в указанном файле.</entry>
<entry key="8037">Алфавитный указатель, длина которого превышает 255 байт, может функционировать не во всех базах данных.</entry>
<entry key="8036">Система не может распознать некоторые символы. Нераспознанные символы проигнорированы.</entry>
<entry key="8035">Указанное меню символов не найдено.</entry>
<entry key="8034">Изменение тайм-аута полнотекстовой плавающей лицензии вступит в силу после перезагрузки сервера.</entry>
<entry key="8033">Изменение тайм-аута плавающей лицензии вступит в силу после перезагрузки сервера.</entry>
<entry key="424">Действия полей помещения в стек, влияющие на записи других форм, могут влиять только на формы того же сервера в фильтре/эскалации</entry>
<entry key="8032">Контейнер, у которого есть владелец, не может содержать список групп субадминистраторов. Список проигнорирован.</entry>
<entry key="423">Определение контейнера не найдено в указанном файле.</entry>
<entry key="8031">Некоторые поля и/или выполняемые действия не поддерживаются в данной версии клиента</entry>
<entry key="422">Нераспознанный тип действия эскалации</entry>
<entry key="421">Неполное определение отображения поля</entry>
<entry key="420">Недействительный тип поля</entry>
<entry key="9110">У сервера нет действительного id хоста.  Исправьте данную ошибку для возможности лицензирования для данного сервера</entry>
<entry key="8029">Одна или несколько записей соответствуют условиям фильтра — при текущих параметрах любое совпадение рассматривается как ошибка.</entry>
<entry key="419">Неполное определение формы представления</entry>
<entry key="418">Неполное определение формы объединения</entry>
<entry key="417">Название группы не является определенной группой.</entry>
<entry key="416">Распределенная структура отображения не найдена в указанном файле.</entry>
<entry key="415">Определение эскалации не найдено в указанном файле.</entry>
<entry key="414">Определение меню символов не найдено в указанном файле.</entry>
<entry key="413">Определение активной ссылки не найдено в указанном файле.</entry>
<entry key="412">Файл импорта имеет неправильный формат</entry>
<entry key="411">Определение команды не найдено в указанном файле.</entry>
<entry key="410">Определение фильтра не найдено в указанном файле.</entry>
<entry key="8380">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал связь.</entry>
<entry key="9102">Недопустимая прямая команда SQL или команда запуска процесса.</entry>
<entry key="9101">Прямые команды SQL и команды запуска процессов действительны только как серверные процессы, но не как клиентские процессы.</entry>
<entry key="9100">Команда не возникает на локальном сервере</entry>
<entry key="409">В данном файле отсутствует определение</entry>
<entry key="408">Тип данных выбора требует определения выбора.</entry>
<entry key="407">Повторяющееся поле / VUI ID в определении формы.</entry>
<entry key="406">Отсутствует одно из основных полей в определении файла форм</entry>
<entry key="405">Основное определение из файла определения неверно</entry>
<entry key="404">ID поля находится в пределах основных полей, но не является определенным основным полем.</entry>
<entry key="403">Число VUI в поле файла определения формы не совпадает с числом полей / VUI в файле.</entry>
<entry key="8011">Нарушение ограничения ВНЕШНЕГО КЛЮЧА</entry>
<entry key="402">Неправильный формат в файле определения.</entry>
<entry key="8373">Операция дала сбой, поскольку объект связанного приложения уже зарезервирован</entry>
<entry key="8010">Нарушение ограничения ПЕРВИЧНОГО КЛЮЧА</entry>
<entry key="401">Недопустимое определение формы в исходном файле.</entry>
<entry key="8372">Операция дала сбой, поскольку объект связанного контейнера уже зарезервирован</entry>
<entry key="400">Файл, указанный для формы, не содержит определения формы</entry>
<entry key="8371">Операция дала сбой, поскольку объект связанной эскалации уже зарезервирован</entry>
<entry key="8370">Операция дала сбой, поскольку объект связанной активной ссылки уже зарезервирован</entry>
<entry key="8369">Операция дала сбой, поскольку объект связанного фильтра уже зарезервирован</entry>
<entry key="8368">Операция дала сбой, поскольку объект зависимой формы объединения уже зарезервирован</entry>
<entry key="8005">Контекст вызываемого фильтра отсутствует.</entry>
<entry key="8367">Операция дала сбой, поскольку объект изображения уже зарезервирован</entry>
<entry key="8004">Обработчик ошибок не может использовать себя в качестве обработчика своих ошибок.</entry>
<entry key="8366">Операция дала сбой, поскольку объект приложения уже зарезервирован</entry>
<entry key="8003">нельзя обнаружить ошибку обработчика в схеме процесса работы списка.</entry>
<entry key="8365">Операция дала сбой, поскольку объект контейнера уже зарезервирован</entry>
<entry key="8002">Обработчики ошибок фильтров превысили максимальное число уровней.</entry>
<entry key="8364">Операция дала сбой, поскольку объект эскалации уже зарезервирован</entry>
<entry key="8001">Имя обработчика ошибок не может превышать 254 символа.</entry>
<entry key="8363">Операция дала сбой, поскольку объект меню символов уже зарезервирован</entry>
<entry key="8000">Обработчик ошибок не найден на данном сервере.</entry>
<entry key="8362">Операция дала сбой, поскольку активный объект связи уже зарезервирован</entry>
<entry key="8361">Операция дала сбой, поскольку объект фильтра уже зарезервирован</entry>
<entry key="8360">Операция дала сбой, поскольку объект формы уже зарезервирован</entry>
<entry key="1628">Для создания отчета во внешнем редакторе отчета требуется имя файла</entry>
<entry key="1627">Тип указанного внешнего отчета не распознан</entry>
<entry key="1626">Невозможно создать отчет файла или приложения, используя внешний редактор отчета</entry>
<entry key="1625">Составление отчета на внешнем редакторе отчета поддерживается только платформой Windows</entry>
<entry key="1624">Возникла проблема при получении доступа к файлу отладки активной ссылки</entry>
<entry key="1623">Экспорт представления невозможен</entry>
<entry key="1622">Произошла ошибка во время обновления сервера.--\nПредставление не было сохранено.</entry>
<entry key="8359">Операция успешна, но все или некоторые из соответствующих записей помеченного объекта не были добавлены в форму "Версионный контроль AR System: помеченный объект"</entry>
<entry key="8358">Операция успешна, но метка не добавлена в форму "Версионный контроль AR System: метка"</entry>
<entry key="8357">Поля «Помеченный объект контроля версий сервера» могут существовать только на одной форме.</entry>
<entry key="8356">Поля «Метка контроля версий сервера» могут существовать только на одной форме.</entry>
<entry key="8355">Параметр «Файлы определения» на вкладке «Контроль версий» может принимать значения 0 (сохранять) или 10 (не сохранять).</entry>
<entry key="8354">Операция успешна, но все или некоторые из соответствующих записей регистрации не были добавлены к AR System Контроль Версии: форма Журнал Модификации Объекта</entry>
<entry key="8353">Поля «Регистрация модификаций объектов контроля версий сервера» могут существовать только на одной форме.</entry>
<entry key="8352">Поля «Задачи контроля версий сервера» могут существовать только на одной форме.</entry>
<entry key="8351">Режим регистрации модификаций объектов контроля версий может принимать значения 0 (недоступен) или 10 (доступен).</entry>
<entry key="1611">Несколько записей соответствуют условиям активной ссылки --\nданная операция определена таким образом, что при нескольких совпадениях порождается ошибка</entry>
<entry key="1610">Необходимо задать переменную среды ARHELP, указывающую на каталог помощи.\n Обычно это каталог help в установочном каталоге AR System</entry>
<entry key="1609">Операция статистики слишком сложная -- она ссылается более чем на 50 отдельных полей</entry>
<entry key="1608">Значение превышает максимальную длину отчета.</entry>
<entry key="1607">Не определены команды администратора.</entry>
<entry key="1606">Не определены команды пользователя.</entry>
<entry key="1605">Активная ссылка пытается задать несуществующее поле.</entry>
<entry key="1604">Активная ссылка пытается задать несуществующее меню. Сброс к меню по умолчанию</entry>
<entry key="1603">Ошибка активной ссылки заданных полей, запускающих процесс</entry>
<entry key="1602">Ни один элемент не соответствует условиям активной ссылки, и данная операция была определена таким образом, что отсутствие совпадения порождает ошибку.</entry>
<entry key="1601">Переполнение при разворачивании параметра макроса активной ссылки (максимально развернутый параметр составляет 4096 байт).</entry>
<entry key="9782">Недействительный формат роли: {0}</entry>
<entry key="1600">Переполнение при разворачивании процесса активной ссылки (максимально развернутая команда составляет 4096 байт).</entry>
<entry key="9781">Имя роли не найдено. Убедитесь, что имя роли действительно</entry>
<entry key="9761">Непонятный внутренний процесс работы API функции</entry>
<entry key="9760">Процесс работы API функции вызываемой из неподходящей фазы фильтра</entry>
<entry key="8318">Объект не может быть зарезервирован, поскольку он не существует на сервере. Вы должны сохранить объект на сервере до того, как вы зарезервировали его.</entry>
<entry key="8317">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал связанное приложение</entry>
<entry key="8316">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал связанный контейнер</entry>
<entry key="8315">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал связанную экскалацию</entry>
<entry key="8314">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал связанную активную ссылку</entry>
<entry key="8313">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал связанный фильтр</entry>
<entry key="8312">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал форму с зависимой связью  </entry>
<entry key="8311">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал изображение</entry>
<entry key="8310">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал приложение</entry>
<entry key="9759">Библиотека расширений была вызвана при незаданных параметрах фильтра</entry>
<entry key="9758">Недействительный вызов обработки фильтра, сделанный вне контекста фильтра. </entry>
<entry key="9757">Недействительный вызов из контекста фильтра. </entry>
<entry key="9755">При инициализации (программа инициализации) библиотеки коллективного доступа произошла ошибка</entry>
<entry key="9754">Библиотека коллективного доступа имеет недопустимый номер программы RPC.</entry>
<entry key="9753">Библиотека коллективного доступа не загружена, так как нарушает одно из предварительных условий.</entry>
<entry key="9752">Библиотека коллективного доступа не обеспечивает выполнение программы идентификации</entry>
<entry key="9751">Идентификация библиотеки коллективного доступа недействительна или дублируется</entry>
<entry key="9750">При загрузке библиотеки коллективного доступа произошла ошибка</entry>
<entry key="8309">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал контейнер</entry>
<entry key="8308">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал экскалацию</entry>
<entry key="8307">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал меню символа</entry>
<entry key="8306">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал активное соединение</entry>
<entry key="8305">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал фильтр</entry>
<entry key="8304">Операция дала сбой, поскольку другой пользователь зарезервировал форму</entry>
<entry key="8303">Запрашиваемый объект зарезервирован другим пользователем.</entry>
<entry key="8302">Введённая дата недействительна. Режим «Резервирование контроля версий сервера» может принимать значения 0 (недоступен) или 10 (доступен).</entry>
<entry key="8301">Поля «Резервирование контроля версий сервера» могут существовать только на одной форме.</entry>
<entry key="9735">Неверная информация о полнотекстовом сканировании в свойствах объекта формы</entry>
<entry key="9730">Обновление метаданных через форму отображения Метаданные не разрешено</entry>
<entry key="9722">Очистка отношений между объектами для этого члена группы серверов была пропущена, так как данный сервер не имеет высокого приоритета для административных операций.</entry>
<entry key="9721">Генерация отношений между объектами для этого члена группы серверов пропущена, так как данный сервер не имеет высокого приоритета для административных операций.</entry>
<entry key="9720">Обновления данных связи объектв через  форму AR System Object Relationships не разрешена</entry>
<entry key="8999">Формы «Архив» или «Аудит» недействительны. Формы «Архив» или «Аудит» должны быть надлежащего типа и иметь надлежащие разрешения в качестве формы-источника. \nИзучите в инструкции по применению требования для действительной формы «Архив» или «Аудит» .</entry>
<entry key="8998">Невозможно изменить или создать записи в форме «Архив» или «Аудит».</entry>
<entry key="8997">Отключите архив или аудит в данной форме для удаления данной формы.</entry>
<entry key="8996">Архивирование невозможно в формах «Диалог» или «Архив». Для формы вендора , \nдоступна только опция 'Копировать в архив'.</entry>
<entry key="8995">Тип архива не соответствует оставшейся переданной информации архива.</entry>
<entry key="8994">Форма «Источник» и форма «Архив» или «Аудит» должны относиться к одному приложению.</entry>
<entry key="8993">Если выбрана любая из опций «Копировать», необходимо имя формы.</entry>
<entry key="8992">Форма аудита или архива не создана для исходной формы из-за нехватки памяти или ошибки базы данных. Аудит или архив для данной формы был отключен.</entry>
<entry key="8991">Невозможно создать это поле в форме архива или аудита. Если это главная форма, то поле \nс данным ID существует в форме Архив/Аудит, и архив или аудит будет отключен. Если это форма \nАрхив/Аудит, то поле данного типа не может быть создано.</entry>
<entry key="8990">Невозможно изменить информацию ограничения или разрешение для поля данных в форме «Архив» или «Аудита». Данные значения станут NULL перед настройкой.</entry>
<entry key="9719">Несколько записей соответствуют условиям фильтра --\nданная операция определена таким образом, что при нескольких совпадениях возникает ошибка</entry>
<entry key="3199">Неопознанный аргумент командной строки.</entry>
<entry key="3198">Отсутствует значение одного из параметров командной строки.</entry>
<entry key="3197">Необходимо указать опцию -x {server}</entry>
<entry key="9713">Ошибка проведения общей транзакции из-за ошибки в отдельной операции.</entry>
<entry key="3196">Необходимо указать опцию -s {form}</entry>
<entry key="9712">Недействительный тип действия для транзакции конца общей записи</entry>
<entry key="3195">Необходимо указать опцию -e {entryID}</entry>
<entry key="9711">Активных транзакций групповой передачи записей нет</entry>
<entry key="3194">Для опции -m указано неверное значение --\nверными значениями являются 0 (не основное) и 1 (основное)</entry>
<entry key="9710">Транзакция общей записи обрабатывается</entry>
<entry key="8989">Невозможно удалить поля данных из формы «Архив» или «Аудит».</entry>
<entry key="8988">Информация архива или аудита не может быть установлена для данной формы.</entry>
<entry key="8987">Действие изменения поля может быть только 1 для указания на поле или 0 для указания на значение.</entry>
<entry key="8986">Имя для данного объекта не уникально. Ему будет присвоено значение «пустая строка».</entry>
<entry key="8985">Разрешения ролей были удалены из объекта, так как объект не находится в развертываемом приложении</entry>
<entry key="8984">Разрешения группы были удалены из объекта, так как объект находится в развертываемом приложении</entry>
<entry key="8983">Изменение типа данных поля запрещено</entry>
<entry key="8982">Объект уже принадлежит другому приложению</entry>
<entry key="8981">Настройка владельца приложения запрещена</entry>
<entry key="8980">Не удалось открыть файл определения системной формы: fileName.</entry>
<entry key="9701">Форма «Валюта» не содержит корректное количество необходимых полей валют.</entry>
<entry key="8979">Информация о названии почтового ящика сообщения уведомления электронной почты не может превышать 255 байт.</entry>
<entry key="8978">Список организаций сообщения уведомления электронной почты не может превышать 255 байт.</entry>
<entry key="8977">Список BCC сообщения уведомления электронной почты не может превышать 255 байт.</entry>
<entry key="8976">Список CC сообщения уведомления электронной почты не может превышать 255 байт.</entry>
<entry key="8975">Информация «Ответить» сообщения уведомления электронной почты не может превышать 255 байт.</entry>
<entry key="8974">Информация «От» сообщения уведомления электронной почты не может превышать 255 байт.</entry>
<entry key="8973">Резервное поле централизованных предпочтений файла может существовать только на одной форме. Удалите дубликаты.</entry>
<entry key="8610">Убедитесь, что для пользователя определена правильная группа или группы для конкретного совмещения.</entry>
<entry key="8972">Резервное поле централизованных предпочтений администратора может существовать только на одной форме. Удалите дубликаты.</entry>
<entry key="8971">Резервное поле централизованных предпочтений пользователя может существовать только на одной форме. Удалите дубликаты.</entry>
<entry key="8970">Ключ для данной записи должен быть уникальным во входящем XML-документе.</entry>
<entry key="8609">Невозможно обновить значение в поле «Статус репликации данных».</entry>
<entry key="8608">Ошибка в ходе репликации данных.</entry>
<entry key="8607">Операция ввода недействительна для данного владельца.</entry>
<entry key="8969">Отсутствует требуемый атрибут во входящем XML-документе.</entry>
<entry key="8606">Указанному владельцу доступ запрещен.</entry>
<entry key="8968">Некорректное определение процесса.</entry>
<entry key="8605">Указанное имя владельца недействительно.</entry>
<entry key="8967">Необходимый атрибут XML отсутствует в отображении XML</entry>
<entry key="8604">Родительская группа совмещения должна быть 0.</entry>
<entry key="8966">Необходимый элемент XML отсутствует в отображении XML</entry>
<entry key="8603">Значение в поле ID группы совмещения не может быть обновлено.</entry>
<entry key="8965">Почтовый ящик для уведомлений по умолчанию не указан</entry>
<entry key="8602">Значение в поле ID владельца не может быть обновлено.</entry>
<entry key="8964">Число записей меньше значения minOccurs элемента XML</entry>
<entry key="8601">Только администратор SAAS может выполнять операции с этим объектом.</entry>
<entry key="8963">Число записей превышает значение maxOccurs элемента XML</entry>
<entry key="8600">Удаление владельца не допускается.</entry>
<entry key="8962">Неожиданный элемент обнаружен во входном документе XML</entry>
<entry key="8961">Отсутствует требуемый элемент во входящем XML документе.</entry>
<entry key="8960">Неверный формат данных информации сервера</entry>
<entry key="8959">Тип данных XML не поддерживается AR System, выполняется преобразование данных.</entry>
<entry key="8958">Значение даты недействительно</entry>
<entry key="8957">Формат даты неправилен</entry>
<entry key="8956">Данная операция не поддерживает указанную часть данных</entry>
<entry key="8955">Импорт и экспорт XML не поддерживается</entry>
<entry key="8954">Ошибка при попытке открыть файл</entry>
<entry key="8953">Не удается загрузить библиотеку arxmlutil</entry>
<entry key="8952">Указан недействительный тип документа XML.</entry>
<entry key="8951">Поле «Состояние» не может быть перечислимым значением стиля запроса</entry>
<entry key="8950">Приведенное значение пользовательского стиля должно быть уникальным для каждого выбора. Указанное значение повторяется.</entry>
<entry key="8949">Недопустимый стиль приведенного значения.</entry>
<entry key="8948">Недопустимый параметр конфигурации сессии.</entry>
<entry key="8947">Недействительный ключ лицензии. Введите действительный ключ лицензии</entry>
<entry key="8946">ВНЕШНЯЯ классификация содержит циклическую ссылку</entry>
<entry key="8945">Нет такого объекта в проанализированном списке объектов XML.</entry>
<entry key="8944">Ошибка анализа XML. Неверные символьные данные.</entry>
<entry key="8943">Ошибка анализа XML. Недействительное значение перечисления.</entry>
<entry key="8942">Ошибка анализа XML. Недействительная метка атрибута.</entry>
<entry key="8941">Ошибка анализа XML. Недействительная метка элемента.</entry>
<entry key="8940">Ошибка в время анализа определения XML</entry>
<entry key="4599">Не обнаружена форма «Роль утверждения»</entry>
<entry key="4598">Найдены повторяющиеся формы «Роль утверждения».</entry>
<entry key="4597">Не обнаружена форма «Администратор процесса утверждения»</entry>
<entry key="4596">Найдены повторяющиеся формы «Администратор процесса утверждения».</entry>
<entry key="4595">Не обнаружена форма «Дополнительная информация утверждения»</entry>
<entry key="4594">Найдены повторяющиеся формы «Дополнительная информация об утверждениях».</entry>
<entry key="4593">Не обнаружена форма Заместителя утверждения</entry>
<entry key="4592">Найдены повторяющиеся формы «Дополнительные утверждения».</entry>
<entry key="4591">Не обнаружена форма «Определение правила утверждения»</entry>
<entry key="4590">Найдены повторяющиеся формы «Определение правил утверждения».</entry>
<entry key="8939">Сервер плагина AR System не отвечает.  Невозможно подключение к системе в настоящий момент.  Свяжитесь с администратором AR System для помощи.</entry>
<entry key="8938">Ошибка во время инициализации Xerces-c</entry>
<entry key="8937">У вас нет полномочий для выполнения клиентской операции: operationName.</entry>
<entry key="8936">Ошибка сжатия файла</entry>
<entry key="8935">Не удалось обновить внутренние формы сервера. Только определения допустимых внутренних форм могут быть обновлены.</entry>
<entry key="8934">Дочернему процессу прокси не удалось записать информацию в файл журнала.</entry>
<entry key="8933">Представления не импортированы.</entry>
<entry key="8932">У вас нет лицензии на запись</entry>
<entry key="8931">Ошибка в имени семафора</entry>
<entry key="8930">Форма не найдена в кэше</entry>
<entry key="4227">Невозможно открыть файл журнала импорта по умолчанию.</entry>
<entry key="4589">Для команды необходимо указать форму и ID записи</entry>
<entry key="4226">Запись {0} : поле превышает максимально допустимый размер. (ARERR 4226)</entry>
<entry key="4588">Не обнаружена форма «Определение процесса утверждения»</entry>
<entry key="4587">Найдены повторяющиеся формы «Определение процессов утверждения».</entry>
<entry key="4224">Окну приема не удалось обработать отправку сообщения.</entry>
<entry key="4586">Не обнаружена форма линии подписи утверждения</entry>
<entry key="4585">Найдены повторяющиеся формы «Строка подписи утверждения».</entry>
<entry key="4222">Отображения не определены (ARERR 4222)</entry>
<entry key="4584">Найдены повторяющиеся формы «Сведения об утверждении».</entry>
<entry key="4583">Ошибка открытия файла блокировки сервера утверждений.</entry>
<entry key="4220">Невозможно создать файл сопоставления.</entry>
<entry key="4582">Другая копия сервера утверждения уже запущена или используется диспетчер приложения.</entry>
<entry key="4581">Ошибка распределения памяти в сервере утверждений.</entry>
<entry key="4580">Сервер утверждений работает в режиме ограниченной лицензии, и эта форма не имеет надлежащего тега ограниченной лицензии.</entry>
<entry key="3134">Не удалось найти логическое имя {0} в соответствующей логической форме.</entry>
<entry key="3133">На сервере не обнаружена форма "Распределенное логическое отображение"</entry>
<entry key="3132">Две формы содержат все зарезервированные поля распределенного логического отображения. Удалите одну из них, чтобы продолжить.</entry>
<entry key="3131">Резервные поля ошибок, ожидающих подтверждения, могут существовать только на одной форме. Удалите дубликаты для продолжения.</entry>
<entry key="3130">На сервере не обнаружена форма «Распределенное ожидание»</entry>
<entry key="8929">Ошибка при открытии файла нарушения приложения (&lt;ar&gt;/db/appl.vio).</entry>
<entry key="8928">Ошибка при открытии файла аудита приложения (&lt;ar&gt;/db/appl.aud).</entry>
<entry key="8927">Приложенный текст является сообщением внешнего сервера аутентификации: error.</entry>
<entry key="8926">Приложенный текст является сообщением внешнего сервера аутентификации: note.</entry>
<entry key="8925">Разрешенное значение номера сокета RPC для процесса внешней аутентификации - 390695</entry>
<entry key="8924">Две или более форм в списке форм для рабочего процесса имеют повторяющиеся названия.</entry>
<entry key="8923">Нераспознанная или неподходящая метка для структуры соединения процесса</entry>
<entry key="8922">Сервис аутентификации не отвечает.  Невозможно подключение к системе в настоящий момент.  Свяжитесь с администратором AR System для помощи.  </entry>
<entry key="8921">Список форм для рабочего процесса не содержит форм.</entry>
<entry key="8920">Необходимо указать форму для рабочего процесса для создания активной ссылки, фильтра или эскалации.</entry>
<entry key="4218">Разрешен только одни аргумент -d в командной строке.</entry>
<entry key="4579">Сервер утверждений работает в режиме ограниченной лицензии, и форма, связанная с этим тегом ограниченной лицензии, не найдена.</entry>
<entry key="4216">Импорт завершен с ошибками импортировано :{0} записей; не импортировано {1} записей; усечено {2} записей (ARERR 4216)</entry>
<entry key="4578">Две формы имеют одинаковую метку лицензии</entry>
<entry key="4577">Нет лицензии сервера утверждения -- невозможно запустить механизм утверждения</entry>
<entry key="4214">\nКонец {0} записей\n\n</entry>
<entry key="4212">Импорт успешно завершен:\nимпортировано {0} записей; усечено {1} записей (ARERR 4212)</entry>
<entry key="4210">Запись {0} : Недостаточно полей; найдено {1}, предполагалось {2} (ARERR 4210)</entry>
<entry key="3129">На сервере не обнаружена форма «Распределенный пул»</entry>
<entry key="3128">Резервные поля распределенного пула могут существовать только на одной форме. Удалите дубликаты для продолжения.</entry>
<entry key="3127">Поле «Основной флаг» должно быть заполнено на исходной форме для переноса с правом владения.</entry>
<entry key="3126">Для передачи с владением необходимо, чтобы целевая форма содержала поле «Из сервера».</entry>
<entry key="99">Обнаружен одинаковый AR System Server ID на двух разных серверах — они оба будут\nнедоступны, пока один из них не будет выключен и не будут перезагружены инструменты.</entry>
<entry key="3125">Для передачи с владением необходимо, чтобы целевая форма содержала поле «Из формы».</entry>
<entry key="98">Свойства команд администратора больше не поддерживаются</entry>
<entry key="3124">Для передачи с владением необходимо, чтобы целевая форма содержала поле «Основной признак»</entry>
<entry key="97">Можно подключить только один нелицензионный сервер в течение сессии — подсоединение ко второму серверу не выполнено.</entry>
<entry key="3123">Необходимо отображать поле ID записи в целевое поле ID записи, или поле «Из» ID записи должно присутствовать в целевой форме</entry>
<entry key="96">Возможность не поддерживается данным клиентом AR System</entry>
<entry key="3122">Целевая запись для распределенного процесса (распределенный перенос, распределенное обновление, распределенный возврат) больше не существует.</entry>
<entry key="95">Ошибка инициализации RPC и сокетов</entry>
<entry key="3121">Обнаружены повторяющиеся ID записи при передаче для указанного действия «Создать новый» — в целевой форме не найдено требуемое поле « Из ID запроса».</entry>
<entry key="94">Тайм-аут во время поиска по базе данных -- попробуйте использовать более конкретный критерий поиска для получения наиболее точного результата и повторите операцию</entry>
<entry key="3120">Ошибка распределенной операции. Отсутствует дополнительная информация об удаляемом элементе.</entry>
<entry key="93">Тайм-аут во время извлечения данных из-за занятого сервера -- повторите операцию</entry>
<entry key="8919">Невозможно получить следующий доступный VUI ID.</entry>
<entry key="92">Тайм-аут во время обновления базы данных -- операция была принята сервером и обычно успешно выполняется</entry>
<entry key="8918">Невозможно изменить следующий доступный VUI ID.\nНевозможно изменить следующий доступный столбец ID поля в базе данных для нового VUI на форме.</entry>
<entry key="91">Ошибка вызова RPC</entry>
<entry key="8917">Невозможно получить следующий доступный ID поля.</entry>
<entry key="90">Невозможно установить сетевое соединение с сервером AR System</entry>
<entry key="8916">Невозможно изменить следующий доступный ID поля.</entry>
<entry key="8915">Недостаточно места на диске для ведения журнала в указанном файле. Освободите место на диске для продолжения.</entry>
<entry key="8914">Начато ведение журнала рабочего процесса.</entry>
<entry key="8913">Сервер не смог получить или заблокировать семафор. Убедитесь, что ваш компьютер правильно настроен для использования общей памяти и семафоров. Если компьютер настроен правильно, то выполните команду arsystem stop и затем arsystem start.</entry>
<entry key="8912">Вызов ARGetListEntryWithFields не поддерживается сервером AR System версии ниже 4.0.</entry>
<entry key="8911">Некоторые поля были отсечены из списка результатов, так как общая длина полей и разделителей больше максимально допустимой</entry>
<entry key="8910">Фильтр, на который дана ссылка в классификаторе поля таблицы, не может быть удален.</entry>
<entry key="4208">Запись {0} : Слишком много полей; найдено {1}, предполагалось {2} (ARERR 4208)</entry>
<entry key="4206">Запись {0} : "{1}" не является действительным значением для поля "{2}" (ARERR 4206)</entry>
<entry key="4568">Время начала или завершения, предоставляемое для данной команды, недействительно</entry>
<entry key="4567">Для команды необходимы соответствующие параметры</entry>
<entry key="4204">Указанный файл импорта содержит неверно отформатированную запись.</entry>
<entry key="4566">На сервере не обнаружено объединение формы «Детали утверждения-Подпись»</entry>
<entry key="4565">На сервере не обнаружена форма «Подпись утверждения»</entry>
<entry key="4202">Невозможно найти поле формы с сохраненным индексом (ARERR 4202)</entry>
<entry key="4564">ID записи, указанный для команды, недействителен</entry>
<entry key="4563">Для команды необходимо указать ID записи.</entry>
<entry key="4200">Тип файла импорта {0} неизвестен (ARERR 4200)</entry>
<entry key="4562">Имя поля, указанное для команды, недействительно</entry>
<entry key="4561">Для команды необходимо указать имя поля.</entry>
<entry key="3119">Невозможно осуществить передачу или обновление. Правила передачи в данный момент недоступны.</entry>
<entry key="4560">На сервере не обнаружена форма «Детали утверждения»</entry>
<entry key="3118">Ошибка записи распределенной команды.</entry>
<entry key="3117">Обновление завершилось неудачно — поле «Из формы» или «Из сервера» не имеет значения.</entry>
<entry key="3116">Может быть передана только главная копия записи</entry>
<entry key="89">Вызовы данных форм объединения не поддерживаются в базе данных с двумерным файлом --\nопределение формы объединения сохранено, но не может быть применено</entry>
<entry key="3115">Нераспознанный тип ожидания запроса.</entry>
<entry key="88">Прямые команды SQL не поддерживаются в базе данных с двумерным файлом</entry>
<entry key="3114">Сервер в определении отображения должен совпадать с целевым сервером в пробном отображении.</entry>
<entry key="87">Сервер плоских файлов приближается к максимально допустимому размеру файлов (после достижения предельного значения представления невозможны)</entry>
<entry key="3113">Форма в определении отображения должна совпадать с целевой формой в пробном отображении.</entry>
<entry key="86">Индексирование в базе данных с двумерным файлом не поддерживается --\nопределение индекса сохранено, но не применяется</entry>
<entry key="3112">Сервер «От» в определении отображения должен совпадать с исходным сервером в пробном отображении.</entry>
<entry key="85">Нельзя создать индексы на форме объединения. Чтобы проиндексировать поле, определите индекс в базовой форме.</entry>
<entry key="3111">Форма «От» в определении отображения должна совпадать с формой источника в пробном отображении.</entry>
<entry key="84">Поле длиной более 255 байт не может быть в списке сортировки. Чтобы предотвратить ошибку, поле было удалено из списка сортировки.</entry>
<entry key="3110">Две формы содержат все зарезервированные поля распределенного ожидания -- удалите одну для продолжения</entry>
<entry key="83">Поле длиной более 255 байт не может быть в итоговом списке. </entry>
<entry key="8909">Формы диалога запрещены в формах объединения.</entry>
<entry key="82">Поле длиной более 255 байт не может быть\nиндексом. </entry>
<entry key="8908">Ошибка входа в Windows.</entry>
<entry key="81">Поле является зарезервированным полем распределенного сервера, которое можно обновлять только с помощью процесса распределенного сервера</entry>
<entry key="8907">Форма диалога может содержать только поля для просмотра.</entry>
<entry key="80">Не удалось удалить поле — содержимое поля установлено в NULL и поле переименовано.</entry>
<entry key="8906">Форма диалога не может содержать основные поля.</entry>
<entry key="8905">В форме диалога эскалации запрещены.</entry>
<entry key="8904">В форме диалога фильтры запрещены.</entry>
<entry key="8903">Операция Sort List не может быть выполнена в форме диалога.</entry>
<entry key="8902">Операция Sort List не может быть выполнена в форме диалога.</entry>
<entry key="8901">Операция GetListFields не может быть выполнена в форме диалога.</entry>
<entry key="8900">Операция GetListFields не может быть выполнена в форме диалога.</entry>
<entry key="4559">Ошибка назначения линии</entry>
<entry key="4558">Ошибка в строке квалификации</entry>
<entry key="4557">Для команды анализа установки полей необходимо указать две формы</entry>
<entry key="4556">Имя формы, указанное для команды, недействительно</entry>
<entry key="4555">Для команды необходимо указать имя формы</entry>
<entry key="4554">Ошибка команды приложения.</entry>
<entry key="4553">На сервере не обнаружена форма «Ожидание приложения»</entry>
<entry key="4552">Резервные поля приложения в ожидании могут существовать только на одной форме. Удалите дубликаты для продолжения.</entry>
<entry key="4551">Для выполнения данной операции требуется пользователь сервера приложения</entry>
<entry key="3109">На сервере не обнаружена форма «Распределенное ожидание»</entry>
<entry key="4550">Не удалось создать форму приложения.</entry>
<entry key="3108">Две формы содержат все зарезервированные поля распределенных отображений -- удалите одну для продолжения</entry>
<entry key="3107">На сервере не обнаружена форма «Распределенное отображение»</entry>
<entry key="3106">Сервер, к которому получен доступ, не имеет лицензии для опции распределенного сервера</entry>
<entry key="79">Запрос уникальных настроек для индекса базы данных проигнорирован полями данного типа</entry>
<entry key="78">Полнотекстовой маркер стал доступным и выделен для вас --\nдоступ был обновлен для разрешения полнотекстового поиска</entry>
<entry key="77">Недоступны свободные маркеры плавающей лицензии полнотекстовых операций.\nВ настоящее время доступ к системе выполняется без возможности полнотекстового поиска.\nЛицензия будет обновлена, когда станет доступна.</entry>
<entry key="3103">Ошибка распределения памяти для процесса DSO.</entry>
<entry key="76">Маркер записи стал доступным и выделен для вас --\nдоступ был обновлен для доступа на запись</entry>
<entry key="3102">Другая копия распределенного сервера уже запущена.</entry>
<entry key="75">Недоступны свободные маркеры плавающей лицензии на запись.\nВ настоящее время доступ к системе выполняется в режиме только для чтения.\nЛицензия будет обновлена, когда станет доступна.</entry>
<entry key="3101">Ошибка открытия файла блокировки распределенного сервера ar.lck.390601.</entry>
<entry key="74">Указан повторяющийся индекс —\nдубликат пропущен.</entry>
<entry key="3100">Сервер AR System не имеет лицензии для опции распределенного сервера</entry>
<entry key="73">Изменения в настройке режима оператора вступят в силу после перезагрузки AR System. </entry>
<entry key="72">Результат поиска больше максимального числа записей, указанных сервером</entry>
<entry key="71">Только администратор имеет доступ к данной активной ссылке.</entry>
<entry key="70">Меню символов, связанное с одним или несколькими полями данной формы, не существует.</entry>
<entry key="4549">Указанный пароль недействителен для пользователя, осуществляющего операцию.</entry>
<entry key="69">В базе данных SQL не удалось создать одно из представлений SQL для формы. Форма создана успешно, но представление SQL не создано.</entry>
<entry key="68">Переменная среды RPC находится вне допустимого предела\n(390600, 390603, 390619 - 390669, 390680 - 390694).\nПРИМЕЧАНИЕ: Значение 390603 и диапазон значений от 390619 до 390669 являются специализированными серверами,\nих функциональность может быть ограничена.</entry>
<entry key="67">Невозможно открыть меню.</entry>
<entry key="66">Результат поиска больше максимального числа записей, указанных для извлечения</entry>
<entry key="65">В новом синтаксисе определения фильтра связи нескольких форм не поддерживаются. Загружена только первая ссылка.</entry>
<entry key="64">Не удалось записать действие фильтра/эскалации в указанный журнал — действие создано, но не записано в журнал.</entry>
<entry key="63">Одно или несколько значений не могут быть получены из-за отсутствия прав \nдоступа. Эти значения исключены из статистических вычислений.</entry>
<entry key="62">У вас нет прав доступа к запрашиваемой записи.</entry>
<entry key="2009">В командной строке или файле каталога AR System не указаны серверы</entry>
<entry key="61">У вас нет прав для чтения этого поля в этой записи.</entry>
<entry key="2008">Недействительные опции командной строки</entry>
<entry key="60">У вас нет доступа на чтение поля</entry>
<entry key="2007">Чтение файла данных невозможно</entry>
<entry key="2006">Ошибка извлечения записей из файла каталога сервера</entry>
<entry key="2005">В настоящее время серверы недоступны</entry>
<entry key="2004">Невозможно инициализировать AR System</entry>
<entry key="2003">Невозможно соединиться с сервером X</entry>
<entry key="2002">Чтение файла конфигурации невозможно --\nпеременная среды ARHOME может быть задана неправильно.</entry>
<entry key="2001">Невозможно распределить память</entry>
<entry key="9098">Поля «Лицензии сервера» могут существовать только на одной форме. Удалите дубликаты из formName.</entry>
<entry key="9097">Невозможно найти форму Лицензия сервера</entry>
<entry key="9096">Значение, указанное для режима связывания аутентификации, вне разрешенного интервала 0 - 4</entry>
<entry key="9095">Разрешения ролей администратора более низкого уровня были удалены из объекта, так как объект не находится в развертываемом приложении</entry>
<entry key="9094">Разрешения группы администратора более низкого уровня были удалены из объекта, так как объект находится в развертываемом приложении</entry>
<entry key="9093">User is currently connected from another machine.</entry>
<entry key="9092">Ждущий обработки файл поврежден.</entry>
<entry key="9091">Пользовательские данные повреждены. Лицензия удалена</entry>
<entry key="9090">Невозможно менять тип лицензии пользователя на «Фиксированная» чаще, чем 3 раза в неделю</entry>
<entry key="59">Вход не выполнен, но установлено подключение гостевого пользователя.</entry>
<entry key="399">Ошибка в определении активной ссылки</entry>
<entry key="57">Одно или более полей в статистической операции имеют значение NULL.\nДанные значения не учитываются при вычислении статистики.</entry>
<entry key="398">Невозможно получить пространство памяти для кеша.</entry>
<entry key="56">Запись в форме не существует</entry>
<entry key="397">Групповой список резервных полей превышает лимит в 4000 символов.</entry>
<entry key="55">Следующие элементы не были импортированы</entry>
<entry key="396">Файл поддержки указанного объекта не найден.</entry>
<entry key="54">Не указаны изменения для операции обновления</entry>
<entry key="395">Истекло время ожидания возврата значения процессом.</entry>
<entry key="53">Для доступа к администратору необходимо получить информацию разрешения</entry>
<entry key="394">В настоящий момент AR System находится в режиме «Только администратор». Повторите операцию позже.</entry>
<entry key="52">Поле является полем ядра системы, и его невозможно изменить</entry>
<entry key="393">Поле «Журнал состояний» не может быть использовано в качестве поля метки или поля значения в меню поиска</entry>
<entry key="51">Указанный ID поля не существует в данной форме</entry>
<entry key="392">Имя поля/VUI должно быть уникальным для формы -- поле или VUI, использующее данное имя, уже существует</entry>
<entry key="50">У вас нет прав доступа для этого поля.</entry>
<entry key="391">Ошибка создания VUI</entry>
<entry key="390">Невозможно удалить VUI до умолчанию для формы — форма должна иметь хотя бы один VUI.</entry>
<entry key="2358">Ошибка установки</entry>
<entry key="2357">Неудачно</entry>
<entry key="2356">Введенное вами значение в поле действительного числа \nнаходится вне допустимых пределов для действительных чисел</entry>
<entry key="2355">Уже существует активная ссылка в данной форме с таким именем:</entry>
<entry key="2354">Вы не ввели данные на для одного поля --\nвведите данные как минимум в одно поле перед нажатием кнопки «Применить».</entry>
<entry key="2353">Вам не разрешается выполнять операции распределенного сервера</entry>
<entry key="2352">Один из серверов отображения недоступен или не существует</entry>
<entry key="2351">Недействительное определение отображения -- переопределите пользовательское отображение</entry>
<entry key="2350">Дублирующееся имя отображения -- переименуйте распределенное отображение</entry>
<entry key="9089">Пользовательские данные повреждены</entry>
<entry key="9088">Файл импорта не содержит определение приложения.</entry>
<entry key="9085">IP-адрес хоста не найден</entry>
<entry key="9084">Пользователь в настоящий момент подключен с другого компьютера</entry>
<entry key="9083">Невозможно найти форму «Конфигурация статистики приложения»</entry>
<entry key="9082">Поля «Статистика приложения» могут существовать только на одной форме. Удалите дубликаты.</entry>
<entry key="9081">Невозможно найти форму «Статистика приложения»</entry>
<entry key="9080">Поля «Статистика приложения» могут существовать только на одной форме. Удалите дубликаты.</entry>
<entry key="49">Внутренняя ошибка. Недопустимый ID запроса.</entry>
<entry key="48">Недостаточно свободного места для возврата ответа (минимум 4096 байт).</entry>
<entry key="389">Дублирующееся VUI для формы</entry>
<entry key="47">Время операции уведомления по электронной почте истекло до завершения</entry>
<entry key="388">Для указанной формы VUI не существует</entry>
<entry key="46">Действие сообщения и действие регистрации в ветви «иначе» не поддерживаются для эскалаций</entry>
<entry key="387">Обновление данной записи нарушит условие соединения</entry>
<entry key="386">Возникло исключение при обработке предыдущего исключения</entry>
<entry key="44">Для текущей лицензии сервера превышено максимальное число форм.</entry>
<entry key="385">Один и тот же ID указан несколько раз в API-вызове параллельных операций — каждый\nID, указанный для этого вызова, должен быть уникален.</entry>
<entry key="43">Не удалось получить меню для текстового поля «field name».</entry>
<entry key="384">Указанное имя содержит недопустимый символ. Разрешены только печатаемые знаки.</entry>
<entry key="42">Сервер не лицензирован для запуска с несколькими сокетами RPC--\nигнорирование настроек и продолжение</entry>
<entry key="383">Меню файлов содержит слишком много элементов на одном уровне (максимум 1000)</entry>
<entry key="41">Нераспознанный аргумент командной строки -- командная строка игнорируется, работа продолжается</entry>
<entry key="382">Значение (значения) для записи нарушает уникальный индекс, определенный для данной формы</entry>
<entry key="381">Несколько записей соответствуют условиям фильтра — данная операция определена таким образом, что при нескольких совпадениях возникает ошибка.</entry>
<entry key="2349">Введенное вами значение в поле целого числа \nнаходится вне допустимых пределов для целых чисел</entry>
<entry key="380">Ни один элемент не соответствует условиям фильтра — данная операция была определена таким образом, что отсутствие совпадения порождает\nошибку.</entry>
<entry key="2348">Тип данных поля и тип данных назначения несовместимы</entry>
<entry key="2347">Отсутствуют данные о кнопке</entry>
<entry key="2346">Меню запроса не развернулось</entry>
<entry key="2345">Невозможно развернуть меню {0} для поля {1}</entry>
<entry key="2344">Ошибки экспорта</entry>
<entry key="2343">Значения выбора должны быть уникальны</entry>
<entry key="2342">Недействительный формат файла определения макрокоманды</entry>
<entry key="2341">Недействительная спецификация параметров в строке назначения DDE</entry>
<entry key="2340">Слишком много уровней во вложенной макрокоманде</entry>
<entry key="9079">Поля «Статистика сервера» могут существовать только на одной форме. Удалите дубликаты.</entry>
<entry key="9078">Невозможно найти форму «Статистика сервера»</entry>
<entry key="9077">Поля «События сервера» могут существовать только на одной форме. Удалите дубликаты.</entry>
<entry key="9076">Невозможно найти форму «События сервера»</entry>
<entry key="9075">Проблема возникла во время создания одной из форм системы сервера</entry>
<entry key="4513">Не обнаружена форма утверждения</entry>
<entry key="4512">Не обнаружена форма «Уведомления об утверждении»</entry>
<entry key="9072">Only one form can contain the Role form fields</entry>
<entry key="4511">Не обнаружена форма «Администрирование утверждения»</entry>
<entry key="9071">Only one form can contain the Group form fields</entry>
<entry key="4510">Две или более роли имеют одинаковое имя</entry>
<entry key="9070">Only one form can contain the User form fields</entry>
<entry key="39">Время процесса 'установить поле' фильтра/эскалации истекло до завершения </entry>
<entry key="38">Процесс фильтра/эскалации установки поля вернул ошибку. Текущая транзакция отклонена. Обновления в базе данных не выполнены.</entry>
<entry key="379">Проблема возникла во время создания одной из распределенных форм</entry>
<entry key="37">Ошибка доступа к одному из отладочных файлов трассировки. Отладочная трассировка недоступна.</entry>
<entry key="378">Для выполнения данной операции требуется распределенный сервер</entry>
<entry key="36">База данных не соответствует ожидаемой версии (возможно, потребуется выполнить обновление программы)</entry>
<entry key="377">Распределенная операция или операция приложения, указанная в фильтре действия «Запустить процесс», содержит несогласованные кавычки</entry>
<entry key="35">Другая копия сервера уже запущена на том же сокете RPC</entry>
<entry key="376">Невозможно обновить данную запись -- распределенная запись не является главной копией</entry>
<entry key="34">Ошибка при открытии файла блокировки сервера AR System</entry>
<entry key="375">Дублирующееся имя распределенного отображения</entry>
<entry key="33">AR System не удалось запустить процесс. Убедитесь, что в системе достаточно ресурсов.</entry>
<entry key="374">На сервере не существует распределенных отображений</entry>
<entry key="32">Работа сервера AR System завершена в обычном режиме</entry>
<entry key="373">Для получения доступа к распределенному отображению требуется администратор</entry>
<entry key="31">Для нового пользователя была выпущена фиксированная лицензия следующего типа</entry>
<entry key="372">Невозможно создать событие предупреждения</entry>
<entry key="30">Вы подходите к порогу ограничения числа фиксированных пользовательских лицензий следующего типа</entry>
<entry key="371">Вы не можете изменить значение поля «Оператор» --\n"Режим оператора" системы сконфигурирован на блокирование</entry>
<entry key="2339">Ошибка удаления</entry>
<entry key="370">Не существует ID формы для формы</entry>
<entry key="2338">Невозможно изменить тип существующего действия</entry>
<entry key="2337">ID поля слишком велик</entry>
<entry key="2336">Не определено действие «если». Создайте хотя бы одно действие «если».</entry>
<entry key="2335">Общая ширина полей превышает максимум</entry>
<entry key="2334">Необходимо выбрать форму</entry>
<entry key="2333">Недействительный формат файла</entry>
<entry key="2332">Одно из имен полей недействительно</entry>
<entry key="2331">Ошибка во время форматирования текста дневника</entry>
<entry key="2330">В файле конфигурации отсутствует указанный пользователь --\nиспользуйте опцию «Войти» в меню «Файл» для входа в качестве администратора</entry>
<entry key="4503">Перезапуск сервера приложений AR System</entry>
<entry key="9063">Сервер разрешает доступ только клиентам Unicode (кроме администратора или инструментов предупреждения).</entry>
<entry key="4502">Отмена операции из-за ошибки</entry>
<entry key="1243">Дублирующееся имя для представления!\nПерезаписать существующее представление?</entry>
<entry key="9062">Ошибка преобразования данных формата Unicode в символьный формат. </entry>
<entry key="4501">Работа сервера приложений AR System завершена -- возникла неисправимая ошибка</entry>
<entry key="1242">Вы можете продолжить работу с устаревшими файлами настроенного представления либо загрузить их повторно с сервера. Загрузить форму с сервера? Если вы выберете «Продолжить», настроенное представление будет утеряно. \n</entry>
<entry key="9061">Ошибка преобразования символьных данных в формат Unicode.</entry>
<entry key="4500">Работа сервера приложений AR System была завершена при получении сервером сигнала/исключения</entry>
<entry key="1241">Администратор обновил данную форму на сервере AR System 2.1. Настроенное представление не может быть обновлено с помощью данного инструмента. Продолжение может привести к некоторым проблемам. Вы хотите продолжить?</entry>
<entry key="9060">Конвертер Unicode не открыт из-за системной ошибки.</entry>
<entry key="1240">Настроенное представление этой формы было обновлено до формата AR System 3.0. Из-за ограничений перевода версии, возможно, потребуется изменить местоположение некоторых кнопок с помощью «Настроить представление».</entry>
<entry key="29">Все лицензии сервера AR являются демолицензиями, сроки которых уже истекают</entry>
<entry key="28">Срок действия демонстрационной лицензии для AR Server истек. Обратитесь к дистрибьютору для получения информации о лицензии.</entry>
<entry key="369">Для получения доступа к эскалации требуется администратор</entry>
<entry key="27">Эта копия Action Request System(R) не имеет набора ключей авторизации, но она готова для использования или оценки. Для получения возможностей неограниченного использования свяжитесь с вашим торговым представителем.</entry>
<entry key="368">Ошибка в определении эскалации</entry>
<entry key="26">Операции администратора недоступны на данном сервере</entry>
<entry key="367">Дублирующееся имя эскалации</entry>
<entry key="25">Поля в действии по установке полей не существуют в целевой форме.</entry>
<entry key="366">На сервере не существует эскалации</entry>
<entry key="24">Ошибка при попытке запустить процесс фильтра/эскалации</entry>
<entry key="23">Открытие/запись в файл журнала фильтра/эскалации успешно возобновлены</entry>
<entry key="364">Поле дневника не может быть установлено на значение NULL в фильтре/эскалации</entry>
<entry key="22">Ошибка чтения/записи файла журнала фильтра/эскалации, запись в журнал приостановлена.</entry>
<entry key="363">Необходимое поле назначено $DEFAULT$, но для данного поля не существует значения по умолчанию</entry>
<entry key="21">Завершение работы сервера AR System — возникла неисправимая ошибка в ARSERVER</entry>
<entry key="362">Сервер плоских файлов достиг максимально допустимого размера файлов. Дополнительные записи невозможно создать.</entry>
<entry key="20">Работа сервера AR System завершена при получении сервером сигнала/исключения</entry>
<entry key="361">Задан свободный поиск, а конфигурация сервера запрещает свободный поиск.\nНеобходимо указать какие-либо критерии поиска для выполнения поиска в этой форме</entry>
<entry key="2329">Макрокоманды администратора не определены.</entry>
<entry key="360">Не существует курса конвертации валюты для запрашиваемой конвертации</entry>
<entry key="2328">В вашем файле конфигурации не указаны известные серверы --\nинструменты будут применены к первому серверу, указанному в вашем файле каталога</entry>
<entry key="2326">Вы указали ID поля, который уже используется</entry>
<entry key="2325">ID полей ниже 100 зарезервированы для основных полей</entry>
<entry key="2324">Длина внутреннего поля не может быть меньше нуля</entry>
<entry key="2323">Нераспознанная арифметическая операция</entry>
<entry key="2322">В числовое поле введена не цифра</entry>
<entry key="2321">В поле для вещественного числа введено недействительное вещественное число.</entry>
<entry key="2320">Ошибка строки квалификации в положении</entry>
<entry key="9059">Форма объединения содержит циклическую ссылку</entry>
<entry key="1239">Дублирующееся имя макрокоманды</entry>
<entry key="9058">Ошибка при обновлении локализованной активной ссылки или меню</entry>
<entry key="9057">Рекурсия локализованных поисков запрещена</entry>
<entry key="9056">Сервер не локализован</entry>
<entry key="4857">Индекс элементов строки выходит за допустимые пределы для данной заявки на приобретение</entry>
<entry key="1598">Данное приложение не поддерживает настройку предварительных представлений форм Action Request System(R) 3.0. Такие представления можно настроить с помощью предыдущих версий данного приложения.</entry>
<entry key="9055">Файл импорта VUI имеет неправильный формат</entry>
<entry key="4856">Невозможно найти форму заявки на приобретение-элемент строки</entry>
<entry key="1597">Ошибка операции импорта (при продолжении операции) на строке данных</entry>
<entry key="9054">Указанное поле не существует в форме</entry>
<entry key="4855">Для команды необходимо указать форму и ID записи</entry>
<entry key="1596">Завершение операции импорта на строке данных</entry>
<entry key="9053">VUI по умолчанию, указанное в файле импорта схемы, не найдено. VUI по умолчанию было переопределено на предварительно существующее VUI из формы</entry>
<entry key="4854">Для команды необходим ID записи, метка и др.</entry>
<entry key="1595">Формат содержания файла импорта несовместим с типом формата</entry>
<entry key="1233">Дисковый накопитель почти заполнен, удалите ненужные файлы</entry>
<entry key="9052">VUI не является уникальным для формы. Метка, региональные настройки и свойства платформы данного VUI должны быть уникальны для формы</entry>
<entry key="4853">Для команды необходим ID записи</entry>
<entry key="1594">Нераспознанный тип файла импорта</entry>
<entry key="1232">Включена запись макрокоманды -- изменения будут внесены в запись,\nно не будут записаны в макрокоманду</entry>
<entry key="9051">Существует несколько каталогов сообщений. Должен быть только один каталог сообщений</entry>
<entry key="4852">Ошибка при обновлении элемента строки в заявке на приобретение</entry>
<entry key="1593">Необходимо указать имя файла</entry>
<entry key="9050">Локализация включена, но каталог сообщений не существует</entry>
<entry key="4851">Ошибка выделения элементов строки из заявки на приобретение</entry>
<entry key="1592">Перевод названия группы в поле списка группы невозможен</entry>
<entry key="1230">Выбранное определение команды пользователя будет удалено.</entry>
<entry key="4850">При запуске в командном режиме необходим ID ожидания</entry>
<entry key="1590">Формат значения времени не распознан.</entry>
<entry key="359">Операции «Установить/Создать/Удалить» для определений поддерживаются только сокетом RPC 390600.</entry>
<entry key="358">Ошибка при доступе к файлу меню на сервере</entry>
<entry key="357">Меню символов содержит слишком много элементов на одном уровне (максимум 99)</entry>
<entry key="356">Дублирующееся имя меню символов</entry>
<entry key="3403">Невозможно завершить веб-службу для аутентификации.</entry>
<entry key="355">Для получения доступа к фильтру требуется администратор</entry>
<entry key="3402">Невозможно инициализировать веб-службу для аутентификации.</entry>
<entry key="354">У вас нет доступа к команде администратора</entry>
<entry key="3401">URL конечной точки внешней аутентификации не сконфигурирован.</entry>
<entry key="353">У вас нет доступа к форме</entry>
<entry key="3400">Доступ к файлу конфигурации сервера невозможен</entry>
<entry key="352">Уведомление для особого оператора или указанной группы назначенных лиц.\nСсылка на оператора или группу назначенных лиц существует в \nссылочном поле «Оператор» или «Назначенные лица».\nУведомление отменено для предотвращения возможного бесконечного цикла.</entry>
<entry key="351">Невозможно указать квалификацию в поле пароля</entry>
<entry key="2319">Ошибка назначения линии в положении</entry>
<entry key="350">Попытка деления на ноль (0) в арифметической операции</entry>
<entry key="2318">Произошла ошибка -- невозможно создать экран «Установка полей»</entry>
<entry key="2317">Нераспознанная группа в списке групп или список групп больше максимально допустимого значения</entry>
<entry key="2316">Арифметическая ошибка предполагалась</entry>
<entry key="2315">Выбрать условие выполнения для вашей активной ссылки</entry>
<entry key="2314">Выбрать поле для вашего условия 'Выполнить на'</entry>
<entry key="2313">Введите имя активной ссылки</entry>
<entry key="2312">Необходимо выбрать форму</entry>
<entry key="2311">Вы создали максимально допустимое число действий активной ссылки</entry>
<entry key="2310">Ошибка при записи файла</entry>
<entry key="1229">Выбранное определение пользовательского отчета будет удалено.</entry>
<entry key="4849">Отсутствует поле ID запроса на покупку или поле содержит неверное значение для элемента линии</entry>
<entry key="1228">Выбранное определение макроса будет удалено.</entry>
<entry key="4848">Отсутствует поле номера строки или поле содержит неверное значение для элемента строки</entry>
<entry key="1589">Формат для ссылки на историю статуса недействителен</entry>
<entry key="1227">Невозможно развернуть меню символов</entry>
<entry key="4847">Для команды Mapback элементов строки необходима форма, чтобы стать формой элементов строки</entry>
<entry key="1588">Значение, заданное для выбора, не входит в число значений для данного поля.</entry>
<entry key="1226">Выйти из «Инструменты пользователя»?</entry>
<entry key="4846">Для значения «Поставщик» для каждой строки необходимо разделение элементов строки</entry>
<entry key="1587">Ссылка на неизвестное поле в строке поиска.</entry>
<entry key="1225">Дублирующееся имя для команды пользователя\nПерезаписать существующую команду пользователя?</entry>
<entry key="1586">В данной точке ожидалась закрывающая круглая скобка</entry>
<entry key="1224">Дублирующееся имя для пользовательского отчета\nПерезаписать существующий пользовательский отчет?</entry>
<entry key="4844">Для команды Map элементов строки необходима форма, чтобы стать формой запроса на покупку</entry>
<entry key="1585">Слишком много вложенных уровней круглых скобок в команде.</entry>
<entry key="1223">Дублирующееся имя для макрокоманды\nПерезаписать существующую макрокоманду?</entry>
<entry key="4843">Количество строк на часть несовместимо с определением части</entry>
<entry key="1584">В данной точке ожидалось поле или значение</entry>
<entry key="1222">Не удается найти справку для указанного поля.</entry>
<entry key="4842">Не распознано значение типа части</entry>
<entry key="1583">В данной точке ожидалась операция сравнения</entry>
<entry key="1221">Указанный файл уже существует.</entry>
<entry key="4841">Ошибка при попытке открытия файла каталога частей</entry>
<entry key="1582">В данной точке ожидалась логическая операция</entry>
<entry key="1220">Вы не сохранили изменения в разбитом окне помощи --\nпри продолжении они не будут включены в текущую операцию</entry>
<entry key="4840">Указанная категория не существует</entry>
<entry key="1581">Неожиданный символ в этой позиции в строке поиска.</entry>
<entry key="1580">Отсутствуют закрывающие кавычки в строке символов/имени</entry>
<entry key="349">Невозможно удалить основное поле</entry>
<entry key="348">Пустое определение группы — база данных недоступна.</entry>
<entry key="347">У вас нет доступа к активной ссылке</entry>
<entry key="346">Активная ссылка отсутствует на сервере</entry>
<entry key="345">Дублирующееся имя активной ссылки</entry>
<entry key="344">Между двумя группами с одинаковым ID группы возник конфликт типов или категорий групп</entry>
<entry key="343">Некорректное определение фильтра.</entry>
<entry key="342">Файл каталога AR System не может быть открыт.</entry>
<entry key="341">Ошибка в процессе установки полей.</entry>
<entry key="2309">Конечное имя файла превышает максимально допустимую длину.</entry>
<entry key="340">Неправильный формат для поля журнала состояний</entry>
<entry key="2308">Вы создали максимально допустимое число действий фильтра</entry>
<entry key="2307">Могут быть скопированы только поля, имеющиеся на сервере</entry>
<entry key="2306">Ошибка во время операции удаления меню символов</entry>
<entry key="2305">Для полей выбора необходимо одно или более значений</entry>
<entry key="2304">Введите данные</entry>
<entry key="2303">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2301">Укажите каталог и имя файла</entry>
<entry key="2300">Формат значения времени не распознан.</entry>
<entry key="1219">Вы не сохранили изменения в разбитом окне помощи --\nпри продолжении они будут утеряны</entry>
<entry key="4839">Частичная запись не имеет родительской категории</entry>
<entry key="1218">Попытка действия «Установить поле» --\nвы находитесь в окне «Отображение», поэтому действие не выполняется</entry>
<entry key="4838">Ошибка Malloc в сервере запроса на приобретение</entry>
<entry key="1579">Невозможно использовать название значения выбора в журнале состояний --\nу вас нет доступа к полю «Состояние».</entry>
<entry key="1217">Вы не сохранили изменения в дневнике или окне редактирования текста --\nпри продолжении они не будут включены в текущее применение</entry>
<entry key="4837">Для команды каталога необходима форма, для того чтобы быть частью формы</entry>
<entry key="1216">Данная операция изменит {0} записей.\n\nПродолжить?</entry>
<entry key="4836">Для этой команды требуется ID записи (0 — верхний уровень) или тег категории.</entry>
<entry key="1215">Сервер не может установить региональные установки клиента. Операция, чувствительная к региональным установкам, выполненная на сервере, может не соответствовать региональным установкам клиента.</entry>
<entry key="1214">Включена запись макрокоманды --\nоперация записана, но операция базы данных не выполнена</entry>
<entry key="1213">Несколько записей соответствуют критериям квалификации --\nинформация извлекается из первой совпадающей записи</entry>
<entry key="1574">Имя файла превышает максимально допустимую длину</entry>
<entry key="1212">Окно поиска в настоящий момент соединено с другой формой --\nпродолжение приведет к изменению текущей формы</entry>
<entry key="1211">Вы не сохранили изменения в дневнике или окне редактирования текста --\nпри продолжении они будут утеряны</entry>
<entry key="4831">Тег не связан ни с одной формой.</entry>
<entry key="1572">Невозможно создать новый элемент</entry>
<entry key="1210">Вы не сохранили изменения на экране свойств --\nпри продолжении они будут утеряны</entry>
<entry key="4830">Один и тот же тег связан с несколькими формами. Это не допускается.</entry>
<entry key="339">Неправильный формат для поля дневника</entry>
<entry key="338">Найден повторяющийся ID записи и установлено значение «Не создавать новый».</entry>
<entry key="337">Вы достигли максимально допустимого количества записей базы данных для данной версии Action Request System(R).\nДля приобретения версии без ограничений обратитесь к торговому представителю.</entry>
<entry key="699">Нельзя указать атрибуты полнотекстового поиска для формы системы "Поиск в нескольких формах"</entry>
<entry key="336">Невозможно назначить пользователя отдельно в группу «Операторы» (3), «Назначенное лицо» (4), «Группа назначенных лиц» (7), «Динамическая» или «Вычисляемая»</entry>
<entry key="698">Свойство Full Text MFS Category Name должно быть уникальным — в форме уже содержится поле с таким названием</entry>
<entry key="335">Формат для зарезервированного поля AR System недействительный</entry>
<entry key="697">Поля Full Text Indexed можно использовать только в качестве полей "Взвешенная релевантность" для "Поиска по нескольким формам" в форме</entry>
<entry key="334">Определения зарезервированных полей AR System не могут быть изменены.</entry>
<entry key="696">Чтобы это поле было полнотекстовым полем "Категория поиска в нескольких формах" или "Заголовок", ему необходимо иметь общедоступные разрешения</entry>
<entry key="333">У вас нет доступа к полю</entry>
<entry key="695">Свойство Full Text MFS Category Name можно задать только в поле «Символ».</entry>
<entry key="332">Для сохранения изменений в поле необходимо сначала сохранить запись.</entry>
<entry key="694">Форма "Поиск в нескольких формах AR System" не используется для указанной операции</entry>
<entry key="331">У вас нет доступа на сохранение записи.</entry>
<entry key="693">Операция обновления недоступна на форме поиска нескольким формам AR System.</entry>
<entry key="330">У вас нет доступа на запись в поле.</entry>
<entry key="692">Для использования функции поиска по нескольким формам необходима полнотекстовая лицензия.</entry>
<entry key="691">Либо пуст "Список форм", либо в формах нет полей FTS в форме "Поиск в нескольких формах AR System"</entry>
<entry key="690">В форме "Поиск в нескольких формах AR System" не указан термин поиска</entry>
<entry key="1209">Вы не сохранили изменения на этом экране --\nпри продолжении они будут утеряны</entry>
<entry key="1208">Вы не сохранили изменения на этом экране --\nпри продолжении они будут утеряны</entry>
<entry key="1569">Пустое определение макроса.</entry>
<entry key="1207">Выполняется операция записи --\nпри продолжении текущая запись будет утеряна.</entry>
<entry key="1206">Вас приглашают для оценки Action Request System(R) без приобретения или активации лицензий. Для получения лицензии для использования продукта свяжитесь с администратором AR System. Сервер AR System без лицензии является:</entry>
<entry key="1567">Нераспознанная операция во время загрузки формата пользовательского отчета.</entry>
<entry key="1205">Новые поля/активные ссылки были добавлены/стали доступными с помощью администратора --\nдобавлены как скрытые поля в файл локального просмотра.</entry>
<entry key="1566">Не определены форматы пользовательских отчетов.</entry>
<entry key="1204">Частичная выборка станет полной выборкой при воспроизведении.</entry>
<entry key="1565">Вторая часть операции по статистике отсутствует или недействительна</entry>
<entry key="1203">Данная запись была обновлена другим пользователем с момента ее извлечения вами</entry>
<entry key="1202">Выполняется операция записи -- \nпри выходе текущая запись будет утеряна.</entry>
<entry key="9021">Произошла ошибка при управлении архивированными данными.</entry>
<entry key="1563">Введите каталог для сохранения команды.</entry>
<entry key="1201">Новый текст больше максимально допустимой длины -- усечен до соответствия.</entry>
<entry key="9020">Для режима FIPS в политике безопасности требуется установить значение «Требуется шифрование».</entry>
<entry key="4821">TGP указано в данных, но форма группы отсутствует</entry>
<entry key="1562">Вторая часть операции отчета отсутствует или недействительна</entry>
<entry key="1200">Записи (или разрешения для записей), соответствующие критерию квалификации, не найдены.</entry>
<entry key="4820">Недостаточно памяти для сервера установки и переноса.</entry>
<entry key="329">Недействительный пароль или строка аутентификации.</entry>
<entry key="328">Повторяющееся название команды.</entry>
<entry key="327">Некорректный тип данных для статистической операции.</entry>
<entry key="689">По меньшей мере одно поле в формах, по которым производится поиск, в настоящее время индексируется; это может повлиять на результаты поиска</entry>
<entry key="326">Необходимое поле не может иметь пустое значение.</entry>
<entry key="688">Поле "Поиск по нескольким формам" может содержаться только в одной форме</entry>
<entry key="325">Дублирующееся имя фильтра</entry>
<entry key="687">Индексация поля таблицы невозможна для поиска в нескольких формах, поскольку условие содержит внешний классификатор и/или поля только для отображения</entry>
<entry key="324">Команда администратора отсутствует на сервере</entry>
<entry key="686">Из-за отсутствия в форме поля времени последнего изменения (ID поля 6) вместо сканирования обновлений в указанное время будет выполнена повторная индексация каждого поля full text indexed</entry>
<entry key="323">На сервере нет фильтра</entry>
<entry key="685">Модуль FTS недоступен — повтор подключения.</entry>
<entry key="322">Недействительная иерархия в определении меню символов</entry>
<entry key="684">Вы ввели неверное значение в поле Document Boost для Full Text Indexing</entry>
<entry key="321">Слишком много уровней в определении меню символов</entry>
<entry key="683">Полнотекстовый поиск отключен, поскольку он неправильно настроен; будет выполнен поиск по базе данных</entry>
<entry key="320">Меню не существует на сервере</entry>
<entry key="682">Услуга полнотекстового поиска недоступна; выполнен поиск по базе данных</entry>
<entry key="681">Из-за изменения длины поля соответствующий полнотекстовый индекс был перестроен.</entry>
<entry key="680">Пользовательские лицензии полнотекстового поиска доступны, но система полнотекстового поиска не установлена или установлена некорректно.</entry>
<entry key="9019">Клиент не может подключиться к этому FIPS-несовместимому серверу, потому что клиент подключен к серверу, который поддерживает FIPS. </entry>
<entry key="9018">Клиент не может подключиться к этому FIPS-совместимому серверу, потому что клиент подсоединён к серверу,который не поддерживает FIPS. </entry>
<entry key="9017">FIPS шифрование не удалось</entry>
<entry key="1559">Проблема с макрокомандой/пользовательским отчетом</entry>
<entry key="9016">При расшифровке произошла ошибка несовпадения контрольной суммы</entry>
<entry key="1558">Ошибка создания пользовательской команды -- проблемы файловой системы</entry>
<entry key="9015">Запрещена шифровка/дешифровка пустой строки</entry>
<entry key="1557">Введите команду в командную строку для выполнения.</entry>
<entry key="9014">Зашифрованная строка больше максимально допустимой длины</entry>
<entry key="9013">Лицензия шифрования не соответствует библиотеке шифрования</entry>
<entry key="1555">Введите имя команды</entry>
<entry key="9012">Шифрование не лицензировано для сервера AR System</entry>
<entry key="9011">Ошибка загрузки библиотеки шифрования</entry>
<entry key="1553">Невозможно найти выбранные вами команды</entry>
<entry key="9010">Библиотека шифрования не найдена и не может быть загружена</entry>
<entry key="4810">Найдены повторяющиеся названия категорий.</entry>
<entry key="1550">Макрос не определен.</entry>
<entry key="319">Указанная длина поля превышает максимально допустимый предел.</entry>
<entry key="318">На сервере не существует группы</entry>
<entry key="317">Дублирующееся имя формы</entry>
<entry key="679">Поиск на основе форм запрещен без полнотекстовой лицензии либо полнотекстовый поиск пока недоступен</entry>
<entry key="316">Не удалось создать временный файл.</entry>
<entry key="678">Полнотекстовая индексация выключена --\nвключите полнотекстовую индексацию и повторите операцию</entry>
<entry key="315">Форма/поле содержит данные. Удалить?</entry>
<entry key="677">Тип лицензии должен иметь значение 0 (нет), 1 (фиксированный), 2 (плавающий) или 3 (ограниченный чтением).</entry>
<entry key="314">Поле не существует в текущей форме</entry>
<entry key="313">Несовместимый тип данных для запланированной реляционной операции.</entry>
<entry key="675">Домашний каталог FTS может быть установлен только с помощью установщика, но не с помощью API-вызова arsetfulltextinfo.</entry>
<entry key="312">Несовместимый тип данных для запланированной арифметической операции.</entry>
<entry key="674">Поисковый запрос соответствует слишком малому количеству слов в словаре FTS.</entry>
<entry key="311">На данной форме не найден указанный ID поля.</entry>
<entry key="673">При поиске сравниваются два поля, включающих полнотекстовые индексированные поля.\nВозможность полнотекстового поиска не поддерживает сравнения двух полей.\nСравнение можно выполнить, используя функции базы данных.</entry>
<entry key="310">Значение имеет неверный тип данных для этого поля</entry>
<entry key="672">Поле «Журнал состояний» не может быть проиндексировано для полнотекстового поиска.</entry>
<entry key="671">Не найден индексатор для запуска индексирования полнотекстового поиска.</entry>
<entry key="670">Индекс полнотекстового поиска по этому полю был создан, требуется некоторое время для завершения. Используется поиск по умолчанию.</entry>
<entry key="9009">Ошибка XDR xres во время кодирования XDR</entry>
<entry key="9008">Недопустимый размер буфера памяти, используемого в XDR (внешнее представление данных).</entry>
<entry key="9007">Алгоритм расшифровки ключа указанных данных не поддерживается библиотекой расшифровки</entry>
<entry key="1549">Ошибка изменения всех операций при операции в записи с ID</entry>
<entry key="9006">Алгоритм расшифровки указанного открытого ключа не поддерживается библиотекой расшифровки</entry>
<entry key="9005">Ошибка в библиотеке расшифровки</entry>
<entry key="1547">Введенное вами значение для числового поля либо слишком большое, либо слишком маленькое</entry>
<entry key="9004">Ошибка во время расшифровки данных симметричного ключа</entry>
<entry key="1546">В числовое поле введена не цифра</entry>
<entry key="9003">Ошибка во время расшифровки данных открытого ключа</entry>
<entry key="1545">В поле для вещественного числа введено недействительное вещественное число.</entry>
<entry key="9002">Ошибка обмена ключа шифрования данных</entry>
<entry key="1544">Значение, указанное для имени поля, не является числовым или полем</entry>
<entry key="9001">Шифрование требуется для сервера AR System</entry>
<entry key="1543">Для всех операций, исключая ВЫЧИСЛЕНИЕ, необходимо имя поля.</entry>
<entry key="9000">Шифрование запрещено сервером AR System</entry>
<entry key="1540">Ошибка при создании макрокоманды/пользовательского отчета -- проблемы файловой системы</entry>
<entry key="309">Открытая запись была изменена другим пользователем после того, как вы ее открыли.</entry>
<entry key="308">Повторяющееся поле в списке полей.</entry>
<entry key="307">Необходимое поле не может иметь пустое значение.</entry>
<entry key="669">Целевой каталог полнотекстового индексирования уже существует.</entry>
<entry key="306">Значение не попадает в пределы, указанные для данного поля</entry>
<entry key="668">Недействительный запрос полнотекстового поиска.</entry>
<entry key="305">Следующая доступная длина ID превышает длину поля «ID записи» — обратитесь к\nадминистратору.</entry>
<entry key="667">Полнотекстовые операции включены --\nвыключите полнотекстовые операции и повторите операцию</entry>
<entry key="304">Для выполнения данной операции необходимо иметь административные разрешения</entry>
<entry key="666">Полнотекстовые операции выключены --\nвключите полнотекстовые операции и повторите операцию</entry>
<entry key="303">На сервере не существует формы</entry>
<entry key="665">Данный сервер не имеет лицензии на выполнение полнотекстового поиска.</entry>
<entry key="302">Запись в базе данных не существует</entry>
<entry key="664">Полный текст запрещен в ранней версии базы данных с двумерным файлом</entry>
<entry key="301">Ошибка при записи файла</entry>
<entry key="663">Полнотекстовый поиск недоступен в полях, которые не являются символьным полем, полем дневника или вложений.</entry>
<entry key="300">Недостаточно памяти сервера для запуска данного процесса.</entry>
<entry key="662">Запрошенная операция слишком велика для одной команды полнотекстового поиска</entry>
<entry key="661">Ошибка перемещения каталога полнотекстового индекса.</entry>
<entry key="660">Произошла ошибка при изменении файла «Ignore Word».</entry>
<entry key="1539">Невозможно указать операцию вычисления в размещении столбцового типа без указания имени поля.</entry>
<entry key="1536">Дайте имя макрокоманде/пользовательскому отчету</entry>
<entry key="1535">Проблема запроса серверов</entry>
<entry key="1534">Необходимо указать имя пользователя.</entry>
<entry key="1533">Проблема форматирования записи дневника</entry>
<entry key="1531">Координаты X и/или Y выходят за границы</entry>
<entry key="1530">Ошибка при обновлении пользовательской операции.</entry>
<entry key="659">Произошла ошибка при открытии файла «Ignore Word».</entry>
<entry key="658">Ошибка чтения полнотекстового документа</entry>
<entry key="657">Невозможно завершить операцию полнотекстового поиска.</entry>
<entry key="656">Невозможно соединиться с полнотекстовой базой данных.</entry>
<entry key="655">Список ARFullTextInfoRequestList пуст.</entry>
<entry key="654">Нераспознанная метка полнотекстовой информации</entry>
<entry key="653">Недопустимые данные полнотекстовой информации для этого тега.</entry>
<entry key="652">Данные полнотекстовой информации, связанные с этим тегом, имеют несовместимый тип данных, или значение выходит за допустимые пределы.</entry>
<entry key="651">Список ARFullTextInfoList пуст.</entry>
<entry key="1529">Поле состояния недоступно - невозможно отобразить журнал состояний</entry>
<entry key="1528">Заголовки столбцов не поместились в пространство, определенное от верхнего до нижнего поля -- общее количество строк увеличено до следующего значения</entry>
<entry key="1527">Общее число символов в строке (включая поля) больше максимального, равного 4096</entry>
<entry key="1526">Общее число символов в строке (между полями) меньше минимального, равного 40</entry>
<entry key="1525">Общее число строк (между полями) меньше минимального, равного пяти</entry>
<entry key="1524">Указанное значение выбора не является одним из разрешенных значений выбора. Либо укажите разрешенное значение, либо измените указанное значение на разрешенное.</entry>
<entry key="1522">Проблема формата файла определения: определение активной ссылки.</entry>
<entry key="1521">Проблема формата файла определения: начало активной ссылки.</entry>
<entry key="1520">Проблема формата файла определения: недействительная форма/конец активной ссылки.</entry>
<entry key="649">Recurrence Start Time должно быть меньше Recurrence End Time.</entry>
<entry key="648">Сегменты времени уровня 1 должны иметь значение ""Доступно"", а уровня 2 - ""Недоступно"".</entry>
<entry key="647">На сервере не обнаружена форма «Связь сегмент рабочего времени-объект».</entry>
<entry key="646">Резервные поля «Связь сегмент-объект» существуют на нескольких формах. Они должны существовать только на одной форме.</entry>
<entry key="645">Указанный уровень должен находиться в пределах 1 - 1000</entry>
<entry key="644">Указанный сегмент времени не существует в форме «Сегмент рабочего времени».</entry>
<entry key="643">На сервере не обнаружена форма сегмента времени</entry>
<entry key="642">Резервные поля «Cегмент времени» существуют на нескольких формах. Они должны существовать только на одной форме.</entry>
<entry key="641">Рабочие часы должны быть включены в определение рабочего расписания.</entry>
<entry key="640">Нет определения рабочих дней с указанной меткой</entry>
<entry key="1519">Проблема формата файла определения с меню символов</entry>
<entry key="1518">Проблема формата файла определения: определение поля.</entry>
<entry key="1517">Проблема формата файла определения: выражение поля.</entry>
<entry key="1516">Проблема формата файла определения: отсутствует имя формы.</entry>
<entry key="1515">Проблема формата файла определения: недействительное имя формы.</entry>
<entry key="1513">Проблема формата файла представления: определение активной ссылки.</entry>
<entry key="1512">Проблема формата файла представления: начало активной ссылки.</entry>
<entry key="1511">Проблема формата файла представления: недействительная форма/конец активной ссылки.</entry>
<entry key="1510">Проблема формата файла представления: определение поля.</entry>
<entry key="639">На сервере не обнаружена форма «Рабочие дни»</entry>
<entry key="638">Две формы содержат все зарезервированные поля рабочих дней -- удалите одну для продолжения</entry>
<entry key="999">Не удается снять блокировку без монополизации или с монополизацией</entry>
<entry key="637">В указанной метке не существует определения выходных дней</entry>
<entry key="998">Не удается снять блокировку без монополизации или с монополизацией с кэш-списка пользовательской информации</entry>
<entry key="636">На сервере не обнаружена форма «Выходные дни»</entry>
<entry key="635">Резервные поля нерабочих дней существуют на нескольких формах. Они должны существовать только на одной форме.</entry>
<entry key="1509">Проблема формата файла представления: выражение поля.</entry>
<entry key="1508">Проблема формата файла представления: отсутствует имя формы.</entry>
<entry key="1507">Проблема формата файла представления: недействительное имя формы.</entry>
<entry key="1506">Проблемы при создании нового поля</entry>
<entry key="1505">Нераспознанный тип поля (значение по умолчанию: текст).</entry>
<entry key="1504">Только типы данных выбора могут быть отображены с помощью исключающих флажков (устанавливается значение по умолчанию: текст).</entry>
<entry key="1503">Только типы данных выбора могут быть отображены с помощью флажков (устанавливается значение по умолчанию: текст).</entry>
<entry key="1502">Только целочисленные типы данных могут быть отображены при помощи цифрового текста (для текста по умолчанию)</entry>
<entry key="1501">Операция записи невозможна:</entry>
<entry key="1500">Недостаток памяти</entry>
<entry key="989">Невозможно создать или изменить поле валюты без указания хотя бы одной функциональной валюты</entry>
<entry key="988">Необходимо указать часть валюты для использования поля валюты в данном контексте</entry>
<entry key="626">Время в определении рабочего дня недействительно</entry>
<entry key="987">Поля валют нельзя использовать для группировки</entry>
<entry key="625">Дата в списке выходных дней недействительна</entry>
<entry key="986">Значение валюты содержит код валюты, недопустимый для этого поля</entry>
<entry key="624">Пользователь заблокирован из-за многочисленных неудачных попыток ввода пароля.</entry>
<entry key="985">Не найден активный код валюты в форме кода валют.</entry>
<entry key="623">Ошибка аутентификации</entry>
<entry key="984">Форма «Код валюты» не существует</entry>
<entry key="622">Проблема при подготовке записи открытой лицензии -- запись открытой лицензии может быть неполной</entry>
<entry key="983">Не найдена общая функциональная валюта при сравнении констант валют с данными функциональной валюты.</entry>
<entry key="621">Проблема обработки конфигурационного файла лицензии --конфигурационный файл лицензии игнорируется</entry>
<entry key="982">Неверное значение валюты</entry>
<entry key="620">Две формы содержат одинаковую метку открытой лицензии -- игнорировать для обеих форм</entry>
<entry key="981">Необходимый код валюты не указан</entry>
<entry key="980">Необходимое значение валюты не указано</entry>
<entry key="619">Вычисляемый список групп содержит неправильную информацию</entry>
<entry key="618">Некорректный синтаксис условия вычисляемой группы.</entry>
<entry key="617">Вычисляемая группа включает в себя циклическую ссылку</entry>
<entry key="616">Указанный ID группы недопустим для данного типа группы.</entry>
<entry key="615">Такой пользователь не существует.</entry>
<entry key="614">Тип лицензии может принимать значение только 0 (нет), 1 (фиксированная) или 2 (плавающая).</entry>
<entry key="613">Тип группы может принимать значение только 1 (просмотр) или 2 (изменение).</entry>
<entry key="612">На данном сервере не зарегистрирован такой пользователь</entry>
<entry key="973">У вас нет прав доступа к данным в результирующем списке.</entry>
<entry key="611">Динамическая группа не может находиться в определении вычисляемой группы.</entry>
<entry key="972">Запрос не имеет результатов.</entry>
<entry key="610">Ошибка при доступе к кэш-файлу сервера (server.ar)</entry>
<entry key="971">Количество результатов запроса превышает максимально допустимое значение: {0}.\nВозвращено максимально допустимое количество результатов запроса.</entry>
<entry key="970">Найдено совпадений по запросу: {0}</entry>
<entry key="609">Недействительная метка для операции «Группа» или «Пользователь»</entry>
<entry key="608">Требуемое значение параметра командной строки не найдено.</entry>
<entry key="969">--- Ответ на поиск AR ---</entry>
<entry key="607">Отсутствует параметр, необходимый для данной операции.</entry>
<entry key="968">Недопустимый адрес отправителя.</entry>
<entry key="606">Неправильное значение разрешенных типов клиентов: {0} \nОжидается целое число с разделителем «;».</entry>
<entry key="967">«armail» не удалось выйти из почтовой системы.</entry>
<entry key="605">Одна или более опций командной строки не соответствуют операции</entry>
<entry key="966">«armail» не удалось прочитать почтовое сообщение из почтовой системы.</entry>
<entry key="604">Для выполнения операции необходимо указать (-G или -U)</entry>
<entry key="965">Указанный адрес «armail» повторяется в почтовой системе.</entry>
<entry key="603">Необходимо указать одну или обе опции -u и/или -g</entry>
<entry key="964">Ошибка «armail» при попытке входа в почтовую систему.</entry>
<entry key="602">Невозможно указать оба -G и -U, невозможно указать любой из них более одного раза</entry>
<entry key="963">Ваш запрос на поиск был принят AR System</entry>
<entry key="601">Нераспознанный параметр командной строки.</entry>
<entry key="962">Ответ на поиск AR System</entry>
<entry key="600">Ошибка при открытии/чтении файла каталога AR System</entry>
<entry key="961">Представления были приняты AR System. ID для новой записи равен</entry>
<entry key="960">Новая запись AR System</entry>
<entry key="959">Сервер, указанный для данного сообщения, не распознан --\nбыла предпринята попытка доступа, но сервер не найден</entry>
<entry key="958">Принятое сообщение электронной почты указывает на сервер, который не совпадает с требуемым сервером</entry>
<entry key="8205">Порт занят --\nпроверьте состояние сети для наблюдения за портами в время их использования</entry>
<entry key="957">Принятое сообщение электронной почты указывает на форму, которая не совпадает с требуемой формой</entry>
<entry key="8204">Ошибка управления RPC при установке неблокирующего режима входа/выхода. Продолжение работы в блокированном режиме входа/выхода.</entry>
<entry key="956">Ошибка при получении доступа к конфигурационному файлу электронной почты</entry>
<entry key="8203">Версия RPC сервера не поддерживается.</entry>
<entry key="955">Отсутствует значение для параметра командной строки</entry>
<entry key="8202">Указанный порт RPC не является одним из верных значений (0, 1 - 65535)</entry>
<entry key="954">Правильный формат данной команды: armaild [-f filename] [-n number-of-intervals] [-d].</entry>
<entry key="8201">Указанный номер сокета RPC не является одним из верных значений (0, 390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694)</entry>
<entry key="953">Принятое сообщение электронной почты имеет нераспознаваемый формат</entry>
<entry key="952">Принятое сообщение электронной почты не содержит текста с деталями для новой записи</entry>
<entry key="951">Принятое сообщение электронной почты не содержит имени формы</entry>
<entry key="950">Ошибка AR System</entry>
<entry key="8552">В файле конфигурации отсутствует Configuration-Name.</entry>
<entry key="942">Возможно только копировать сервер на файл или файл на сервер</entry>
<entry key="941">В файле отсутствует строка DTYPES</entry>
<entry key="940">В файле отсутствует строка FLD_ID</entry>
<entry key="9999">Should be either an aggregate field function or in the groupBy list</entry>
<entry key="9998">Aggregate field function not allowed in groupBy</entry>
<entry key="9997">Join query source has to be the only source in the list of query sources</entry>
<entry key="9996">Field function not valid</entry>
<entry key="9995">Включено недействительное выражение SQL</entry>
<entry key="9994">Поле дневник или длинное поле символа не разрешено в критерии связи</entry>
<entry key="9993">Определено соединение не разрешенное для первого запроса в списке источника</entry>
<entry key="9992">Диалоговые формы не разрешены в динамическом запросе.</entry>
<entry key="9991">Недопустимый классификатор объединения для этой формы объединения.</entry>
<entry key="9990">Свойство ValueSetQuery может иметь только одно поле.</entry>
<entry key="939">В файле отсутствует строка FIELDS</entry>
<entry key="938">В файле отсутствует строка FORM</entry>
<entry key="937">Форма {0} не существует на сервере {1}</entry>
<entry key="936">Нераспознанная настройка переключателя "{0}"</entry>
<entry key="935">Недействительная настройка переключателя "-id {0}"</entry>
<entry key="934">Несколько настроек переключателя {0}</entry>
<entry key="933">ARMergeEntry вернул ошибку. ID записи {0}.</entry>
<entry key="932">Найден недействительный маркер "{0}" в файле исходных данных. Обход.</entry>
<entry key="931">Переполнение внутреннего буфера для записи {0}, поле {1}. Обход.</entry>
<entry key="930">Применение: arcopy [source [dest [user [passwd]]]] [-id {new | old | fixup}]</entry>
<entry key="4198">Запись {0} : Нераспознанная метка в файле экспорта AR: {1} (ARERR 4198)</entry>
<entry key="4196">Строка Поле ID файла экспорта AR не содержит числа (ARERR 4196)</entry>
<entry key="4194">Поиск в файле импорта невозможен (ARERR 4194): </entry>
<entry key="4192">Невозможно открыть указанный файл импорта (ARERR 4192)</entry>
<entry key="9989">Список полей запроса должен содержать по крайней мере одно регулярное поле, к которому у Вас есть разрешение</entry>
<entry key="4190">Необходима строка разделителя полей (ARERR 4190)</entry>
<entry key="9988">Рекурсивный запрос не может быть пустым.</entry>
<entry key="9987">Определение Поля не действительно</entry>
<entry key="9986">Правило соединения определено, но источник соединения не действителен</entry>
<entry key="9985">Список источников запроса не может быть пустым.</entry>
<entry key="9984">Параметр RegularQuery не может быть пустым.</entry>
<entry key="9983">Псевдоним схемы, ассоциированный с полем, недействителен</entry>
<entry key="9982">Неправильный тип запроса, указанный для элемента из списка формы запроса.</entry>
<entry key="9981">Неправильный или пропущенный тип связи</entry>
<entry key="9980">Неправильная рекурсионная схема, указанная в Запросе Рекурсии</entry>
<entry key="8899">Совмещение уже существует</entry>
<entry key="8898">Невозможно создать совмещение, т. к. исходный и целевой объекты не относятся к одному типу.</entry>
<entry key="922">Форма {0}:{1} не содержит записей.  Обход.</entry>
<entry key="921">Значение слишком длинное, оно будет усечено</entry>
<entry key="8892">Недопустимая маска наследования детального наложения.</entry>
<entry key="920">Новая строка в маркере в кавычках</entry>
<entry key="8891">Недопустимая маска продления детального наложения.</entry>
<entry key="8890">Маски детального наложения содержат недопустимые или конфликтующие значения.</entry>
<entry key="4188">The import field separator string is longer than the maximum allowed length. (ARERR 4188)</entry>
<entry key="4186">Имя файла импорта больше максимально допустимой длины (ARERR 4186)</entry>
<entry key="4184">Требуется имя файла импорта (ARERR 4184)</entry>
<entry key="4182">Указанный файл импорта не имеет данных (ARERR 4182) </entry>
<entry key="9979">Возможно определить поля только из одной схемы в списке полей рекурсивного запроса</entry>
<entry key="4180">Указанный файл импорта пуст (ARERR 4180) </entry>
<entry key="9977">Невозможно указать несколько рекурсивных запросов</entry>
<entry key="9976">Неверный тип схемы, указанный для запроса из элемента списка в рекурсивном запросе.</entry>
<entry key="9975">Не определёна указанная рекурсия в Запросе Рекурсии</entry>
<entry key="9974">Поля Application_Interface могут существовать только на одной форме. Удалите дубликаты.</entry>
<entry key="9973">Поля Application_Properties могут существовать только на одной форме. Удалите дубликаты.</entry>
<entry key="9972">Поля, зарезервированные для соответствующих форм журналов системы, могут существовать только на одной форме. Удалите дубликаты.</entry>
<entry key="9971">Не найдена соответствующая форма системного журнала.</entry>
<entry key="9970">Поля Application_Configuration_Registration могут существовать только на одной форме. Удалите дубликаты.</entry>
<entry key="8888">Список полей с измененными VUI совмещения имеет неверный формат или одно из полей в списке содержит недопустимое значение.</entry>
<entry key="8887">Операции с данными в полном режиме не разрешены.</entry>
<entry key="8886">Экземпляр поля для чтения можно изменять только в том случае, если поле было явно добавлено к VUI совмещения.</entry>
<entry key="8885">Базовое приложение и приложение совмещения должны иметь одинаковую экспортную квалификацию, параметр импорта или список объединения полей для формы данных.</entry>
<entry key="8884">Пользовательскую форму можно добавить только к пользовательскому приложению или приложению совмещения.</entry>
<entry key="8883">Для включения аудита или архива для пользовательской формы или формы совмещения необходимо использовать совмещение развертываемого приложения.</entry>
<entry key="8882">Пользовательские приложения или приложения, развертываемые с наложением, позволяют добавлять и удалять только пользовательские объекты.</entry>
<entry key="8881">Пользовательское поле с таким ID поля уже существует. Преобразование пользовательского объекта в объект совмещения не разрешается, так как ID поля находится вне зарезервированного диапазона.</entry>
<entry key="8880">Базовый объект соотносится с пользовательским объектом или объектом совмещения.</entry>
<entry key="4179">Невозможно получить состояние файла импорта (ARERR 4179)</entry>
<entry key="4178">Указанный файл импорта не является правильным текстовым файлом (ARERR 4178) </entry>
<entry key="4177">Указанный файл импорта является каталогом (ARERR 4177) </entry>
<entry key="4176">Синтаксическая ошибка в строке отображения (ARERR 4176)</entry>
<entry key="4175">Указанный файл импорта не существует (ARERR 4175)</entry>
<entry key="4174">Невозможен анализ названий полей импорта в файле импорта (ARERR 4174)</entry>
<entry key="4172">Запись {0} : Невозможен анализ записи в файле импорта (ARERR 4172)</entry>
<entry key="4170">Bad Form Information UI Fields list. (ARERR 4170)</entry>
<entry key="9962">Только одна форма может содержать поля формы «Владелец».</entry>
<entry key="9960">Рекурсии типа Specific Dates не имеют даты</entry>
<entry key="8879">Имена базового и пользовательского объектов совпадают. Преобразование пользовательского объекта в объект совмещения не разрешается.</entry>
<entry key="8878">No permission to access object in overlay mode</entry>
<entry key="906">Скопировано {0} записей в {1}</entry>
<entry key="8877">No permission to access object in base mode</entry>
<entry key="905">Продолжение....</entry>
<entry key="8876">Объект является пользовательским объектом или объектом совмещения; его преобразование в пользовательский объект или объект совмещения в той же группе совмещения не допускается</entry>
<entry key="904">Обработка формы {0}:{1}, содержащей {2} записей</entry>
<entry key="8875">Форма аудита или архива должна быть настроена для указаной формы совмещения</entry>
<entry key="903">Обработка формы {0} из файла {1}</entry>
<entry key="8874">Ошибка преобразования пользовательского объекта в базовый.</entry>
<entry key="902">Соединение с сервером {0}, форма</entry>
<entry key="8873">Изменение имени объекта совмещения запрещено</entry>
<entry key="901">Установлено соединение {0} с {1}</entry>
<entry key="8872">Не удалось найти совмещенный объект</entry>
<entry key="900">Копирование данных из {0} в {1}</entry>
<entry key="8871">Поле должно иметь пользовательский тип в указанной форме.</entry>
<entry key="8870">Чтобы преобразовать пользовательское поле в совмещение, имя пользовательской формы должно совпадать с именем базовой формы.</entry>
<entry key="4168">Неверный список отображения системы восстановления (ARERR 4168)</entry>
<entry key="4166">Неверный список отображения (ARERR 4166)</entry>
<entry key="4164">Список названия полей импорта недействителен. (ARERR 4164)</entry>
<entry key="4162">Неверный внутренний список (ARERR 4162)</entry>
<entry key="9959">Дата повторения недействительна для данного месяца. Переход к следующему повторению. </entry>
<entry key="4160">Неверное отображение или составное отображение внутри составного отображения (ARERR 4160)</entry>
<entry key="9958">Дата находится вне пределов 1970 - 2038, разрешенных ОС. </entry>
<entry key="9957">Выбранный день недели недействителен. </entry>
<entry key="9956">Выбранные часы недействительны. </entry>
<entry key="9955">Выбранный день месяца недействителен.</entry>
<entry key="9954">Выбранная неделя недействительна.</entry>
<entry key="9953">Выбранный месяц недействительный.</entry>
<entry key="9952">Тип запрашиваемой рекуренции недействителен. </entry>
<entry key="9951">Введенная дата неверна либо неправильный формат даты. Убедитесь, что формат даты соответствует формату и разделителю даты ARServer.</entry>
<entry key="9950">Ввод, обеспеченный для расчета следующего повторения, неправилен. </entry>
<entry key="8869">Чтобы преобразовать пользовательское поле в совмещение, идентификаторы пользовательского и базового полей должны совпадать.</entry>
<entry key="8868">Совмещение поля и связанное совмещение представления должны быть в одной группе совмещения.</entry>
<entry key="8867">Не удается найти совмещение для указанного объекта с совмещением</entry>
<entry key="8866">Форма аудита или архива и связанное совмещение базовой формы должны быть в одной группе совмещения.</entry>
<entry key="8865">Совмещение поля или представления и связанное совмещение базовой формы должны быть в одной группе совмещения.</entry>
<entry key="8864">Неверное значение свойства перекрытия</entry>
<entry key="8863">Перед созданием совмещение поля или представления формы нужно создать совмещение формы, связанной с объектом.</entry>
<entry key="8862">Названия пользовательских объектов должны оканчиваться суффиксом __c и не должны превышать 80 символов.</entry>
<entry key="8861">Базовый объект и объект совмещения должны быть одного типа.</entry>
<entry key="8860">ID группы для совмещения и пользовательских объектов может принимать значение только 0 (не принадлежит к группе совмещения) или 1 (принадлежит к группе совмещения).</entry>
<entry key="4158">В файле отображения содержится синтаксическая ошибка (ARERR 4158)</entry>
<entry key="4156">Значение опции импорта недействительно (ARERR 4156)</entry>
<entry key="4155">Невозможно прочитать файл сопоставления для указанного сопоставления (ARERR 4153):</entry>
<entry key="4154">Невозможно найти указанное отображение (ARERR 4153): </entry>
<entry key="4153">Невозможно открыть файл сопоставления для указанного отображения (ARERR 4153):</entry>
<entry key="4152">No tokens for a Direct Mapping. (ARERR 4152)</entry>
<entry key="4150">Невозможно установить элемент списка отображения (ARERR 4150)</entry>
<entry key="9940">Истекло время вызова модуля; запрос был принят сервером модуля, но модуль еще не ответил</entry>
<entry key="8859">Неверная операция с совмещением или объектом совмещения</entry>
<entry key="8858">__o является зарезервированным системным суффиксом и не может быть добавлен вручную.</entry>
<entry key="8857">Создание совмещения не поддерживается для указанного типа объекта</entry>
<entry key="8856">Совмещение и его совмещенный объект не могут принадлежать к одной группе совмещения.</entry>
<entry key="8855">Нарушение целостност - возможно, образ поврежден</entry>
<entry key="8854">Дочерние элементы не обработаны</entry>
<entry key="8853">Недействительная информация о региональных настройках</entry>
<entry key="8852">Установки сервера вне диапазона</entry>
<entry key="8851">Настройка метки BSM запрещена</entry>
<entry key="8850">Блок блокировки необходимо полностью экспортировать в формат xml или def</entry>
<entry key="4148">Невозможно добавить в список отображений (ARERR 4148)</entry>
<entry key="4146">Неверные глобальные переменные.</entry>
<entry key="4144">Неверные параметры (ARERR 4144)</entry>
<entry key="4142">Невозможно открыть основное окно импорта.</entry>
<entry key="9939">Доступ к выбранному вами полю ограничен. Уточните, есть ли у вас соответствующие разрешения.</entry>
<entry key="4140">Невозможно инициализировать сервер API (ARERR 4140)</entry>
<entry key="9938">Поле, использованное для условия возраста, не существует или относится к недействительному типу. Только поля Дата/Время допускаются в условии возраста.</entry>
<entry key="9937">Невозможно настроить поле информации в архивной политике.</entry>
<entry key="9936">Опция «Аудит» для полей с атрибутом «Только чтение» не может иметь других значений, кроме «Нет». Изменение значения на «Нет».</entry>
<entry key="9935">Поля от 5000 до 5999 зарезервированы для использования Аудита.</entry>
<entry key="9934">Вы не можете включить аудит в этой форме, пока не включите аудит в основных формах.</entry>
<entry key="9933">Вы не можете отключить аудит в этой форме, пока не отключите аудит в зависимых формах.</entry>
<entry key="9932">Форма архива или форма аудита не найдена. Архив или Аудит будет отключен.</entry>
<entry key="9931">Квалификация не может содержать ВНЕШНИЕ ссылки.</entry>
<entry key="9930">Невозможно импортировать только форму «Аудит». Можно импортировать либо только основную форму, либо основную форму вместе с формой «Аудит».</entry>
<entry key="8849">Настройка информации блокировки объекта в настоящий момент запрещена</entry>
<entry key="8848">Удаление поля запрещено в блокированной форме</entry>
<entry key="8847">Создание поля запрещено в блокированной форме</entry>
<entry key="8846">Несоответствие защитных мер - возможно, поврежденное меню</entry>
<entry key="8845">Несоответствие защитных мер - возможно, поврежденная эскалация</entry>
<entry key="8844">Несоответствие защитных мер - возможно, поврежденный фильтр</entry>
<entry key="8843">Несоответствие защитных мер - возможно, поврежденная активная ссылка</entry>
<entry key="8842">Несоответствие защитных мер - возможно, поврежденный контейнер</entry>
<entry key="8841">Несоответствие защитных мер - возможно, поврежденная форма</entry>
<entry key="8840">Попытка изменить блокированный объект - несоответствующие изменения отменены</entry>
<entry key="4138">Запись в файл журнала невозможна (ARERR 4138)</entry>
<entry key="4137">Файл журнала {0} не является правильным текстовым файлом (ARERR 4137)</entry>
<entry key="4499">Пользователь прекратил импорт, после того как {0} записей были обработаны,{1} из которых импортированы (ARWARN 4499)</entry>
<entry key="4136">Имя файла журнала импорта больше максимально допустимой длины (ARERR 4136)</entry>
<entry key="4135">Недопустимое имя файла pathName.</entry>
<entry key="4134">Необходимо имя файла журнала (ARERR 4134)</entry>
<entry key="4132">Невозможно получить состояние файла журнала, невозможно открыть файл журнала (ARERR 4132): </entry>
<entry key="9929">Поле отсутствует в форме «Архив/Аудит».</entry>
<entry key="4130">{0} не является именем поля импорта, id или ключевым словом (ARERR 4130)</entry>
<entry key="9928">Типы данных полей данных в формах «Источник» и «Архив/Аудит» не совпадают.</entry>
<entry key="9927">Количество полей данных в главной форме должно быть меньше или равно полям данных в архиве или форме аудита.</entry>
<entry key="9926">Формы «Архив» или «Аудит» уже используются другой формой.</entry>
<entry key="9925">Неправильное количество зарезервированных полей в форме «Архив» или «Аудит».</entry>
<entry key="9924">Один и тот же ключ входа не может быть применен более чем к одному полю в схеме.</entry>
<entry key="9923">Аудит формы объединения невозможно включить, пока не будут включен аудит базовых форм.</entry>
<entry key="9922">Аудит невозможен в формах «Диалог» или «Аудита».</entry>
<entry key="9921">Определения экспортируемых заблокированных объектов больше не поддерживаются.</entry>
<entry key="9920">Определения импортируемых заблокированных объектов больше не поддерживаются.</entry>
<entry key="8839">Невозможно удалить блокированный объект - для удаления необходимо переопределение</entry>
<entry key="8838">Для скрытого заблокированного объекта не возвращена информация</entry>
<entry key="8837">Достигнут конец файла</entry>
<entry key="8836">Указанный блок блокировки не найден</entry>
<entry key="8835">Не удается загрузить информацию блокировки объекта в кэш</entry>
<entry key="8834">Несовпадение информации о блокировке</entry>
<entry key="8833">Ключ блокировки невозможно изменить, поэтому будет сохранен существующий ключ</entry>
<entry key="8832">Указан неизвестный уровень блокировки объекта</entry>
<entry key="8831">Уровень блокировки невозможно понизить</entry>
<entry key="8830">Объект не может быть заблокирован</entry>
<entry key="4128">{0} не является полем формы. (ARERR 4128)</entry>
<entry key="4126">Каталог может быть указан только при указании отображения (ARERR 4126)</entry>
<entry key="4124">Имя отображения больше максимально допустимой длины (ARERR 4124)</entry>
<entry key="4122">Для опции -m необходимо имя отображения (ARERR 4122)</entry>
<entry key="4120">В командной строке указано два отображения. Допускается только одно отображение.</entry>
<entry key="9913">Число VUI в определении формы не соответствует числу VUI в базе данных.</entry>
<entry key="9912">Число в поле определения формы не соответствует числу полей в базе данных.</entry>
<entry key="9911">Операции администратора приостановлены из-за достижения допустимого числа открытых кешей.</entry>
<entry key="9910">Операции администратора приостановлены из-за превышения допустимого числа открытых кэшей.</entry>
<entry key="8821">В вычисляемой группе не может быть совмещений. Установка группы совмещения на 0.</entry>
<entry key="8820">Создание совмещения не поддерживается для поля журнала состояния.</entry>
<entry key="4118">Невозможно войти в какой-либо сервер AR (ARERR 4118)</entry>
<entry key="4116">Невозможно получить дочерние графические элементы или графический элемент не является дочерним (ARERR 4116)</entry>
<entry key="4114">Не указаны сохраненные отображения в режиме пакетной обработки (ARERR 4114)</entry>
<entry key="4112">Для удаления не выбрано отображение. (ARERR 4112)</entry>
<entry key="4110">Невозможно прочитать запись, которая начинается в указанной позиции.</entry>
<entry key="9908">Неверная операция для схемы заполнителя</entry>
<entry key="9907">Недопустимый параметр командной строки</entry>
<entry key="9906">Размер выделения памяти для результата превысил настроенное ограничение на сервере</entry>
<entry key="9905">Внутренний API-вызов не удался</entry>
<entry key="9902">Регистрация во внешнем журнале не велась</entry>
<entry key="9901">Ошибка регистрации во внешнем журнале</entry>
<entry key="9900">Примечание регистрации во внешнем журнале</entry>
<entry key="8819">Владелец приложения не соответствует тому, что определен в схеме для схемы.</entry>
<entry key="8818">Контейнер не поддерживается сервером</entry>
<entry key="3380">Запись DN для этого запроса устарела. Заново введите запрос поиска</entry>
<entry key="8817">Формат значения внешней ссылки недействительный</entry>
<entry key="8816">Неверный тип ссылки</entry>
<entry key="2299">Вы ввели слишком много параметров для назначения функции</entry>
<entry key="8815">Недействительный файл определения контейнера или его отсутствие</entry>
<entry key="2298">Значение, заданное для выбора, не входит в число значений для данного поля.</entry>
<entry key="8814">Отсутствует ID контейнера для контейнера</entry>
<entry key="2297">Ссылка на неизвестное поле</entry>
<entry key="8813">Произошла ошибка с файлом контейнера базы данных с двумерным файлом (contain.ar)</entry>
<entry key="2296">В данной точке ожидалась закрывающая круглая скобка</entry>
<entry key="8812">Этот тип объекта не может владеть контейнером</entry>
<entry key="2295">Слишком много вложенных уровней круглых скобок в команде</entry>
<entry key="8811">Для принадлежащего объекта не указано имя</entry>
<entry key="2294">В данной точке ожидалось поле или значение</entry>
<entry key="8810">Указанный контейнер уже существует.</entry>
<entry key="2293">В данной точке ожидалась операция сравнения</entry>
<entry key="2292">В данной точке ожидалась условная операция</entry>
<entry key="2291">Неожиданный символ</entry>
<entry key="4108">Отправка сообщения остановлена.</entry>
<entry key="2290">Отсутствуют закрывающие кавычки в строке символов/имени</entry>
<entry key="4106">\n     Копирование оставшихся записей {0} в файл журнала</entry>
<entry key="4105">Операция импорта прервана пользователем.</entry>
<entry key="4104">Импорт завершен с ошибками:\n     импортировано {0} записей; не импортировано {1} записей (ARERR 4104)</entry>
<entry key="4102">Недействительный формат файла AR Export:\n{0} (ARERR 4102)</entry>
<entry key="4100">{0}\nИспользование: {1} [-x сервер] [-m имя-отображения] [-d папка-загрузки] [-b]</entry>
<entry key="3379">Для создания объектов различающееся имя должно иметь значение.</entry>
<entry key="3378">Хотя бы одно поле в форме должно ссылаться на атрибут отличительного имени</entry>
<entry key="3377">Ошибка операции LDAP</entry>
<entry key="3376">URL для указанного LDAP имеет неправильный формат</entry>
<entry key="3375">Невозможно подключиться к сервису каталога</entry>
<entry key="8809">Запрещенный тип контейнера</entry>
<entry key="8808">Указанный файл базы данных с двумерным файлом не является действительным файлом контейнера</entry>
<entry key="8807">Не удается открыть указанный контейнер</entry>
<entry key="8806">Указанный контейнер отсутствует</entry>
<entry key="2289">Отсутствуют данные для вставки</entry>
<entry key="8805">У вас нет доступа к указанному контейнеру</entry>
<entry key="2288">Необходимо выбрать как минимум одну операцию</entry>
<entry key="8804">Указанный контейнер не существует</entry>
<entry key="2287">Необходимо выбрать форму</entry>
<entry key="8803">Описание указанной ссылки пусто</entry>
<entry key="2286">Номер сообщения недействителен</entry>
<entry key="8802">Метка указанной ссылки пуста</entry>
<entry key="2285">Введите имя фильтра</entry>
<entry key="8801">Значение указанной ссылки пусто</entry>
<entry key="2284">На предыдущем уровне меню не введены данные</entry>
<entry key="8800">Имя владельца указанного контейнера неправильно</entry>
<entry key="2283">Необходимо ввести метку, прежде чем выбрать «Вставить» или «Изменить»</entry>
<entry key="2282">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2281">На выбранном уровне меню не введены данные</entry>
<entry key="2280">Могут быть удалены только поля, созданные с момента последнего нажатия «Применить»</entry>
<entry key="3005">Сервер AR System в настоящий момент доступен</entry>
<entry key="3004">Сервер AR System в настоящий момент недоступен -- будет предпринята повторная попытка соединения</entry>
<entry key="3003">Ожидание распределения операций отменено в связи с ошибкой</entry>
<entry key="3002">Запись, ждущая передачи или обновления, ожидает дольше указанного тайм-аута повтора</entry>
<entry key="3001">Работа распределенного сервера AR System завершена -- возникла неисправимая ошибка</entry>
<entry key="3000">Если сигнал равен 15: «Работа AR System Distributed Server завершена пользователем или случайно».</entry>
<entry key="2279">Проблема удаления выбранного элемента из списка во время операции «Вырезать»</entry>
<entry key="2278">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2277">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2276">Вы не можете удалить объект, который в настоящий момент редактируется</entry>
<entry key="2275">Невозможно получить список пользовательских представлений</entry>
<entry key="2274">Невозможно найти выбранный элемент в списке UIFieldStruct</entry>
<entry key="2273">Невозможно найти список полей в основных данных</entry>
<entry key="2272">Невозможно создать новый элемент</entry>
<entry key="2271">Невозможно уничтожить устаревший элемент</entry>
<entry key="2270">Неверное значение по умолчанию</entry>
<entry key="3357">Необходимое поле отчета отсутствует</entry>
<entry key="3356">Обнаружено недействительное определение отчета</entry>
<entry key="3355">В классификаторе находится запрещенное поле</entry>
<entry key="3354">В списке сортировки находится неверное поле</entry>
<entry key="3353">В списке полей находится запрещенное поле</entry>
<entry key="3352">Не удается создать временный файл для файла определения отчета </entry>
<entry key="3351">Не удается получить имя временного файла для файла определения отчета</entry>
<entry key="3350">Не удается разместить форму отчета</entry>
<entry key="2269">Выбрать элемент</entry>
<entry key="2268">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2267">Ошибка выполнения разветвленного процесса</entry>
<entry key="2266">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2265">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2264">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2263">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2262">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2261">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2260">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="299">Слишком много уровней в обработке фильтра</entry>
<entry key="298">Обработано слишком много фильтров во время данной операции</entry>
<entry key="297">Лицензия администратора была выпущена совсем недавно </entry>
<entry key="296">Недействительный тип файла поддержки</entry>
<entry key="295">Указатель файла равен NULL, или недопустимый указатель файла.</entry>
<entry key="3342">Невозможно написать arsignal daemon.</entry>
<entry key="294">Запрашиваемое число записей превышает максимально допустимое значение.</entry>
<entry key="3341">Недостаточно памяти для создания информации о запуске arsignald.</entry>
<entry key="293">Отсутствие ожидаемого столбца данных из нескольких записей</entry>
<entry key="3340">Невозможно запустить процесс arsignald.</entry>
<entry key="292">Недействительный список элементов для существования записи</entry>
<entry key="291">Текст сообщения пуст или слишком большой</entry>
<entry key="2259">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="290">Невозможно получить доступ к форме объединения с помощью версии клиента.</entry>
<entry key="2258">Ошибка создания пользовательской команды -- дублируется имя?</entry>
<entry key="2257">Введите команду в командную строку для выполнения.</entry>
<entry key="2256">Дублирующееся имя для команды пользователя</entry>
<entry key="2255">Введите имя команды</entry>
<entry key="2254">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2253">Не удается выполнить выбранные команды</entry>
<entry key="2252">Невозможно найти выбранные вами команды</entry>
<entry key="2251">Ошибка при создании меню пользовательских команд</entry>
<entry key="2250">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="3338">Некоторые операции, принадлежащие текущему серверу в группе серверов, не имеют настроек переключения на другой сервер в случае сбоя.</entry>
<entry key="3337">Server group management action postponed due to a Development cache mode write lock on the cache</entry>
<entry key="289">Вложенное внешнее объединение не поддерживается базой данных Sybase /SQL.</entry>
<entry key="3336">Дублирующееся оценочное значение группы сервера обнаружено в оценочной форме -- упорядочение не гарантируется</entry>
<entry key="288">Запрашиваемая операция не поддерживается сервером</entry>
<entry key="3335">Изменение параметра «Интервал проверки» вступит в силу только после перезагрузки всех серверов в группе.</entry>
<entry key="287">Необходимо создать поле состояния перед созданием поля журнала состояний</entry>
<entry key="3334">Недействительная или отсутствующая запись лицензии группы сервера. Свяжитесь с администратором AR System.</entry>
<entry key="286">Поля «только отображение» не могут быть включены в поиск по базе данных</entry>
<entry key="3333">Недействительное или отсутствующее определение операции группы сервера. Свяжитесь с администратором AR System.</entry>
<entry key="285">Поле, на которое ссылается квалификация, не является полем данных</entry>
<entry key="3332">Изменения этого параметра вступят в силу после перезагрузки сервера AR System.</entry>
<entry key="284">Не определено действие эскалации</entry>
<entry key="3331">Плавающая лицензия с тегом другой группы сервера не может быть использована в данной группе сервера. Данная плавающая лицензия была проигнорирована.</entry>
<entry key="283">Введенный тип данных не поддерживается.</entry>
<entry key="3330">Плавающая лицензия с тегом группы сервера не может быть использована на изолированном сервере. Данная плавающая лицензия была проигнорирована.</entry>
<entry key="282">Вид по умолчанию для данной формы уже существует.</entry>
<entry key="281">К одной кнопке не может быть привязано несколько ссылок.</entry>
<entry key="2249">Невозможно построить меню пользовательских команд</entry>
<entry key="280">Вызовы записей AR System в формы объединения не поддерживаются в базе данных с двумерным файлом</entry>
<entry key="2248">Невозможно построить меню форм</entry>
<entry key="2247">Невозможно построить меню сервера</entry>
<entry key="2246">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2245">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2244">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2243">Невозможно открыть указанный файл</entry>
<entry key="2242">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2241">Выбор не сделан -- требуется один</entry>
<entry key="2240">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="3329">Плавающая лицензия без тега группы сервера не может быть использована в группе сервера. Данная плавающая лицензия была проигнорирована.</entry>
<entry key="3328">Невозможно запустить процесс агента для связи с внешней программой.</entry>
<entry key="3327">Интервал проверки не может быть меньше, чем 30 секунд.  Интервал в 30 секунд установлен системой.</entry>
<entry key="279">ID значения выбора слишком большое.</entry>
<entry key="3326">Не удается найти запись группы сервера для данного сервера</entry>
<entry key="278">Поле с установленным флагом «Не удалять» используется в условии формы объединения.</entry>
<entry key="3325">Ошибка отправки сигнала, связанного с группой сервера, другому серверу.</entry>
<entry key="277">Поле связано с формой объединения как базовое поле с установленным флагом «Не удалять».</entry>
<entry key="3324">Данная настройка конфигурации запрещена, если сервер входит в группу серверов</entry>
<entry key="276">Форма не может быть удалена, так как она связана с формой объединения, как базовая форма с установленным флагом «Не удалять».</entry>
<entry key="3323">Не удалось создать форму оценки работы группы сервера.</entry>
<entry key="275">На форме объединения индекс запрещен.</entry>
<entry key="3322">В форме оценивания обнаружилась нераспознанная операция группы сервера</entry>
<entry key="274">После создания формы (базовой, объединения или просмотра) нельзя изменить тип формы.</entry>
<entry key="3321">На сервере не обнаружена форма оценивания операции группы сервера</entry>
<entry key="273">Недействительный тип отображения поля</entry>
<entry key="3320">Резервные поля группы сервера могут существовать только на одной форме. Удалите дубликаты на других формах для продолжения.</entry>
<entry key="272">Название таблицы, идентифицированной в определении формы просмотра, не существует.</entry>
<entry key="271">Поле формы связано с недопустимым индексом.</entry>
<entry key="2239">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="270">Структура отображения поля пуста.</entry>
<entry key="2238">Не применимо</entry>
<entry key="2237">Не применимо для «Панели меню/Разделителя»</entry>
<entry key="2236">Проблема запроса серверов</entry>
<entry key="2235">Проблема чтения каталога сервера</entry>
<entry key="2234">Введите имя пользователя</entry>
<entry key="2233">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2232">Введите имя формы</entry>
<entry key="2231">Координаты X и/или Y выходят за границы</entry>
<entry key="2230">Невозможно обновить пользовательскую операцию -- дублируется имя?</entry>
<entry key="3319">Невозможно соединиться с клиентом предупреждений.</entry>
<entry key="3318">Не удалось соединиться с клиентом предупреждений. Требуемый порт занят другим процессом.</entry>
<entry key="3317">Недействительный формат предупредительного сообщения</entry>
<entry key="269">Недопустимый тип формы в определении формы просмотра или объединения.</entry>
<entry key="3316">Ошибка при загрузке расширения очистки предупреждений</entry>
<entry key="268">Недействительное определение формы представления</entry>
<entry key="3315">Истекло время ожидания соединения с клиентом предупреждений.</entry>
<entry key="267">Недействительная классификация форм объединения</entry>
<entry key="3314">Не удалось соединиться с клиентом предупреждений.</entry>
<entry key="266">Недействительное имя формы члена объединения</entry>
<entry key="265">Определение формы «Просмотр или объединение» не заполнено.</entry>
<entry key="264">Имя сервера для меню символов пусто или слишком большое</entry>
<entry key="263">Нераспознанный код сохранения входа</entry>
<entry key="262">По полям длиной более 255 байт (включая поля дневника, текстовые поля неограниченной длины и поле «Журнал состояний») нельзя производить группировку.</entry>
<entry key="261">Пустая команда SQL.</entry>
<entry key="2229">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="260">Неопознанное действие нескольких совпадений.</entry>
<entry key="2228">Невозможно открыть конфигурационный файл</entry>
<entry key="2227">Для выбранного диапазона экспорт завершен</entry>
<entry key="2226">Диапазон экспорта</entry>
<entry key="2225">Ошибка экспорта</entry>
<entry key="2224">Экспорт завершен</entry>
<entry key="2223">Идет экспорт...</entry>
<entry key="2222">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2221">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2220">Поле кнопок отсутствует в назначении активной ссылки.</entry>
<entry key="259">Неопознанное действие без совпадений.</entry>
<entry key="258">Номер сокета RPC для процесса распределенного сервера не является одним из верных значений (390600, 390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694)</entry>
<entry key="257">Тег отображения для идентификации просмотра не уникальный.</entry>
<entry key="256">Нераспознанная метка статистики сервера</entry>
<entry key="3303">Для выполнения данной операции требуется пользователь AR_NOTIFIER</entry>
<entry key="255">Нераспознанный режим оператора</entry>
<entry key="3302">Проблема возникла во время создания формы «События предупреждения»</entry>
<entry key="254">Строка темы превышает максимально допустимую длину</entry>
<entry key="3301">Резервные поля событий предупреждений существуют на нескольких формах. Они должны существовать только на одной форме.</entry>
<entry key="253">Одна или несколько групп в списке групп, предоставляющих субадминистратору доступ к форме, не существуют.\n</entry>
<entry key="3300">На сервере не обнаружена форма «События предупреждения»</entry>
<entry key="252">Одна или несколько групп в списке групп для субадминистратора не являются группами, определенными для этой\nсистемы.</entry>
<entry key="251">Недействительное значение для включения или выключения фильтра/активной ссылки/эскалации</entry>
<entry key="2219">Проблема определения формы: недействительная спецификация поля</entry>
<entry key="250">Недопустимый формат минуты.</entry>
<entry key="2218">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2217">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2216">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2215">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2214">Невозможно открыть файл экспорта</entry>
<entry key="2213">Для вашего параметра запроса не выбран текст</entry>
<entry key="2212">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2211">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2210">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="4740">Нет альтернативной таблицы имен таблиц метаданных.</entry>
<entry key="249">Недопустимый формат часа.</entry>
<entry key="248">Недействительный выбор дня</entry>
<entry key="247">Недействительное время интервала</entry>
<entry key="246">Недействительный формат дня </entry>
<entry key="244">Путь к полю программы действия активной ссылки DDE отсутствует или слишком велик.\n</entry>
<entry key="243">Определение DDE отсутствует</entry>
<entry key="242">Указанное поле, значение или тип арифметической операции не поддерживается вне условия фильтра.</entry>
<entry key="241">Поля длиной более 255 байт (включая поля дневника, текстовые поля неограниченной длины и поле «Журнал состояний») не могут быть указаны как поля в списке, возвращенном функцией Get List. </entry>
<entry key="2209">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="240">Поля длиной более 255 байт (включая поля дневника, текстовые поля неограниченной длины и поле «Журнал состояний») не могут быть указаны как короткие поля.</entry>
<entry key="2208">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2207">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2206">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2205">Нераспознанный тип поля</entry>
<entry key="2204">Только с типом выбора могут использоваться флажки</entry>
<entry key="2203">Только с типом выбора могут применяться кнопки выбора</entry>
<entry key="2202">Только целочисленный тип может использовать тип цифрового текста</entry>
<entry key="2201">НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ</entry>
<entry key="2200">Невозможно распределить память</entry>
<entry key="4737">Ошибка при переименовании таблицы или столбца в таблице ArChgId Restore.</entry>
<entry key="4736">Ошибка при извлечении или вставке записи в таблице ArChgId Restore.</entry>
<entry key="4735">Ошибка при создании или удалении таблицы ArChgId Restore в базе данных.</entry>
<entry key="4734">Предупреждение! Неподдерживаемый тип формы.</entry>
<entry key="4733">Ошибка при обработке записи формы альтернативных данных.</entry>
<entry key="4732">Ошибка при восстановлении или откате таблиц альтернативных данных в базе данных.</entry>
<entry key="4731">Ошибка при создании таблиц альтернативных данных в базе данных.</entry>
<entry key="4730">Ошибка при создании или удалении таблицы формы альтернативных данных в базе данных.</entry>
<entry key="239">Недопустимое действие DDE.</entry>
<entry key="238">Значение элемента DDE больше максимально допустимой длины</entry>
<entry key="237">Значение, указанное для имени или темы сервиса DDE, отсутствует или больше максимально допустимой длины</entry>
<entry key="236">Тайм-аут лицензии не может быть меньше, чем 1 час.</entry>
<entry key="598">Операции API и SQL не были завершены до тайм-аута клиента.</entry>
<entry key="235">Недопустимый тип списка пользователей.</entry>
<entry key="597">Операция API не была завершена до тайм-аута клиента.</entry>
<entry key="234">Указанное значение тайм-аута процесса по установке полей фильтра/эскалации находится вне диапазона\n1–60 секунд.</entry>
<entry key="596">Истекшее время операции API превысило указанное пороговое значение.</entry>
<entry key="233">Недопустимая установка параметра в определении функции.</entry>
<entry key="595">Истекшее время операции SQL превысило указанное пороговое значение.</entry>
<entry key="232">Несовместимые типы значений в списке значений.</entry>
<entry key="231">Список параметров для функции пуст</entry>
<entry key="230">Указан недопустимый код функции.</entry>
<entry key="592">База данных SQL в настоящий момент доступна</entry>
<entry key="591">База данных SQL все еще недоступна -- продолжить попытки подключения</entry>
<entry key="590">База данных SQL недоступна-- повтор подключения</entry>
<entry key="4726">Ошибка при создании или удалении записи в таблице отложенного удаления.</entry>
<entry key="4725">Ошибка при создании таблицы отложенного удаления.</entry>
<entry key="1102">Остальные ошибки обрезаны.</entry>
<entry key="1101">Ошибка во время выполнения активной ссылки {0} -- действие {1}.</entry>
<entry key="4721">Ошибка при удалении таблицы метаданных.</entry>
<entry key="1100">Запись успешно создана с ID = {0}</entry>
<entry key="4720">Ошибка при копировании таблицы метаданных.</entry>
<entry key="229">Не определен процесс для выполнения.</entry>
<entry key="228">Нераспознанное значение для характеристики опции установления доступа</entry>
<entry key="227">Нераспознанное значение для характеристики установки фокуса</entry>
<entry key="226">Тип поля, значения или арифметической операции не поддерживается при операции GetListEntry</entry>
<entry key="225">Установка действий полей в фильтре/эскалации, которые ссылаются на записи других форм, могут ссылаться только на формы того же сервера.</entry>
<entry key="224">Невозможно индексировать поле дневника, поле неограниченной длины или поле с максимальной длиной более 255 байт</entry>
<entry key="223">Недопустимый тег действия для нескольких совпадений.</entry>
<entry key="222">Запрос содержит ошибки.</entry>
<entry key="221">Пустое значение запроса.</entry>
<entry key="220">Номер локальной переменной находится вне допустимых пределов (должно быть 0 - 10)</entry>
<entry key="4711">Конфликт параметров импорта.</entry>
<entry key="4710">Эта форма доступна только для чтения во время установки.</entry>
<entry key="1451">Ошибка при попытке запустить процесс для загрузки значения поля.</entry>
<entry key="1450">Ошибка во время операции разветвления</entry>
<entry key="219">Некорректный тип данных информации сервера.</entry>
<entry key="218">Информация сервера, связанная с данным тегом, не может быть обновлена.</entry>
<entry key="217">Запрещено обновление информации сервера, связанного с данным тегом.</entry>
<entry key="216">Список ARServerInfoList пуст.</entry>
<entry key="215">Общая длина списка результатов превышает максимально допустимую.</entry>
<entry key="214">Один из элементов в списке отображения определений полей недопустимый.</entry>
<entry key="213">Пустой параметр классификатора — должен быть указатель на область памяти.</entry>
<entry key="212">Список отображения пуст</entry>
<entry key="211">В одном индексе указано неправильное число разрешенных полей.</entry>
<entry key="210">Общая длина всех полей в индексе больше допустимой длины.</entry>
<entry key="570">Неправильный формат в команде SQL</entry>
<entry key="4709">Эта операция может быть выполнена только хостом установки.</entry>
<entry key="4708">Операции администратора могут выполняться только в установщике или с правами специального пользователя установки.</entry>
<entry key="4707">Эту операцию можно выполнять только в режиме обновления InProcess.</entry>
<entry key="4706">Операции администратора ограничены из-за установки.</entry>
<entry key="4705">Должен находиться в рабочем режиме кэширования.</entry>
<entry key="4704">Нераспознанный сигнал установщика о нулевом времени простоя.</entry>
<entry key="4703">В данный момент откат невозможен.</entry>
<entry key="4702">Невозможно установить новое состояние в текущем состоянии.</entry>
<entry key="4701">Запрошено недопустимое обновление состояния администратора.</entry>
<entry key="4700">Запрошен недопустимый режим обновления.</entry>
<entry key="209">Имя файла для меню символов пустое или слишком длинное.</entry>
<entry key="208">Нераспознанное размещение файла меню символов</entry>
<entry key="207">Нераспознанный код обновления меню символов</entry>
<entry key="569">Количество записей базы данных, затребованных SQL-оператором, недоступно для базы данных</entry>
<entry key="206">Нераспознанный тип меню символов</entry>
<entry key="567">Ошибка подключения к базе данных после нескольких попыток </entry>
<entry key="204">Приоритет уведомления находится вне пределов(0 до 10)</entry>
<entry key="566">Запрошенная запись заблокирована другим пользователем, попробуйте еще раз.</entry>
<entry key="203">Список значений пуст</entry>
<entry key="565">Запрошенное значение находится вне количества возвращенных значений.</entry>
<entry key="202">Указано слишком длинное имя пользователя, которого нужно уведомить.</entry>
<entry key="564">В правой части оператора LIKE ссылки для полей не поддерживаются базой данных SQL.</entry>
<entry key="201">Нераспознанная или неподходящая метка для определения поля/значения</entry>
<entry key="563">Знак % не может быть использован для поиска записей в базе данных SQL.</entry>
<entry key="200">Строка значения макрокоманды больше максимально допустимой длины</entry>
<entry key="562">Отсутствует определение дневника изменений или текста помощи.</entry>
<entry key="561">Основная база данных не поддерживает условия для полей с максимальной длиной более 4000 байт для Oracle или 255 байт для всех других баз данных.</entry>
<entry key="560">Несколько действий имеют одинаковый внутренний индекс (возможно повреждение данных)</entry>
<entry key="559">Строка символов превышает максимально допустимый размер</entry>
<entry key="558">Отсутствует определение поля или формы.</entry>
<entry key="557">В базе данных найдено больше данных, чем ожидалось.</entry>
<entry key="556">Отсутствуют данные в базе данных SQL</entry>
<entry key="555">В базе данных не найдено одно или несколько значений выбора из словаря данных.</entry>
<entry key="554">В базе данных не найдена запись управления для словаря данных.</entry>
<entry key="553">Запрошенная операция слишком велика для одной команды SQL</entry>
<entry key="552">В операции базы данных SQL возникла ошибка.</entry>
<entry key="551">Невозможно соединиться с базой данных SQL.</entry>
<entry key="550">Невозможно соединиться с базой данных SQL. Убедитесь, что база данных SQL запущена\nили свяжитесь с администратором базы данных для помощи.</entry>
<entry key="1416">Невозможно выполнить просмотр резервной копии</entry>
<entry key="1415">Восстановить предыдущее представление невозможно</entry>
<entry key="1414">Сброс пользовательского представления невозможен</entry>
<entry key="1413">Запись в файл по умолчанию невозможна</entry>
<entry key="1412">Запись в файл просмотра невозможна</entry>
<entry key="1411">Запись в файл определения невозможна</entry>
<entry key="899">нельзя начать транзакцию, так как транзакция уже открыта.</entry>
<entry key="898">Транзакция управления доставки  не действительна</entry>
<entry key="897">Максимальное количество клиентских транзакций уже используются</entry>
<entry key="896">Тип совмещения связи не может быть изменен.</entry>
<entry key="895">Пункт «Сортировать» должен быть в списке для выбора, если указан параметр «Конкретный».</entry>
<entry key="894">Список WhenThen для Case пуст</entry>
<entry key="893">Не определен Case для выполнения.</entry>
<entry key="892">Функции или Case в условии не поддерживаются для этого API.</entry>
<entry key="891">ARGetListValueFromEntries не поддерживается для форм.</entry>
<entry key="890">ARGetListValueFromEntries не поддерживается для форм вендоров и форм объединения с базовыми формами вендора.</entry>
<entry key="1409">Запись в указанный файл невозможна</entry>
<entry key="1408">Чтение указанного файла невозможно.</entry>
<entry key="1407">Невозможно открыть временный файл.</entry>
<entry key="1406">Невозможно открыть указанный файл</entry>
<entry key="1405">Невозможно открыть конфигурационный файл</entry>
<entry key="1404">Невозможно открыть файл по умолчанию</entry>
<entry key="1402">Невозможно открыть файл определения</entry>
<entry key="1401">Невозможно открыть файл просмотра</entry>
<entry key="526">Загрузка разрешена с предупреждением</entry>
<entry key="525">Файл не может быть загружен</entry>
<entry key="524">Возникла ошибка в операции и выполнен откат транзакции.</entry>
<entry key="885">тип образа не указан</entry>
<entry key="523">Произошла ошибка с файлом времени предупреждения базы данных с двумерным файлом (alerttim.ar)</entry>
<entry key="884">Образ не указан</entry>
<entry key="522">Произошла ошибка с файлом предупреждения пользователей базы данных с двумерным файлом (alertusr.ar)</entry>
<entry key="883">Имя копии образа</entry>
<entry key="521">Произошла ошибка с индексом файла вложений BLOB базы данных с двумерным файлом</entry>
<entry key="882">Указанный индекс не найден.</entry>
<entry key="520">Произошла ошибка с файлом вложений BLOB базы данных с двумерным файлом</entry>
<entry key="881">Отсутствует определение изображения.</entry>
<entry key="518">Произошла ошибка с текущим файлом деталей поддержки базы данных с двумерным файлом </entry>
<entry key="517">Произошла ошибка с файлом поддержки базы данных с двумерным файлом (supfile.ar)</entry>
<entry key="878">Cannot delete a field designated as Weighted relevancy field</entry>
<entry key="516">Произошла ошибка с файлом эскалации базы данных с двумерным файлом (escl.ar)</entry>
<entry key="877">Weighted relevancy field must have public permission</entry>
<entry key="515">Произошла ошибка с файлом меню символов базы данных с двумерным файлом (charmenu.ar)</entry>
<entry key="876">Cannot un-index a field which is designated as a weighted relevancy field</entry>
<entry key="514">Содержимое поля «История статуса» в базе данных с двумерным файлом отсутствует или недействительно</entry>
<entry key="875">FTS Service не удалось завершить запрошенную операцию.</entry>
<entry key="513">Переполнение записи данных базы данных с двумерным файлом</entry>
<entry key="874">Необходимый параметр имеет значение "null", либо недействителен</entry>
<entry key="512">Произошла ошибка с файлом активной ссылки базы данных с двумерным файлом (actlink.ar)</entry>
<entry key="873">Указанная опция отладки недействительна</entry>
<entry key="511">Произошла ошибка с кэш-файлом группы базы данных с двумерным файлом (group.ar)</entry>
<entry key="872">Указанное имя формы недействительно</entry>
<entry key="510">Произошла ошибка с кэш-файлом пользователя базы данных с двумерным файлом (user.ar)</entry>
<entry key="871">ID формы уже указан</entry>
<entry key="870">Имя формы уже указано</entry>
<entry key="509">Произошла ошибка с командным файлом администратора базы данных с двумерным файлом (adminext.ar)</entry>
<entry key="508">Произошла ошибка с файлом фильтра базы данных с двумерным файлом (filter.ar)</entry>
<entry key="869">Указано слишком много аргументов для аргумента повтора.</entry>
<entry key="507">Произошла ошибка с файлом данных базы данных с двумерным файлом (xxx.db)</entry>
<entry key="868">Указано слишком много аргументов для оптимизации аргумента.</entry>
<entry key="506">Произошла ошибка с файлом определения базы данных с двумерным файлом (xxx.def)</entry>
<entry key="867">Для данной операции требуются название или ID формы, ID поля и ID запроса. Одно или несколько из этих значений отсутствует.</entry>
<entry key="505">Произошла ошибка с файлом формы базы данных с двумерным файлом (schema.ar)</entry>
<entry key="866">Другая копия процесса полнотекстового индексирования уже запущена.</entry>
<entry key="504">Недействительный файл определения формы или его отсутствие</entry>
<entry key="865">Процесс полнотекстового индексирования завершен пользователем или из-за системной ошибки.</entry>
<entry key="503">Ошибка при записи в базу данных с двумерным файлом</entry>
<entry key="864">Недействительное действие для процесса полнотекстового индексирования</entry>
<entry key="502">Ошибка формата базы данных с двумерным файлом</entry>
<entry key="863">Слишком много аргументов для процесса полнотекстового индексирования</entry>
<entry key="501">Указанный файл базы данных с двумерным файлом не является действительным файлом данных</entry>
<entry key="862">Слишком мало аргументов для процесса полнотекстового индексирования</entry>
<entry key="500">Ошибка при открытии файла данных базы данных с двумерным файлом (проверьте настройки каталога сервера)</entry>
<entry key="861">Ошибка удаления ненужных записей при переиндексации списка ожидания.</entry>
<entry key="860">Невозможно добавить примечание об обновленном поле. Невозможно завершить процесс, удерживающий индексный список ожидания.</entry>
<entry key="859">Невозможно добавить примечание об обновленном поле. Запись, связанная с обновленным полем, не найдена.</entry>
<entry key="858">Невозможно добавить примечание об обновленном поле из-за ошибки записи индексного файла списка ожидания.</entry>
<entry key="857">Невозможно добавить примечание об обновленном поле из-за ошибки открытия индексного файла списка ожидания.</entry>
<entry key="856">Файл блокировки списка ожидания не существует</entry>
<entry key="855">Не удалось заблокировать процесс arservftd, он удерживается другим процессом.</entry>
<entry key="851">Чтение с канала невозможно</entry>
<entry key="850">Не удается открыть канал</entry>
<entry key="849">Не удается создать канал</entry>
<entry key="848">Не удается запустить какой-либо сервер -- сервер TC будет выключен</entry>
<entry key="847">Возникла ошибка в системе при попытке ожидания изменения статуса.</entry>
<entry key="846">Возникло исключение при обработке предыдущего исключения</entry>
<entry key="845">Невозможно запустить сервер. 4 попытки в течении 30 секунд. Попытки запуска прекращены.</entry>
<entry key="844">Невозможно запустить дочерний процесс.</entry>
<entry key="843">Невозможно запустить дочерний процесс.</entry>
<entry key="842">Недостаточно памяти для обработки вызова от клиента.</entry>
<entry key="841">Другая копия сервера TC уже запущена</entry>
<entry key="840">Ошибка при открытии файла блокировки сервера TC AR System</entry>
<entry key="8798">Ошибка при запуске сервера модуля AR Plugin — неверный порт модуля</entry>
<entry key="8797">Ошибка возникла во время кодирования байт в строки</entry>
<entry key="8796">Ошибка примера удаления подключаемого модуля</entry>
<entry key="8795">Ошибка примера создания подключаемого модуля</entry>
<entry key="8794">Ошибка штатного завершения подключаемого модуля</entry>
<entry key="8793">Ошибка запуска сервера подключаемого модуля AR</entry>
<entry key="8792">Исключение возникло при загрузке библиотеки собственного хоста подключаемого модуля</entry>
<entry key="8791">Сервер подключаемого модуля системы AR System версии 7.1.0. запущен.</entry>
<entry key="8790">Неизвестная ошибка системы</entry>
<entry key="9875">Эта функция не поддерживается.</entry>
<entry key="9874">Неправильный ID Точки останова.</entry>
<entry key="9873">Команда в этот раз недействительна.</entry>
<entry key="9872">Ошибка формата поля  (неправильный ID или тип данных)</entry>
<entry key="9871">Выполнение прервано процессом работы  отладчика</entry>
<entry key="9870">Эскалации должны быть отключены</entry>
<entry key="8789">Ошибка возникла во время кодирования строки в байты</entry>
<entry key="8788">Ошибка передачи общедоступного ключа.</entry>
<entry key="8787">Ошибка передачи частного ключа.</entry>
<entry key="8786">Ошибка настройки пары из общедоступного и частного ключей.</entry>
<entry key="8785">Возникла ошибка декодирования данных</entry>
<entry key="8784">Возникла ошибка кодирования данных</entry>
<entry key="8783">Неизвестный хост. Используйте следующий формат: java ARPluginServerMain -x hostname -t portnum -i workingfolder</entry>
<entry key="8782">Недействительный номер порта. Используйте следующий формат: java ARPluginServerMain -x hostname -t portnum -i workingfolder</entry>
<entry key="8781">Недействительные аргументы командой строки. Используйте следующий формат: java ARPluginServerMain -x hostname -t portnum -i workingfolder</entry>
<entry key="8780">Дублирующийся пользователь</entry>
<entry key="9864">Приложение или форма не могут быть лицензированы. Только развертываемые приложения\n могут получить лицензию. Кроме того, формы должны принадлежать развертываемым приложениям, чтобы быть лицензируемыми.</entry>
<entry key="9863">Невозможно установить свойство лицензии во время создания формы.</entry>
<entry key="9862">Бесплатная плавающая пользовательская лицензия приложения с правом записи недоступна. Приложение работает в режиме «только чтение». Лицензия будет обновлена, когда она будет доступна.</entry>
<entry key="9861">В форме отсутствует информация о лицензировании приложения</entry>
<entry key="9860">Формат лицензии приложения недействителен</entry>
<entry key="804">Перезапуск сервера TC AR System</entry>
<entry key="803">Работа сервера AR System непредвиденно завершена -- перезапуск</entry>
<entry key="802">Работа сервера AR System непредвиденно завершена -- перезапуск</entry>
<entry key="801">Работа сервера TC AR System завершена -- возникла неисправимая ошибка</entry>
<entry key="800">Работа AR System TC server завершена сервером.</entry>
<entry key="8771">Повторите выявленное имя подключаемого модуля. Игнорировать запись-дубликат</entry>
<entry key="8770">Номер сокета RPC для кольца плагинов не является одним из верных значений (390621 - 390634, 390636 - 390669, 390680 - 390694)</entry>
<entry key="9859">Информация о лицензии, предоставленная для этой формы, не соответствует информации в собственном приложении</entry>
<entry key="9858">Приложение не лицензировано </entry>
<entry key="9857">Приложение или форма уже являются лицензируемыми. Невозможно изменить или отменить лицензию приложения или формы.</entry>
<entry key="9856">В системе не существует такой фиксированной лицензии для пользователя приложения: </entry>
<entry key="9855">Следующий маркер записи приложения стал доступным и выделен для вас --\nдоступ был обновлен для доступа на запись</entry>
<entry key="9854">Были предоставлены следующие фиксированные лицензии приложений:</entry>
<entry key="9853">В систему возвращены следующие фиксированные лицензии приложений :</entry>
<entry key="9852">Фиксированная лицензия приложения данного типа была присвоена большему числу пользователей, чем число действительных лицензий, имеющихся в наличии: </entry>
<entry key="9851">Дополнительная фиксированная лицензия приложения недоступна для данного типа лицензии: licenseType.</entry>
<entry key="9850">У вас нет лицензии на запись для приложения</entry>
<entry key="8409">Не совпадает тип данных в существующем и новом поле</entry>
<entry key="8408">Форма объединения должна соответствовать типу базового поля</entry>
<entry key="8407">Отказано в разрешении, поскольку пользователь не является владельцем задачи</entry>
<entry key="8769">Неправильная конфигурация для плагина. Не обеспечивается одно из требуемых  значений</entry>
<entry key="8406">Невозможно удалить открытую задачу</entry>
<entry key="8768">Невозможно Загрузить/Сохранить файл конфигурации сервера подключаемого модуля</entry>
<entry key="1">Сообщение не в каталоге -- номер сообщения = </entry>
<entry key="8405">Не удалось создать контрольную точку</entry>
<entry key="8767">Ошибка при загрузке надстройки Java для собственного подключаемого модуля</entry>
<entry key="8404">Не удалось создать задачу</entry>
<entry key="8766">Ошибка возникла во время вызова обращения к собственному хосту подключаемого модуля:  </entry>
<entry key="8403">Дублирующаяся контрольная точка</entry>
<entry key="8765">Ошибка при инициализации диспетчера типа интерфейса для прямого доступа из Java для собственных подключаемых модулей</entry>
<entry key="8402">Контрольная точка не найдена</entry>
<entry key="8764">Ошибка при загрузке библиотеки arpluginjni собственного хоста подключаемого модуля</entry>
<entry key="8401">Дублирующаяся задача</entry>
<entry key="8763">Ошибка при установке свойств указанного плагина</entry>
<entry key="8400">Задача не найдена</entry>
<entry key="8762">Ошибка правильной инициализации указанного плагина.  Свяжитесь с администратором AR System для помощи.</entry>
<entry key="8761">Для доступа к плагину сервера был использован недействительный пароль. Свяжитесь с вашим администратором AR System для помощи.</entry>
<entry key="8760">Невозможно установить сетевое соединение с сервером плагинов AR System</entry>
<entry key="8759">Плагин не реализует ARPluginIdentify().  Плагин не будет загружен.</entry>
<entry key="8758">Имя плагина пустое, содержит неверные символы или является зарезервированным именем. Плагин не будет загружен.</entry>
<entry key="8756">Ошибка во время загрузки плагина.</entry>
<entry key="8755">Указанный плагин не существует</entry>
<entry key="8754">Извлекаемые данные вложения не поддерживаются для данной формы.</entry>
<entry key="8753">Ошибка при подключении</entry>
<entry key="8752">Удаление операций записей не поддерживается для данной формы.</entry>
<entry key="8751">Операции настройки записи не поддерживаются для данной формы.</entry>
<entry key="8750">Создание операций записей не поддерживается для данной формы.</entry>
</properties>
